<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
 <head> 
  <title>Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina</title> 
  <link rel="stylesheet" href="/doodles/static/styles.css" type="text/css"> 
  <meta name="google-site-verification" content="dr6LvfGy2v_-FnxOJz4HFlNKNR_VpaN0xCA_T8RXAfk"> 
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"> 
  <meta itemprop="image" content="http://www.google.com/logos/2005/uk_doodle4google.gif"> 
  <meta property="og:title" content="Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina"> 
  <meta property="twitter:card" content="summary_large_image"> 
  <meta property="twitter:site" content="@GoogleDoodles"> 
  <meta property="twitter:title" content="Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina"> 
  <meta property="og:image" content="http://lh3.googleusercontent.com/0me3vTVegcxdIEFSfvaNOLf--BKGbjOPhWKF-kQsI9jsiW_Ud70m_5MH-lIssXOtlc2drgOlckzlAcvvmzkKmrugsckf0xeFvICxA-qV=s660"> 
  <meta property="twitter:image" content="http://lh3.googleusercontent.com/0me3vTVegcxdIEFSfvaNOLf--BKGbjOPhWKF-kQsI9jsiW_Ud70m_5MH-lIssXOtlc2drgOlckzlAcvvmzkKmrugsckf0xeFvICxA-qV=s660"> 
  <meta property="og:url" content="http://lh3.googleusercontent.com/0me3vTVegcxdIEFSfvaNOLf--BKGbjOPhWKF-kQsI9jsiW_Ud70m_5MH-lIssXOtlc2drgOlckzlAcvvmzkKmrugsckf0xeFvICxA-qV=s660"> 
  <meta property="og:type" content="video.other"> 
  <meta property="og:description" content="Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina #GoogleDoodle"> 
  <meta property="description" content="Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina #GoogleDoodle"> 
  <meta property="twitter:description" content="Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina #GoogleDoodle"> 
  <script nonce="WsimriZ3409exWnIGsmAjc1Ngj+lh+">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-25773869-2']);
  _gaq.push(['_setCookiePath', '/doodles']);
  _gaq.push(['_trackPageview']);
  (function() {
     var ga = document.createElement('script');
     ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
     ga.src = ('https:' == document.location.protocol ?
               'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
     var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
     s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
</script> 
 </head> 
 <body id="doodle-detail"> 
  <div id="nav" class="maximize"> 
   <div id="nav-wrap"> 
    <a href="/doodles" id="logo" title="Google Doodles"></a> 
    <ul id="nav-list"> 
     <li class="on" id="archive-link"> <a id="archive-link-link" href="/doodles#archive"> Doodles Archive </a> <script nonce="WsimriZ3409exWnIGsmAjc1Ngj+lh+">
        document.getElementById('archive-link-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'archive', 'enabled']));
      </script> </li> 
     <li> <a href="/doodles/about" id="about-link"> About </a> <script nonce="WsimriZ3409exWnIGsmAjc1Ngj+lh+">
        document.getElementById('about-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'about']));
      </script> </li> 
     <li id="language-menu"> <img id="lang-icon" alt="Change language" src="//ssl.gstatic.com/images/icons/ui/common/universal_language_settings-21.png"> <select id="lang-chooser" name="hl"> <option value="bg"> ??????????? </option> <option value="ca"> ?català? </option> <option value="cs"> ??eština? </option> <option value="da"> ?Dansk? </option> <option value="el"> ?????????? </option> <option value="en-GB"> ?English (United Kingdom)? </option> <option value="en" selected> ?English (United States)? </option> <option value="es"> ?Español (España)? </option> <option value="es-419"> ?Español (Latinoamérica)? </option> <option value="fi"> ?Suomi? </option> <option value="fil"> ?Filipino? </option> <option value="fr"> ?Français (France)? </option> <option value="de"> ?Deutsch? </option> <option value="hi"> ???????? </option> <option value="hr"> ?Hrvatski? </option> <option value="hu"> ?magyar? </option> <option value="id"> ?Bahasa Indonesia? </option> <option value="it"> ?Italiano? </option> <option value="ja"> ????? </option> <option value="ko"> ????? </option> <option value="lt"> ?lietuvi?? </option> <option value="lv"> ?latviešu? </option> <option value="nl"> ?Nederlands? </option> <option value="no"> ?norsk? </option> <option value="pl"> ?polski? </option> <option value="pt-PT"> ?Português (Portugal)? </option> <option value="pt-BR"> ?Português (Brasil)? </option> <option value="ro"> ?român?? </option> <option value="ru"> ????????? </option> <option value="sk"> ?Sloven?ina? </option> <option value="sl"> ?slovenš?ina? </option> <option value="sr"> ???????? </option> <option value="sv"> ?Svenska? </option> <option value="th"> ????? </option> <option value="tr"> ?Türkçe? </option> <option value="uk"> ???????????? </option> <option value="vi"> ?Ti?ng Vi?t? </option> <option value="zh-CN"> ?????? </option> <option value="zh-TW"> ?????? </option> </select> </li> 
     <li id="search"> 
      <form id="searchform" action="/doodles"> 
       <div> 
        <input name="q" type="text" placeholder="Search Doodles" class="minimize" id="searchinput"> 
        <div id="searchbtn"></div> 
       </div> 
      </form> </li> 
    </ul> 
   </div> 
  </div> 
  <div id="content">
   <div id="content-wrap"> 
    <a id="doodle-older" class="enabled" href="/doodles/remembrance-day-2005" title="Prev"></a> 
    <a id="doodle-newer" class="enabled" href="/doodles/thanksgiving-2005" title="Next doodle"> </a> 
    <div id="doodle-hero"> 
     <div id="plusone"></div> 
     <div class="large-img" id="hplogo"> 
      <img src="//lh3.googleusercontent.com/0me3vTVegcxdIEFSfvaNOLf--BKGbjOPhWKF-kQsI9jsiW_Ud70m_5MH-lIssXOtlc2drgOlckzlAcvvmzkKmrugsckf0xeFvICxA-qV=s660" id="hplogo-img" alt="Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina"> 
     </div> 
    </div> 
    <div id="related-doodles"> 
     <h3>More Doodles</h3> 
     <ul id="archive-list"></ul> 
    </div> 
    <ul id="doodle-cards"> 
     <li class="doodle-card" id="title-card"> 
      <div class="card-wrap"> 
       <div class="time">
        November 17, 2005
       </div> 
       <h2>Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina</h2> 
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="geo-card" style="display:none;"> <h3>This Doodle's Reach</h3> 
      <div class="card-wrap">
       <div class="map" id="doodle-map"></div>
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="history-card">
      <div class="card-wrap"> 
       <h3>This day in history</h3> 
       <div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Lola Mora's 145th Birthday" href="/doodles/lola-moras-145th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2011/lola_mora-2011-hp.jpg" alt="Lola Mora's 145th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Czech Republic Freedom and Democracy Day 2020" href="/doodles/czech-republic-freedom-and-democracy-day-2020"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/czech-republic-freedom-and-democracy-day-2020-6753651837108611-law.gif" alt="Czech Republic Freedom and Democracy Day 2020"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Czechia National Day of Freedom 2018" href="/doodles/czechia-national-day-of-freedom-2018"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/czechia-national-day-of-freedom-2018-4995725011189760-law.gif" alt="Czechia National Day of Freedom 2018"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Slovakia Freedom and Democracy Day 2021" href="/doodles/slovakia-freedom-and-democracy-day-2021"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/slovakia-freedom-and-democracy-day-2021-6753651837109137.2-law.gif" alt="Slovakia Freedom and Democracy Day 2021"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Slovakia Freedom and Democracy Day 2020" href="/doodles/slovakia-freedom-and-democracy-day-2020"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/slovakia-freedom-and-democracy-day-2020-6753651837108612-law.gif" alt="Slovakia Freedom and Democracy Day 2020"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Chile Election Day 2013" href="/doodles/chile-election-day-2013"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2013/chile-election-day-2013-5883086214529024-hp.jpg" alt="Chile Election Day 2013"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Czech Republic National Day of Freedom 2017" href="/doodles/czech-republic-national-day-of-freedom-2017"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/czech-republic-national-day-of-freedom-2017-6261800428371968.2-l.png" alt="Czech Republic National Day of Freedom 2017"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Rachel de Queiroz’s 107th Birthday" href="/doodles/rachel-de-queirozs-107th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/rachel-de-queirozs-107th-birthday-5738148016422912.6-l.png" alt="Rachel de Queiroz’s 107th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Slovakia Freedom &amp; Democracy Day 2019" href="/doodles/slovakia-freedom-democracy-day-2019"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/slovakia-freedom-democracy-day-2019-6293931057741824-l.png" alt="Slovakia Freedom &amp; Democracy Day 2019"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Czechia Freedom &amp; Democracy Day 2019" href="/doodles/czechia-freedom-democracy-day-2019"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/czechia-freedom-democracy-day-2019-6402102636052480-l.png" alt="Czechia Freedom &amp; Democracy Day 2019"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Elisabeth &quot;Ellis&quot; Kaut's 96th Birthday" href="/doodles/elisabeth-ellis-kauts-96th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/elisabeth-ellis-kauts-96th-birthday-5700453644894208.3-hp.jpg" alt="Elisabeth &quot;Ellis&quot; Kaut's 96th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="25th Anniversary of the Velvet Revolution" href="/doodles/25th-anniversary-of-the-velvet-revolution"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/25th-anniversary-of-the-velvet-revolution-5710829877985280-hp.jpg" alt="25th Anniversary of the Velvet Revolution"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Giò Pomodoro's 81st Birthday" href="/doodles/gio-pomodoros-81st-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2011/pomodoro11-hp.jpg" alt="Giò Pomodoro's 81st Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Czech Republic Freedom and Democracy Day 2021" href="/doodles/czech-republic-freedom-and-democracy-day-2021"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/czech-republic-freedom-and-democracy-day-2021-6753651837109136-law.gif" alt="Czech Republic Freedom and Democracy Day 2021"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Slovakia National Day of Freedom 2018" href="/doodles/slovakia-national-day-of-freedom-2018"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/slovakia-national-day-of-freedom-2018-5736964694212608-law.gif" alt="Slovakia National Day of Freedom 2018"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Isamu Noguchi's Birthday" href="/doodles/isamu-noguchis-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2009/noguchi09-hp.gif" alt="Isamu Noguchi's Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Sierra Leone Elections 2012" href="/doodles/sierra-leone-elections-2012"> <img src="//www.google.com/logos/2012/sierraleone_elections12-hp.jpg" alt="Sierra Leone Elections 2012"> </a> 
        </div> 
        <script nonce="WsimriZ3409exWnIGsmAjc1Ngj+lh+">
        const historyLinks = document.getElementsByClassName('history-link');
        for (let i = 0; i < historyLinks.length; i++) {
          historyLinks[i].addEventListener('click',
              () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Doodle', 'history card']));
        }
      </script> 
       </div> 
      </div></li> 
    </ul> 
   </div>
  </div> 
  <script nonce="WsimriZ3409exWnIGsmAjc1Ngj+lh+">
      window.___gcfg = {
        lang: 'en',
        parsetags: 'explicit'
      }
    </script> 
  <script src="/doodles/js/slashdoodles__en.js" nonce="WsimriZ3409exWnIGsmAjc1Ngj+lh+"></script> 
  <script src="https://www.google.com/jsapi" nonce="WsimriZ3409exWnIGsmAjc1Ngj+lh+"></script> 
  <script nonce="WsimriZ3409exWnIGsmAjc1Ngj+lh+">
  var doodlepage = new slashdoodles.DoodlePage(
      {"persistent_id": 722009, "id": null, "name": "doodle-4-google-2005-uk-by-lisa-wainaina", "title": "Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina", "url": "//www.google.com/logos/2005/uk_doodle4google.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0me3vTVegcxdIEFSfvaNOLf--BKGbjOPhWKF-kQsI9jsiW_Ud70m_5MH-lIssXOtlc2drgOlckzlAcvvmzkKmrugsckf0xeFvICxA-qV=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 11, 17], "countries": ["United Kingdom"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Doodle 4 Google", "Kite", "Children", "Rainbow", "Building Blocks", "earth", "world", "heart", "baby", "child", "children", "kids", "smile", "sun", "candy", "bow", "D4G"], "blog_text": "", "width": 300, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "remembrance-day-2005", "title": "Remembrance Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/poppy05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tHuKgvTE1L8NlzGmKG9fujq4CrSBe2OlSOiZ8oQPolYRnkV01FkW3yeivPpenz9NqneDVTvGsOkDtGxCV9xfrx-HEEhiS0l3gbnw8lae=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 11, 10], "translations": {"en": {"query": "/", "hover_text": "Remembrance Day 2005", "share_text": ""}, "fr": {"query": "/", "hover_text": "Remembrance Day 2005", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "thanksgiving-2005", "title": "Thanksgiving 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/thanksgiving05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Y5MgxHeiqQfanvclB-JDm26K1x_d_H1kzsd05q7cMEE7hpzSSCzMS8fLXaYdBvDH2znpxQbX29WRqXI7t05Q5PCIldJDZgty5lwMrGZC0g=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "thanksgiving", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "lola-moras-145th-birthday", "title": "Lola Mora's 145th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/lola_mora-2011-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mrjRwtdtSDuhd9WO7DBJuT_OkgQHcqIeo7X4IBqXKy4ZypelKMNWLs3HGsqfMuKr2GrWZxppK8A6LjepBTBEWV4gUaHTY3vNOl-5jNcIVw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 11, 17], "translations": {"es-419": {"query": "Lola Mora", "hover_text": "145 Cumplea\u00f1os de Lola Mora", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lola Mora's 145th Birthday", "share_text": "Lola Mora's 145th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "czech-republic-freedom-and-democracy-day-2020", "title": "Czech Republic Freedom and Democracy Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/czech-republic-freedom-and-democracy-day-2020-6753651837108611-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kJksk8AHwBxdpxdG0eUZMTHDDQ0d7OB8gI_lEWPXavhQOX0n7g5Q4onLHm8lMuM22gbeunFxXp8EZBZHIJ3m542HMvS9V28FpkY5LDg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/czech-republic-freedom-and-democracy-day-2020-6753651837108611.3-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Czech Republic Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Czech Republic Freedom and Democracy Day 2020", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czech Republic! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a demokracii", "hover_text": "Den boje za svobodu a demokracii 2020", "share_text": "Den boje za svobodu a demokracii! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Czech Republic Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czech Republic! #GoogleDoodle"}, {"name": "czechia-national-day-of-freedom-2018", "title": "Czechia National Day of Freedom 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/czechia-national-day-of-freedom-2018-4995725011189760-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6lMHDcs0UwceqYXgXScxoUWZbu-YzZ85gG8XiMxZkYxvglO5NuG0UO63MTWndbvrD445HhDvcoAkT89M2ROLQuF-_0aMeqBrjrbAeA39", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/czechia-national-day-of-freedom-2018-4995725011189760-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Czechia National Day of Freedom", "hover_text": "Czechia National Day of Freedom 2018", "share_text": "Happy National Day of Freedom, Czechia! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a demokracii", "hover_text": "Den boje za svobodu a demokracii ", "share_text": "Den boje za svobodu a demokracii v \u010cR #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Czechia National Day of Freedom", "share_text": "Happy National Day of Freedom, Czechia! #GoogleDoodle"}, {"name": "slovakia-freedom-and-democracy-day-2021", "title": "Slovakia Freedom and Democracy Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/slovakia-freedom-and-democracy-day-2021-6753651837109137.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1DC0xy9Dgy7eL9PSGxw85rkJ-G_NJanmbJxNrPtbD2b3kUCOdcz-ltCmTpFgQ_DbJsRCpxIkiaa57l4N3h5s9zZ-rmdojBxwrrygYhTOanya102kqmpXqw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/slovakia-freedom-and-democracy-day-2021-6753651837109137-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Slovakia Freedom and Democracy Day 2021", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott harc napja", "hover_text": "A szabads\u00e1g \u00e9s demokr\u00e1cia napja Szlov\u00e1ki\u00e1ban, 2021", "share_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja \u00a0#GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu 2021", "hover_text": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu 2021", "share_text": "Oslavujeme De\u0148 boja za slobodu a demokraciu 2021 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, {"name": "slovakia-freedom-and-democracy-day-2020", "title": "Slovakia Freedom and Democracy Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/slovakia-freedom-and-democracy-day-2020-6753651837108612-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/evambx7x4aJtWC8rpbuOM45JUSJCYsNw09pZ2P7jVKI_fR_6NCFlMsfv3BM00uhHvH0Fj4hMf-CEnI1f76q9UDPvBFK92vgCVQLrzKo", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/slovakia-freedom-and-democracy-day-2020-6753651837108612-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Slovakia Freedom and Democracy Day 2020", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja ", "hover_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja", "share_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja  #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu", "hover_text": "De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu 2020", "share_text": "De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu 2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, {"name": "chile-election-day-2013", "title": "Chile Election Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/chile-election-day-2013-5883086214529024-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s9PzZ97RR4R2L5cBMiAwnu4fZjPZbA69rWI0JYnupveBgbjE6Ht4A6sUXKn8EAzd_0L2yqZ8IZJFR6sxJZYhS0f4aXmZ9De_Joty1GMP", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/68YEoO0yK6QDIHsis6Eb2wCZlEvblkWS_bf7pSLjBK-pvMtiO2I1qfDuDcVdzLS_dm6W0Fpu7NwyH3erqnoraUEYM9-EZ3efB8feWOIb-A=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 11, 17], "translations": {"es-419": {"query": "Elecciones Presidenciales 2013", "hover_text": "Elecciones Presidenciales 2013", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Chile Election Day 2013", "share_text": "Chile Election Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "czech-republic-national-day-of-freedom-2017", "title": "Czech Republic National Day of Freedom 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/czech-republic-national-day-of-freedom-2017-6261800428371968.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sJlUgRcwk37U_IPiOoUXaek6Ubc8IvQt4KQMrQk9DLMabznK4qKj4sbHD0ELkrUTtRzpsTSD8JHDZRrzaYgzYz2ebkMx1MHodbig9no", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/czech-republic-national-day-of-freedom-2017-6261800428371968.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Struggle for Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Czech Republic National Day of Freedom 2017", "share_text": "Happy National Day of Freedom 2017, Czech Republic! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a demokracii ", "hover_text": "Slav\u00edme Den boje za svobodu a demokracii", "share_text": "Den boje za svobodu a demokracii #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Struggle for Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy National Day of Freedom 2017, Czech Republic! #GoogleDoodle"}, {"name": "rachel-de-queirozs-107th-birthday", "title": "Rachel de Queiroz\u2019s 107th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/rachel-de-queirozs-107th-birthday-5738148016422912.6-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OgHsoCj-bJ624ZvAk1kTyxZkGGAlWga4jWlOIHFSjnF2-XeH3hAswFjsWcRuUucxiUQm5oc-fF7Om0JCEJOosrhSdULy8JvbBz9DNcYj", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/rachel-de-queirozs-107th-birthday-5738148016422912.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 387, "run_date_array": [2017, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Rachel de Queiroz", "hover_text": "Rachel de Queiroz\u2019s 107th Birthday", "share_text": "Rachel de Queiroz\u2019s 107th Birthday #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Rachel de Queiroz", "hover_text": "107\u00ba Anivers\u00e1rio de Rachel de Queiroz", "share_text": "107\u00ba Anivers\u00e1rio de Rachel de Queiroz #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Rachel de Queiroz", "share_text": "Rachel de Queiroz\u2019s 107th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "slovakia-freedom-democracy-day-2019", "title": "Slovakia Freedom & Democracy Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/slovakia-freedom-democracy-day-2019-6293931057741824-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hkh5BF6tYYdfTMDsxohJOESWgZuru6xHSSnitb5lG2WvoozxVvNqceu9CW5meBQpXF8XeIOVK3AxE0cseJBNdrZ5pYDqEcfrrd8Jiixm", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/slovakia-freedom-democracy-day-2019-6293931057741824-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Slovakia Freedom and Democracy Day 2019", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a\u00a0demokracii 2019", "hover_text": "Den boje za svobodu a\u00a0demokracii 2019", "share_text": "V\u0161e nejlep\u0161\u00ed ke Dni boje za svobodu a\u00a0demokracii, Slovensko! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja ", "hover_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja", "share_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja  #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu", "hover_text": "De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu 2019", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu, Slovensko! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, {"name": "czechia-freedom-democracy-day-2019", "title": "Czechia Freedom & Democracy Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/czechia-freedom-democracy-day-2019-6402102636052480-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zjglGEbLBOhjaMszf-jjp2vIjGgipZe0NTfM3QgZq5LHuSnuxEX49xdVJPEDvaUZD1PcV-bIZloumB6xjuXaqoNEvzRD-t0IpbW1AjfZ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/czechia-freedom-democracy-day-2019-6402102636052480-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Czechia Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Czechia Freedom and Democracy Day 2019", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czechia! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a\u00a0demokracii", "hover_text": "Den boje za svobodu a\u00a0demokracii 2019", "share_text": "V\u0161e nejlep\u0161\u00ed ke Dni boje za svobodu a\u00a0demokracii, \u010cesko! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Czechia Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czechia! #GoogleDoodle"}, {"name": "elisabeth-ellis-kauts-96th-birthday", "title": "Elisabeth \"Ellis\" Kaut's 96th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/elisabeth-ellis-kauts-96th-birthday-5700453644894208.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EFXKDZDNVZQp1UZdPIAYzOzkkqdeUzKiMyeeC5d6IaHJqwxr8q8pbeGcN36X1Pfu4duenQjtNEoP9q_4eZkJTrFqRsPqGLAkYGKFL-34", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/elisabeth-ellis-kauts-96th-birthday-5700453644894208.3-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Ellis Kaut", "hover_text": "Elisabeth \"Ellis\u201c Kaut's 96th Birthday", "share_text": "Elisabeth \"Ellis\u201c Kaut's 96th Birthday #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Ellis Kaut", "hover_text": "96e anniversaire d'Elisabeth \"Ellis\" Kaut", "share_text": "96e anniversaire d'Elisabeth \"Ellis\" Kaut #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Ellis Kaut", "hover_text": "96. Geburtstag von Ellis Kaut", "share_text": "96. Geburtstag von Ellis Kaut! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Ellis Kaut", "hover_text": "96\u00b0 anniversario della nascita di Elisabeth \"Ellis\u201c Kaut", "share_text": "96\u00b0 anniversario della nascita di Elisabeth \"Ellis\u201c Kaut #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ellis Kaut", "share_text": "Elisabeth \"Ellis\u201c Kaut's 96th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "25th-anniversary-of-the-velvet-revolution", "title": "25th Anniversary of the Velvet Revolution", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/25th-anniversary-of-the-velvet-revolution-5710829877985280-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kBVqy_EAE2YoMt2rkx-K65gNtThn8LJ-V89HdQsg4_IhHDi35C7fk2dJlCdxunMDJ1MYSNlVbG0LdDZPgVFeFgLulJQ7MC__B_PVj3g", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vz_l96NrTFp4AEit6sQZVabxejI-NCcX3AatagPpK2gyCgIBx1XQVDlM2kjQh3PytVg4lDDyOXoeMASOeglPndS5rSBe9ckXzRPSnuA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 11, 17], "translations": {"cs": {"query": "sametov\u00e1 revoluce", "hover_text": "25. v\u00fdro\u010d\u00ed sametov\u00e9 revoluce", "share_text": ""}, "hu": {"query": "b\u00e1rsonyos forradalom", "hover_text": "A b\u00e1rsonyos forradalom 25. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": ""}, "sk": {"query": "ne\u017en\u00e1 revol\u00facia", "hover_text": "25. v\u00fdro\u010die ne\u017enej revol\u00facie", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "25th Anniversary of the Velvet Revolution", "share_text": "25th Anniversary of the Velvet Revolution #GoogleDoodle"}, {"name": "gio-pomodoros-81st-birthday", "title": "Gi\u00f2 Pomodoro's 81st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/pomodoro11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ICNT3dXHoXZUOvbzx1yihCSLjCdLSxWtawwrB3GupC7cOwAF2M0gsx3RmyViQ2WfXJ4o5xqdBSqheH8DjPa-ZKURhVKeDzRhiYf3cAk=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 11, 17], "translations": {"it": {"query": "Gi\u00f2 Pomodoro", "hover_text": "81\u00b0 anniversario della nascita di Gi\u00f2 Pomodoro", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gi\u00f2 Pomodoro's 81st Birthday", "share_text": "Gi\u00f2 Pomodoro's 81st Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "czech-republic-freedom-and-democracy-day-2021", "title": "Czech Republic Freedom and Democracy Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/czech-republic-freedom-and-democracy-day-2021-6753651837109136-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tZk_7kRWXTK2WNVTOVd_FbqXJhmG5Hb2TgLsqcPkQvfjk-OiP2PQAqKu2Tel2dQEnHnh3EvvaOifW0svaL4KZSRLd8yFXV5ZL8MQvprARCFMTYrmy5glww", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/czech-republic-freedom-and-democracy-day-2021-6753651837109136-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Czech Republic Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Czech Republic Freedom and Democracy Day 2021", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czech Republic! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a demokracii", "hover_text": "Den boje za svobodu a demokracii", "share_text": "Den boje za svobodu a demokracii #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Czech Republic Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czech Republic! #GoogleDoodle"}, {"name": "slovakia-national-day-of-freedom-2018", "title": "Slovakia National Day of Freedom 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/slovakia-national-day-of-freedom-2018-5736964694212608-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qfd0fAUGwUy3hivbSg2Uav-qiny398zRvSO7XCctk0u5UMePPw7CG6RSz9fWqSahORlOOu6jKbqWahyFbSuA-nTApqtaNdbdtB4KnzKs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/slovakia-national-day-of-freedom-2018-5736964694212608-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Slovakia National Day of Freedom ", "hover_text": "Slovakia National Day of Freedom 2018", "share_text": "Happy National Day of Freedom, Slovakia! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja ", "hover_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja ", "share_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu ", "hover_text": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu ", "share_text": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Slovakia National Day of Freedom ", "share_text": "Happy National Day of Freedom, Slovakia! #GoogleDoodle"}, {"name": "isamu-noguchis-birthday", "title": "Isamu Noguchi's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2009/noguchi09-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/P2oNAJnr6zvffDFphZ35CT5gCTMEjH7nPdMyygM_ILxpUtUaHx-Qrab1HYLQWawXKop8DbA97r2AJS0hJ2uqm7Z4wAZVP9jwVSdbUW_fMQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 11, 17], "translations": {"ja": {"query": "\u30a4\u30b5\u30e0\u30ce\u30b0\u30c1", "hover_text": "\u30a4\u30b5\u30e0\u30ce\u30b0\u30c1\u306e\u8a95\u751f\u65e5", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Isamu Noguchi's Birthday", "share_text": "Isamu Noguchi's Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "sierra-leone-elections-2012", "title": "Sierra Leone Elections 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/sierraleone_elections12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2012/sierraleone_elections12-hp.jpg", "high_res_width": 510, "high_res_height": 163, "run_date_array": [2012, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Sierra Leonean general election, 2012", "hover_text": "Election Day 2012", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Sierra Leonean general election, 2012", "share_text": "Sierra Leone Elections 2012 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "30th-anniversary-of-pi-day", "title": "30th Anniversary of Pi Day!", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/30th-anniversary-of-pi-day-6741047248945152.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qT3anz5ifMS9tnTKH6fDMGmIb4hd3OmnxkY5hE9Byz2HqoV_2Lamko1Amshp5grzhdRtMjcucYtigr4XYFysKHDDvoXYxEBISuSCE5LT", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/30th-anniversary-of-pi-day-6741047248945152-2x.jpg", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Pi Day", "hover_text": "30th Anniversary of Pi Day!", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0637", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064030 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0637\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064030 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0637\u200e\u200e "}, "hy": {"query": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b \u0585\u0580", "hover_text": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b 30 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568\u0589", "share_text": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b 30 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Pi Day", "hover_text": "30th Anniversary of Pi Day!", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5713\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5713\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74\u7d00\u5ff5\u65e5\uff01", "share_text": "\u5713\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74\u7d00\u5ff5\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5706\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5706\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74 \u7eaa\u5ff5\u65e5\uff01", "share_text": "\u5706\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74 \u7eaa\u5ff5\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan broja pi", "hover_text": "30. godi\u0161njica Dana broja pi", "share_text": "30. godi\u0161njica Dana broja pi #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den p\u00ed", "hover_text": "30. v\u00fdro\u010d\u00ed oslav Dne p\u00ed", "share_text": "30. v\u00fdro\u010d\u00ed oslav Dne p\u00ed #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Pii p\u00e4ev", "hover_text": "Pii p\u00e4eva 30. aastap\u00e4ev! ", "share_text": "Pii p\u00e4eva 30. aastap\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Journ\u00e9e du nombre pi", "hover_text": "Il y a 30 ans naissait la Journ\u00e9e du nombre pi !", "share_text": "30e anniversaire de la Journ\u00e9e du nombre pi ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Pi-Tag 2018", "hover_text": "Heute ist der 30. Pi-Tag! ", "share_text": "Heute ist der 30. Pi-Tag! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0", "hover_text": "30\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0!", "share_text": "30\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "P\u00ed-dagurinn", "hover_text": "\u00der\u00edtugasti al\u00fej\u00f3\u00f0legi P\u00ed-dagurinn!", "share_text": "\u00der\u00edtugasti al\u00fej\u00f3\u00f0legi P\u00ed-dagurinn! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Pi Day", "hover_text": "Memperingati Hari Pi ke-30", "share_text": "Memperingati Hari Pi ke-30! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Giorno del Pi greco", "hover_text": "30\u00b0 anniversario del Giorno del Pi greco", "share_text": "30\u00b0 anniversario del Giorno del Pi greco #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ud30c\uc774\ub370\uc774", "hover_text": "\ud30c\uc774\ub370\uc774 30\uc8fc\ub144 \uae30\ub150!", "share_text": "\ud30c\uc774\ub370\uc774 30\uc8fc\ub144 \uae30\ub150! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de Pi", "hover_text": "30\u00ba aniversario del d\u00eda de Pi", "share_text": "30\u00ba aniversario del d\u00eda de Pi #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pi diena", "hover_text": "30-as Pi dienos jubiliejus", "share_text": "30-as Pi dienos jubiliejus! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Liczby Pi", "hover_text": "30. rocznica obchod\u00f3w Dnia Liczby Pi", "share_text": "30. rocznica obchod\u00f3w Dnia Liczby Pi #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia de Pi", "hover_text": "30\u00ba Anivers\u00e1rio do Dia de Pi", "share_text": "30\u00ba Anivers\u00e1rio do Dia de Pi! 3.14159..... #GoogleDoodle #DiaDePi"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Ziua Pi", "hover_text": "A 30-a aniversare a Zilei Pi", "share_text": "A 30-a aniversare a Zilei Pi! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438", "hover_text": "30-\u044f \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438", "share_text": "30-\u044f \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)", "hover_text": "30. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)!", "share_text": "30. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "De\u0148 p\u00ed", "hover_text": "30. v\u00fdro\u010die sl\u00e1venia D\u0148a p\u00ed", "share_text": "30.\u00a0v\u00fdro\u010die sl\u00e1venia D\u0148a p\u00ed #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Dan pi", "hover_text": "30. obletnica dneva \u0161tevila pi", "share_text": "30. obletnica dneva \u0161tevila pi! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Pi ", "hover_text": "Pi-dagen firar 30 \u00e5r! ", "share_text": "Pi-dagen firar 30 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456", "hover_text": "30-\u0442\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456", "share_text": "30-\u0442\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456 #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pi Day", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "spring-equinox-2018-northern-hemisphere", "title": "Spring Equinox 2018 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/spring-equinox-2018-5263345362927616.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nwvlPhxt6qc3EV830gzgvQLrZVxM8EBDTujONOXFXe6obffPluzFACs0DRI-tp6WKhPZX-Fn3K6LUbOB6BL_c8Jdf3EP3NLQIJb2unWa", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/spring-equinox-2018-5263345362927616-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Spring Equinox", "hover_text": "Spring Equinox 2018", "share_text": "Happy Spring Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a", "hover_text": "2018 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629", "share_text": "#GoogleDoodle !2018 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629"}, "hy": {"query": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u0580", "hover_text": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u0580 2018", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0563\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u055c\u0580 2018\u0589 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0412\u044f\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430", "hover_text": "\u0412\u044f\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 2018", "share_text": " \u0417 \u0434\u043d\u0451\u043c \u0432\u0435\u0441\u043d\u0430\u0432\u043e\u0433\u0430 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Spring Equinox", "hover_text": "Spring Equinox 2018", "share_text": "Happy Spring Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2018", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2018 \u0433.", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2018 \u0433. #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2018 \u6625\u5206", "share_text": "2018 \u6625\u5206 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2018 \u6625\u5206", "share_text": "2018 \u6625\u5206\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Proljetni ekvinocij", "hover_text": "Proljetni ekvinocij", "share_text": "Proljetni ekvinocij #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2018", "share_text": "Head kevadist p\u00f6\u00f6rip\u00e4eva 2018! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus", "hover_text": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2018", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasausta 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps", "hover_text": "\u00c9quinoxe de printemps 2018", "share_text": "Joyeux \u00e9quinoxe de printemps 2018 ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fr\u00fchlingsanfang 2018", "hover_text": "Fr\u00fchlingsanfang 2018", "share_text": "Einen frohen Fr\u00fchlingsanfang 2018! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03b5\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1", "hover_text": "\u0395\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 2018", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u0395\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 2018! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05ea\u05d9 \u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2018", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2018! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Equinozio di primavera", "hover_text": "Primo giorno di primavera 2018", "share_text": "Primo giorno di primavera 2018 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "2018\u5e74 \u6625\u5206", "hover_text": "2018\u5e74 \u6625\u5206", "share_text": "2018\u5e74 \u6625\u5206 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera 2018", "share_text": "Equinoccio de primavera 2018 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "pavasara saulgrie\u017ei", "hover_text": "Pavasara saulgrie\u017ei 2018", "share_text": "Pavasara saulgrie\u017ei 2018! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pavasario lygiadienis", "hover_text": "Pavasario lygiadienis 2018", "share_text": "Pavasario lygiadienis 2018! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "R\u00f3wnonoc wiosenna", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny 2018", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny 2018 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f 2018", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f 2018! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 2018.", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 2018. #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Spomladansko enakono\u010dje", "hover_text": "Spomladansko enakono\u010dje 2018", "share_text": "Veselo spomladansko enakono\u010dje 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera 2018", "share_text": "\u00a1Feliz equinoccio de primavera 2018!"}, "sv": {"query": "V\u00e5rdagj\u00e4mning", "hover_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mning 2018", "share_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mning 2018! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "\u0130lkbahar Ekinoksu", "hover_text": "\u0130lkbahar Ekinoksu 2018", "share_text": "Bug\u00fcn \u0130lkbahar Ekinoksu! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f 2018", "share_text": "\u0417 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Spring Equinox", "share_text": "Happy Spring Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "anandi-gopal-joshis-153rd-birthday", "title": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/anandi-gopal-joshis-153rd-birthday-6701627435122688.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IN-x_iwClExs9zjaZwqtjbxv4EBnuatvF5KYzhz34g3TaApGswlfVZYSaSBBjXr4jNo92OsG4lX4YbJ0fj9ZPTUyDmq-PbWxMI_mnBIntw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/anandi-gopal-joshis-153rd-birthday-6701627435122688-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 31], "translations": {"en": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday", "share_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0986\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09c0 \u0997\u09cb\u09aa\u09be\u09b2 \u099c\u09cb\u09b6\u09c0", "hover_text": "\u0986\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09c0 \u0997\u09cb\u09aa\u09be\u09b2 \u099c\u09cb\u09b6\u09c0\u09b0 \u09e7\u09eb\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 ", "share_text": "\"\u0986\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09c0 \u0997\u09cb\u09aa\u09be\u09b2 \u099c\u09cb\u09b6\u09c0\u09b0 \u09e7\u09eb\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle\""}, "en-GB": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday", "share_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u963f\u5357\u8fea\u5df4\u4f0a\u00b7\u4e54\u5e0c", "hover_text": "\u963f\u5357\u8fea\u5df4\u4f0a\u00b7\u4e54\u5e0c\u8bde\u8fb0 153 \u5468\u5e74", "share_text": "\u963f\u5357\u8fea\u5df4\u4f0a\u00b7\u4e54\u5e0c\u8bde\u8fb0 153 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153. godi\u0161njica ro\u0111enja Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153. godi\u0161njica ro\u0111enja Anandi Gopal Joshi #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "el": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Anandi Gopal Joshi! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a86\u0aa8\u0a82\u0aa6\u0ac0 \u0a97\u0acb\u0aaa\u0abe\u0ab2 \u0a9c\u0acb\u0ab7\u0ac0", "hover_text": "\u0a86\u0aa8\u0a82\u0aa6\u0ac0 \u0a97\u0acb\u0aaa\u0abe\u0ab2 \u0a9c\u0acb\u0ab7\u0ac0\u0aa8\u0ac0 153\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a86\u0aa8\u0a82\u0aa6\u0ac0 \u0a97\u0acb\u0aaa\u0abe\u0ab2 \u0a9c\u0acb\u0ab7\u0ac0\u0aa8\u0ac0 153\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0932 \u091c\u094b\u0936\u0940", "hover_text": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0932 \u091c\u094b\u0936\u0940 \u0915\u093e 153\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0932 \u091c\u094b\u0936\u0940 \u0915\u093e 153\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928! #Google\u0921\u0942\u0921\u0932"}, "is": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "Anandi Gopal Joshi f\u00e6ddist fyrir 153 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Anandi Gopal Joshi f\u00e6ddist fyrir 153 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0c86\u0ca8\u0c82\u0ca6\u0cbf \u0c97\u0ccb\u0caa\u0cbe\u0cb2\u0ccd \u0c9c\u0ccb\u0cb7\u0cbf", "hover_text": "\u0c86\u0ca8\u0c82\u0ca6\u0cbf \u0c97\u0ccb\u0caa\u0cbe\u0cb2\u0ccd \u0c9c\u0ccb\u0cb7\u0cbf\u0caf\u0cb5\u0cb0 153 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c86\u0ca8\u0c82\u0ca6\u0cbf \u0c97\u0ccb\u0caa\u0cbe\u0cb2\u0ccd \u0c9c\u0ccb\u0cb7\u0cbf\u0caf\u0cb5\u0cb0 153 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae \u0ca6\u0cbf\u0ca8! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d06\u0d28\u0d28\u0d4d\u0d26\u0d3f \u0d17\u0d4b\u0d2a\u0d3e\u0d7d \u0d1c\u0d4b\u0d37\u0d3f", "hover_text": "\u0d06\u0d28\u0d28\u0d4d\u0d26\u0d3f \u0d17\u0d4b\u0d2a\u0d3e\u0d7d \u0d1c\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 153-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d06\u0d28\u0d28\u0d4d\u0d26\u0d3f \u0d17\u0d4b\u0d2a\u0d3e\u0d7d \u0d1c\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 153-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0933 \u091c\u094b\u0936\u0940", "hover_text": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0933 \u091c\u094b\u0936\u0940 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u096b\u0969\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0933 \u091c\u094b\u0936\u0940 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u096b\u0969\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday", "share_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a06\u0a28\u0a70\u0a26\u0a40 \u0a17\u0a4b\u0a2a\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a4b\u0a36\u0a40", "hover_text": "\u0a06\u0a28\u0a70\u0a26\u0a40 \u0a17\u0a4b\u0a2a\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a4b\u0a36\u0a40 \u0a26\u0a3e 153\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a06\u0a28\u0a70\u0a26\u0a40 \u0a17\u0a4b\u0a2a\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a4b\u0a36\u0a40 \u0a26\u0a3e 153\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0410\u043d\u0430\u043d\u0434\u0438 \u0413\u043e\u043f\u0430\u043b \u0408\u043e\u0448\u0438", "hover_text": "153. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0410\u043d\u0430\u043d\u0434\u0438 \u0413\u043e\u043f\u0430\u043b \u0408\u043e\u0448\u0438", "share_text": "153. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0410\u043d\u0430\u043d\u0434\u0438 \u0413\u043e\u043f\u0430\u043b \u0408\u043e\u0448\u0438! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153. rojstni dan Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153. rojstni dan Anandi Gopal Joshi! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b86\u0ba9\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b9c\u0bcb\u0bb7\u0bbf", "hover_text": "\u0b86\u0ba9\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b9c\u0bcb\u0bb7\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 153\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b86\u0ba9\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b9c\u0bcb\u0bb7\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 153\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c06\u0c28\u0c02\u0c26\u0c3f \u0c17\u0c4b\u0c2a\u0c3e\u0c32\u0c4d \u0c1c\u0c4b\u0c37\u0c3f", "hover_text": "\u0c06\u0c28\u0c02\u0c26\u0c3f \u0c17\u0c4b\u0c2a\u0c3e\u0c32\u0c4d \u0c1c\u0c4b\u0c37\u0c3f \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 153\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02", "share_text": "\u0c06\u0c28\u0c02\u0c26\u0c3f \u0c17\u0c4b\u0c2a\u0c3e\u0c32\u0c4d \u0c1c\u0c4b\u0c37\u0c3f \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 153\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Anandi Gopal Joshi", "share_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina", "share_text": "Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina #GoogleDoodle"}, [{"persistent_id": 467236, "id": null, "name": "thanksgiving-2005", "title": "Thanksgiving 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/thanksgiving05.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Y5MgxHeiqQfanvclB-JDm26K1x_d_H1kzsd05q7cMEE7hpzSSCzMS8fLXaYdBvDH2znpxQbX29WRqXI7t05Q5PCIldJDZgty5lwMrGZC0g=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 11, 23], "countries": ["United States"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Turkey", "Food", "Feast", "Pie", "Plates", "National Holiday", "table", "tablecloth", "wine glass", "water", "bib"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "thanksgiving", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "doodle-4-google-2005-uk-by-lisa-wainaina", "title": "Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina", "url": "//www.google.com/logos/2005/uk_doodle4google.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0me3vTVegcxdIEFSfvaNOLf--BKGbjOPhWKF-kQsI9jsiW_Ud70m_5MH-lIssXOtlc2drgOlckzlAcvvmzkKmrugsckf0xeFvICxA-qV=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 11, 17], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "happy-holidays-from-google-2005-1", "title": "Happy Holidays from Google 2005 - 1 ", "url": "//www.google.com/logos/2005/winter_holiday05_1.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TT-VE4X-jpYA0T90tLABOQ-7u06kR0J9n4vjAgWrRZbGcASfQ4qhpQ-XjsB71it8cQfcyJ_SACH_CVoj_RJzrTfUILJG2XNBDe8fULCG=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 12, 20], "translations": {"en": {"query": "/doodle10.html", "hover_text": "Happy Holidays from Google", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "thanksgiving-2006", "title": "Thanksgiving 2006", "url": "//www.google.com/logos/2006/thanksgiving06.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YFSC2MOu83M5ZUAavmtQUn6tmEW7o1ZoC9XB4ZDtuyIySkFVzFgo2eQ8NXHCuRUYkereIMbu512PzEUe-CnAJSczF-ZFYR4jcJG7Ifg8_g=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2006, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "thanksgiving", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "thanksgiving", "share_text": "Thanksgiving 2006 #GoogleDoodle"}, {"name": "134th-birthday-of-manuel-de-falla", "title": "134th Birthday of Manuel de Falla", "url": "//www.google.com/logos/2010/manuel-de-falla10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/manuel-de-falla10-hp.gif", "high_res_width": 324, "high_res_height": 131, "run_date_array": [2010, 11, 23], "translations": {"eu": {"query": "Manuel de Falla", "hover_text": "Manuel de Falla-ren jaiotegunaren 134. urteurrena", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Manuel de Falla", "hover_text": "134 Aniversari del naixement de Manuel de Falla", "share_text": ""}, "es": {"query": "Manuel de Falla", "hover_text": "134 Aniversario del nacimiento de Manuel de Falla", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "134th Birthday of Manuel de Falla", "share_text": "134th Birthday of Manuel de Falla #GoogleDoodle"}, {"name": "60th-anniversary-of-stanislaw-lems-first-publication", "title": "60th Anniversary of Stanislaw Lem's First Publication", "url": "//www.google.com/logos/2011/stanislaw_lem-2011-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iPL4v4hlU5nrMZCUl87jq-UmFj7hpNTXxQgmLF1jqc8bZlqM3DQa08iYW1tuUB7vadpaDeMSUap8CpXtE5InQzgg0u3lfBfriVMCGkA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "60th anniversary of Stanis\u0142aw Lem's first book publication. Art inspired by \u201cThe Cyberiad\u201d, illustrations by Daniel Mr\u00f3z.", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0421\u0442\u0430\u043d\u0456\u0441\u043b\u0430\u045e \u041b\u0435\u043c", "hover_text": "60 \u0433\u043e\u0434 \u0437 \u043f\u0435\u0440\u0448\u0430\u0439 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u044b\u0456 \u0421\u0442\u0430\u043d\u0456\u0441\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0430. \u0412\u044b\u044f\u0432\u0430 \u0456\u043d\u0441\u043f\u0456\u0440\u0430\u0432\u0430\u043d\u0430\u044f \u0414\u0430\u043d\u0456\u044d\u043b\u0435\u043c \u041c\u0440\u0443\u0437\u0430\u043c", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041b\u0435\u043c", "hover_text": "60 \u0433. \u043e\u0442 \u043f\u044a\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0443\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043a\u043d\u0438\u0433\u0430 \u043d\u0430 \u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041b\u0435\u043c. \u0418\u043b\u044e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0414\u0430\u043d\u0438\u0435\u043b \u041c\u0440\u043e\u0437 \u043f\u043e \u043a\u043d\u0438\u0433\u0430\u0442\u0430 \"\u041a\u0438\u0431\u0435\u0440\u0438\u0430\u0434\u0430\"", "share_text": ""}, "et": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "60. aastap\u00e4ev Stanislav Lemi esimesest v\u00e4ljaandest. Kunstiline osa inspireerituna raamatust \"The Cyberiad\", illustratsioonid Daniel Mr\u00f3zi poolt.", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "60\u00e8me anniversaire de la premi\u00e8re publication de Stanislas Lem - Cr\u00e9ation inspir\u00e9e des illustrations de \u201cLa Cyb\u00e9riade\u201d de Daniel Mr\u00f3z", "share_text": ""}, "de": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "Stanislav Lem 60. Jubil\u00e4um seines ersten Buches. Zeichnung inspiriert von den \"Kyberiade\"-Illustrationen von Daniel Mr\u00f3z.", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "60 \u00e9ve jelent meg Stanislaw Lem els\u0151 k\u00f6tete. A rajzot Daniel Mr\u00f3z Kiberi\u00e1da illusztr\u00e1ci\u00f3ja ihlette", "share_text": ""}, "it": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "60\u00b0 anniversario della prima pubblicazione di Stanis\u0142aw Lem. Creazione ispirata alle illustrazioni de \"La Cyberiade\" di Daniel Mr\u00f3z", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Sta\u0146islavs Lems", "hover_text": "Sta\u0146islava Lema pirm\u0101s gr\u0101matas publik\u0101cijas 60.gadadiena. P\u0113c \"The Cyberiad\" mot\u012bviem, Daniela Mroza ilustr\u0101cijas", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Stanislavas Lemas", "hover_text": "Stanislavo Lemo pirmosios knygos publikacijos 60-ies met\u0173 sukaktis. Doodle k\u016bryb\u0105 \u012fkv\u0117p\u0117 Daniel Mr\u00f3z iliustracijos knygoje \u201eCyberiada\".", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Stanis\u0142aw Lem", "hover_text": "60. rocznica pierwszej publikacji ksi\u0105\u017ckowej Stanis\u0142awa Lema. Inspiracja - Daniel Mr\u00f3z, autor ilustracji do \"Cyberiady\".", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041b\u0435\u043c", "hover_text": "60 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438 \u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0430. \u0412\u0434\u043e\u0445\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u043b\u0438 \u0438\u043b\u043b\u044e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \"\u041a\u0438\u0431\u0435\u0440\u0438\u0430\u0434\u044b\" \u0414\u0430\u043d\u0438\u044d\u043b\u044f \u041c\u0440\u043e\u0437\u0430", "share_text": ""}, "es": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "60 Aniversario de la primera publicaci\u00f3n de Stanislaw Lem. Doodle inspirado en las ilustraciones de \u201cCiber\u00edada\u201d por Daniel Mr\u00f3z.", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0421\u0442\u0430\u043d\u0456\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041b\u0435\u043c", "hover_text": "60 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u0456\u0457 \u043f\u0435\u0440\u0448\u043e\u0457 \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438 \u0421\u0442\u0430\u043d\u0456\u0441\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0430. \u041d\u0430\u0442\u0445\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f\u043c \u0434\u043b\u044f \u0432\u0456\u0437\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f \u0441\u043b\u0443\u0433\u0443\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0456\u043b\u044e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0456\u0457 \"\u041a\u0456\u0431\u0435\u0440\u0456\u0430\u0434\u0438\" \u0414\u0430\u043d\u0456\u0435\u043b\u044f \u041c\u0440\u043e\u0437\u0430", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Stanislaw Lem", "share_text": "60th Anniversary of Stanislaw Lem's First Publication #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-1999", "title": "Thanksgiving 1999", "url": "//www.google.com/logos/1999/turkey_home2.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/1999/turkey_home2.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 128, "run_date_array": [1999, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Thanksgiving 1999", "share_text": "Thanksgiving 1999 #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2010-by-ina-garten-part-1", "title": "Thanksgiving 2010 by Ina Garten, part 1", "url": "//www.google.com/logos/2010/thanksgiving_recipe10-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AS1BWlGQ3apWuExoSDJtv-eo6ETlQD8-CknpGWpu-FlwdOU8-1OP-fqYGLhYGMFWymKqykt8jDJRw0-xjKIg-rGCiV9glxA6fDRSYb2WzQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "http://www.google.com/landing/thanksgiving", "hover_text": "Thanksgiving Recipes. Doodle by Ina Garten.", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "http://www.google.com/landing/thanksgiving", "share_text": "Thanksgiving 2010 by Ina Garten, part 1 #GoogleDoodle"}, {"name": "nikolai-nosovs-110th-birthday", "title": "Nikolai Nosov\u2019s 110th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/nikolai-nosovs-110th-birthday-5902312345174016.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o6iyjUNCsHqB_W0jbZ4Zbm_zNhKRgVVDjkzpvtEGhceB3eI9fFl9VSsIUTD3TPCi0isPtYaFXwtEOCHLmXg2n0BVvfWA0n7DKWZBSyNu", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/nikolai-nosovs-110th-birthday-5902312345174016.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 427, "run_date_array": [2018, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Nikolay Nosov", "hover_text": "Nikolay Nosov's 110th birthday", "share_text": "Nikolay Nosov's 110th birthday #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432", "hover_text": "110 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u044f \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430", "share_text": "110 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u044f \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432", "hover_text": "110 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438 \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430", "share_text": "110 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438 \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nikolay Nosov", "share_text": "Nikolay Nosov's 110th birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2017", "title": "Thanksgiving 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/thanksgiving-2017-6331169518911488.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qrwo9wMa5yRIXuf7_MQ2Kir7nkGc5Vt7hR84mUTYh1_XnTlgunX5zDZMi7j2GdNkX5oAuVL1mUo_68FfjEuqmu-ZHLFmLRpoCDAaUrN4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/thanksgiving-2017-6331169518911488-2xa.gif", "high_res_width": 1282, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2017, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Thanksgiving", "hover_text": "Happy Thanksgiving 2017!", "share_text": "Happy Thanksgiving 2017! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "d\u00eda de acci\u00f3n de gracias", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de acci\u00f3n de gracias 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de acci\u00f3n de gracias 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "d\u00eda de acci\u00f3n de gracias", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de acci\u00f3n de gracias 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de acci\u00f3n de gracias 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Thanksgiving", "share_text": "Happy Thanksgiving 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "valdemar-poulsens-148th-birthday", "title": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/valdemar-poulsens-148th-birthday-5142169294733312.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DmmD5vecIshp79XeT3tLaTnwZ3-rr7X8KmYavCTWj-l0Rbm7GtisV549euWLCG1B3v4qCuNWZ948OZ6-dsFguTpvbpMHat1BLCe2pwO37w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/valdemar-poulsens-148th-birthday-5142169294733312-2x.png", "high_res_width": 1070, "high_res_height": 424, "run_date_array": [2018, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday", "share_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u044d\u043c\u0430\u0440 \u041f\u043e\u045e\u043b\u044c\u0441\u044d\u043d", "hover_text": "148 \u0433\u0430\u0434\u043e\u04ef \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u044d\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u045e\u043b\u044c\u0441\u044d\u043d\u0430", "share_text": "148 \u0433\u0430\u0434\u043e\u04ef \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u044d\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u045e\u043b\u044c\u0441\u044d\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Valdemara Poulsena", "share_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Valdemara Poulsena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday", "share_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u74e6\u5c14\u5fb7\u9a6c\u00b7\u6ce2\u5c14\u68ee", "hover_text": "\u74e6\u5c14\u5fb7\u9a6c\u00b7\u6ce2\u5c14\u68ee\u8bde\u8fb0 148 \u5468\u5e74", "share_text": "\u74e6\u5c14\u5fb7\u9a6c\u00b7\u6ce2\u5c14\u68ee\u8bde\u8fb0148\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Valdemara Poulsena", "share_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Valdemara Poulsena #GoogleDoodle"}, "da": {"query": " Valdemar Poulsen", "hover_text": " Valdemar Poulsens 148 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": " Valdemar Poulsens 148 \u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Il y a 148 ans naissait Valdemar Poulsen", "share_text": "148e anniversaire de Valdemar Poulsen #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "148\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Valdemar Poulsen", "share_text": "148\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Valdemar Poulsen #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Valdemar Poulsen sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 148. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Valdemar Poulsen sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 148. \u00e9vfordul\u00f3ja  #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Valdemar Poulsen f\u00e6ddist fyrir 148 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Valdemar Poulsen f\u00e6ddist fyrir 148 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Valedmar Poulsen", "hover_text": "148\u00fa breithl\u00e1 Valedmar Poulsen", "share_text": "148\u00fa breithl\u00e1 Valedmar Poulsen #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "148\u00ba aniversario del nacimiento de Valdemar Poulsen ", "share_text": "148\u00ba aniversario del nacimiento de Valdemar Poulsen #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Valdemaras Poulsenas", "hover_text": "Valdemaro Poulseno 148-as gimtadienis", "share_text": "Valdemaro Poulseno 148-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440 \u041f\u043e\u0443\u043b\u044c\u0441\u0435\u043d", "hover_text": "148 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0443\u043b\u044c\u0441\u0435\u043d", "share_text": "148 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0443\u043b\u044c\u0441\u0435\u043d #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0412\u0430\u043b\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440 \u041f\u043e\u0443\u043b\u0441\u0435\u043d", "hover_text": "148. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0412\u0430\u043b\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0443\u043b\u0441\u0435\u043d\u0430", "share_text": "148. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0412\u0430\u043b\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0443\u043b\u0441\u0435\u043d\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Valdemar Poulsen", "share_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2000", "title": "Thanksgiving 2000", "url": "//www.google.com/logos/2000/thanksgiving00_logo.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2000/thanksgiving00_logo.gif", "high_res_width": 305, "high_res_height": 135, "run_date_array": [2000, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Thanksgiving 2000", "share_text": "Thanksgiving 2000 #GoogleDoodle"}, {"name": "jose-clemente-orozcos-134th-birthday", "title": "Jos\u00e9 Clemente Orozco\u2019s 134th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/jose-clemente-orozcos-134th-birthday-5275162571177984.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8LxpmbREAQq5Se-XAcpBHtaOFnZrukhWWKcvATNluQS12D-l0lQ3xcoSybB3oHsr0RPPC2yEubvrHVeKmtG0XgsbEJooff8SScgvGt8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/jose-clemente-orozcos-134th-birthday-5275162571177984-2x.jpg", "high_res_width": 1084, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Jos\u00e9 Clemente Orozco", "hover_text": "Jos\u00e9 Clemente Orozco\u2019s 134th birthday", "share_text": "Jos\u00e9 Clemente Orozco\u2019s 134th birthday #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Jos\u00e9 Clemente Orozco", "hover_text": "134\u00ba aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Clemente Orozco", "share_text": "134\u00ba aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Clemente Orozco #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Jos\u00e9 Clemente Orozco", "hover_text": "134\u00ba aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Clemente Orozco", "share_text": "134\u00ba aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Clemente Orozco #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jos\u00e9 Clemente Orozco", "share_text": "Jos\u00e9 Clemente Orozco\u2019s 134th birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "mestre-bimbas-119th-birthday", "title": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mestre-bimbas-119th-birthday-4775644914253824-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hKbKexWqZ2WmMOFMakwwen82208mVdAkct9KujFccjyZEwDB1pQZJSWtgMmWCbDzqNz8oSVRbueLNGXbtBggh8uw18XOOBF2EPf_myE", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mestre-bimbas-119th-birthday-4775644914253824-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday", "share_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday", "share_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u66fc\u52aa\u57c3\u5c14\u00b7\u591a\u65af\u9ed1\u65af\u00b7\u9a6c\u590f\u591a", "hover_text": "\u66fc\u52aa\u57c3\u5c14\u00b7\u591a\u65af\u9ed1\u65af\u00b7\u9a6c\u590f\u591a\u8bde\u8fb0 119 \u5468\u5e74", "share_text": "\u66fc\u52aa\u57c3\u5c14\u00b7\u591a\u65af\u9ed1\u65af\u00b7\u9a6c\u590f\u591a\u8bde\u8fb0119\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119. godi\u0161njica ro\u0111enja Mestrea Bimbe", "share_text": "119. godi\u0161njica ro\u0111enja Mestrea Bimbe #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Il y a 119 ans naissait Mestre Bimba", "share_text": "119e anniversaire de Mestre Bimba ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119. Geburtstag von Mestre Bimba", "share_text": "119. Geburtstag von Mestre Bimba! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05e1\u05d8\u05e8\u05d4 \u05d1\u05d9\u05de\u05d1\u05d4", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 119 \u05dc\u05de\u05e1\u05d8\u05e8\u05d4 \u05d1\u05d9\u05de\u05d1\u05d4", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 119 \u05dc\u05de\u05e1\u05d8\u05e8\u05d4 \u05d1\u05d9\u05de\u05d1\u05d4 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Mestre Bimba f\u00e6ddist fyrir 119 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Mestre Bimba f\u00e6ddist fyrir 119 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119\u00b0 anniversario della nascita di Mestre Bimba", "share_text": "119\u00b0 anniversario della nascita di Mestre Bimba #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119\u00ba aniversario del nacimiento de Mestre Bimba", "share_text": "119\u00ba aniversario del nacimiento de Mestre Bimba #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119\u00b0 Anivers\u00e1rio de Mestre Bimba", "share_text": "119\u00b0 Anivers\u00e1rio de Mestre Bimba #GoogleDoogle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0435\u0448\u0442\u0440\u0435 \u0411\u0438\u043c\u0431\u0430", "hover_text": "119. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0435\u0448\u0442\u0440\u0435 \u0411\u0438\u043c\u0431\u0435", "share_text": "119. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0435\u0448\u0442\u0440\u0435 \u0411\u0438\u043c\u0431\u0435! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Mestre Bimba fyller 119 \u00e5r", "share_text": "Mestre Bimba fyller 119 \u00e5r! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mestre Bimba", "share_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "doctor-whos-50th-anniversary", "title": "Doctor Who's 50th Anniversary", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/doctor-whos-50th-anniversary-6317003539218432-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FFIDox5nyxdqxsXUsv2rNOrWTYIBH01HNUoqrCz_gTmgTkMr6PHpR5T0VjTo7hDvk8It8nkvN9TgadgPVfjeA3LIZIpErcUR3l87-rw", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4pkeK2qvHn8N_qn9Ts8dp9ughqbWKDC30vmOgTdvdOdfrH2LuHJhM4LkkWBSH4VT1Ngq94-f8_6wUEPHLal3l2kIZZ2ODjrxQSm06zLwpg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50th anniversary of Doctor Who", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0647\u0648", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064050 \u0644\u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 \u062f\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0647\u0648", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "\"Doctor Who\"-ren 50. urteurrena", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50th anniversary of Doctor Who", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u043e\u0439", "hover_text": "50 \u0433. \u043e\u0442 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u043e\u0439", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50\u00e8 aniversari de \"Doctor Who\"", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "\u82f1\u570b\u79d1\u5e7b\u96fb\u8996\u5f71\u96c6 Doctor Who \u4e0a\u662050\u9031\u5e74", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u795e\u79d8\u535a\u58eb", "hover_text": "\u82f1\u56fd\u79d1\u5e7b\u7535\u89c6\u7cfb\u5217\u5267\u201c\u795e\u79d8\u535a\u58eb\u201d\u4e0a\u6620 50\u5468\u5e74", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50. godi\u0161njica televizijske serije Doctor Who", "share_text": ""}, "da": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50 \u00e5rs jubil\u00e6um for Doctor Who", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50e Verjaardag Doctor Who", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "Doctor Whon ensiesityksen 50. vuosip\u00e4iv\u00e4", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50\u00e8me anniversaire de la s\u00e9rie Doctor Who", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50 Aniversario do \"Doctor Who\"", "share_text": ""}, "el": {"query": "Dr. Who", "hover_text": "50\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 Dr. Who", "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50 \u00e1r fr\u00e1 upphafi Doctor Who", "share_text": ""}, "id": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "Hari Ulang Tahun Doctor Who ke-50", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "Com\u00f3radh 50 bliain de Doctor Who", "share_text": ""}, "it": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50\u00ba aniversario de Doctor Who", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50-asis Doctor Who jubiliejus", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u043e\u0458", "hover_text": "50 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u043a\u0440\u0435\u0438\u0440\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u043e\u0458", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "Ulang tahun ke-50 Doctor Who", "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Doktor Who", "hover_text": "Doktor Who - 50. rocznica emisji pierwszego odcinka", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50\u00ba Anivers\u00e1rio do Doctor Who", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50\u00ba Anivers\u00e1rio de Doctor Who", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "A 50-a aniversare Doctor Who", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u0442\u043e", "hover_text": "50-\u043b\u0435\u0442\u0438\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430 \"\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u0442\u043e\"", "share_text": ""}, "es": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50\u00ba aniversario de \"Doctor Who\"", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50-\u00e5rsjubileum f\u00f6r Doctor Who", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "Doctor Who'nun 50'nci Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0425\u0442\u043e", "hover_text": "50-\u0440\u0456\u0447\u0447\u044f \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \"\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0425\u0442\u043e\"", "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "Doctor Who ", "hover_text": "Kugujwa iminyaka engu-50 ka-Doctor Who", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doctor Who", "share_text": "Doctor Who's 50th Anniversary #GoogleDoodle"}, {"name": "labor-thanksgiving-day-2010", "title": "Labor Thanksgiving Day 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/laborthanksgiving10-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/laborthanksgiving10-hp.jpg", "high_res_width": 384, "high_res_height": 146, "run_date_array": [2010, 11, 23], "translations": {"ja": {"query": "\u52e4\u52b4\u611f\u8b1d\u306e\u65e5", "hover_text": "\u52e4\u52b4\u611f\u8b1d\u306e\u65e5", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Labor Thanksgiving Day 2010", "share_text": "Labor Thanksgiving Day 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "australian-election-2007", "title": "Australian Election 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/election_au07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/election_au07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "australian election", "hover_text": "Australian Election", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "australian election", "share_text": "Australian Election 2007 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "rene-favaloros-96th-birthday", "title": "Ren\u00e9 Favaloro\u2019s 96th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/rene-favaloros-96th-birthday-5398962625314816-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/w7poS3IsaIWCSN_gIW7_RZAsXS_HUqPL4fTC2UIRvIF4xKgA82JnlJ1u8XIwGiOjAYMbRNG9nC0Z-RXxkDTHT7IJRQP4sQ-HWCDi9PB3", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/rene-favaloros-96th-birthday-5398962625314816-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 7, 12], "translations": {"en": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "Ren\u00e9 Favaloro\u2019s 96th Birthday", "share_text": "Ren\u00e9 Favaloro\u2019s 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0631\u0648\u0646\u064a \u0641\u0627\u0641\u0627\u0644\u0648\u0631\u0648", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 96 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0631\u0648\u0646\u064a \u0641\u0627\u0641\u0627\u0644\u0648\u0631\u0648", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 96 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0631\u0648\u0646\u064a \u0641\u0627\u0641\u0627\u0644\u0648\u0631\u0648"}, "en-GB": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "Ren\u00e9 Favaloro\u2019s 96th Birthday", "share_text": "Ren\u00e9 Favaloro\u2019s 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "Ren\u00e9 Ger\u00f3nimo", "hover_text": "\u51a0\u72c0\u52d5\u8108\u65c1\u8def\u79fb\u690d\u8853\u767c\u660e\u8005 Ren\u00e9 Ger\u00f3nimo 96\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u51a0\u72c0\u52d5\u8108\u65c1\u8def\u79fb\u690d\u8853\u767c\u660e\u8005 Ren\u00e9 Ger\u00f3nimo 96\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Ren\u00e9 Ger\u00f3nimo", "hover_text": "\u51a0\u72c0\u52d5\u8108\u65c1\u8def\u79fb\u690d\u8853\u767c\u660e\u8005 Ren\u00e9 Ger\u00f3nimo 96\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u51a0\u72c0\u52d5\u8108\u65c1\u8def\u79fb\u690d\u8853\u767c\u660e\u8005 Ren\u00e9 Ger\u00f3nimo 96\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u52d2\u5185\u00b7\u6cd5\u74e6\u6d1b\u7f57", "hover_text": "\u52d2\u5185\u00b7\u6cd5\u74e6\u6d1b\u7f57\u8bde\u8fb096\u5468\u5e74", "share_text": "\u52d2\u5185\u00b7\u6cd5\u74e6\u6d1b\u7f57\u8bde\u8fb096\u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "96. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ren\u00e9ho Favalora", "share_text": "96. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ren\u00e9ho Favalora #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "96e geboortedag Ren\u00e9 Favaloro", "share_text": "96e geboortedag Ren\u00e9 Favaloro #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "96e\u00a0anniversaire de la naissance de Ren\u00e9 Favaloro", "share_text": "96e\u00a0anniversaire de la naissance de Ren\u00e9 Favaloro #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "96.\u00a0Geburtstag von Ren\u00e9 Favaloro", "share_text": "96.\u00a0Geburtstag von Ren\u00e9 Favaloro! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "96 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Ren\u00e9 Favaloro", "share_text": "96 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Ren\u00e9 Favaloro! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e8\u05e0\u05d4 \u05e4\u05d1\u05dc\u05d5\u05e8\u05d5", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 96 \u05dc\u05e8\u05e0\u05d4 \u05e4\u05d1\u05dc\u05d5\u05e8\u05d5", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 96 \u05dc\u05e8\u05e0\u05d4 \u05e4\u05d1\u05dc\u05d5\u05e8\u05d5 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "Ren\u00e9 Favaloro sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 96. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Ren\u00e9 Favaloro sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 96. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "Ren\u00e9 Favaloro f\u00e6ddist fyrir 96 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Ren\u00e9 Favaloro f\u00e6ddist fyrir 96 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "96\u00fa Breithl\u00e1 Ren\u00e9 Favaloro", "share_text": "96\u00fa Breithl\u00e1 Ren\u00e9 Favaloro. #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "96\u00ba anniversario della nascita di Ren\u00e9 Favaloro", "share_text": "96\u00ba anniversario della nascita di Ren\u00e9 Favaloro #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "96\u00ba aniversario del nacimiento de Ren\u00e9 Favaloro", "share_text": "96\u00ba aniversario del nacimiento de Ren\u00e9 Favaloro #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Ren\u00e9 Favaloro yang ke-96", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Ren\u00e9 Favaloro yang ke-96! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "Ren\u00e9 Favaloro \u2013 96.\u00a0rocznica urodzin", "share_text": "Ren\u00e9 Favaloro \u2013 96.\u00a0rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0420\u0435\u043d\u0435 \u0424\u0430\u0432\u0430\u043b\u043e\u0440\u043e", "hover_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0420\u0435\u043d\u0435 \u0424\u0430\u0432\u0430\u043b\u043e\u0440\u043e", "share_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0420\u0435\u043d\u0435 \u0424\u0430\u0432\u0430\u043b\u043e\u0440\u043e #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Ren\u00e9 Favaloro", "hover_text": "96.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ren\u00e9 Favaloro", "share_text": "96.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ren\u00e9 Favaloro #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bb0\u0bc6\u0ba9\u0bc7 \u0b83\u0baa\u0bbe\u0bb5\u0bb2\u0bcb\u0bb0\u0bcb", "hover_text": "\u0bb0\u0bc6\u0ba9\u0bc7 \u0b83\u0baa\u0bbe\u0bb5\u0bb2\u0bcb\u0bb0\u0bcb\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 96\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0bb0\u0bc6\u0ba9\u0bc7 \u0b83\u0baa\u0bbe\u0bb5\u0bb2\u0bcb\u0bb0\u0bcb\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 96\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ren\u00e9 Favaloro", "share_text": "Ren\u00e9 Favaloro\u2019s 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "buchi-emechetas-75th-birthday", "title": "Buchi Emecheta\u2019s 75th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/buchi-emechetas-75th-birthday-5092337930731520-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dFE9-WDvS2jZjMoGRshQpEEooaLR7N28_z-0lO17leQbBtCy0WUWP6pnK2p1UnQf1oDDlZXWN5vYokNCrgHNvDFKIrKN_nq7NirI9y8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/buchi-emechetas-75th-birthday-5092337930731520-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 7, 21], "translations": {"en": {"query": "Buchi Emecheta", "hover_text": "Buchi Emecheta's 75th Birthday ", "share_text": "Buchi Emecheta's 75th Birthday! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Buchi Emecheta", "hover_text": "Buchi Emecheta's 75th Birthday ", "share_text": "Buchi Emecheta's 75th Birthday! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Buchi Emecheta", "share_text": "Buchi Emecheta's 75th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "60th-anniversary-of-the-land-of-crimson-clouds-publication", "title": "60th Anniversary of 'The Land Of Crimson Clouds' Publication", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/60th-anniversary-of-the-land-of-crimson-clouds-publication-4912169354264576.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rii6nNDa04wnxFx8J81J3NKUE3z4A35V4Bl6U3IiIE5o8464y8Cx033l6iz2JPieX5yyV3i53bzfkrotI62ctQ_rHuobswt-ObWMz9Xy", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/60th-anniversary-of-the-land-of-crimson-clouds-publication-4912169354264576-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 7, 23], "translations": {"en": {"query": "'The Land Of Crimson Clouds' Publication", "hover_text": "60th Anniversary of 'The Land Of Crimson Clouds' Publication", "share_text": "60th Anniversary of 'The Land Of Crimson Clouds' Publication #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041a\u0440\u0430\u0456\u043d\u0430 \u0431\u0430\u0440\u0432\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0445\u043c\u0430\u0440", "hover_text": "60-\u044f \u0433\u0430\u0434\u0430\u0432\u0456\u043d\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u044b\u0456 \"\u041a\u0440\u0430\u0456\u043d\u044b \u0431\u0430\u0440\u0432\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0445\u043c\u0430\u0440\"", "share_text": "60-\u044f \u0433\u0430\u0434\u0430\u0432\u0456\u043d\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u044b\u0456 \"\u041a\u0440\u0430\u0456\u043d\u044b \u0431\u0430\u0440\u0432\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0445\u043c\u0430\u0440\" #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0421\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0430\u0433\u0440\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0443\u0447", "hover_text": "60 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438 \u0431\u0440\u0430\u0442\u044c\u0435\u0432 \u0421\u0442\u0440\u0443\u0433\u0430\u0446\u043a\u0438\u0445", "share_text": "60 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438 \u0431\u0440\u0430\u0442\u044c\u0435\u0432 \u0421\u0442\u0440\u0443\u0433\u0430\u0446\u043a\u0438\u0445 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430 \u0431\u0430\u0433\u0440\u044f\u043d\u0438\u0445 \u0445\u043c\u0430\u0440", "hover_text": "60 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u0456\u0457 \u043f\u0435\u0440\u0448\u043e\u0457 \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438 \u0431\u0440\u0430\u0442\u0456\u0432 \u0421\u0442\u0440\u0443\u0433\u0430\u0446\u044c\u043a\u0438\u0445", "share_text": "60 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u0456\u0457 \u043f\u0435\u0440\u0448\u043e\u0457 \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438 \u0431\u0440\u0430\u0442\u0456\u0432 \u0421\u0442\u0440\u0443\u0433\u0430\u0446\u044c\u043a\u0438\u0445 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "'The Land Of Crimson Clouds' Publication", "share_text": "60th Anniversary of 'The Land Of Crimson Clouds' Publication #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "thanksgiving", "share_text": "Thanksgiving 2005 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 722009, "id": null, "name": "doodle-4-google-2005-uk-by-lisa-wainaina", "title": "Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina", "url": "//www.google.com/logos/2005/uk_doodle4google.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0me3vTVegcxdIEFSfvaNOLf--BKGbjOPhWKF-kQsI9jsiW_Ud70m_5MH-lIssXOtlc2drgOlckzlAcvvmzkKmrugsckf0xeFvICxA-qV=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 11, 17], "countries": ["United Kingdom"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Doodle 4 Google", "Kite", "Children", "Rainbow", "Building Blocks", "earth", "world", "heart", "baby", "child", "children", "kids", "smile", "sun", "candy", "bow", "D4G"], "blog_text": "", "width": 300, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "remembrance-day-2005", "title": "Remembrance Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/poppy05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tHuKgvTE1L8NlzGmKG9fujq4CrSBe2OlSOiZ8oQPolYRnkV01FkW3yeivPpenz9NqneDVTvGsOkDtGxCV9xfrx-HEEhiS0l3gbnw8lae=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 11, 10], "translations": {"en": {"query": "/", "hover_text": "Remembrance Day 2005", "share_text": ""}, "fr": {"query": "/", "hover_text": "Remembrance Day 2005", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "thanksgiving-2005", "title": "Thanksgiving 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/thanksgiving05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Y5MgxHeiqQfanvclB-JDm26K1x_d_H1kzsd05q7cMEE7hpzSSCzMS8fLXaYdBvDH2znpxQbX29WRqXI7t05Q5PCIldJDZgty5lwMrGZC0g=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "thanksgiving", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "lola-moras-145th-birthday", "title": "Lola Mora's 145th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/lola_mora-2011-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mrjRwtdtSDuhd9WO7DBJuT_OkgQHcqIeo7X4IBqXKy4ZypelKMNWLs3HGsqfMuKr2GrWZxppK8A6LjepBTBEWV4gUaHTY3vNOl-5jNcIVw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 11, 17], "translations": {"es-419": {"query": "Lola Mora", "hover_text": "145 Cumplea\u00f1os de Lola Mora", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lola Mora's 145th Birthday", "share_text": "Lola Mora's 145th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "czech-republic-freedom-and-democracy-day-2020", "title": "Czech Republic Freedom and Democracy Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/czech-republic-freedom-and-democracy-day-2020-6753651837108611-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kJksk8AHwBxdpxdG0eUZMTHDDQ0d7OB8gI_lEWPXavhQOX0n7g5Q4onLHm8lMuM22gbeunFxXp8EZBZHIJ3m542HMvS9V28FpkY5LDg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/czech-republic-freedom-and-democracy-day-2020-6753651837108611.3-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Czech Republic Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Czech Republic Freedom and Democracy Day 2020", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czech Republic! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a demokracii", "hover_text": "Den boje za svobodu a demokracii 2020", "share_text": "Den boje za svobodu a demokracii! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Czech Republic Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czech Republic! #GoogleDoodle"}, {"name": "czechia-national-day-of-freedom-2018", "title": "Czechia National Day of Freedom 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/czechia-national-day-of-freedom-2018-4995725011189760-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6lMHDcs0UwceqYXgXScxoUWZbu-YzZ85gG8XiMxZkYxvglO5NuG0UO63MTWndbvrD445HhDvcoAkT89M2ROLQuF-_0aMeqBrjrbAeA39", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/czechia-national-day-of-freedom-2018-4995725011189760-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Czechia National Day of Freedom", "hover_text": "Czechia National Day of Freedom 2018", "share_text": "Happy National Day of Freedom, Czechia! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a demokracii", "hover_text": "Den boje za svobodu a demokracii ", "share_text": "Den boje za svobodu a demokracii v \u010cR #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Czechia National Day of Freedom", "share_text": "Happy National Day of Freedom, Czechia! #GoogleDoodle"}, {"name": "slovakia-freedom-and-democracy-day-2021", "title": "Slovakia Freedom and Democracy Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/slovakia-freedom-and-democracy-day-2021-6753651837109137.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1DC0xy9Dgy7eL9PSGxw85rkJ-G_NJanmbJxNrPtbD2b3kUCOdcz-ltCmTpFgQ_DbJsRCpxIkiaa57l4N3h5s9zZ-rmdojBxwrrygYhTOanya102kqmpXqw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/slovakia-freedom-and-democracy-day-2021-6753651837109137-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Slovakia Freedom and Democracy Day 2021", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott harc napja", "hover_text": "A szabads\u00e1g \u00e9s demokr\u00e1cia napja Szlov\u00e1ki\u00e1ban, 2021", "share_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja \u00a0#GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu 2021", "hover_text": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu 2021", "share_text": "Oslavujeme De\u0148 boja za slobodu a demokraciu 2021 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, {"name": "slovakia-freedom-and-democracy-day-2020", "title": "Slovakia Freedom and Democracy Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/slovakia-freedom-and-democracy-day-2020-6753651837108612-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/evambx7x4aJtWC8rpbuOM45JUSJCYsNw09pZ2P7jVKI_fR_6NCFlMsfv3BM00uhHvH0Fj4hMf-CEnI1f76q9UDPvBFK92vgCVQLrzKo", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/slovakia-freedom-and-democracy-day-2020-6753651837108612-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Slovakia Freedom and Democracy Day 2020", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja ", "hover_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja", "share_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja  #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu", "hover_text": "De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu 2020", "share_text": "De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu 2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, {"name": "chile-election-day-2013", "title": "Chile Election Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/chile-election-day-2013-5883086214529024-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s9PzZ97RR4R2L5cBMiAwnu4fZjPZbA69rWI0JYnupveBgbjE6Ht4A6sUXKn8EAzd_0L2yqZ8IZJFR6sxJZYhS0f4aXmZ9De_Joty1GMP", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/68YEoO0yK6QDIHsis6Eb2wCZlEvblkWS_bf7pSLjBK-pvMtiO2I1qfDuDcVdzLS_dm6W0Fpu7NwyH3erqnoraUEYM9-EZ3efB8feWOIb-A=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 11, 17], "translations": {"es-419": {"query": "Elecciones Presidenciales 2013", "hover_text": "Elecciones Presidenciales 2013", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Chile Election Day 2013", "share_text": "Chile Election Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "czech-republic-national-day-of-freedom-2017", "title": "Czech Republic National Day of Freedom 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/czech-republic-national-day-of-freedom-2017-6261800428371968.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sJlUgRcwk37U_IPiOoUXaek6Ubc8IvQt4KQMrQk9DLMabznK4qKj4sbHD0ELkrUTtRzpsTSD8JHDZRrzaYgzYz2ebkMx1MHodbig9no", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/czech-republic-national-day-of-freedom-2017-6261800428371968.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Struggle for Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Czech Republic National Day of Freedom 2017", "share_text": "Happy National Day of Freedom 2017, Czech Republic! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a demokracii ", "hover_text": "Slav\u00edme Den boje za svobodu a demokracii", "share_text": "Den boje za svobodu a demokracii #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Struggle for Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy National Day of Freedom 2017, Czech Republic! #GoogleDoodle"}, {"name": "rachel-de-queirozs-107th-birthday", "title": "Rachel de Queiroz\u2019s 107th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/rachel-de-queirozs-107th-birthday-5738148016422912.6-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OgHsoCj-bJ624ZvAk1kTyxZkGGAlWga4jWlOIHFSjnF2-XeH3hAswFjsWcRuUucxiUQm5oc-fF7Om0JCEJOosrhSdULy8JvbBz9DNcYj", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/rachel-de-queirozs-107th-birthday-5738148016422912.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 387, "run_date_array": [2017, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Rachel de Queiroz", "hover_text": "Rachel de Queiroz\u2019s 107th Birthday", "share_text": "Rachel de Queiroz\u2019s 107th Birthday #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Rachel de Queiroz", "hover_text": "107\u00ba Anivers\u00e1rio de Rachel de Queiroz", "share_text": "107\u00ba Anivers\u00e1rio de Rachel de Queiroz #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Rachel de Queiroz", "share_text": "Rachel de Queiroz\u2019s 107th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "slovakia-freedom-democracy-day-2019", "title": "Slovakia Freedom & Democracy Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/slovakia-freedom-democracy-day-2019-6293931057741824-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hkh5BF6tYYdfTMDsxohJOESWgZuru6xHSSnitb5lG2WvoozxVvNqceu9CW5meBQpXF8XeIOVK3AxE0cseJBNdrZ5pYDqEcfrrd8Jiixm", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/slovakia-freedom-democracy-day-2019-6293931057741824-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Slovakia Freedom and Democracy Day 2019", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a\u00a0demokracii 2019", "hover_text": "Den boje za svobodu a\u00a0demokracii 2019", "share_text": "V\u0161e nejlep\u0161\u00ed ke Dni boje za svobodu a\u00a0demokracii, Slovensko! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja ", "hover_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja", "share_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja  #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu", "hover_text": "De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu 2019", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu, Slovensko! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, {"name": "czechia-freedom-democracy-day-2019", "title": "Czechia Freedom & Democracy Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/czechia-freedom-democracy-day-2019-6402102636052480-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zjglGEbLBOhjaMszf-jjp2vIjGgipZe0NTfM3QgZq5LHuSnuxEX49xdVJPEDvaUZD1PcV-bIZloumB6xjuXaqoNEvzRD-t0IpbW1AjfZ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/czechia-freedom-democracy-day-2019-6402102636052480-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Czechia Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Czechia Freedom and Democracy Day 2019", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czechia! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a\u00a0demokracii", "hover_text": "Den boje za svobodu a\u00a0demokracii 2019", "share_text": "V\u0161e nejlep\u0161\u00ed ke Dni boje za svobodu a\u00a0demokracii, \u010cesko! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Czechia Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czechia! #GoogleDoodle"}, {"name": "elisabeth-ellis-kauts-96th-birthday", "title": "Elisabeth \"Ellis\" Kaut's 96th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/elisabeth-ellis-kauts-96th-birthday-5700453644894208.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EFXKDZDNVZQp1UZdPIAYzOzkkqdeUzKiMyeeC5d6IaHJqwxr8q8pbeGcN36X1Pfu4duenQjtNEoP9q_4eZkJTrFqRsPqGLAkYGKFL-34", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/elisabeth-ellis-kauts-96th-birthday-5700453644894208.3-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Ellis Kaut", "hover_text": "Elisabeth \"Ellis\u201c Kaut's 96th Birthday", "share_text": "Elisabeth \"Ellis\u201c Kaut's 96th Birthday #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Ellis Kaut", "hover_text": "96e anniversaire d'Elisabeth \"Ellis\" Kaut", "share_text": "96e anniversaire d'Elisabeth \"Ellis\" Kaut #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Ellis Kaut", "hover_text": "96. Geburtstag von Ellis Kaut", "share_text": "96. Geburtstag von Ellis Kaut! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Ellis Kaut", "hover_text": "96\u00b0 anniversario della nascita di Elisabeth \"Ellis\u201c Kaut", "share_text": "96\u00b0 anniversario della nascita di Elisabeth \"Ellis\u201c Kaut #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ellis Kaut", "share_text": "Elisabeth \"Ellis\u201c Kaut's 96th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "25th-anniversary-of-the-velvet-revolution", "title": "25th Anniversary of the Velvet Revolution", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/25th-anniversary-of-the-velvet-revolution-5710829877985280-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kBVqy_EAE2YoMt2rkx-K65gNtThn8LJ-V89HdQsg4_IhHDi35C7fk2dJlCdxunMDJ1MYSNlVbG0LdDZPgVFeFgLulJQ7MC__B_PVj3g", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vz_l96NrTFp4AEit6sQZVabxejI-NCcX3AatagPpK2gyCgIBx1XQVDlM2kjQh3PytVg4lDDyOXoeMASOeglPndS5rSBe9ckXzRPSnuA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 11, 17], "translations": {"cs": {"query": "sametov\u00e1 revoluce", "hover_text": "25. v\u00fdro\u010d\u00ed sametov\u00e9 revoluce", "share_text": ""}, "hu": {"query": "b\u00e1rsonyos forradalom", "hover_text": "A b\u00e1rsonyos forradalom 25. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": ""}, "sk": {"query": "ne\u017en\u00e1 revol\u00facia", "hover_text": "25. v\u00fdro\u010die ne\u017enej revol\u00facie", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "25th Anniversary of the Velvet Revolution", "share_text": "25th Anniversary of the Velvet Revolution #GoogleDoodle"}, {"name": "gio-pomodoros-81st-birthday", "title": "Gi\u00f2 Pomodoro's 81st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/pomodoro11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ICNT3dXHoXZUOvbzx1yihCSLjCdLSxWtawwrB3GupC7cOwAF2M0gsx3RmyViQ2WfXJ4o5xqdBSqheH8DjPa-ZKURhVKeDzRhiYf3cAk=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 11, 17], "translations": {"it": {"query": "Gi\u00f2 Pomodoro", "hover_text": "81\u00b0 anniversario della nascita di Gi\u00f2 Pomodoro", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gi\u00f2 Pomodoro's 81st Birthday", "share_text": "Gi\u00f2 Pomodoro's 81st Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "czech-republic-freedom-and-democracy-day-2021", "title": "Czech Republic Freedom and Democracy Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/czech-republic-freedom-and-democracy-day-2021-6753651837109136-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tZk_7kRWXTK2WNVTOVd_FbqXJhmG5Hb2TgLsqcPkQvfjk-OiP2PQAqKu2Tel2dQEnHnh3EvvaOifW0svaL4KZSRLd8yFXV5ZL8MQvprARCFMTYrmy5glww", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/czech-republic-freedom-and-democracy-day-2021-6753651837109136-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Czech Republic Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Czech Republic Freedom and Democracy Day 2021", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czech Republic! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a demokracii", "hover_text": "Den boje za svobodu a demokracii", "share_text": "Den boje za svobodu a demokracii #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Czech Republic Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czech Republic! #GoogleDoodle"}, {"name": "slovakia-national-day-of-freedom-2018", "title": "Slovakia National Day of Freedom 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/slovakia-national-day-of-freedom-2018-5736964694212608-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qfd0fAUGwUy3hivbSg2Uav-qiny398zRvSO7XCctk0u5UMePPw7CG6RSz9fWqSahORlOOu6jKbqWahyFbSuA-nTApqtaNdbdtB4KnzKs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/slovakia-national-day-of-freedom-2018-5736964694212608-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Slovakia National Day of Freedom ", "hover_text": "Slovakia National Day of Freedom 2018", "share_text": "Happy National Day of Freedom, Slovakia! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja ", "hover_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja ", "share_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu ", "hover_text": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu ", "share_text": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Slovakia National Day of Freedom ", "share_text": "Happy National Day of Freedom, Slovakia! #GoogleDoodle"}, {"name": "isamu-noguchis-birthday", "title": "Isamu Noguchi's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2009/noguchi09-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/P2oNAJnr6zvffDFphZ35CT5gCTMEjH7nPdMyygM_ILxpUtUaHx-Qrab1HYLQWawXKop8DbA97r2AJS0hJ2uqm7Z4wAZVP9jwVSdbUW_fMQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 11, 17], "translations": {"ja": {"query": "\u30a4\u30b5\u30e0\u30ce\u30b0\u30c1", "hover_text": "\u30a4\u30b5\u30e0\u30ce\u30b0\u30c1\u306e\u8a95\u751f\u65e5", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Isamu Noguchi's Birthday", "share_text": "Isamu Noguchi's Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "sierra-leone-elections-2012", "title": "Sierra Leone Elections 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/sierraleone_elections12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2012/sierraleone_elections12-hp.jpg", "high_res_width": 510, "high_res_height": 163, "run_date_array": [2012, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Sierra Leonean general election, 2012", "hover_text": "Election Day 2012", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Sierra Leonean general election, 2012", "share_text": "Sierra Leone Elections 2012 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "30th-anniversary-of-pi-day", "title": "30th Anniversary of Pi Day!", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/30th-anniversary-of-pi-day-6741047248945152.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qT3anz5ifMS9tnTKH6fDMGmIb4hd3OmnxkY5hE9Byz2HqoV_2Lamko1Amshp5grzhdRtMjcucYtigr4XYFysKHDDvoXYxEBISuSCE5LT", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/30th-anniversary-of-pi-day-6741047248945152-2x.jpg", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Pi Day", "hover_text": "30th Anniversary of Pi Day!", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0637", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064030 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0637\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064030 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0637\u200e\u200e "}, "hy": {"query": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b \u0585\u0580", "hover_text": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b 30 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568\u0589", "share_text": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b 30 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Pi Day", "hover_text": "30th Anniversary of Pi Day!", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5713\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5713\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74\u7d00\u5ff5\u65e5\uff01", "share_text": "\u5713\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74\u7d00\u5ff5\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5706\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5706\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74 \u7eaa\u5ff5\u65e5\uff01", "share_text": "\u5706\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74 \u7eaa\u5ff5\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan broja pi", "hover_text": "30. godi\u0161njica Dana broja pi", "share_text": "30. godi\u0161njica Dana broja pi #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den p\u00ed", "hover_text": "30. v\u00fdro\u010d\u00ed oslav Dne p\u00ed", "share_text": "30. v\u00fdro\u010d\u00ed oslav Dne p\u00ed #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Pii p\u00e4ev", "hover_text": "Pii p\u00e4eva 30. aastap\u00e4ev! ", "share_text": "Pii p\u00e4eva 30. aastap\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Journ\u00e9e du nombre pi", "hover_text": "Il y a 30 ans naissait la Journ\u00e9e du nombre pi !", "share_text": "30e anniversaire de la Journ\u00e9e du nombre pi ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Pi-Tag 2018", "hover_text": "Heute ist der 30. Pi-Tag! ", "share_text": "Heute ist der 30. Pi-Tag! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0", "hover_text": "30\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0!", "share_text": "30\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "P\u00ed-dagurinn", "hover_text": "\u00der\u00edtugasti al\u00fej\u00f3\u00f0legi P\u00ed-dagurinn!", "share_text": "\u00der\u00edtugasti al\u00fej\u00f3\u00f0legi P\u00ed-dagurinn! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Pi Day", "hover_text": "Memperingati Hari Pi ke-30", "share_text": "Memperingati Hari Pi ke-30! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Giorno del Pi greco", "hover_text": "30\u00b0 anniversario del Giorno del Pi greco", "share_text": "30\u00b0 anniversario del Giorno del Pi greco #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ud30c\uc774\ub370\uc774", "hover_text": "\ud30c\uc774\ub370\uc774 30\uc8fc\ub144 \uae30\ub150!", "share_text": "\ud30c\uc774\ub370\uc774 30\uc8fc\ub144 \uae30\ub150! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de Pi", "hover_text": "30\u00ba aniversario del d\u00eda de Pi", "share_text": "30\u00ba aniversario del d\u00eda de Pi #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pi diena", "hover_text": "30-as Pi dienos jubiliejus", "share_text": "30-as Pi dienos jubiliejus! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Liczby Pi", "hover_text": "30. rocznica obchod\u00f3w Dnia Liczby Pi", "share_text": "30. rocznica obchod\u00f3w Dnia Liczby Pi #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia de Pi", "hover_text": "30\u00ba Anivers\u00e1rio do Dia de Pi", "share_text": "30\u00ba Anivers\u00e1rio do Dia de Pi! 3.14159..... #GoogleDoodle #DiaDePi"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Ziua Pi", "hover_text": "A 30-a aniversare a Zilei Pi", "share_text": "A 30-a aniversare a Zilei Pi! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438", "hover_text": "30-\u044f \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438", "share_text": "30-\u044f \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)", "hover_text": "30. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)!", "share_text": "30. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "De\u0148 p\u00ed", "hover_text": "30. v\u00fdro\u010die sl\u00e1venia D\u0148a p\u00ed", "share_text": "30.\u00a0v\u00fdro\u010die sl\u00e1venia D\u0148a p\u00ed #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Dan pi", "hover_text": "30. obletnica dneva \u0161tevila pi", "share_text": "30. obletnica dneva \u0161tevila pi! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Pi ", "hover_text": "Pi-dagen firar 30 \u00e5r! ", "share_text": "Pi-dagen firar 30 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456", "hover_text": "30-\u0442\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456", "share_text": "30-\u0442\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456 #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pi Day", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "spring-equinox-2018-northern-hemisphere", "title": "Spring Equinox 2018 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/spring-equinox-2018-5263345362927616.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nwvlPhxt6qc3EV830gzgvQLrZVxM8EBDTujONOXFXe6obffPluzFACs0DRI-tp6WKhPZX-Fn3K6LUbOB6BL_c8Jdf3EP3NLQIJb2unWa", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/spring-equinox-2018-5263345362927616-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Spring Equinox", "hover_text": "Spring Equinox 2018", "share_text": "Happy Spring Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a", "hover_text": "2018 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629", "share_text": "#GoogleDoodle !2018 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629"}, "hy": {"query": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u0580", "hover_text": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u0580 2018", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0563\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u055c\u0580 2018\u0589 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0412\u044f\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430", "hover_text": "\u0412\u044f\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 2018", "share_text": " \u0417 \u0434\u043d\u0451\u043c \u0432\u0435\u0441\u043d\u0430\u0432\u043e\u0433\u0430 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Spring Equinox", "hover_text": "Spring Equinox 2018", "share_text": "Happy Spring Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2018", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2018 \u0433.", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2018 \u0433. #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2018 \u6625\u5206", "share_text": "2018 \u6625\u5206 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2018 \u6625\u5206", "share_text": "2018 \u6625\u5206\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Proljetni ekvinocij", "hover_text": "Proljetni ekvinocij", "share_text": "Proljetni ekvinocij #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2018", "share_text": "Head kevadist p\u00f6\u00f6rip\u00e4eva 2018! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus", "hover_text": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2018", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasausta 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps", "hover_text": "\u00c9quinoxe de printemps 2018", "share_text": "Joyeux \u00e9quinoxe de printemps 2018 ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fr\u00fchlingsanfang 2018", "hover_text": "Fr\u00fchlingsanfang 2018", "share_text": "Einen frohen Fr\u00fchlingsanfang 2018! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03b5\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1", "hover_text": "\u0395\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 2018", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u0395\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 2018! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05ea\u05d9 \u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2018", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2018! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Equinozio di primavera", "hover_text": "Primo giorno di primavera 2018", "share_text": "Primo giorno di primavera 2018 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "2018\u5e74 \u6625\u5206", "hover_text": "2018\u5e74 \u6625\u5206", "share_text": "2018\u5e74 \u6625\u5206 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera 2018", "share_text": "Equinoccio de primavera 2018 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "pavasara saulgrie\u017ei", "hover_text": "Pavasara saulgrie\u017ei 2018", "share_text": "Pavasara saulgrie\u017ei 2018! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pavasario lygiadienis", "hover_text": "Pavasario lygiadienis 2018", "share_text": "Pavasario lygiadienis 2018! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "R\u00f3wnonoc wiosenna", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny 2018", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny 2018 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f 2018", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f 2018! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 2018.", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 2018. #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Spomladansko enakono\u010dje", "hover_text": "Spomladansko enakono\u010dje 2018", "share_text": "Veselo spomladansko enakono\u010dje 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera 2018", "share_text": "\u00a1Feliz equinoccio de primavera 2018!"}, "sv": {"query": "V\u00e5rdagj\u00e4mning", "hover_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mning 2018", "share_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mning 2018! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "\u0130lkbahar Ekinoksu", "hover_text": "\u0130lkbahar Ekinoksu 2018", "share_text": "Bug\u00fcn \u0130lkbahar Ekinoksu! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f 2018", "share_text": "\u0417 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Spring Equinox", "share_text": "Happy Spring Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "anandi-gopal-joshis-153rd-birthday", "title": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/anandi-gopal-joshis-153rd-birthday-6701627435122688.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IN-x_iwClExs9zjaZwqtjbxv4EBnuatvF5KYzhz34g3TaApGswlfVZYSaSBBjXr4jNo92OsG4lX4YbJ0fj9ZPTUyDmq-PbWxMI_mnBIntw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/anandi-gopal-joshis-153rd-birthday-6701627435122688-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 31], "translations": {"en": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday", "share_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0986\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09c0 \u0997\u09cb\u09aa\u09be\u09b2 \u099c\u09cb\u09b6\u09c0", "hover_text": "\u0986\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09c0 \u0997\u09cb\u09aa\u09be\u09b2 \u099c\u09cb\u09b6\u09c0\u09b0 \u09e7\u09eb\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 ", "share_text": "\"\u0986\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09c0 \u0997\u09cb\u09aa\u09be\u09b2 \u099c\u09cb\u09b6\u09c0\u09b0 \u09e7\u09eb\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle\""}, "en-GB": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday", "share_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u963f\u5357\u8fea\u5df4\u4f0a\u00b7\u4e54\u5e0c", "hover_text": "\u963f\u5357\u8fea\u5df4\u4f0a\u00b7\u4e54\u5e0c\u8bde\u8fb0 153 \u5468\u5e74", "share_text": "\u963f\u5357\u8fea\u5df4\u4f0a\u00b7\u4e54\u5e0c\u8bde\u8fb0 153 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153. godi\u0161njica ro\u0111enja Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153. godi\u0161njica ro\u0111enja Anandi Gopal Joshi #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "el": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Anandi Gopal Joshi! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a86\u0aa8\u0a82\u0aa6\u0ac0 \u0a97\u0acb\u0aaa\u0abe\u0ab2 \u0a9c\u0acb\u0ab7\u0ac0", "hover_text": "\u0a86\u0aa8\u0a82\u0aa6\u0ac0 \u0a97\u0acb\u0aaa\u0abe\u0ab2 \u0a9c\u0acb\u0ab7\u0ac0\u0aa8\u0ac0 153\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a86\u0aa8\u0a82\u0aa6\u0ac0 \u0a97\u0acb\u0aaa\u0abe\u0ab2 \u0a9c\u0acb\u0ab7\u0ac0\u0aa8\u0ac0 153\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0932 \u091c\u094b\u0936\u0940", "hover_text": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0932 \u091c\u094b\u0936\u0940 \u0915\u093e 153\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0932 \u091c\u094b\u0936\u0940 \u0915\u093e 153\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928! #Google\u0921\u0942\u0921\u0932"}, "is": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "Anandi Gopal Joshi f\u00e6ddist fyrir 153 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Anandi Gopal Joshi f\u00e6ddist fyrir 153 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0c86\u0ca8\u0c82\u0ca6\u0cbf \u0c97\u0ccb\u0caa\u0cbe\u0cb2\u0ccd \u0c9c\u0ccb\u0cb7\u0cbf", "hover_text": "\u0c86\u0ca8\u0c82\u0ca6\u0cbf \u0c97\u0ccb\u0caa\u0cbe\u0cb2\u0ccd \u0c9c\u0ccb\u0cb7\u0cbf\u0caf\u0cb5\u0cb0 153 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c86\u0ca8\u0c82\u0ca6\u0cbf \u0c97\u0ccb\u0caa\u0cbe\u0cb2\u0ccd \u0c9c\u0ccb\u0cb7\u0cbf\u0caf\u0cb5\u0cb0 153 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae \u0ca6\u0cbf\u0ca8! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d06\u0d28\u0d28\u0d4d\u0d26\u0d3f \u0d17\u0d4b\u0d2a\u0d3e\u0d7d \u0d1c\u0d4b\u0d37\u0d3f", "hover_text": "\u0d06\u0d28\u0d28\u0d4d\u0d26\u0d3f \u0d17\u0d4b\u0d2a\u0d3e\u0d7d \u0d1c\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 153-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d06\u0d28\u0d28\u0d4d\u0d26\u0d3f \u0d17\u0d4b\u0d2a\u0d3e\u0d7d \u0d1c\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 153-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0933 \u091c\u094b\u0936\u0940", "hover_text": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0933 \u091c\u094b\u0936\u0940 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u096b\u0969\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0933 \u091c\u094b\u0936\u0940 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u096b\u0969\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday", "share_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a06\u0a28\u0a70\u0a26\u0a40 \u0a17\u0a4b\u0a2a\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a4b\u0a36\u0a40", "hover_text": "\u0a06\u0a28\u0a70\u0a26\u0a40 \u0a17\u0a4b\u0a2a\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a4b\u0a36\u0a40 \u0a26\u0a3e 153\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a06\u0a28\u0a70\u0a26\u0a40 \u0a17\u0a4b\u0a2a\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a4b\u0a36\u0a40 \u0a26\u0a3e 153\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0410\u043d\u0430\u043d\u0434\u0438 \u0413\u043e\u043f\u0430\u043b \u0408\u043e\u0448\u0438", "hover_text": "153. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0410\u043d\u0430\u043d\u0434\u0438 \u0413\u043e\u043f\u0430\u043b \u0408\u043e\u0448\u0438", "share_text": "153. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0410\u043d\u0430\u043d\u0434\u0438 \u0413\u043e\u043f\u0430\u043b \u0408\u043e\u0448\u0438! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153. rojstni dan Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153. rojstni dan Anandi Gopal Joshi! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b86\u0ba9\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b9c\u0bcb\u0bb7\u0bbf", "hover_text": "\u0b86\u0ba9\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b9c\u0bcb\u0bb7\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 153\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b86\u0ba9\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b9c\u0bcb\u0bb7\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 153\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c06\u0c28\u0c02\u0c26\u0c3f \u0c17\u0c4b\u0c2a\u0c3e\u0c32\u0c4d \u0c1c\u0c4b\u0c37\u0c3f", "hover_text": "\u0c06\u0c28\u0c02\u0c26\u0c3f \u0c17\u0c4b\u0c2a\u0c3e\u0c32\u0c4d \u0c1c\u0c4b\u0c37\u0c3f \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 153\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02", "share_text": "\u0c06\u0c28\u0c02\u0c26\u0c3f \u0c17\u0c4b\u0c2a\u0c3e\u0c32\u0c4d \u0c1c\u0c4b\u0c37\u0c3f \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 153\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Anandi Gopal Joshi", "share_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina", "share_text": "Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 474410, "id": null, "name": "remembrance-day-2005", "title": "Remembrance Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/poppy05.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tHuKgvTE1L8NlzGmKG9fujq4CrSBe2OlSOiZ8oQPolYRnkV01FkW3yeivPpenz9NqneDVTvGsOkDtGxCV9xfrx-HEEhiS0l3gbnw8lae=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 11, 10], "countries": ["Canada", "Ireland", "United Kingdom"], "doodle_type": "simple", "tags": ["remember", "poppy", "National Holiday", "Flower"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 120, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "/", "hover_text": "Remembrance Day 2005", "share_text": ""}, "fr": {"query": "/", "hover_text": "Remembrance Day 2005", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "melbourne-cup-2005", "title": "Melbourne Cup 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/melbourne_cup05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kHomO-zrdW5BTqNK2ny2sf_bI2fYN406t-q4iqNwbu9ynfnysuU6avXrcgq_xock2BFogaO7mAY5KqkGTbT1bGhUZv7WQsEaEr4Luv0=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 10, 31], "translations": {"en": {"query": "melbourne cup", "hover_text": "Melbourne Cup", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "doodle-4-google-2005-uk-by-lisa-wainaina", "title": "Doodle 4 Google 2005 - UK by Lisa Wainaina", "url": "//www.google.com/logos/2005/uk_doodle4google.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0me3vTVegcxdIEFSfvaNOLf--BKGbjOPhWKF-kQsI9jsiW_Ud70m_5MH-lIssXOtlc2drgOlckzlAcvvmzkKmrugsckf0xeFvICxA-qV=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 11, 17], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "spain-elections-november-2019", "title": "Spain Elections (November 2019)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/spain-elections-november-2019-6753651837108247-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4uyYfbiFy9jgKqL-WfPeiCEApV2wUBR67ZnhHsIK1Sip6GxLOq2QqF2Hf1xBLO5S6oFUZD5fWEh_sf5248cKKvAY48YWGMMKknorUiKA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/spain-elections-november-2019-6753651837108247-2x.png", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2019, 11, 10], "translations": {"en": {"query": " Spain General Elections (November 2019)", "hover_text": " Spain General Elections (November 2019)", "share_text": " Spain General Elections (November 2019) #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Espainiako hauteskunde orokorrak ", "hover_text": "Espainiako hauteskunde orokorrak 2019ko azaroa", "share_text": "Espainiako hauteskunde orokorrak 2019ko azaroa #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Eleccions generals d'Espanya", "hover_text": "Eleccions generals d'Espanya Novembre 2019", "share_text": "Eleccions generals d'Espanya Novembre 2019 #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Elecci\u00f3ns xerais ", "hover_text": "Elecci\u00f3ns xerais Novembro 2019 en Espa\u00f1a", "share_text": "Elecci\u00f3ns xerais Novembro 2019 en Espa\u00f1a #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Elecciones Generales Espa\u00f1a ", "hover_text": "Elecciones Generales Espa\u00f1a Noviembre 2019", "share_text": "Elecciones Generales Espa\u00f1a Noviembre 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": " Spain General Elections (November 2019)", "share_text": " Spain General Elections (November 2019) #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-umeko-tsuda", "title": "Celebrating Umeko Tsuda", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-umeko-tsuda-6753651837108607.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nD5icRDl2j2F4R1HX-fwHMc_mVfu3TvSVKoEb-qyArfRNxgKR_2qc8Xeuzfy04hTqqZ_aqAXHHEqOm_X8qBKjEy4kyTnIOk3DAvmUZdF", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-umeko-tsuda-6753651837108607.2-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 11, 10], "translations": {"en": {"query": "Umeko Tsuda", "hover_text": "Celebrating Umeko Tsuda", "share_text": "Celebrating Umeko Tsuda! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u6d25\u7530\u6885\u5b50", "hover_text": "\u6d25\u7530\u6885\u5b50\u3092\u79f0\u3048\u3066", "share_text": "\u6d25\u7530\u6885\u5b50\u3092\u79f0\u3048\u3066#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Umeko Tsuda", "share_text": "Celebrating Umeko Tsuda! #GoogleDoodle"}, {"name": "elisa-leonida-zamfirescus-131st-birthday", "title": "Elisa Leonida Zamfirescu\u2019s 131st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/elisa-leonida-zamfirescus-131st-birthday-6181104577937408-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/p3RBj-TLbJkLeDKz0KznoO_5U180bb-hwhm6LZ4fhoIT3jaiiwjA7Q7yonb3gY98q4ynlf83SuBCK2Jk00x6vqKiB-s26VTW2j-H0WGz", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/elisa-leonida-zamfirescus-131st-birthday-6181104577937408-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 10], "translations": {"en": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "Elisa Leonida Zamfirescu\u2019s 131st Birthday", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescu\u2019s 131st Birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u098f\u09b2\u09bf\u09b8\u09be \u09b2\u09bf\u0993\u09a8\u09bf\u09a1\u09be \u099c\u09be\u09ae\u09ab\u09bf\u09b0\u09b8\u09c7\u09b8\u0995\u09c1", "hover_text": "\u098f\u09b2\u09bf\u09b8\u09be \u09b2\u09bf\u0993\u09a8\u09bf\u09a1\u09be \u099c\u09be\u09ae\u09ab\u09bf\u09b0\u09b8\u09c7\u09b8\u0995\u09c1", "share_text": "\u098f\u09b2\u09bf\u09b8\u09be \u09b2\u09bf\u0993\u09a8\u09bf\u09a1\u09be \u099c\u09be\u09ae\u09ab\u09bf\u09b0\u09b8\u09c7\u09b8\u0995\u09c1 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "Elisa Leonida Zamfirescuren jaiotegunaren 131. urteurrena", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescuren jaiotegunaren 131. urteurrena! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131. godi\u0161njica ro\u0111enja Elise Leonide Zamfirescu", "share_text": "131. godi\u0161njica ro\u0111enja Elise Leonide Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "Elisa Leonida Zamfirescu\u2019s 131st Birthday", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescu\u2019s 131st Birthday! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131\u00e8 aniversari del naixement d'Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131\u00e8 aniversari del naixement d'Elisa Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u4f0a\u8389\u838e\u2022\u83b1\u5965\u5c3c\u8fbe", "hover_text": "\u4f0a\u8389\u838e\u2022\u83b1\u5965\u5c3c\u8fbe\u8bde\u8fb0 131 \u5468\u5e74", "share_text": "\u4f0a\u8389\u838e\u2022\u83b1\u5965\u5c3c\u8fbe\u8bde\u8fb0131\u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131. godi\u0161njica ro\u0111enja Elise Leonide Zamfirescu", "share_text": "131. godi\u0161njica ro\u0111enja Elise Leonide Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131.\u00ba aniversario do nacemento de Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131.\u00ba aniversario do nacemento de Elisa Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131. Geburtstag von Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131. Geburtstag von Elisa Leonida Zamfirescu! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Elisa Leonida Zamfirescu! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 131. \u00e9vfordul\u00f3ja", "hover_text": "Elisa Leonida Zamfirescu sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 131. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescu sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 131. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "Elisa Leonida Zamfirescu f\u00e6ddist fyrir 131 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescu f\u00e6ddist fyrir 131 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131\u00b0 anniversario della nascita di Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131\u00b0 anniversario della nascita di Elisa Leonida Zamfirescu! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131.\u00ba anivers\u00e1rio de Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131.\u00ba anivers\u00e1rio de Elisa Leonida Zamfirescu! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131 de ani de la na\u0219terea Elisei Leonida Zamfirescu", "share_text": "131 de ani de la na\u0219terea Elisei Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131 de ani de la na\u0219terea Elisei Leonida Zamfirescu", "share_text": "131 de ani de la na\u0219terea Elisei Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u042d\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0417\u0430\u043c\u0444\u0438\u0440\u0435\u0441\u043a\u0443", "hover_text": "131 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u043b\u0438\u0437\u044b \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u044b \u0417\u0430\u043c\u0444\u0438\u0440\u0435\u0441\u043a\u0443", "share_text": "131 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u043b\u0438\u0437\u044b \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u044b \u0417\u0430\u043c\u0444\u0438\u0440\u0435\u0441\u043a\u0443 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0415\u043b\u0438\u0437\u0430 \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u0430 \u0417\u0430\u043c\u0444\u0438\u0440\u0435\u0441\u043a\u0443", "hover_text": "131. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0415\u043b\u0438\u0437\u0435 \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u0435 \u0417\u0430\u043c\u0444\u0438\u0440\u0435\u0441\u043a\u0443", "share_text": "131. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0415\u043b\u0438\u0437\u0435 \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u0435 \u0417\u0430\u043c\u0444\u0438\u0440\u0435\u0441\u043a\u0443! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131.\u00ba aniversario del nacimiento de Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131.\u00ba aniversario del nacimiento de Elisa Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu ", "hover_text": "Elisa Leonida Zamfirescu fyller 131 \u00e5r", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescu fyller 131 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 131 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 131 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Elisa Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescu\u2019s 131st Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "hachikos-89th-birthday", "title": "Hachiko's 89th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/hachiko12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JvGw8tc_mNV43YjDTA9NaQ6NiwjO--sKaz21tQBiTV0mw_QGBQ-5eZysjQknHeiuup1pR02pAc3O7pWQKRBavY-zrSAudqWrYKrmhUDo=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 11, 10], "translations": {"ja": {"query": "\u30cf\u30c1\u516c", "hover_text": "\u30cf\u30c1\u516c \u751f\u8a95 89 \u5468\u5e74", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Hachiko's 89th Birthday", "share_text": "Hachiko's 89th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "40th-anniversary-of-sesame-street", "title": "40th Anniversary of Sesame Street", "url": "//www.google.com/logos/2009/sesame_street_ensemble-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/H6tky5z2VnvTi0n53NitcVPz89ZaduEFkz2rYT-k5Sr3J2x51O1hX9p01S2d8YOQ_OeVhPM_2lS29j5Genpquf6wBQ6A9Mhvz78YnvoGVA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 11, 10], "translations": {"tl": {"query": "sesame street", "hover_text": "Ika-40 na Anibersaryo ng Sesame Street", "share_text": ""}, "en": {"query": "sesame street", "hover_text": "40th Anniversary of Sesame Street", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0633\u0645\u0633\u0645", "hover_text": "\u0623\u0631\u0628\u0639\u0648\u0646 \u0639\u0627\u0645\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u0644\u0645 \u0633\u0645\u0633\u0645", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0432\u0443\u043b\u0456\u0446\u0430 \u0441\u0435\u0437\u0430\u043c", "hover_text": "40 \u0433\u043e\u0434 \u0412\u0443\u043b\u0456\u0446\u044b \u0421\u0435\u0437\u0430\u043c", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u829d\u9ebb\u8857", "hover_text": "\u829d\u9ebb\u885740\u9031\u5e74", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "sesame street", "hover_text": "\u829d\u9ebb\u885740\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5\u65e5", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Ulica Sezam", "hover_text": "40 godina Ulice Sezam", "share_text": ""}, "nl": {"query": "sesamstraat", "hover_text": "40e verjaardag Sesamstraat", "share_text": ""}, "fi": {"query": "seesamtie", "hover_text": "Seesamtie t\u00e4yt\u00e4\u00e4 40 vuotta", "share_text": ""}, "fr": {"query": "rue s\u00e9same", "hover_text": "40e anniversaire de S\u00e9same", "share_text": ""}, "de": {"query": "Sesamstra\u00dfe", "hover_text": "40 Jahre Sesamstra\u00dfe", "share_text": ""}, "el": {"query": "sesame street", "hover_text": "40 \u03a7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 Sesame Street", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d7\u05d5\u05d1 \u05e1\u05d5\u05de\u05e1\u05d5\u05dd", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 40 \u05dc\u05e8\u05d7\u05d5\u05d1 \u05e1\u05d5\u05de\u05e1\u05d5\u05dd", "share_text": ""}, "id": {"query": "sesame street", "hover_text": "40 Tahun Sesame Street", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30bb\u30b5\u30df\u30b9\u30c8\u30ea\u30fc\u30c8", "hover_text": "\u30bb\u30b5\u30df\u30b9\u30c8\u30ea\u30fc\u30c840\u5468\u5e74", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc138\uc11c\ubbf8\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ud2b8", "hover_text": "\uc138\uc11c\ubbf8\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ud2b8 40\uc8fc\ub144", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Plaza S\u00e9samo", "hover_text": "40 Aniversario de Plaza S\u00e9samo", "share_text": ""}, "ms": {"query": "sesame street", "hover_text": "Anniversary ke-40 Sesame Street", "share_text": ""}, "no": {"query": "Sesam stasjon", "hover_text": "Sesam stasjon fyller 40 \u00e5r", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Ulica Sezamkowa", "hover_text": "40 rocznica Ulicy Sezamkowej", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "rua s\u00e9samo", "hover_text": "40\u00ba anivers\u00e1rio da Rua S\u00e9samo", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0421\u0435\u0437\u0430\u043c", "hover_text": "40 \u043b\u0435\u0442 '\u0423\u043b\u0438\u0446\u0435 \u0421\u0435\u0437\u0430\u043c'", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0423\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0421\u0435\u0437\u0430\u043c", "hover_text": "40-\u0442\u0438 \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0423\u043b\u0438\u0446\u0435 \u0421\u0435\u0437\u0430\u043c", "share_text": ""}, "es": {"query": "Plaza S\u00e9samo", "hover_text": "40 Aniversario de Plaza S\u00e9samo", "share_text": ""}, "sv": {"query": "svenska sesam", "hover_text": "Sesame Street fyller 40 \u00e5r", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "sesame street", "share_text": "40th Anniversary of Sesame Street #GoogleDoodle"}, {"name": "sabahs-90th-birthday", "title": "Sabah\u2019s 90th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/sabahs-90th-birthday-5735084630999040-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hadP7qMfoDa32PIg_qI_xQmlLltGQcH6iku6MC6LuOhTHllp2oov2b-wOpyJIRLNMeQC-ujoNJRBi24hMACOBO1m99K180hkktQryAi7oQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/sabahs-90th-birthday-5735084630999040-2x.png", "high_res_width": 978, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2017, 11, 10], "translations": {"en": {"query": "Sabah singer", "hover_text": "Sabah\u2019s 90th Birthday", "share_text": "Sabah\u2019s 90th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0635\u0628\u0627\u062d\u200e\u200e", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064090 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0635\u0628\u0627\u062d\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064090 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0635\u0628\u0627\u062d\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0421\u043f\u044f\u0432\u0430\u0447\u043a\u0430 \u0421\u0430\u0431\u0430\u0445", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u0432\u044f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0421\u0430\u0431\u0430\u0445", "share_text": "\u0414\u0437\u0435\u0432\u044f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0421\u0430\u0431\u0430\u0445! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Sabah pjeva\u010dica", "hover_text": "90. godi\u0161njica ro\u0111enja Sabah", "share_text": "90. godi\u0161njica ro\u0111enja Sabah #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Sabah", "hover_text": "Il y a 90 ans naissait Sabah", "share_text": "90e anniversaire de Sabah #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e1\u05d1\u05d0\u05d7", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 90 \u05dc\u05d6\u05de\u05e8\u05ea \u05e1\u05d1\u05d0\u05d7", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 90 \u05dc\u05d6\u05de\u05e8\u05ea \u05e1\u05d1\u05d0\u05d7! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Sabah (Jeanette Georges Feghali)", "hover_text": "Sabah f\u00e6ddist fyrir 90 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Sabah f\u00e6ddist fyrir 90 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Sabah", "hover_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di Sabah", "share_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di Sabah #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "cantante Sabah", "hover_text": "90\u00ba aniversario del nacimiento de Sabah", "share_text": "\u00a190\u00ba aniversario del nacimiento de Sabah! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Sabah", "hover_text": "90-as Sabah gimtadienis", "share_text": "90-as Sabah gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u043f\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 \u0421\u0430\u0431\u0430\u0445", "hover_text": "90 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0421\u0430\u0431\u0430\u0445", "share_text": "90 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0421\u0430\u0431\u0430\u0445! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "cantante Sabah", "hover_text": "90\u00ba aniversario del nacimiento de Sabah", "share_text": "\u00a190\u00ba aniversario del nacimiento de Sabah! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Sabah libanesisk s\u00e5ngerska", "hover_text": "Sabah fyller 90 \u00e5r ", "share_text": "Sabah fyller 90 \u00e5r! #GoogleDoodle "}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Sabah singer", "share_text": "Sabah\u2019s 90th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-ismail-marzuki", "title": "Celebrating Ismail Marzuki", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-ismail-marzuki-6753651837109227-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Yg83WPIsaGdadkb0i5GB0DC158QPvZmUbG6r4AR2CrFmantNPHIFcTJ7LZ9KsXZaqyMgTzeF0AAbN5Q23a0RJ692zjJb13AZJuQTnAzBux0Bl7grpkB7Sw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-ismail-marzuki-6753651837109227-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 10], "translations": {"en": {"query": "Ismail Marzuki", "hover_text": "Celebrating Ismail Marzuki", "share_text": "Celebrating Ismail Marzuki! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Ismail Marzuki", "hover_text": "Vandaag eren we Ismail Marzuki", "share_text": "Vandaag eren we Ismail Mazuki! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Ismail Marzuki ", "hover_text": "Ismail Marzuki ", "share_text": "Merayakan Ismail Marzuki #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ismail Marzuki", "share_text": "Celebrating Ismail Marzuki! #GoogleDoodle"}, {"name": "zofia-nakowskas-130th-birthday", "title": "Zofia Na\u0142kowska's 130th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/zofia-nakowskas-130th-birthday-5741264590864384-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Y4_Hn8SA_M3TxNwrZrOfKAlUJFnjH32gtP4-4aX41hJY6HIpI1EIeLWA7ulDbpyg4GJmGqCVjNBEVRgSoiCzeDeLIHU2uwFhapc-HnA", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5jvdf-5VJPisSMQXw72n4HbRQ6AZWf-MCqSWMrqvz_mPHNS-0edJaspxLxgM9anrJMgLgHgrHI9SG_YXEY5wzK_zCFJqHqdCXOadz2vwPQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 11, 10], "translations": {"pl": {"query": "Zofia Na\u0142kowska", "hover_text": "Zofia Na\u0142kowska - 130. rocznica urodzin", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Zofia Na\u0142kowska's 130th Birthday", "share_text": "Zofia Na\u0142kowska's 130th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-4-google-2014-philippines-winner", "title": "Doodle 4 Google 2014 - Philippines Winner", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/doodle-4-google-2014-philippines-winner-5644463678423040-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_-blObqwACgeUeb36JAgQmXk-MC-jFhQixvCJdjqDJs-ZTxeNyrEqiBfx9vtYVRe445Gy4dBCcBuoarMOwtd5CYYn3ZpgodSOJwiXEpl", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1tp2zxAP5cWb38GZjFz1I1fqR41_X70JysCkjty4-h5DLeLgCpso6CH8XUSods3RmLeDG-KQwFTX0r24mIlTXSoP6ksF2lzNnDZ41E4=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 11, 10], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Doodle 4 Google", "hover_text": "Doodle 4 Google Philippines 2014 Winner, Kim Patrick S. Saren", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle 4 Google", "share_text": "Doodle 4 Google 2014 - Philippines Winner #GoogleDoodle"}, {"name": "friedrich-von-schillers-260th-birthday", "title": "Friedrich von Schiller\u2019s 260th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/friedrich-von-schillers-260th-birthday-4916535121412096-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AFinfYYFAN_ZO3qoUWyATjhdGLXarYWW_01B5ZLPf9IE8ygXxjEravMCWEw79D6UWmI_QEJTeLtAe6OV3AO1Q4abC4nEM1npfwnCNQ_43A", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/friedrich-von-schillers-260th-birthday-4916535121412096-2xa.gif", "high_res_width": 866, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 11, 10], "translations": {"en": {"query": "Friedrich von Schiller", "hover_text": "Friedrich von Schiller\u2019s 260th Birthday", "share_text": "Friedrich von Schiller\u2019s 260th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0641\u0631\u064a\u062f\u0631\u064a\u0643 \u0634\u064a\u0644\u0631", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640260 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u0631\u064a\u062f\u0631\u064a\u0643 \u0634\u064a\u0644\u0631\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640260 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u0631\u064a\u062f\u0631\u064a\u0643 \u0634\u064a\u0644\u0631\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "fr": {"query": "Friedrich von\u00a0Schiller", "hover_text": "260e\u00a0anniversaire de la naissance de Friedrich von\u00a0Schiller", "share_text": "260e\u00a0anniversaire de la naissance de Friedrich von\u00a0Schiller\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Friedrich von Schiller", "hover_text": "260. Geburtstag von Friedrich von Schiller", "share_text": "260. Geburtstag von Friedrich von Schiller #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Friedrich von Schiller", "hover_text": "260\u00b0 anniversario della nascita di Friedrich von Schiller", "share_text": "260\u00b0 anniversario della nascita di Friedrich von Schiller! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": " Friedrich von Schiller", "hover_text": " Friedrich von Schiller'in 260. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc", "share_text": " iyi ki Do\u011fdun Friedrich von Schiller! #GoogleDoodles"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Friedrich von Schiller", "share_text": "Friedrich von Schiller\u2019s 260th Birthday! #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "celebrating-sawaddee", "title": "Celebrating \"Sawaddee\"", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-sawaddee-6753651837108265-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nJDax1AaS2ZlkBZf7H4q12x37_2TwOzXVAk4MSGn74vVGi6D0kXh9o_7P34vdDADVlGC4h8XfZZYPYTRGk0ueb3likfZ65_FBPCBFB8G", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-sawaddee-6753651837108265-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 1, 22], "translations": {"en": {"query": "Sawaddee greeting", "hover_text": "Celebrating Sawaddee greeting", "share_text": "Celebrating Sawaddee greeting #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e2a\u0e27\u0e31\u0e2a\u0e14\u0e35", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e2a\u0e27\u0e31\u0e2a\u0e14\u0e35", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e2a\u0e27\u0e31\u0e2a\u0e14\u0e35\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e33\u0e17\u0e31\u0e01\u0e17\u0e32\u0e22 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Sawaddee greeting", "share_text": "Celebrating Sawaddee greeting #GoogleDoodle"}, {"name": "kaifi-azmis-101st-birthday", "title": "Kaifi Azmi's 101st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/kaifi-azmis-101st-birthday-6753651837108259.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-co_-M8xcQaSXjrRnmQOkkfYktgss9Ba36QVXGDLvtUhqmH41n4i6D75WlrGJX8SF_2ZuxDYhw_ALNsoJd6gUSGzMIdALyrvz-47NEWdDw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/kaifi-azmis-101st-birthday-6753651837108259.2-2x.png", "high_res_width": 901, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 1, 14], "translations": {"en": {"query": "Kaifi Azmi", "hover_text": "Kaifi Azmi's 101st Birthday", "share_text": "Kaifi Azmi's 101st Birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0995\u09be\u0987\u09ab\u09bf \u0986\u099c\u09ae\u09bf", "hover_text": "\u0995\u09be\u0987\u09ab\u09bf \u0986\u099c\u09ae\u09bf\u09b0 \u09e7\u09e6\u09e7\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "share_text": "\u0995\u09be\u0987\u09ab\u09bf \u0986\u099c\u09ae\u09bf\u09b0 \u09e7\u09e6\u09e7\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a95\u0ac8\u0aab\u0ac0 \u0a86\u0a9d\u0aae\u0ac0", "hover_text": "\u0a95\u0ac8\u0aab\u0ac0 \u0a86\u0a9d\u0aae\u0ac0\u0aa8\u0acb 101\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "\u0a95\u0ac8\u0aab\u0ac0 \u0a86\u0a9d\u0aae\u0ac0\u0aa8\u0acb 101\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0915\u0948\u092b\u093c\u0940 \u0906\u091c\u093c\u092e\u0940", "hover_text": "\u0915\u0948\u092b\u093c\u0940 \u0906\u091c\u093c\u092e\u0940 \u0915\u0940 101\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u0915\u0948\u092b\u093c\u0940 \u0906\u091c\u093c\u092e\u0940 \u0915\u0940 101\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c95\u0cc8\u0cab\u0cbf \u0c85\u0c9c\u0ccd\u0cae\u0cbf", "hover_text": "\u0c95\u0cc8\u0cab\u0cbf \u0c85\u0c9c\u0ccd\u0cae\u0cbf\u0caf\u0cb5\u0cb0 101 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c95\u0cc8\u0cab\u0cbf \u0c85\u0c9c\u0ccd\u0cae\u0cbf\u0caf\u0cb5\u0cb0 101 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d15\u0d48\u0d2b\u0d3f \u0d06\u0d38\u0d4d\u200d\u0d2e\u0d3f", "hover_text": "\u0d15\u0d48\u0d2b\u0d3f \u0d06\u0d38\u0d4d\u200d\u0d2e\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 101-\u0d3e\u0d02 \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d15\u0d48\u0d2b\u0d3f \u0d06\u0d38\u0d4d\u200d\u0d2e\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 101-\u0d3e\u0d02 \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0915\u0948\u092b\u0940 \u0906\u091d\u092e\u0940", "hover_text": "\u0915\u0948\u092b\u0940 \u0906\u091d\u092e\u0940 \u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0967\u0966\u0967 \u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u0915\u0948\u092b\u0940 \u0906\u091d\u092e\u0940 \u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0967\u0966\u0967 \u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Kaifi Azmi", "hover_text": "Kaifi Azmi's 101st Birthday", "share_text": "Kaifi Azmi's 101st Birthday! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b15\u0b48\u0b2b\u0b3f \u0b05\u0b1c\u0b4d\u200c\u0b2e\u0b40", "hover_text": "\u0b15\u0b48\u0b2b\u0b40 \u0b06\u0b1c\u0b2e\u0b40\u0b19\u0b4d\u0b15 101\u0b24\u0b2e \u0b1c\u0b28\u0b4d\u0b2e\u0b26\u0b3f\u0b28", "share_text": "\u0b15\u0b48\u0b2b\u0b40 \u0b06\u0b1c\u0b2e\u0b40\u0b19\u0b4d\u0b15 101\u0b24\u0b2e \u0b1c\u0b28\u0b4d\u0b2e\u0b26\u0b3f\u0b28! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a15\u0a48\u0a2b\u0a3c\u0a40 \u0a06\u0a1c\u0a3c\u0a2e\u0a40", "hover_text": "\u0a15\u0a48\u0a2b\u0a3c\u0a40 \u0a06\u0a1c\u0a3c\u0a2e\u0a40 \u0a26\u0a3e 101\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a15\u0a48\u0a2b\u0a3c\u0a40 \u0a06\u0a1c\u0a3c\u0a2e\u0a40 \u0a26\u0a3e 101\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bc8\u0b83\u0baa\u0bbf \u0b86\u0bb8\u0bcd\u0bae\u0bbf", "hover_text": "\u0b95\u0bc8\u0b83\u0baa\u0bbf \u0b86\u0bb8\u0bcd\u0bae\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 101\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b95\u0bc8\u0b83\u0baa\u0bbf \u0b86\u0bb8\u0bcd\u0bae\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 101\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c15\u0c48\u0c2b\u0c40 \u0c05\u0c1c\u0c4d\u0c2e\u0c40", "hover_text": "\u0c15\u0c48\u0c2b\u0c40 \u0c05\u0c1c\u0c4d\u0c2e\u0c40 101\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c15\u0c48\u0c2b\u0c40 \u0c05\u0c1c\u0c4d\u0c2e\u0c40 101\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Kaifi Azmi", "share_text": "Kaifi Azmi's 101st Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "india-republic-day-2020", "title": "India Republic Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/india-republic-day-2020-6753651837108276-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7ElTJQN9Qoo45PFavgKqbiL6l4WgWcgp8eLq6bZ8dIKDwVhIwpHZ3gDjo6ZhlezGOcwVhcKLmj6mG7Es3weUnGRpX34cSaG8r_zKYAAr", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/india-republic-day-2020-6753651837108276-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 1, 26], "translations": {"en": {"query": "India Republic Day", "hover_text": "India Republic Day 2020", "share_text": "Happy India Republic Day! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u09ac\u09b0\u09cd\u09b7\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u09ac\u09b0\u09cd\u09b7\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e8\u09e6", "share_text": "\u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u09ac\u09b0\u09cd\u09b7\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09be\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4\u0aa8\u0acb \u0a97\u0aa3\u0aa4\u0a82\u0aa4\u0acd\u0ab0 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "hover_text": "\u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4\u0aa8\u0acb \u0a97\u0aa3\u0aa4\u0a82\u0aa4\u0acd\u0ab0 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 2020", "share_text": "\u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4\u0aa8\u0abe \u0a97\u0aa3\u0aa4\u0a82\u0aa4\u0acd\u0ab0 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0abf\u0aad\u0a95\u0abe\u0aae\u0aa8\u0abe! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u0915\u093e \u0917\u0923\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930 \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u0915\u093e \u0917\u0923\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930 \u0926\u093f\u0935\u0938 2020", "share_text": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u0915\u0947 \u0917\u0923\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4\u0ca6 \u0c97\u0ca3\u0cb0\u0cbe\u0c9c\u0ccd\u0caf\u0ccb\u0ca4\u0ccd\u0cb8\u0cb5", "hover_text": "\u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4\u0ca6 \u0c97\u0ca3\u0cb0\u0cbe\u0c9c\u0ccd\u0caf\u0ccb\u0ca4\u0ccd\u0cb8\u0cb5 2020", "share_text": "\u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4\u0ca6 \u0c97\u0ca3\u0cb0\u0cbe\u0c9c\u0ccd\u0caf\u0ccb\u0ca4\u0ccd\u0cb8\u0cb5\u0ca6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d07\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d2f\u0d7b \u0d31\u0d3f\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d2c\u0d4d\u0d32\u0d3f\u0d15\u0d4d \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0