<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
 <head> 
  <title>Albert Einstein's 124th Birthday</title> 
  <link rel="stylesheet" href="/doodles/static/styles.css" type="text/css"> 
  <meta name="google-site-verification" content="dr6LvfGy2v_-FnxOJz4HFlNKNR_VpaN0xCA_T8RXAfk"> 
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"> 
  <meta itemprop="image" content="http://www.google.com/logos/2003/einstein.gif"> 
  <meta property="og:title" content="Albert Einstein's 124th Birthday"> 
  <meta property="twitter:card" content="summary_large_image"> 
  <meta property="twitter:site" content="@GoogleDoodles"> 
  <meta property="twitter:title" content="Albert Einstein's 124th Birthday"> 
  <meta property="og:image" content="http://lh3.googleusercontent.com/dB7iirJ3ncQaVMBGE2YX-WCeoAVIChb6NAzoFcKCFChMsrixJvD7ZRbvcaC-ceXEzXYaoH4K5vaoRDsUyBHFkpIDPnsn3bnzovbvi0a2Gg=s660"> 
  <meta property="twitter:image" content="http://lh3.googleusercontent.com/dB7iirJ3ncQaVMBGE2YX-WCeoAVIChb6NAzoFcKCFChMsrixJvD7ZRbvcaC-ceXEzXYaoH4K5vaoRDsUyBHFkpIDPnsn3bnzovbvi0a2Gg=s660"> 
  <meta property="og:url" content="http://lh3.googleusercontent.com/dB7iirJ3ncQaVMBGE2YX-WCeoAVIChb6NAzoFcKCFChMsrixJvD7ZRbvcaC-ceXEzXYaoH4K5vaoRDsUyBHFkpIDPnsn3bnzovbvi0a2Gg=s660"> 
  <meta property="og:type" content="video.other"> 
  <meta property="og:description" content="Albert Einstein's 124th Birthday #GoogleDoodle"> 
  <meta property="description" content="Albert Einstein's 124th Birthday #GoogleDoodle"> 
  <meta property="twitter:description" content="Albert Einstein's 124th Birthday #GoogleDoodle"> 
  <script nonce="KqZpgFuS0HD3Ck04HQX6/wTPM1CdDd">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-25773869-2']);
  _gaq.push(['_setCookiePath', '/doodles']);
  _gaq.push(['_trackPageview']);
  (function() {
     var ga = document.createElement('script');
     ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
     ga.src = ('https:' == document.location.protocol ?
               'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
     var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
     s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
</script> 
 </head> 
 <body id="doodle-detail"> 
  <div id="nav" class="maximize"> 
   <div id="nav-wrap"> 
    <a href="/doodles" id="logo" title="Google Doodles"></a> 
    <ul id="nav-list"> 
     <li class="on" id="archive-link"> <a id="archive-link-link" href="/doodles#archive"> Doodles Archive </a> <script nonce="KqZpgFuS0HD3Ck04HQX6/wTPM1CdDd">
        document.getElementById('archive-link-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'archive', 'enabled']));
      </script> </li> 
     <li> <a href="/doodles/about" id="about-link"> About </a> <script nonce="KqZpgFuS0HD3Ck04HQX6/wTPM1CdDd">
        document.getElementById('about-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'about']));
      </script> </li> 
     <li id="language-menu"> <img id="lang-icon" alt="Change language" src="//ssl.gstatic.com/images/icons/ui/common/universal_language_settings-21.png"> <select id="lang-chooser" name="hl"> <option value="bg"> ??????????? </option> <option value="ca"> ?català? </option> <option value="cs"> ??eština? </option> <option value="da"> ?Dansk? </option> <option value="el"> ?????????? </option> <option value="en-GB"> ?English (United Kingdom)? </option> <option value="en" selected> ?English (United States)? </option> <option value="es"> ?Español (España)? </option> <option value="es-419"> ?Español (Latinoamérica)? </option> <option value="fi"> ?Suomi? </option> <option value="fil"> ?Filipino? </option> <option value="fr"> ?Français (France)? </option> <option value="de"> ?Deutsch? </option> <option value="hi"> ???????? </option> <option value="hr"> ?Hrvatski? </option> <option value="hu"> ?magyar? </option> <option value="id"> ?Bahasa Indonesia? </option> <option value="it"> ?Italiano? </option> <option value="ja"> ????? </option> <option value="ko"> ????? </option> <option value="lt"> ?lietuvi?? </option> <option value="lv"> ?latviešu? </option> <option value="nl"> ?Nederlands? </option> <option value="no"> ?norsk? </option> <option value="pl"> ?polski? </option> <option value="pt-PT"> ?Português (Portugal)? </option> <option value="pt-BR"> ?Português (Brasil)? </option> <option value="ro"> ?român?? </option> <option value="ru"> ????????? </option> <option value="sk"> ?Sloven?ina? </option> <option value="sl"> ?slovenš?ina? </option> <option value="sr"> ???????? </option> <option value="sv"> ?Svenska? </option> <option value="th"> ????? </option> <option value="tr"> ?Türkçe? </option> <option value="uk"> ???????????? </option> <option value="vi"> ?Ti?ng Vi?t? </option> <option value="zh-CN"> ?????? </option> <option value="zh-TW"> ?????? </option> </select> </li> 
     <li id="search"> 
      <form id="searchform" action="/doodles"> 
       <div> 
        <input name="q" type="text" placeholder="Search Doodles" class="minimize" id="searchinput"> 
        <div id="searchbtn"></div> 
       </div> 
      </form> </li> 
    </ul> 
   </div> 
  </div> 
  <div id="content">
   <div id="content-wrap"> 
    <a id="doodle-older" class="enabled" href="/doodles/michelangelos-528th-birthday" title="Prev"></a> 
    <a id="doodle-newer" class="enabled" href="/doodles/earth-day-2003" title="Next doodle"> </a> 
    <div id="doodle-hero"> 
     <div id="plusone"></div> 
     <div class="large-img" id="hplogo"> 
      <img src="//lh3.googleusercontent.com/dB7iirJ3ncQaVMBGE2YX-WCeoAVIChb6NAzoFcKCFChMsrixJvD7ZRbvcaC-ceXEzXYaoH4K5vaoRDsUyBHFkpIDPnsn3bnzovbvi0a2Gg=s660" id="hplogo-img" alt="Albert Einstein's 124th Birthday"> 
     </div> 
    </div> 
    <div id="related-doodles"> 
     <h3>More Doodles</h3> 
     <ul id="archive-list"></ul> 
    </div> 
    <ul id="doodle-cards"> 
     <li class="doodle-card" id="title-card"> 
      <div class="card-wrap"> 
       <div class="time">
        March 14, 2003
       </div> 
       <h2>Albert Einstein's 124th Birthday</h2> 
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="geo-card" style="display:none;"> <h3>This Doodle's Reach</h3> 
      <div class="card-wrap">
       <div class="map" id="doodle-map"></div>
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="history-card">
      <div class="card-wrap"> 
       <h3>This day in history</h3> 
       <div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Celebrating Dr. Maggie Lim" href="/doodles/celebrating-dr-maggie-lim"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2022/celebrating-dr-maggie-lim-6753651837109339-l.png" alt="Celebrating Dr. Maggie Lim"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Alam Ara's 80th Anniversary" href="/doodles/alam-aras-80th-anniversary"> <img src="//www.google.com/logos/2011/alamara11-hp.jpg" alt="Alam Ara's 80th Anniversary"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Akira Yoshizawa's 101st Birthday" href="/doodles/akira-yoshizawas-101st-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2012/yoshizawa12-hp.jpg" alt="Akira Yoshizawa's 101st Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Felix Rodriguez de la Fuente's Birthday" href="/doodles/felix-rodriguez-de-la-fuentes-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2010/delafuente10-hp.gif" alt="Felix Rodriguez de la Fuente's Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Mother's Day 2021 (March 14)" href="/doodles/mothers-day-2021-march-14"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/mothers-day-2021-march-14-6753651837108882-l.png" alt="Mother's Day 2021 (March 14)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Mother's Day 2010 - UK &amp; Ireland" href="/doodles/mothers-day-2010-uk-ireland"> <img src="//www.google.com/logos/2010/mother10-hp.gif" alt="Mother's Day 2010 - UK &amp; Ireland"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Dr. Matilde Montoya’s 160th Birthday" href="/doodles/dr-matilde-montoyas-160th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/matilde-montoyas-160th-birthday-4797246330634240.2-l.png" alt="Dr. Matilde Montoya’s 160th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Carolina Maria de Jesus’ 105th Birthday" href="/doodles/carolina-maria-de-jesus-105th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/carolina-maria-de-jesus-105th-birthday-5087302618447872.16-l.png" alt="Carolina Maria de Jesus’ 105th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Josephine Lang's 205th Birthday" href="/doodles/josephine-langs-205th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/josephine-langs-205th-birthday-6753651837108672-law.gif" alt="Josephine Lang's 205th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Pi Day" href="/doodles/pi-day"> <img src="//www.google.com/logos/2010/piday10-hp.gif" alt="Pi Day"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="30th Anniversary of Pi Day!" href="/doodles/30th-anniversary-of-pi-day"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/30th-anniversary-of-pi-day-6741047248945152.4-l.png" alt="30th Anniversary of Pi Day!"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Mohammed Khadda’s 90th Birthday" href="/doodles/mohammed-khaddas-90th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/mohammed-khaddas-90th-birthday-6753651837108313-l.png" alt="Mohammed Khadda’s 90th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Giovanni Schiaparelli's Birthday" href="/doodles/giovanni-schiaparellis-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2009/schiaparelli09.gif" alt="Giovanni Schiaparelli's Birthday"> </a> 
        </div> 
        <script nonce="KqZpgFuS0HD3Ck04HQX6/wTPM1CdDd">
        const historyLinks = document.getElementsByClassName('history-link');
        for (let i = 0; i < historyLinks.length; i++) {
          historyLinks[i].addEventListener('click',
              () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Doodle', 'history card']));
        }
      </script> 
       </div> 
      </div></li> 
    </ul> 
   </div>
  </div> 
  <script nonce="KqZpgFuS0HD3Ck04HQX6/wTPM1CdDd">
      window.___gcfg = {
        lang: 'en',
        parsetags: 'explicit'
      }
    </script> 
  <script src="/doodles/js/slashdoodles__en.js" nonce="KqZpgFuS0HD3Ck04HQX6/wTPM1CdDd"></script> 
  <script src="https://www.google.com/jsapi" nonce="KqZpgFuS0HD3Ck04HQX6/wTPM1CdDd"></script> 
  <script nonce="KqZpgFuS0HD3Ck04HQX6/wTPM1CdDd">
  var doodlepage = new slashdoodles.DoodlePage(
      {"persistent_id": 474521, "id": null, "name": "albert-einsteins-124th-birthday", "title": "Albert Einstein's 124th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2003/einstein.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dB7iirJ3ncQaVMBGE2YX-WCeoAVIChb6NAzoFcKCFChMsrixJvD7ZRbvcaC-ceXEzXYaoH4K5vaoRDsUyBHFkpIDPnsn3bnzovbvi0a2Gg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 3, 14], "countries": ["Afghanistan", "Algeria", "American Samoa", "Andorra", "Angola", "Anguilla", "Antigua & Barbuda", "Argentina", "Armenia", "Australia", "Austria", "Azerbaijan", "Bahamas", "Bahrain", "Bangladesh", "Belarus", "Belgium", "Belize", "Benin", "Bolivia", "Bosnia & Herzegovina", "Botswana", "Brazil", "Brunei", "Bulgaria", "Burkina Faso", "Burundi", "Cambodia", "Cameroon", "Canada", "Cape Verde", "Central African Republic", "Chad", "Chile", "China", "Colombia", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "Cook Islands", "Costa Rica", "Croatia", "Cuba", "Cyprus", "Czechia", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Denmark", "Djibouti", "Dominica", "Dominican Republic", "Ecuador", "Egypt", "El Salvador", "Estonia", "Ethiopia", "Fiji", "Finland", "France", "Gabon", "Gambia", "Georgia", "Germany", "Ghana", "Gibraltar", "Greece", "Greenland", "Guatemala", "Guyana", "Haiti", "Honduras", "Hong Kong", "Hungary", "Iceland", "India", "Indonesia", "Iraq", "Ireland", "Israel", "Italy", "Jamaica", "Japan", "Jordan", "Kazakhstan", "Kenya", "Kiribati", "Kuwait", "Kyrgyzstan", "Laos", "Latvia", "Lebanon", "Lesotho", "Libya", "Lithuania", "Luxembourg", "Madagascar", "Malawi", "Malaysia", "Maldives", "Mali", "Malta", "Mauritius", "Mexico", "Moldova", "Mongolia", "Montenegro", "Morocco", "Mozambique", "Namibia", "Nauru", "Nepal", "Netherlands", "New Zealand", "Nicaragua", "Niger", "Nigeria", "Niue", "North Macedonia", "Norway", "Oman", "Pakistan", "Palestine", "Panama", "Paraguay", "Peru", "Philippines", "Pitcairn Islands", "Poland", "Portugal", "Puerto Rico", "Qatar", "Romania", "Russia", "Rwanda", "Samoa", "San Marino", "Saudi Arabia", "Senegal", "Serbia", "Seychelles", "Sierra Leone", "Singapore", "Slovakia", "Slovenia", "Solomon Islands", "Somalia", "South Africa", "South Korea", "Spain", "Sri Lanka", "St. Vincent & Grenadines", "Sweden", "Switzerland", "S\u00e3o Tom\u00e9 & Pr\u00edncipe", "Taiwan", "Tajikistan", "Tanzania", "Thailand", "Timor-Leste", "Togo", "Tonga", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Turkey", "Turkmenistan", "U.S. Virgin Islands", "Uganda", "Ukraine", "United Arab Emirates", "United Kingdom", "United States", "Uruguay", "Uzbekistan", "Vanuatu", "Venezuela", "Vietnam", "Zambia", "Zimbabwe", "gp", "tk"], "doodle_type": "simple", "tags": ["relativity", "Sciences", "E=MC", "Formula", "Physics", "Birthday", "moustache"], "blog_text": "", "width": 370, "height": 115, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "einstein", "hover_text": "Happy Birthday to Einstein!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "michelangelos-528th-birthday", "title": "Michelangelo's 528th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2003/michelangelo.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Qvco3TJbMsmkGgjYBzUNA-dDGImasmUGl6vqA8ozoRIsmVQ4ylRnXro0KwdZh_KNGdJNiSu88terUPrVftOBgDX-Yyk7p6lweL5nySsI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 3, 5], "translations": {"en": {"query": "michelangelo", "hover_text": "Happy Birthday Michelangelo!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "earth-day-2003", "title": "Earth Day 2003", "url": "//www.google.com/logos/2003/earthday03.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3Yeu6h6FvIIuTyTU7mkzZL-7lcqZ6ZKmyT-cJuF0ggEyzGr-0ho9jpBGr9EFgL307zsVbb90qf_kdVpd8AcFN7r7B9Zlyv4nBnrvPI8PnA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 4, 21], "translations": {"en": {"query": "Earth Day", "hover_text": "Earth Day 2003", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "celebrating-dr-maggie-lim", "title": "Celebrating Dr. Maggie Lim", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/celebrating-dr-maggie-lim-6753651837109339-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Vz4bHTPGqtJdpdbrYq4LQtlZAz9Jow2KD5FcAUyLZOFdHvrvybWWsQ9ke3G8rRtO0ll-Da5-qWt9MUdL9CEWAni_JmSrxcs_rPMxdlV0lKDlyfG-MNYs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/celebrating-dr-maggie-lim-6753651837109339-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2022, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Dr. Maggie Lim", "hover_text": "Celebrating Dr. Maggie Lim", "share_text": "Celebrating Dr. Maggie Lim! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Maggie Lim", "hover_text": "Maggie Lim \u8bde\u8fb0109\u5468\u5e74", "share_text": "Maggie Lim \u8bde\u8fb0109\u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Dr. Maggie Lim", "hover_text": "Meraikan Dr. Maggie Lim", "share_text": "Meraikan Dr. Maggie Lim! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd \u0bae\u0bc7\u0b95\u0bbf \u0bb2\u0bbf\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd \u0bae\u0bc7\u0b95\u0bbf \u0bb2\u0bbf\u0bae\u0bcd\u0bae\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd", "share_text": "\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd \u0bae\u0bc7\u0b95\u0bbf \u0bb2\u0bbf\u0bae\u0bcd\u0bae\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dr. Maggie Lim", "share_text": "Celebrating Dr. Maggie Lim! #GoogleDoodle"}, {"name": "alam-aras-80th-anniversary", "title": "Alam Ara's 80th Anniversary", "url": "//www.google.com/logos/2011/alamara11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/UUdoRvMlPUUo6sj4rDC9N_l0ZItT-G9ABAUB6WgNSu1f1ILp673ZSWPyBGxbSaxkiNQqXwrxNrQRZ_FIJqgQuSlqpE3H9r6wIzrMmYs=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Alam Ara", "hover_text": "80th anniversary of Alam Ara: First Indian movie with sound", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Alam Ara", "share_text": "Alam Ara's 80th Anniversary #GoogleDoodle"}, {"name": "akira-yoshizawas-101st-birthday", "title": "Akira Yoshizawa's 101st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/yoshizawa12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EskQJ5KtTmzdy3X9w29RRBxWAjYp1GtSShbKpVHGQlZCgr8waRFzlWbbVGgq6ZmQDhDFLaJaLk7-PAv3Wregpm8mzFAGOEU3lt-d8HbJWw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa's 101st Birthday - origami art by Robert Lang", "share_text": ""}, "af": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa se 101ste verjaardag", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0641\u0646 \u0623\u0648\u0631\u064a\u063a\u0627\u0645\u064a", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u0643\u064a\u0631\u0627 \u064a\u0648\u0634\u064a\u0632\u0627\u0648\u0627\u060c \u0623\u0628 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u064a\u063a\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062b", "share_text": ""}, "az": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa 101-ci illiyi", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa-ren jaiotegunaren 101. urteurrena", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0419\u043e\u0448\u0438\u0437\u0430\u0432\u0430", "hover_text": "101 \u0433. \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0419\u043e\u0448\u0438\u0437\u0430\u0432\u0430", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 Aniversari del naixement de Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u5409\u6fa4\u7ae0", "hover_text": "\u65e5\u672c\u647a\u7d19\u85dd\u8853\u5927\u5e2b \u5409\u6fa4\u7ae0 101\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u5409\u6cfd\u7ae0", "hover_text": "\u65e5\u672c\u6298\u7eb8\u5927\u5e08\u5409\u6cfd\u7ae0 101 \u5468\u5e74\u8bde\u8fb0", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101. godi\u0161njica ro\u0111enja Akire Yoshizawe", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa - 101. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed", "share_text": ""}, "da": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawas 101 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101e Geboortedag Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "et": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa 101. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Akira Youshizawa", "hover_text": "101 vuotta Akira Yoshizawan syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101\u00e8me anniversaire d'Akira Yoshizawa's", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 Aniversario do nacemento de Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "de": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101. Geburtstag von Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "el": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d0\u05e7\u05d9\u05e8\u05d4 \u05d9\u05d5\u05e9\u05d9\u05d6\u05d0\u05d5\u05d5\u05d4", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 101 \u05dc\u05d0\u05e7\u05d9\u05e8\u05d4 \u05d9\u05d5\u05e9\u05d9\u05d6\u05d0\u05d5\u05d5\u05d4", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 \u00e9ve sz\u00fcletett Akira Yoshizawa, az origami atyja", "share_text": ""}, "is": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Akira Yoshizawan", "hover_text": "Com\u00f3radh 101 bliain \u00f3 rugadh Akira Yoshizawan", "share_text": ""}, "it": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101\u00b0 anniversario della nascita di Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u5409\u6fa4\u7ae0", "hover_text": "\u5409\u6fa4\u7ae0 \u751f\u8a95 101 \u5468\u5e74", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0419\u043e\u0441\u0438\u0434\u0437\u0430\u0432\u0430", "hover_text": "\u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0419\u043e\u0441\u0438\u0434\u0437\u0430\u0432\u0430\u043d\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u0456\u04a3\u0435 101 \u0436\u044b\u043b", "share_text": ""}, "ko": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "\uc544\ud0a4\ub77c \uc694\uc2dc\uc790\uc640  \ud0c4\uc0dd 101\uc8fc\ub144", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0401\u0441\u0438\u0434\u0437\u0430\u0432\u0430", "hover_text": "\u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0401\u0441\u0438\u0434\u0437\u0430\u0432\u0430\u043d\u044b\u043d \u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 101 \u0436\u044b\u043b", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101\u00ba cumplea\u00f1os de Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akiras Jo\u0161izavas 101.dzim\u0161anas diena", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Akira Jo\u0161idzava", "hover_text": "101-asis Akiros Jo\u0161idzavos gimtadienis", "share_text": ""}, "mk": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0408\u043e\u0448\u0438\u0437\u0430\u0432\u0430", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Hari lahir Akira Yoshizawa yang ke 101", "share_text": ""}, "mr": {"query": "akira yoshizawa", "hover_text": "\u0906\u0915\u093f\u0930\u093e \u092f\u094b\u0936\u093f\u091c\u093e\u0935\u093e\u091a\u0940 \u0967\u0966\u0967\u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": ""}, "ne": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa \u0915\u094b \u0967\u0966\u0967 \u0914\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": ""}, "no": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawas 101. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawas 101. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa - 101. rocznica urodzin", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101\u00ba Anivers\u00e1rio de Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101\u00ba Anivers\u00e1rio de Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 ani de la na\u015fterea lui Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0401\u0441\u0438\u0434\u0437\u0430\u0432\u0430", "hover_text": "101 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0410\u043a\u0438\u0440\u044b \u0401\u0441\u0438\u0434\u0437\u0430\u0432\u044b", "share_text": ""}, "sr": {"query": "Origami", "hover_text": "101 \u0433\u043e\u0434. \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0410\u043a\u0438\u0440\u0435 \u0408\u043e\u0448\u0438\u0437\u0430\u0432\u0435", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa - 101. v\u00fdro\u010die narodenia", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101. rojstni dan Akire Yoshizawe", "share_text": ""}, "es": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 Aniversario del nacimiento de Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 101 ya kuzaliwa kwa Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawas 101:a f\u00f6delsedag", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa'n\u0131n 101'inci Do\u011fumg\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0419\u043e\u0441\u0456\u0434\u0437\u0430\u0432\u0430 \u0410\u043a\u0456\u0440\u0430", "hover_text": "101 \u0440\u0456\u043a \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0410\u043a\u0456\u0440\u0438 \u0419\u043e\u0441\u0456\u0434\u0437\u0430\u0432\u0438", "share_text": ""}, "uz": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawaning 101chi Tug'ilgan kuni", "share_text": ""}, "zu": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Usuku lokuzalwa luka-Akira Yoshizawa. Kugujwa iminyaka engu-101", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Akira Yoshizawa", "share_text": "Akira Yoshizawa's 101st Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "felix-rodriguez-de-la-fuentes-birthday", "title": "Felix Rodriguez de la Fuente's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2010/delafuente10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NnqLV8rJ7V53UgsA3oCFNzN-XKW3jyTK_8aSGfh3UesJmMyQm9aJkn9dI1XHTGPCrboH-PK-Tnpa6Qv0j1ZoxH0lr7rxd-Mlc9mbwWA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Felix Rodriguez de la Fuente", "hover_text": "Birthday of Felix Rodriguez de la Fuente", "share_text": ""}, "eu": {"query": "F\u00e9lix Rodriguez de la Fuente", "hover_text": "Felix Rodriguez De La Fuente-ren jaiotzaren urteurrena", "share_text": ""}, "ca": {"query": "F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente", "hover_text": "Aniversari del naixement de F\u00e8lix Rodr\u00edguez de la Fuente", "share_text": ""}, "gl": {"query": "F\u00e9lix Rodriguez de la Fuente", "hover_text": "Aniversario do nacemento de F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente", "share_text": ""}, "es": {"query": "F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente", "hover_text": "Aniversario del nacimiento de F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Felix Rodriguez de la Fuente", "share_text": "Felix Rodriguez de la Fuente's Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2021-march-14", "title": "Mother's Day 2021 (March 14)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/mothers-day-2021-march-14-6753651837108882-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/e1P5RNUaUgb2DX1n85G2s3TY90AOZFJQdWaLaghAJPF3KcyIW0LaHV_8A8yewcelaoKNPP6kYYaQ_khBP70zNHWWn3SkdzJqW2C6_bUc7gaOCh3rybsXVA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/mothers-day-2021-march-14-6753651837108882-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Happy Mother's Day! Craft and send art from your heart in today's Google Doodle!", "share_text": "Happy Mother's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Happy Mother's Day! Craft and send art from your heart in today's Google Doodle", "share_text": "Happy Mother's Day 2021 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 na M\u00e1ithreacha", "hover_text": "L\u00e1 na M\u00e1ithreacha faoi mhaise duit! Cruthaigh agus seol eala\u00edn \u00f3 do chro\u00ed in Google Doodle an lae inniu!", "share_text": "L\u00e1 na M\u00e1ithreacha faoi mhaise duit! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day", "share_text": "Happy Mother's Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2010-uk-ireland", "title": "Mother's Day 2010 - UK & Ireland", "url": "//www.google.com/logos/2010/mother10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/n4j3tPw0JjAJRVKClIaRlT3wyTqs-sTuT7hcTFgD44AfNAZA-NE6hOnhQJyO_EoepFJ7P1zgWULb-doJOOZZhz4t1ZoBwnRJ3YaT30pTMw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Happy Mother's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day", "share_text": "Mother's Day 2010 - UK & Ireland #GoogleDoodle"}, {"name": "dr-matilde-montoyas-160th-birthday", "title": "Dr. Matilde Montoya\u2019s 160th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/matilde-montoyas-160th-birthday-4797246330634240.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/yjW8sYgwF_7ahk_i-Td6lhKXJxVuhWVDpdpmx239xfHFL1fGFKezh1Pq0msuTUDOLlnc5zf3MFDpFQRUsINQe8KpCb0VoJj3i2SaC5Vb", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/matilde-montoyas-160th-birthday-4797246330634240-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Matilde Montoya", "hover_text": "Dr. Matilde Montoya\u2019s 160th Birthday", "share_text": "Dr. Matilde Montoya\u2019s 160th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Matilde Montoya", "hover_text": "160\u00ba aniversario del nacimiento de la Dra. Matilde Montoya", "share_text": "160\u00ba aniversario del nacimiento de la Dra. Matilde Montoya #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Matilde Montoya", "hover_text": "160.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Matilde Montoya", "share_text": "160.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de la Dra. Matilde Montoya #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Matilde Montoya", "share_text": "Dr. Matilde Montoya\u2019s 160th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "carolina-maria-de-jesus-105th-birthday", "title": "Carolina Maria de Jesus\u2019 105th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/carolina-maria-de-jesus-105th-birthday-5087302618447872.16-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9Ywt4b_7mJjDpYlVhlUNGaY4RIdZrZT1IZz5XsMmUkeLG4e9ncxrpI-FwHVUCgf4fRO1GFMp96qh3GsDnr07QwVuEnn6P3q12Vd2o_65", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/carolina-maria-de-jesus-105th-birthday-5087302618447872-2x.png", "high_res_width": 1049, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Carolina Maria de Jesus", "hover_text": "Carolina Maria de Jesus\u2019 105th Birthday", "share_text": "Carolina Maria de Jesus\u2019 105th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Carolina Maria de Jesus", "hover_text": "105o Anivers\u00e1rio da Carolina Maria de Jesus", "share_text": "105o Anivers\u00e1rio da Carolina Maria de Jesus #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Carolina Maria de Jesus", "hover_text": "105.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Carolina Maria de Jesus", "share_text": "105.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Carolina Maria de Jesus #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Carolina Maria de Jesus", "share_text": "Carolina Maria de Jesus\u2019 105th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "josephine-langs-205th-birthday", "title": "Josephine Lang's 205th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/josephine-langs-205th-birthday-6753651837108672-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MionTgVm1rxfbZCfILCXd7ExkqEC41YwkQpX1dLQ7UaA3zUojxKCyg6orQhYa88Pza3oOai48oaCRmmZAZGHVukIzzCrTdIbqI5CPwI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/josephine-langs-205th-birthday-6753651837108672-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Josephine Lang", "hover_text": "Josephine Lang's 205th Birthday", "share_text": "Josephine Lang's 205th Birthday! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Josephine\u00a0Lang", "hover_text": "Il y a 205\u00a0ans naissait Josephine\u00a0Lang", "share_text": "205e\u00a0anniversaire de Josephine\u00a0Lang\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Josephine Lang", "hover_text": "205.\u00a0Geburtstag von Josephine Lang", "share_text": "205.\u00a0Geburtstag von Josephine Lang #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Josephine Lang", "hover_text": "205\u00b0 anniversario della nascita di Josephine Lang", "share_text": "205\u00b0 anniversario della nascita di Josephine Lang! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Josephine Lang", "share_text": "Josephine Lang's 205th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "pi-day", "title": "Pi Day", "url": "//www.google.com/logos/2010/piday10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/akiFwQwJUvcr9cWvsmTwQqlpeiedAHH1ogQEv7YgpBNTwtNMYNrjOVU-sHP7AXuLL4eZVfS4m3QgdaYQxgTpDVCrKM5pEWicx4aaQ171UA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 3, 14], "translations": {"mo": {"query": "num\u0103rul pi", "hover_text": "Ziua Pi", "share_text": ""}, "tl": {"query": "Pi Day", "hover_text": "Araw ng Pi", "share_text": ""}, "en": {"query": "Pi Day", "hover_text": "Pi Day", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043f\u0456", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u041f\u0456", "share_text": ""}, "bs": {"query": "pi broj", "hover_text": "Dan broja Pi", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e \u041f\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e \u041f\u0438", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u5713\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5713\u5468\u7387\u65e5", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u5706\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5706\u5468\u7387\u65e5", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Dan broja Pi", "hover_text": "Dan broja Pi", "share_text": ""}, "cs": {"query": "\u010d\u00edslo p\u00ed", "hover_text": "Den p\u00ed", "share_text": ""}, "da": {"query": "Pi dag", "hover_text": "Pi-dag", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Pi Dag", "hover_text": "Pi Dag", "share_text": ""}, "et": {"query": "Pi arv", "hover_text": "Pi arv", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Piin p\u00e4iv\u00e4", "hover_text": "Piin p\u00e4iv\u00e4", "share_text": ""}, "fr": {"query": "journ\u00e9e de pi", "hover_text": "Journ\u00e9e de Pi", "share_text": ""}, "de": {"query": "Pi Tag", "hover_text": "Pi-Tag", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c0", "hover_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e4\u05d0\u05d9", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e4\u05d0\u05d9", "share_text": ""}, "id": {"query": "Hari Pi", "hover_text": "Hari Pi", "share_text": ""}, "it": {"query": "Giorno del Pi Greco", "hover_text": "Giorno del Pi Greco", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u5186\u5468\u7387", "hover_text": "\u5186\u5468\u7387\u306e\u65e5", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u041f\u0438 \u0441\u0430\u043d\u044b", "hover_text": "\u041f\u0438 \u0441\u0430\u043d\u044b\u043d \u043a\u04af\u043d\u0456", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d0\uc8fc\uc728", "hover_text": "\uc6d0\uc8fc\uc728\uc758 \ub0a0", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u041f\u0438", "hover_text": "\u041f\u0438 \u0441\u0430\u043d\u044b\u043d \u043a\u04af\u043d\u04af", "share_text": ""}, "lv": {"query": "P\u012b konstantes diena", "hover_text": "P\u012b konstantes diena", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pii p\u00e4ev", "hover_text": "Pii p\u00e4ev", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0431\u0440\u043e\u0458\u043e\u0442 \u041f\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u043e\u0442 \u041f\u0438", "share_text": ""}, "no": {"query": "P", "hover_text": "Pi-dagen", "share_text": ""}, "ro": {"query": "ziua pi", "hover_text": "Ziua Pi", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u041f\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u041f\u0438", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0431\u0440\u043e\u0458 \u043f\u0438", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u043f\u0438", "share_text": ""}, "sk": {"query": "\u010d\u00edslo p\u00ed", "hover_text": "De\u0148 \u010d\u00edsla p\u00ed", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Dan Pi", "hover_text": "Dan Pi", "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda Pi Argentina", "hover_text": "D\u00eda Pi", "share_text": ""}, "sv": {"query": "P", "hover_text": "Pi-dagen", "share_text": ""}, "th": {"query": "Pi Day", "hover_text": "Pi Day", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Pi G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Pi G\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u041f\u0456", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u041f\u0456", "share_text": ""}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y s\u1ed1 Pi", "hover_text": "Ng\u00e0y s\u1ed1 Pi", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pi Day", "share_text": "Pi Day #GoogleDoodle"}, {"name": "30th-anniversary-of-pi-day", "title": "30th Anniversary of Pi Day!", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/30th-anniversary-of-pi-day-6741047248945152.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qT3anz5ifMS9tnTKH6fDMGmIb4hd3OmnxkY5hE9Byz2HqoV_2Lamko1Amshp5grzhdRtMjcucYtigr4XYFysKHDDvoXYxEBISuSCE5LT", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/30th-anniversary-of-pi-day-6741047248945152-2x.jpg", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Pi Day", "hover_text": "30th Anniversary of Pi Day!", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0637", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064030 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0637\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064030 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0637\u200e\u200e "}, "hy": {"query": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b \u0585\u0580", "hover_text": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b 30 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568\u0589", "share_text": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b 30 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Pi Day", "hover_text": "30th Anniversary of Pi Day!", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5713\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5713\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74\u7d00\u5ff5\u65e5\uff01", "share_text": "\u5713\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74\u7d00\u5ff5\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5706\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5706\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74 \u7eaa\u5ff5\u65e5\uff01", "share_text": "\u5706\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74 \u7eaa\u5ff5\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan broja pi", "hover_text": "30. godi\u0161njica Dana broja pi", "share_text": "30. godi\u0161njica Dana broja pi #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den p\u00ed", "hover_text": "30. v\u00fdro\u010d\u00ed oslav Dne p\u00ed", "share_text": "30. v\u00fdro\u010d\u00ed oslav Dne p\u00ed #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Pii p\u00e4ev", "hover_text": "Pii p\u00e4eva 30. aastap\u00e4ev! ", "share_text": "Pii p\u00e4eva 30. aastap\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Journ\u00e9e du nombre pi", "hover_text": "Il y a 30 ans naissait la Journ\u00e9e du nombre pi !", "share_text": "30e anniversaire de la Journ\u00e9e du nombre pi ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Pi-Tag 2018", "hover_text": "Heute ist der 30. Pi-Tag! ", "share_text": "Heute ist der 30. Pi-Tag! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0", "hover_text": "30\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0!", "share_text": "30\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "P\u00ed-dagurinn", "hover_text": "\u00der\u00edtugasti al\u00fej\u00f3\u00f0legi P\u00ed-dagurinn!", "share_text": "\u00der\u00edtugasti al\u00fej\u00f3\u00f0legi P\u00ed-dagurinn! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Pi Day", "hover_text": "Memperingati Hari Pi ke-30", "share_text": "Memperingati Hari Pi ke-30! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Giorno del Pi greco", "hover_text": "30\u00b0 anniversario del Giorno del Pi greco", "share_text": "30\u00b0 anniversario del Giorno del Pi greco #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ud30c\uc774\ub370\uc774", "hover_text": "\ud30c\uc774\ub370\uc774 30\uc8fc\ub144 \uae30\ub150!", "share_text": "\ud30c\uc774\ub370\uc774 30\uc8fc\ub144 \uae30\ub150! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de Pi", "hover_text": "30\u00ba aniversario del d\u00eda de Pi", "share_text": "30\u00ba aniversario del d\u00eda de Pi #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pi diena", "hover_text": "30-as Pi dienos jubiliejus", "share_text": "30-as Pi dienos jubiliejus! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Liczby Pi", "hover_text": "30. rocznica obchod\u00f3w Dnia Liczby Pi", "share_text": "30. rocznica obchod\u00f3w Dnia Liczby Pi #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia de Pi", "hover_text": "30\u00ba Anivers\u00e1rio do Dia de Pi", "share_text": "30\u00ba Anivers\u00e1rio do Dia de Pi! 3.14159..... #GoogleDoodle #DiaDePi"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Ziua Pi", "hover_text": "A 30-a aniversare a Zilei Pi", "share_text": "A 30-a aniversare a Zilei Pi! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438", "hover_text": "30-\u044f \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438", "share_text": "30-\u044f \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)", "hover_text": "30. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)!", "share_text": "30. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "De\u0148 p\u00ed", "hover_text": "30. v\u00fdro\u010die sl\u00e1venia D\u0148a p\u00ed", "share_text": "30.\u00a0v\u00fdro\u010die sl\u00e1venia D\u0148a p\u00ed #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Dan pi", "hover_text": "30. obletnica dneva \u0161tevila pi", "share_text": "30. obletnica dneva \u0161tevila pi! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Pi ", "hover_text": "Pi-dagen firar 30 \u00e5r! ", "share_text": "Pi-dagen firar 30 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456", "hover_text": "30-\u0442\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456", "share_text": "30-\u0442\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456 #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pi Day", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "mohammed-khaddas-90th-birthday", "title": "Mohammed Khadda\u2019s 90th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/mohammed-khaddas-90th-birthday-6753651837108313-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2Q764gWPU-TTJA8kW0ofD7eo0i_6_nPu__3C3_6gHKiwH0exNTyH8mOCtECWvPl5ZRien3bzRBD5Fc1hjqs326p7PrSM4wNW2aRnwx5J", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/mohammed-khaddas-90th-birthday-6753651837108313-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Mohammed Khadda", "hover_text": "Mohammed Khadda's 90th Birthday", "share_text": "Mohammed Khadda's 90th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0629", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 90 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0629", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 90 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0629"}, "hy": {"query": "\u0544\u0578\u0582\u0570\u0561\u0574\u0565\u0564 \u053d\u0561\u0564\u0561", "hover_text": "\u0544\u0578\u0582\u0570\u0561\u0574\u0565\u0564 \u053d\u0561\u0564\u0561\u0575\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 90-\u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568", "share_text": "\u0544\u0578\u0582\u0570\u0561\u0574\u0565\u0564 \u053d\u0561\u0564\u0561\u0575\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 90-\u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Mohammed Khadda", "hover_text": "Il y a 90\u00a0ans naissait Mohammed Khadda", "share_text": "90e\u00a0anniversaire de Mohammed Khadda\u00a0! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Mohammed Khadda", "hover_text": "90 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Mohammed Khadda", "share_text": "90 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Mohammed Khadda! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092e\u094b\u0939\u092e\u094d\u092e\u0926 \u0916\u0921\u094d\u0921\u093e", "hover_text": "\u092e\u094b\u0939\u092e\u094d\u092e\u0926 \u0916\u0921\u094d\u0921\u093e \u0915\u0940 90\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u092e\u094b\u0939\u092e\u094d\u092e\u0926 \u0916\u0921\u094d\u0921\u093e \u0915\u0940 90\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Mohammed Khadda", "hover_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di Mohammed Khadda", "share_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di Mohammed Khadda! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0647", "hover_text": "\u0646\u0648\u062f\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0647", "share_text": "\u0646\u0648\u062f\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0647! \u200e#GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0651\u06c1", "hover_text": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0651\u06c1 \u06a9\u06cc 90 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "!\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0651\u06c1 \u06a9\u06cc 90 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mohammed Khadda", "share_text": "Mohammed Khadda's 90th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "giovanni-schiaparellis-birthday", "title": "Giovanni Schiaparelli's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2009/schiaparelli09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2009/schiaparelli09.gif", "high_res_width": 300, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2009, 3, 14], "translations": {"tl": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Kaarawan ni Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "en": {"query": "Giovanni Schiaparelli's Birthday", "hover_text": "Giovanni Schiaparelli's Birthday", "share_text": ""}, "ar": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0414\u0436\u0430\u0432\u0430\u043d\u043di \u0421\u043ai\u0430\u043f\u0430\u0440\u044d\u043b\u043bi", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u041d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \t\u0414\u0436\u0430\u0432\u0430\u043d\u043di \u0421\u043ai\u0430\u043f\u0430\u0440\u044d\u043b\u043bi", "share_text": ""}, "bg": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "\u0420\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u0438", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u55ac\u8303\u5c3c\u00b7\u590f\u5e15\u96f7\u5229", "hover_text": "Giovanni Schiaparelli \u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u4e54\u8303\u5c3c\u00b7\u590f\u5e15\u96f7\u5229\u4e0e\u706b\u661f\u5730\u56fe", "hover_text": "\u4e54\u8303\u5c3c\u00b7\u590f\u5e15\u96f7\u5229\u8bde\u8fb0", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Astronom Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Rodjendan Giovannia Schiaparellia", "share_text": ""}, "cs": {"query": "astronom Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "174. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Giovanniho Schiaparelliho", "share_text": ""}, "da": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Shiaparellis f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Geboortedag van Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Schiaparellin syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4", "share_text": ""}, "fr": {"query": "http://earth.google.fr/mars/giovanni.html", "hover_text": "Anniversaire de naissance de Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "de": {"query": "http://earth.google.de/mars/giovanni.html", "hover_text": "Giovanni Schiaparellis Geburtstag", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Schiaparelli sz\u00fclet\u00e9snapja", "share_text": ""}, "id": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Memperingati Kelahiran Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "it": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "D\u017eovanio Skiaparelio gimimo diena", "share_text": ""}, "ja": {"query": "http://earth.google.co.jp/mars/giovanni.html", "hover_text": "\u30b8\u30e7\u30f4\u30a1\u30f3\u30cb\u30fb\u30b9\u30ad\u30a2\u30d1\u30ec\u30c3\u30ea\u306e\u8a95\u751f\u65e5", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0438", "hover_text": "\u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0438\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u0456", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc9c0\uc624\ubc18\ub2c8 \uc2a4\ud0a4\uc544\ud30c\ub810\ub9ac", "hover_text": "\uc9c0\uc624\ubc18\ub2c8 \uc2a4\ud0a4\uc544\ud30c\ub810\ub9ac \uc0dd\uc77c", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0438", "hover_text": "\u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0438\u043d\u0438\u043d \u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u04af", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "It\u0101\u013cu astronoma D\u017eovanni \u0160iaparelli dzim\u0161anas diena", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "D\u017eovanio Skiaparelio gimimo diena", "share_text": ""}, "no": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Shiaparellis bursdag", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Urodziny Giovanniego Schiaparelliego", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Anivers\u00e1rio de Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0420\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0438", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0402\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0458\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u0438", "hover_text": "\u0420\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0402\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0421\u043a\u0458\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u0438\u0458\u0430", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "174. v\u00fdro\u010die narodenia Giovanniho Schiaparelliho", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Rojstni dan Giovannija Schiaparellija", "share_text": ""}, "es": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Cumplea\u00f1os de Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Schiaparellis f\u00f6delsedag", "share_text": ""}, "th": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0456 \u0421\u043a\u0456\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0456", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0456 \u0421\u043a\u0456\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0456", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Giovanni Schiaparelli's Birthday", "share_text": "Giovanni Schiaparelli's Birthday #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "teachers-day-2019-poland", "title": "Teachers' Day 2019 (Poland)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-5276202729209856-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hreyop_xLFYXHoJIaD5wugVS7n-nqZHiQos6hBAUo_dtz8hiSJmaAPWbYVXs-BdKQdx58RRLiupZRRUHNyFnlRxb6V313lefGcxl642H", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-5276202729209856-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 10, 14], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej 2019", "hover_text": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej 2019", "share_text": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "grandparents-day-2019-pakistan", "title": "Grandparents' Day 2019 (Pakistan)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/grandparents-day-2019-pakistan-5400488848654336-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s4663glnKJBaZ5w64an6bxnQn51_PI8llraUcolB8DGsilKUUxXLdramTgtACCOem4VRxPdMBeV9ZX3OHVSRA7WoP2NxWRyXRI59MeNT", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/grandparents-day-2019-pakistan-5400488848654336-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 10, 13], "translations": {"en": {"query": "Grandparents' Day", "hover_text": "Grandparents' Day 2019", "share_text": "Happy Grandparents' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": "\u0a17\u0a4d\u0a30\u0a48\u0a02\u0a21\u0a2a\u0a47\u0a30\u0a70\u0a1f\u0a38 \u0a21\u0a47 2019", "share_text": "\u0a17\u0a4d\u0a30\u0a48\u0a02\u0a21\u0a2a\u0a47\u0a30\u0a70\u0a1f\u0a38 \u0a21\u0a47 2019 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u062c\u062f\u0627\u062f", "hover_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u062c\u062f\u0627\u062f 2019", "share_text": "!\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u062c\u062f\u0627\u062f 2019 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u06c1\u0648 GoogleDoodle#"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Grandparents' Day", "share_text": "Happy Grandparents' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-elections-2019", "title": "Argentina Elections 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/argentina-elections-2019-5167565079838720.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Jh0VqEelFALM1SbeRKF7ryzcfV1tv__elvWfyl0aWG96tZpP99ps1qNbA_Mg-RLinBqYpIuoYrtF2R1BTWeBWpcC9BeBob-r4Y0JkbGVlw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/argentina-elections-2019-5167565079838720-2x.png", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2019, 10, 27], "translations": {"en": {"query": "Argentina Elections 2019", "hover_text": "Argentina Elections 2019", "share_text": "Argentina Elections 2019 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elecciones generales de Argentina 2019", "hover_text": "Elecciones generales de Argentina 2019", "share_text": "Elecciones generales de Argentina 2019 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Elecciones en Argentina\u00a02019", "hover_text": null, "share_text": "Elecciones en Argentina\u00a02019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Elections 2019", "share_text": "Argentina Elections 2019 #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "einstein", "share_text": "Albert Einstein's 124th Birthday #GoogleDoodle"}, [{"persistent_id": 474521, "id": null, "name": "albert-einsteins-124th-birthday", "title": "Albert Einstein's 124th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2003/einstein.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dB7iirJ3ncQaVMBGE2YX-WCeoAVIChb6NAzoFcKCFChMsrixJvD7ZRbvcaC-ceXEzXYaoH4K5vaoRDsUyBHFkpIDPnsn3bnzovbvi0a2Gg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 3, 14], "countries": ["Afghanistan", "Algeria", "American Samoa", "Andorra", "Angola", "Anguilla", "Antigua & Barbuda", "Argentina", "Armenia", "Australia", "Austria", "Azerbaijan", "Bahamas", "Bahrain", "Bangladesh", "Belarus", "Belgium", "Belize", "Benin", "Bolivia", "Bosnia & Herzegovina", "Botswana", "Brazil", "Brunei", "Bulgaria", "Burkina Faso", "Burundi", "Cambodia", "Cameroon", "Canada", "Cape Verde", "Central African Republic", "Chad", "Chile", "China", "Colombia", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "Cook Islands", "Costa Rica", "Croatia", "Cuba", "Cyprus", "Czechia", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Denmark", "Djibouti", "Dominica", "Dominican Republic", "Ecuador", "Egypt", "El Salvador", "Estonia", "Ethiopia", "Fiji", "Finland", "France", "Gabon", "Gambia", "Georgia", "Germany", "Ghana", "Gibraltar", "Greece", "Greenland", "Guatemala", "Guyana", "Haiti", "Honduras", "Hong Kong", "Hungary", "Iceland", "India", "Indonesia", "Iraq", "Ireland", "Israel", "Italy", "Jamaica", "Japan", "Jordan", "Kazakhstan", "Kenya", "Kiribati", "Kuwait", "Kyrgyzstan", "Laos", "Latvia", "Lebanon", "Lesotho", "Libya", "Lithuania", "Luxembourg", "Madagascar", "Malawi", "Malaysia", "Maldives", "Mali", "Malta", "Mauritius", "Mexico", "Moldova", "Mongolia", "Montenegro", "Morocco", "Mozambique", "Namibia", "Nauru", "Nepal", "Netherlands", "New Zealand", "Nicaragua", "Niger", "Nigeria", "Niue", "North Macedonia", "Norway", "Oman", "Pakistan", "Palestine", "Panama", "Paraguay", "Peru", "Philippines", "Pitcairn Islands", "Poland", "Portugal", "Puerto Rico", "Qatar", "Romania", "Russia", "Rwanda", "Samoa", "San Marino", "Saudi Arabia", "Senegal", "Serbia", "Seychelles", "Sierra Leone", "Singapore", "Slovakia", "Slovenia", "Solomon Islands", "Somalia", "South Africa", "South Korea", "Spain", "Sri Lanka", "St. Vincent & Grenadines", "Sweden", "Switzerland", "S\u00e3o Tom\u00e9 & Pr\u00edncipe", "Taiwan", "Tajikistan", "Tanzania", "Thailand", "Timor-Leste", "Togo", "Tonga", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Turkey", "Turkmenistan", "U.S. Virgin Islands", "Uganda", "Ukraine", "United Arab Emirates", "United Kingdom", "United States", "Uruguay", "Uzbekistan", "Vanuatu", "Venezuela", "Vietnam", "Zambia", "Zimbabwe", "gp", "tk"], "doodle_type": "simple", "tags": ["relativity", "Sciences", "E=MC", "Formula", "Physics", "Birthday", "moustache"], "blog_text": "", "width": 370, "height": 115, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "einstein", "hover_text": "Happy Birthday to Einstein!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "michelangelos-528th-birthday", "title": "Michelangelo's 528th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2003/michelangelo.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Qvco3TJbMsmkGgjYBzUNA-dDGImasmUGl6vqA8ozoRIsmVQ4ylRnXro0KwdZh_KNGdJNiSu88terUPrVftOBgDX-Yyk7p6lweL5nySsI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 3, 5], "translations": {"en": {"query": "michelangelo", "hover_text": "Happy Birthday Michelangelo!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "earth-day-2003", "title": "Earth Day 2003", "url": "//www.google.com/logos/2003/earthday03.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3Yeu6h6FvIIuTyTU7mkzZL-7lcqZ6ZKmyT-cJuF0ggEyzGr-0ho9jpBGr9EFgL307zsVbb90qf_kdVpd8AcFN7r7B9Zlyv4nBnrvPI8PnA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 4, 21], "translations": {"en": {"query": "Earth Day", "hover_text": "Earth Day 2003", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "celebrating-dr-maggie-lim", "title": "Celebrating Dr. Maggie Lim", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/celebrating-dr-maggie-lim-6753651837109339-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Vz4bHTPGqtJdpdbrYq4LQtlZAz9Jow2KD5FcAUyLZOFdHvrvybWWsQ9ke3G8rRtO0ll-Da5-qWt9MUdL9CEWAni_JmSrxcs_rPMxdlV0lKDlyfG-MNYs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/celebrating-dr-maggie-lim-6753651837109339-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2022, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Dr. Maggie Lim", "hover_text": "Celebrating Dr. Maggie Lim", "share_text": "Celebrating Dr. Maggie Lim! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Maggie Lim", "hover_text": "Maggie Lim \u8bde\u8fb0109\u5468\u5e74", "share_text": "Maggie Lim \u8bde\u8fb0109\u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Dr. Maggie Lim", "hover_text": "Meraikan Dr. Maggie Lim", "share_text": "Meraikan Dr. Maggie Lim! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd \u0bae\u0bc7\u0b95\u0bbf \u0bb2\u0bbf\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd \u0bae\u0bc7\u0b95\u0bbf \u0bb2\u0bbf\u0bae\u0bcd\u0bae\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd", "share_text": "\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd \u0bae\u0bc7\u0b95\u0bbf \u0bb2\u0bbf\u0bae\u0bcd\u0bae\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dr. Maggie Lim", "share_text": "Celebrating Dr. Maggie Lim! #GoogleDoodle"}, {"name": "alam-aras-80th-anniversary", "title": "Alam Ara's 80th Anniversary", "url": "//www.google.com/logos/2011/alamara11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/UUdoRvMlPUUo6sj4rDC9N_l0ZItT-G9ABAUB6WgNSu1f1ILp673ZSWPyBGxbSaxkiNQqXwrxNrQRZ_FIJqgQuSlqpE3H9r6wIzrMmYs=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Alam Ara", "hover_text": "80th anniversary of Alam Ara: First Indian movie with sound", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Alam Ara", "share_text": "Alam Ara's 80th Anniversary #GoogleDoodle"}, {"name": "akira-yoshizawas-101st-birthday", "title": "Akira Yoshizawa's 101st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/yoshizawa12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EskQJ5KtTmzdy3X9w29RRBxWAjYp1GtSShbKpVHGQlZCgr8waRFzlWbbVGgq6ZmQDhDFLaJaLk7-PAv3Wregpm8mzFAGOEU3lt-d8HbJWw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa's 101st Birthday - origami art by Robert Lang", "share_text": ""}, "af": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa se 101ste verjaardag", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0641\u0646 \u0623\u0648\u0631\u064a\u063a\u0627\u0645\u064a", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u0643\u064a\u0631\u0627 \u064a\u0648\u0634\u064a\u0632\u0627\u0648\u0627\u060c \u0623\u0628 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u064a\u063a\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062b", "share_text": ""}, "az": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa 101-ci illiyi", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa-ren jaiotegunaren 101. urteurrena", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0419\u043e\u0448\u0438\u0437\u0430\u0432\u0430", "hover_text": "101 \u0433. \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0419\u043e\u0448\u0438\u0437\u0430\u0432\u0430", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 Aniversari del naixement de Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u5409\u6fa4\u7ae0", "hover_text": "\u65e5\u672c\u647a\u7d19\u85dd\u8853\u5927\u5e2b \u5409\u6fa4\u7ae0 101\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u5409\u6cfd\u7ae0", "hover_text": "\u65e5\u672c\u6298\u7eb8\u5927\u5e08\u5409\u6cfd\u7ae0 101 \u5468\u5e74\u8bde\u8fb0", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101. godi\u0161njica ro\u0111enja Akire Yoshizawe", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa - 101. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed", "share_text": ""}, "da": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawas 101 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101e Geboortedag Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "et": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa 101. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Akira Youshizawa", "hover_text": "101 vuotta Akira Yoshizawan syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101\u00e8me anniversaire d'Akira Yoshizawa's", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 Aniversario do nacemento de Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "de": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101. Geburtstag von Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "el": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d0\u05e7\u05d9\u05e8\u05d4 \u05d9\u05d5\u05e9\u05d9\u05d6\u05d0\u05d5\u05d5\u05d4", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 101 \u05dc\u05d0\u05e7\u05d9\u05e8\u05d4 \u05d9\u05d5\u05e9\u05d9\u05d6\u05d0\u05d5\u05d5\u05d4", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 \u00e9ve sz\u00fcletett Akira Yoshizawa, az origami atyja", "share_text": ""}, "is": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Akira Yoshizawan", "hover_text": "Com\u00f3radh 101 bliain \u00f3 rugadh Akira Yoshizawan", "share_text": ""}, "it": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101\u00b0 anniversario della nascita di Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u5409\u6fa4\u7ae0", "hover_text": "\u5409\u6fa4\u7ae0 \u751f\u8a95 101 \u5468\u5e74", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0419\u043e\u0441\u0438\u0434\u0437\u0430\u0432\u0430", "hover_text": "\u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0419\u043e\u0441\u0438\u0434\u0437\u0430\u0432\u0430\u043d\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u0456\u04a3\u0435 101 \u0436\u044b\u043b", "share_text": ""}, "ko": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "\uc544\ud0a4\ub77c \uc694\uc2dc\uc790\uc640  \ud0c4\uc0dd 101\uc8fc\ub144", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0401\u0441\u0438\u0434\u0437\u0430\u0432\u0430", "hover_text": "\u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0401\u0441\u0438\u0434\u0437\u0430\u0432\u0430\u043d\u044b\u043d \u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 101 \u0436\u044b\u043b", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101\u00ba cumplea\u00f1os de Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akiras Jo\u0161izavas 101.dzim\u0161anas diena", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Akira Jo\u0161idzava", "hover_text": "101-asis Akiros Jo\u0161idzavos gimtadienis", "share_text": ""}, "mk": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0408\u043e\u0448\u0438\u0437\u0430\u0432\u0430", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Hari lahir Akira Yoshizawa yang ke 101", "share_text": ""}, "mr": {"query": "akira yoshizawa", "hover_text": "\u0906\u0915\u093f\u0930\u093e \u092f\u094b\u0936\u093f\u091c\u093e\u0935\u093e\u091a\u0940 \u0967\u0966\u0967\u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": ""}, "ne": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa \u0915\u094b \u0967\u0966\u0967 \u0914\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": ""}, "no": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawas 101. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawas 101. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa - 101. rocznica urodzin", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101\u00ba Anivers\u00e1rio de Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101\u00ba Anivers\u00e1rio de Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 ani de la na\u015fterea lui Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0410\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0401\u0441\u0438\u0434\u0437\u0430\u0432\u0430", "hover_text": "101 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0410\u043a\u0438\u0440\u044b \u0401\u0441\u0438\u0434\u0437\u0430\u0432\u044b", "share_text": ""}, "sr": {"query": "Origami", "hover_text": "101 \u0433\u043e\u0434. \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0410\u043a\u0438\u0440\u0435 \u0408\u043e\u0448\u0438\u0437\u0430\u0432\u0435", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa - 101. v\u00fdro\u010die narodenia", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101. rojstni dan Akire Yoshizawe", "share_text": ""}, "es": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "101 Aniversario del nacimiento de Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 101 ya kuzaliwa kwa Akira Yoshizawa", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawas 101:a f\u00f6delsedag", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawa'n\u0131n 101'inci Do\u011fumg\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0419\u043e\u0441\u0456\u0434\u0437\u0430\u0432\u0430 \u0410\u043a\u0456\u0440\u0430", "hover_text": "101 \u0440\u0456\u043a \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0410\u043a\u0456\u0440\u0438 \u0419\u043e\u0441\u0456\u0434\u0437\u0430\u0432\u0438", "share_text": ""}, "uz": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Akira Yoshizawaning 101chi Tug'ilgan kuni", "share_text": ""}, "zu": {"query": "Akira Yoshizawa", "hover_text": "Usuku lokuzalwa luka-Akira Yoshizawa. Kugujwa iminyaka engu-101", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Akira Yoshizawa", "share_text": "Akira Yoshizawa's 101st Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "felix-rodriguez-de-la-fuentes-birthday", "title": "Felix Rodriguez de la Fuente's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2010/delafuente10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NnqLV8rJ7V53UgsA3oCFNzN-XKW3jyTK_8aSGfh3UesJmMyQm9aJkn9dI1XHTGPCrboH-PK-Tnpa6Qv0j1ZoxH0lr7rxd-Mlc9mbwWA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Felix Rodriguez de la Fuente", "hover_text": "Birthday of Felix Rodriguez de la Fuente", "share_text": ""}, "eu": {"query": "F\u00e9lix Rodriguez de la Fuente", "hover_text": "Felix Rodriguez De La Fuente-ren jaiotzaren urteurrena", "share_text": ""}, "ca": {"query": "F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente", "hover_text": "Aniversari del naixement de F\u00e8lix Rodr\u00edguez de la Fuente", "share_text": ""}, "gl": {"query": "F\u00e9lix Rodriguez de la Fuente", "hover_text": "Aniversario do nacemento de F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente", "share_text": ""}, "es": {"query": "F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente", "hover_text": "Aniversario del nacimiento de F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Felix Rodriguez de la Fuente", "share_text": "Felix Rodriguez de la Fuente's Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2021-march-14", "title": "Mother's Day 2021 (March 14)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/mothers-day-2021-march-14-6753651837108882-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/e1P5RNUaUgb2DX1n85G2s3TY90AOZFJQdWaLaghAJPF3KcyIW0LaHV_8A8yewcelaoKNPP6kYYaQ_khBP70zNHWWn3SkdzJqW2C6_bUc7gaOCh3rybsXVA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/mothers-day-2021-march-14-6753651837108882-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Happy Mother's Day! Craft and send art from your heart in today's Google Doodle!", "share_text": "Happy Mother's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Happy Mother's Day! Craft and send art from your heart in today's Google Doodle", "share_text": "Happy Mother's Day 2021 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 na M\u00e1ithreacha", "hover_text": "L\u00e1 na M\u00e1ithreacha faoi mhaise duit! Cruthaigh agus seol eala\u00edn \u00f3 do chro\u00ed in Google Doodle an lae inniu!", "share_text": "L\u00e1 na M\u00e1ithreacha faoi mhaise duit! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day", "share_text": "Happy Mother's Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2010-uk-ireland", "title": "Mother's Day 2010 - UK & Ireland", "url": "//www.google.com/logos/2010/mother10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/n4j3tPw0JjAJRVKClIaRlT3wyTqs-sTuT7hcTFgD44AfNAZA-NE6hOnhQJyO_EoepFJ7P1zgWULb-doJOOZZhz4t1ZoBwnRJ3YaT30pTMw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Happy Mother's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day", "share_text": "Mother's Day 2010 - UK & Ireland #GoogleDoodle"}, {"name": "dr-matilde-montoyas-160th-birthday", "title": "Dr. Matilde Montoya\u2019s 160th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/matilde-montoyas-160th-birthday-4797246330634240.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/yjW8sYgwF_7ahk_i-Td6lhKXJxVuhWVDpdpmx239xfHFL1fGFKezh1Pq0msuTUDOLlnc5zf3MFDpFQRUsINQe8KpCb0VoJj3i2SaC5Vb", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/matilde-montoyas-160th-birthday-4797246330634240-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Matilde Montoya", "hover_text": "Dr. Matilde Montoya\u2019s 160th Birthday", "share_text": "Dr. Matilde Montoya\u2019s 160th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Matilde Montoya", "hover_text": "160\u00ba aniversario del nacimiento de la Dra. Matilde Montoya", "share_text": "160\u00ba aniversario del nacimiento de la Dra. Matilde Montoya #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Matilde Montoya", "hover_text": "160.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Matilde Montoya", "share_text": "160.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de la Dra. Matilde Montoya #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Matilde Montoya", "share_text": "Dr. Matilde Montoya\u2019s 160th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "carolina-maria-de-jesus-105th-birthday", "title": "Carolina Maria de Jesus\u2019 105th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/carolina-maria-de-jesus-105th-birthday-5087302618447872.16-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9Ywt4b_7mJjDpYlVhlUNGaY4RIdZrZT1IZz5XsMmUkeLG4e9ncxrpI-FwHVUCgf4fRO1GFMp96qh3GsDnr07QwVuEnn6P3q12Vd2o_65", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/carolina-maria-de-jesus-105th-birthday-5087302618447872-2x.png", "high_res_width": 1049, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Carolina Maria de Jesus", "hover_text": "Carolina Maria de Jesus\u2019 105th Birthday", "share_text": "Carolina Maria de Jesus\u2019 105th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Carolina Maria de Jesus", "hover_text": "105o Anivers\u00e1rio da Carolina Maria de Jesus", "share_text": "105o Anivers\u00e1rio da Carolina Maria de Jesus #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Carolina Maria de Jesus", "hover_text": "105.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Carolina Maria de Jesus", "share_text": "105.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Carolina Maria de Jesus #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Carolina Maria de Jesus", "share_text": "Carolina Maria de Jesus\u2019 105th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "josephine-langs-205th-birthday", "title": "Josephine Lang's 205th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/josephine-langs-205th-birthday-6753651837108672-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MionTgVm1rxfbZCfILCXd7ExkqEC41YwkQpX1dLQ7UaA3zUojxKCyg6orQhYa88Pza3oOai48oaCRmmZAZGHVukIzzCrTdIbqI5CPwI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/josephine-langs-205th-birthday-6753651837108672-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Josephine Lang", "hover_text": "Josephine Lang's 205th Birthday", "share_text": "Josephine Lang's 205th Birthday! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Josephine\u00a0Lang", "hover_text": "Il y a 205\u00a0ans naissait Josephine\u00a0Lang", "share_text": "205e\u00a0anniversaire de Josephine\u00a0Lang\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Josephine Lang", "hover_text": "205.\u00a0Geburtstag von Josephine Lang", "share_text": "205.\u00a0Geburtstag von Josephine Lang #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Josephine Lang", "hover_text": "205\u00b0 anniversario della nascita di Josephine Lang", "share_text": "205\u00b0 anniversario della nascita di Josephine Lang! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Josephine Lang", "share_text": "Josephine Lang's 205th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "pi-day", "title": "Pi Day", "url": "//www.google.com/logos/2010/piday10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/akiFwQwJUvcr9cWvsmTwQqlpeiedAHH1ogQEv7YgpBNTwtNMYNrjOVU-sHP7AXuLL4eZVfS4m3QgdaYQxgTpDVCrKM5pEWicx4aaQ171UA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 3, 14], "translations": {"mo": {"query": "num\u0103rul pi", "hover_text": "Ziua Pi", "share_text": ""}, "tl": {"query": "Pi Day", "hover_text": "Araw ng Pi", "share_text": ""}, "en": {"query": "Pi Day", "hover_text": "Pi Day", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043f\u0456", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u041f\u0456", "share_text": ""}, "bs": {"query": "pi broj", "hover_text": "Dan broja Pi", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e \u041f\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e \u041f\u0438", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u5713\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5713\u5468\u7387\u65e5", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u5706\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5706\u5468\u7387\u65e5", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Dan broja Pi", "hover_text": "Dan broja Pi", "share_text": ""}, "cs": {"query": "\u010d\u00edslo p\u00ed", "hover_text": "Den p\u00ed", "share_text": ""}, "da": {"query": "Pi dag", "hover_text": "Pi-dag", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Pi Dag", "hover_text": "Pi Dag", "share_text": ""}, "et": {"query": "Pi arv", "hover_text": "Pi arv", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Piin p\u00e4iv\u00e4", "hover_text": "Piin p\u00e4iv\u00e4", "share_text": ""}, "fr": {"query": "journ\u00e9e de pi", "hover_text": "Journ\u00e9e de Pi", "share_text": ""}, "de": {"query": "Pi Tag", "hover_text": "Pi-Tag", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c0", "hover_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e4\u05d0\u05d9", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e4\u05d0\u05d9", "share_text": ""}, "id": {"query": "Hari Pi", "hover_text": "Hari Pi", "share_text": ""}, "it": {"query": "Giorno del Pi Greco", "hover_text": "Giorno del Pi Greco", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u5186\u5468\u7387", "hover_text": "\u5186\u5468\u7387\u306e\u65e5", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u041f\u0438 \u0441\u0430\u043d\u044b", "hover_text": "\u041f\u0438 \u0441\u0430\u043d\u044b\u043d \u043a\u04af\u043d\u0456", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d0\uc8fc\uc728", "hover_text": "\uc6d0\uc8fc\uc728\uc758 \ub0a0", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u041f\u0438", "hover_text": "\u041f\u0438 \u0441\u0430\u043d\u044b\u043d \u043a\u04af\u043d\u04af", "share_text": ""}, "lv": {"query": "P\u012b konstantes diena", "hover_text": "P\u012b konstantes diena", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pii p\u00e4ev", "hover_text": "Pii p\u00e4ev", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0431\u0440\u043e\u0458\u043e\u0442 \u041f\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u043e\u0442 \u041f\u0438", "share_text": ""}, "no": {"query": "P", "hover_text": "Pi-dagen", "share_text": ""}, "ro": {"query": "ziua pi", "hover_text": "Ziua Pi", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u041f\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u041f\u0438", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0431\u0440\u043e\u0458 \u043f\u0438", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u043f\u0438", "share_text": ""}, "sk": {"query": "\u010d\u00edslo p\u00ed", "hover_text": "De\u0148 \u010d\u00edsla p\u00ed", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Dan Pi", "hover_text": "Dan Pi", "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda Pi Argentina", "hover_text": "D\u00eda Pi", "share_text": ""}, "sv": {"query": "P", "hover_text": "Pi-dagen", "share_text": ""}, "th": {"query": "Pi Day", "hover_text": "Pi Day", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Pi G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Pi G\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u041f\u0456", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u041f\u0456", "share_text": ""}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y s\u1ed1 Pi", "hover_text": "Ng\u00e0y s\u1ed1 Pi", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pi Day", "share_text": "Pi Day #GoogleDoodle"}, {"name": "30th-anniversary-of-pi-day", "title": "30th Anniversary of Pi Day!", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/30th-anniversary-of-pi-day-6741047248945152.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qT3anz5ifMS9tnTKH6fDMGmIb4hd3OmnxkY5hE9Byz2HqoV_2Lamko1Amshp5grzhdRtMjcucYtigr4XYFysKHDDvoXYxEBISuSCE5LT", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/30th-anniversary-of-pi-day-6741047248945152-2x.jpg", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Pi Day", "hover_text": "30th Anniversary of Pi Day!", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0637", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064030 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0637\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064030 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0637\u200e\u200e "}, "hy": {"query": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b \u0585\u0580", "hover_text": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b 30 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568\u0589", "share_text": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b 30 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Pi Day", "hover_text": "30th Anniversary of Pi Day!", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5713\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5713\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74\u7d00\u5ff5\u65e5\uff01", "share_text": "\u5713\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74\u7d00\u5ff5\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5706\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5706\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74 \u7eaa\u5ff5\u65e5\uff01", "share_text": "\u5706\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74 \u7eaa\u5ff5\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan broja pi", "hover_text": "30. godi\u0161njica Dana broja pi", "share_text": "30. godi\u0161njica Dana broja pi #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den p\u00ed", "hover_text": "30. v\u00fdro\u010d\u00ed oslav Dne p\u00ed", "share_text": "30. v\u00fdro\u010d\u00ed oslav Dne p\u00ed #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Pii p\u00e4ev", "hover_text": "Pii p\u00e4eva 30. aastap\u00e4ev! ", "share_text": "Pii p\u00e4eva 30. aastap\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Journ\u00e9e du nombre pi", "hover_text": "Il y a 30 ans naissait la Journ\u00e9e du nombre pi !", "share_text": "30e anniversaire de la Journ\u00e9e du nombre pi ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Pi-Tag 2018", "hover_text": "Heute ist der 30. Pi-Tag! ", "share_text": "Heute ist der 30. Pi-Tag! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0", "hover_text": "30\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0!", "share_text": "30\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "P\u00ed-dagurinn", "hover_text": "\u00der\u00edtugasti al\u00fej\u00f3\u00f0legi P\u00ed-dagurinn!", "share_text": "\u00der\u00edtugasti al\u00fej\u00f3\u00f0legi P\u00ed-dagurinn! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Pi Day", "hover_text": "Memperingati Hari Pi ke-30", "share_text": "Memperingati Hari Pi ke-30! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Giorno del Pi greco", "hover_text": "30\u00b0 anniversario del Giorno del Pi greco", "share_text": "30\u00b0 anniversario del Giorno del Pi greco #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ud30c\uc774\ub370\uc774", "hover_text": "\ud30c\uc774\ub370\uc774 30\uc8fc\ub144 \uae30\ub150!", "share_text": "\ud30c\uc774\ub370\uc774 30\uc8fc\ub144 \uae30\ub150! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de Pi", "hover_text": "30\u00ba aniversario del d\u00eda de Pi", "share_text": "30\u00ba aniversario del d\u00eda de Pi #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pi diena", "hover_text": "30-as Pi dienos jubiliejus", "share_text": "30-as Pi dienos jubiliejus! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Liczby Pi", "hover_text": "30. rocznica obchod\u00f3w Dnia Liczby Pi", "share_text": "30. rocznica obchod\u00f3w Dnia Liczby Pi #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia de Pi", "hover_text": "30\u00ba Anivers\u00e1rio do Dia de Pi", "share_text": "30\u00ba Anivers\u00e1rio do Dia de Pi! 3.14159..... #GoogleDoodle #DiaDePi"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Ziua Pi", "hover_text": "A 30-a aniversare a Zilei Pi", "share_text": "A 30-a aniversare a Zilei Pi! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438", "hover_text": "30-\u044f \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438", "share_text": "30-\u044f \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)", "hover_text": "30. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)!", "share_text": "30. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "De\u0148 p\u00ed", "hover_text": "30. v\u00fdro\u010die sl\u00e1venia D\u0148a p\u00ed", "share_text": "30.\u00a0v\u00fdro\u010die sl\u00e1venia D\u0148a p\u00ed #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Dan pi", "hover_text": "30. obletnica dneva \u0161tevila pi", "share_text": "30. obletnica dneva \u0161tevila pi! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Pi ", "hover_text": "Pi-dagen firar 30 \u00e5r! ", "share_text": "Pi-dagen firar 30 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456", "hover_text": "30-\u0442\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456", "share_text": "30-\u0442\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456 #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pi Day", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "mohammed-khaddas-90th-birthday", "title": "Mohammed Khadda\u2019s 90th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/mohammed-khaddas-90th-birthday-6753651837108313-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2Q764gWPU-TTJA8kW0ofD7eo0i_6_nPu__3C3_6gHKiwH0exNTyH8mOCtECWvPl5ZRien3bzRBD5Fc1hjqs326p7PrSM4wNW2aRnwx5J", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/mohammed-khaddas-90th-birthday-6753651837108313-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Mohammed Khadda", "hover_text": "Mohammed Khadda's 90th Birthday", "share_text": "Mohammed Khadda's 90th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0629", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 90 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0629", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 90 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0629"}, "hy": {"query": "\u0544\u0578\u0582\u0570\u0561\u0574\u0565\u0564 \u053d\u0561\u0564\u0561", "hover_text": "\u0544\u0578\u0582\u0570\u0561\u0574\u0565\u0564 \u053d\u0561\u0564\u0561\u0575\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 90-\u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568", "share_text": "\u0544\u0578\u0582\u0570\u0561\u0574\u0565\u0564 \u053d\u0561\u0564\u0561\u0575\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 90-\u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Mohammed Khadda", "hover_text": "Il y a 90\u00a0ans naissait Mohammed Khadda", "share_text": "90e\u00a0anniversaire de Mohammed Khadda\u00a0! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Mohammed Khadda", "hover_text": "90 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Mohammed Khadda", "share_text": "90 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Mohammed Khadda! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092e\u094b\u0939\u092e\u094d\u092e\u0926 \u0916\u0921\u094d\u0921\u093e", "hover_text": "\u092e\u094b\u0939\u092e\u094d\u092e\u0926 \u0916\u0921\u094d\u0921\u093e \u0915\u0940 90\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u092e\u094b\u0939\u092e\u094d\u092e\u0926 \u0916\u0921\u094d\u0921\u093e \u0915\u0940 90\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Mohammed Khadda", "hover_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di Mohammed Khadda", "share_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di Mohammed Khadda! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0647", "hover_text": "\u0646\u0648\u062f\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0647", "share_text": "\u0646\u0648\u062f\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0647! \u200e#GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0651\u06c1", "hover_text": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0651\u06c1 \u06a9\u06cc 90 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "!\u0645\u062d\u0645\u062f \u062e\u062f\u0651\u06c1 \u06a9\u06cc 90 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mohammed Khadda", "share_text": "Mohammed Khadda's 90th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "giovanni-schiaparellis-birthday", "title": "Giovanni Schiaparelli's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2009/schiaparelli09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2009/schiaparelli09.gif", "high_res_width": 300, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2009, 3, 14], "translations": {"tl": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Kaarawan ni Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "en": {"query": "Giovanni Schiaparelli's Birthday", "hover_text": "Giovanni Schiaparelli's Birthday", "share_text": ""}, "ar": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0414\u0436\u0430\u0432\u0430\u043d\u043di \u0421\u043ai\u0430\u043f\u0430\u0440\u044d\u043b\u043bi", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u041d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \t\u0414\u0436\u0430\u0432\u0430\u043d\u043di \u0421\u043ai\u0430\u043f\u0430\u0440\u044d\u043b\u043bi", "share_text": ""}, "bg": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "\u0420\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u0438", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u55ac\u8303\u5c3c\u00b7\u590f\u5e15\u96f7\u5229", "hover_text": "Giovanni Schiaparelli \u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u4e54\u8303\u5c3c\u00b7\u590f\u5e15\u96f7\u5229\u4e0e\u706b\u661f\u5730\u56fe", "hover_text": "\u4e54\u8303\u5c3c\u00b7\u590f\u5e15\u96f7\u5229\u8bde\u8fb0", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Astronom Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Rodjendan Giovannia Schiaparellia", "share_text": ""}, "cs": {"query": "astronom Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "174. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Giovanniho Schiaparelliho", "share_text": ""}, "da": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Shiaparellis f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Geboortedag van Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Schiaparellin syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4", "share_text": ""}, "fr": {"query": "http://earth.google.fr/mars/giovanni.html", "hover_text": "Anniversaire de naissance de Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "de": {"query": "http://earth.google.de/mars/giovanni.html", "hover_text": "Giovanni Schiaparellis Geburtstag", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Schiaparelli sz\u00fclet\u00e9snapja", "share_text": ""}, "id": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Memperingati Kelahiran Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "it": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "D\u017eovanio Skiaparelio gimimo diena", "share_text": ""}, "ja": {"query": "http://earth.google.co.jp/mars/giovanni.html", "hover_text": "\u30b8\u30e7\u30f4\u30a1\u30f3\u30cb\u30fb\u30b9\u30ad\u30a2\u30d1\u30ec\u30c3\u30ea\u306e\u8a95\u751f\u65e5", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0438", "hover_text": "\u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0438\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u0456", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc9c0\uc624\ubc18\ub2c8 \uc2a4\ud0a4\uc544\ud30c\ub810\ub9ac", "hover_text": "\uc9c0\uc624\ubc18\ub2c8 \uc2a4\ud0a4\uc544\ud30c\ub810\ub9ac \uc0dd\uc77c", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0438", "hover_text": "\u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0438\u043d\u0438\u043d \u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u04af", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "It\u0101\u013cu astronoma D\u017eovanni \u0160iaparelli dzim\u0161anas diena", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "D\u017eovanio Skiaparelio gimimo diena", "share_text": ""}, "no": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Shiaparellis bursdag", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Urodziny Giovanniego Schiaparelliego", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Anivers\u00e1rio de Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0420\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0438\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0438", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0402\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438 \u0421\u043a\u0458\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u0438", "hover_text": "\u0420\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0402\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0421\u043a\u0458\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u0438\u0458\u0430", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "174. v\u00fdro\u010die narodenia Giovanniho Schiaparelliho", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Rojstni dan Giovannija Schiaparellija", "share_text": ""}, "es": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Cumplea\u00f1os de Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Schiaparellis f\u00f6delsedag", "share_text": ""}, "th": {"query": "Giovanni Schiaparelli", "hover_text": "Giovanni Schiaparelli", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0456 \u0421\u043a\u0456\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0456", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0414\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0456 \u0421\u043a\u0456\u0430\u043f\u0430\u0440\u0435\u043b\u043b\u0456", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Giovanni Schiaparelli's Birthday", "share_text": "Giovanni Schiaparelli's Birthday #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "teachers-day-2019-poland", "title": "Teachers' Day 2019 (Poland)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-5276202729209856-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hreyop_xLFYXHoJIaD5wugVS7n-nqZHiQos6hBAUo_dtz8hiSJmaAPWbYVXs-BdKQdx58RRLiupZRRUHNyFnlRxb6V313lefGcxl642H", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-5276202729209856-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 10, 14], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej 2019", "hover_text": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej 2019", "share_text": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "grandparents-day-2019-pakistan", "title": "Grandparents' Day 2019 (Pakistan)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/grandparents-day-2019-pakistan-5400488848654336-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s4663glnKJBaZ5w64an6bxnQn51_PI8llraUcolB8DGsilKUUxXLdramTgtACCOem4VRxPdMBeV9ZX3OHVSRA7WoP2NxWRyXRI59MeNT", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/grandparents-day-2019-pakistan-5400488848654336-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 10, 13], "translations": {"en": {"query": "Grandparents' Day", "hover_text": "Grandparents' Day 2019", "share_text": "Happy Grandparents' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": "\u0a17\u0a4d\u0a30\u0a48\u0a02\u0a21\u0a2a\u0a47\u0a30\u0a70\u0a1f\u0a38 \u0a21\u0a47 2019", "share_text": "\u0a17\u0a4d\u0a30\u0a48\u0a02\u0a21\u0a2a\u0a47\u0a30\u0a70\u0a1f\u0a38 \u0a21\u0a47 2019 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u062c\u062f\u0627\u062f", "hover_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u062c\u062f\u0627\u062f 2019", "share_text": "!\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u062c\u062f\u0627\u062f 2019 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u06c1\u0648 GoogleDoodle#"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Grandparents' Day", "share_text": "Happy Grandparents' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-elections-2019", "title": "Argentina Elections 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/argentina-elections-2019-5167565079838720.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Jh0VqEelFALM1SbeRKF7ryzcfV1tv__elvWfyl0aWG96tZpP99ps1qNbA_Mg-RLinBqYpIuoYrtF2R1BTWeBWpcC9BeBob-r4Y0JkbGVlw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/argentina-elections-2019-5167565079838720-2x.png", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2019, 10, 27], "translations": {"en": {"query": "Argentina Elections 2019", "hover_text": "Argentina Elections 2019", "share_text": "Argentina Elections 2019 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elecciones generales de Argentina 2019", "hover_text": "Elecciones generales de Argentina 2019", "share_text": "Elecciones generales de Argentina 2019 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Elecciones en Argentina\u00a02019", "hover_text": null, "share_text": "Elecciones en Argentina\u00a02019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Elections 2019", "share_text": "Argentina Elections 2019 #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "einstein", "share_text": "Albert Einstein's 124th Birthday #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 471328, "id": null, "name": "michelangelos-528th-birthday", "title": "Michelangelo's 528th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2003/michelangelo.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Qvco3TJbMsmkGgjYBzUNA-dDGImasmUGl6vqA8ozoRIsmVQ4ylRnXro0KwdZh_KNGdJNiSu88terUPrVftOBgDX-Yyk7p6lweL5nySsI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 3, 5], "countries": ["Afghanistan", "Algeria", "American Samoa", "Andorra", "Angola", "Anguilla", "Antigua & Barbuda", "Argentina", "Armenia", "Australia", "Austria", "Azerbaijan", "Bahamas", "Bahrain", "Bangladesh", "Belarus", "Belgium", "Belize", "Benin", "Bolivia", "Bosnia & Herzegovina", "Botswana", "Brazil", "Brunei", "Bulgaria", "Burkina Faso", "Burundi", "Cambodia", "Cameroon", "Canada", "Cape Verde", "Central African Republic", "Chad", "Chile", "China", "Colombia", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "Cook Islands", "Costa Rica", "Croatia", "Cuba", "Cyprus", "Czechia", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Denmark", "Djibouti", "Dominica", "Dominican Republic", "Ecuador", "Egypt", "El Salvador", "Estonia", "Ethiopia", "Fiji", "Finland", "France", "Gabon", "Gambia", "Georgia", "Germany", "Ghana", "Gibraltar", "Greece", "Greenland", "Guatemala", "Guyana", "Haiti", "Honduras", "Hong Kong", "Hungary", "Iceland", "India", "Indonesia", "Iraq", "Ireland", "Israel", "Italy", "Jamaica", "Japan", "Jordan", "Kazakhstan", "Kenya", "Kiribati", "Kuwait", "Kyrgyzstan", "Laos", "Latvia", "Lebanon", "Lesotho", "Libya", "Lithuania", "Luxembourg", "Madagascar", "Malawi", "Malaysia", "Maldives", "Mali", "Malta", "Mauritius", "Mexico", "Moldova", "Mongolia", "Montenegro", "Morocco", "Mozambique", "Namibia", "Nauru", "Nepal", "Netherlands", "New Zealand", "Nicaragua", "Niger", "Nigeria", "Niue", "North Macedonia", "Norway", "Oman", "Pakistan", "Palestine", "Panama", "Paraguay", "Peru", "Philippines", "Pitcairn Islands", "Poland", "Portugal", "Puerto Rico", "Qatar", "Romania", "Russia", "Rwanda", "Samoa", "San Marino", "Saudi Arabia", "Senegal", "Serbia", "Seychelles", "Sierra Leone", "Singapore", "Slovakia", "Slovenia", "Solomon Islands", "Somalia", "South Africa", "South Korea", "Spain", "Sri Lanka", "St. Vincent & Grenadines", "Sweden", "Switzerland", "S\u00e3o Tom\u00e9 & Pr\u00edncipe", "Taiwan", "Tajikistan", "Tanzania", "Thailand", "Timor-Leste", "Togo", "Tonga", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Turkey", "Turkmenistan", "U.S. Virgin Islands", "Uganda", "Ukraine", "United Arab Emirates", "United Kingdom", "United States", "Uruguay", "Uzbekistan", "Vanuatu", "Venezuela", "Vietnam", "Zambia", "Zimbabwe", "gp", "tk"], "doodle_type": "simple", "tags": ["David", "Sciences", "statue", "rock", "marble", "sculpture", "marble", "Art", "Birthday"], "blog_text": "", "width": 320, "height": 125, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "michelangelo", "hover_text": "Happy Birthday Michelangelo!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "valentines-day-2003", "title": "Valentine's Day 2003", "url": "//www.google.com/logos/2003/valentine03.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JSVb3V1u8pfqCf41Fpw1V0_FdsVFHL38I7aZGn7hpJZ1y1NZbOQTZhFDzf71FevBLbUVrJD0gQzxeH6RTpZCPu_aazfclBRv7nGS4UetfA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 2, 14], "translations": {"en": {"query": "valentine", "hover_text": "Happy Valentine's Day!", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "valentine", "hover_text": "Happy Valentine's Day!", "share_text": ""}, "nl": {"query": "valentine", "hover_text": "Happy Valentine's Day!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "bonne saint", "hover_text": "Bonne Saint-Valentin", "share_text": ""}, "de": {"query": "valentinstag", "hover_text": "valentinstag", "share_text": ""}, "it": {"query": "san valentino Il Santo del", "hover_text": "San Valentino la festa degli innamorati", "share_text": ""}, "ja": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ko": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "albert-einsteins-124th-birthday", "title": "Albert Einstein's 124th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2003/einstein.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dB7iirJ3ncQaVMBGE2YX-WCeoAVIChb6NAzoFcKCFChMsrixJvD7ZRbvcaC-ceXEzXYaoH4K5vaoRDsUyBHFkpIDPnsn3bnzovbvi0a2Gg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "einstein", "hover_text": "Happy Birthday to Einstein!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "giambattista-tiepolos-318th-birthday-born-1696", "title": "Giambattista Tiepolo's 318th Birthday (born 1696)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/giambattista-tiepolos-318th-birthday-born-1696-5684329824911360-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9DabE3gBAqoLhdtMim__qONLx9ybo0NcVK9sGZxv1JxxJ0dTDgP-udotK72L55Gd4Tw9p-rkfi-UJzhhmpM7GGfnudc1khuAj4ZzVy-FOA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/giambattista-tiepolos-318th-birthday-born-1696-5684329824911360-hp2x.png", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 411, "run_date_array": [2014, 3, 5], "translations": {"de": {"query": "Giambattista Tiepolo", "hover_text": "318. Geburtstag von Giambattista Tiepolo", "share_text": ""}, "it": {"query": "Giambattista Tiepolo", "hover_text": "318\u00b0 anniversario della nascita di Giambattista Tiepolo", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Giambattista Tiepolo's 318th Birthday (born 1696)", "share_text": "Giambattista Tiepolo's 318th Birthday (born 1696) #GoogleDoodle"}, {"name": "lantern-festival-2015", "title": "Lantern Festival 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/lantern-festival-2015-6247181702922240-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MNmMFS_EfOputn9pgxWXhH7Hz5ILpaAJTbEz8_gkcH8fF6zyXiD1ZdzlGHoAmTY2AWbyGv0Vtsmbs4AR51X3-uOaiBO1xzaMOgYJ04d0", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mwOw5yRD8JQieLyT2CGk_-K9thjQ4lvg7XdfWmO44efE7rI-j8NsA6h79zpAw1Q1yruqlKxv5X_HArHIMI9rM0PdO_1OM3wEr5DKZyNe=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 5], "translations": {"en": {"query": "Lantern Festival ", "hover_text": "Lantern Festival 2015", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u5143\u5bb5\u7bc0", "hover_text": "\u5143\u5bb5\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u5143\u5bb5\u8282", "hover_text": "\u5143\u5bb5\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lantern Festival ", "share_text": "Lantern Festival 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "samia-gamals-93rd-birthday", "title": "Samia Gamal\u2019s 93rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/samia-gamals-93rd-birthday-5705143300390912-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JtUZJ-kUW3n0-04oSc0b2f-hBT4ZGkip8UZmQuFfJ7YNj3Ljy3k1bWuPRWhAkAJDhKsPdVRXsKdWXaiZfD5imhvTGjFqBGyT5oooDT4F", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/samia-gamals-93rd-birthday-5705143300390912-hp2x.jpg", "high_res_width": 1066, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2017, 3, 5], "translations": {"en": {"query": "Samia Gamal", "hover_text": "Samia Gamal's 93rd Birthday ", "share_text": "Samia Gamal's 93rd Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0633\u0627\u0645\u064a\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064093 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0627\u0645\u064a\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644", "share_text": "#GoogleDoodle \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064093 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0627\u0645\u064a\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Samia Gamal", "share_text": "Samia Gamal's 93rd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "gerardus-mercators-503rd-birthday", "title": "Gerardus Mercator\u2019s 503rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/gerardus-mercators-503rd-birthday-4839806819368960-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lVS8mTXUu5XRbrq4FBPxZKScXFkbgeZH_OWrBGhN7xEie6xAQ8CsSR0osdgZr2iS2uKWKiALyDeJkqkj43d_OxTsjlT2ctG-ij10mKkV", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RYq3sIqyFs1btgIb3UZhvPYwDcI0YsAhU4zcUzF9eYZNAoKrsSHCo7ycflq2nxXmJ8m4XjMlG_zsTE7lIRoZyetbe3ABng17srJadOI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 5], "translations": {"rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Mercator\u2019s 503rd Birthday", "share_text": ""}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": " Gerardus Mercator-en jaiotegunaren 503. urteurrena", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Gerardus Mercator\u2019s 503rd Birthday", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0413\u0435\u0440\u0430\u0440\u0434\u0443\u0441 \u041c\u0435\u0440\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440", "hover_text": "503 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0413\u0435\u0440\u0430\u0440\u0434\u0443\u0441 \u041c\u0435\u0440\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "503\u00e8 aniversari del naixement de Gerardus Mercator", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "503. godi\u0161njica ro\u0111enja Gerardusa Mercatora", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Gerhard Mercator", "hover_text": "503. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gerharda Mercatora", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Gerard mercator", "hover_text": "503de verjaardag van Mercator", "share_text": ""}, "fr": {"query": "G\u00e9rard Mercator", "hover_text": "Il y a 503 ans naissait G\u00e9rard Mercator", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "503.\u00ba aniversario do nacemento de Gerardus Mercator", "share_text": ""}, "de": {"query": "Gerhard Mercator", "hover_text": "503. Geburtstag von Mercator", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0393\u03b5\u03c1\u03ac\u03c1\u03b4\u03bf\u03c2 \u039c\u03b5\u03c1\u03ba\u03ac\u03c4\u03bf\u03c1", "hover_text": "503\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03b5\u03c1\u03ac\u03c1\u03b4\u03bf\u03c5 \u039c\u03b5\u03c1\u03ba\u03ac\u03c4\u03bf\u03c1", "share_text": ""}, "is": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Gerardus Mercator f\u00e6ddist fyrir 503 \u00e1rum", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Breithl\u00e1 503 Gerardus Mercator", "share_text": ""}, "it": {"query": "Gerardo Mercatore", "hover_text": "503\u00b0 anniversario della nascita di Gerardo Mercatore", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uac8c\ub77c\ub974\ub450\uc2a4 \uba54\ub974\uce74\ud1a0\ub974", "hover_text": "\uac8c\ub77c\ub974\ub450\uc2a4 \uba54\ub974\uce74\ud1a0\ub974 \ud0c4\uc0dd 503\uc8fc\ub144", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Gerhards Merkators", "hover_text": "Gerharda Merkatora 503. dzim\u0161anas diena", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Gerardus Mercator 503-asis gimtadienis", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Gerardus Mercators 503. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Gerardus Mercators 503. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Gerhard Mercator", "hover_text": "503. v\u00fdro\u010die narodenia Gerharda Mercatora", "share_text": ""}, "es": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "503\u00ba aniversario del nacimiento de Gerardus Mercator", "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Gerardus Mercator 503 \u00e5r", "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gerardus Mercator", "share_text": "Gerardus Mercator\u2019s 503rd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-the-edelweiss-flower", "title": "Celebrating the Edelweiss Flower", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-the-edelweiss-flower-5309361642536960.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TI0S0vK0cgI3ykKjvnslDwoZ3sXR7r-8kua1LYYX7896cAhBz_5ILT2eKJHBl6C4ngUOwzG8gjz3uKzZ06D4TAyUP-T2hNYZ9r-V9SUK", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-the-edelweiss-flower-5309361642536960-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 5], "translations": {"en": {"query": "Edelweiss plant", "hover_text": "Celebrating the Edelweiss Flower", "share_text": "Celebrating the Edelweiss Flower! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u96ea\u7ed2\u82b1", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u96ea\u7ed2\u82b1", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u96ea\u7ed2\u82b1\uff01#GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Edelweiss", "hover_text": "F\u00eatons l'edelweiss", "share_text": "F\u00eatons l'edelweiss ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Edelwei\u00df", "hover_text": "Edelwei\u00df", "share_text": "Heute feiern wir das Edelwei\u00df #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0395\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03b2\u03ac\u03b9\u03c2", "hover_text": "\u03a4\u03bf \u03ac\u03bd\u03b8\u03bf\u03c2 \u0395\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03b2\u03ac\u03b9\u03c2 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b9\u03bc\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 ", "share_text": "\u03a4\u03bf \u03ac\u03bd\u03b8\u03bf\u03c2 \u0395\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03b2\u03ac\u03b9\u03c2 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b9\u03bc\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "stella alpina", "hover_text": "Festeggiamo la Stella alpina", "share_text": "Festeggiamo la Stella alpina #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "floarea-de-col\u021b", "hover_text": "floarea-de-col\u021b", "share_text": "Ast\u0103zi s\u0103rb\u0103torim floarea-de-col\u021b! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Edelweiss plant", "share_text": "Celebrating the Edelweiss Flower! #GoogleDoodle"}, {"name": "momofuku-andos-105th-birthday", "title": "Momofuku Ando\u2019s 105th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/momofuku-andos-105th-birthday-4907468660408320-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Sa1x4VDsWUnESEWXZCIdJeEl6WZ0UypNDi_37r-0FYOx13hHTYQFRyHjkX4T6Qc6Hk-ZX0gSLWO13__2JQHldd45KtdYsc0ASutPz5KN", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6xy1lqxirmLA9i9qD6CVQqJjbGmkMBNc4tYZ6jmHaoqe-PQBMMQlV_Y8Wr6XGwjUlrQAkyOOj-0DejIuSFoFK9cYGRaC96i3G1o2xV8=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 5], "translations": {"en": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "Momofuku Ando\u2019s 105th Birthday", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fi": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "105 vuotta Momofuku Andon syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u5b89\u85e4\u767e\u798f", "hover_text": "\u5b89\u85e4\u767e\u798f \u751f\u8a95 105 \u5468\u5e74", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "105\u00ba aniversario del nacimiento de Momofuku Ando", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "Hari Lahir Momofuku Ando ke-105", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "Momofuku Ando - 105. rocznica urodzin", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "105\u00ba Anivers\u00e1rio de Momofuku Ando", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "105\u00ba Anivers\u00e1rio de Momofuku Ando", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0410\u043d\u0434\u043e \u041c\u043e\u043c\u043e\u0444\u0443\u043a\u0443", "hover_text": "105 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0410\u043d\u0434\u043e \u041c\u043e\u043c\u043e\u0444\u0443\u043a\u0443", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u043c\u043e\u043c\u043e\u0444\u0443\u043a\u0443 \u0430\u043d\u0434\u043e", "hover_text": "105. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u043e\u043c\u043e\u0444\u0443\u043a\u0443 \u0410\u043d\u0434\u0430 ", "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": "momofuku ando", "hover_text": "105. ro\u0111endan Momofuku Anda", "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 105 tangu kuzaliwa kwa Momofuku Ando", "share_text": ""}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0410\u043d\u0434\u043e \u041c\u043e\u043c\u043e\u0444\u0443\u043a\u0443", "hover_text": "105 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0410\u043d\u0434\u043e \u041c\u043e\u043c\u043e\u0444\u0443\u043a\u0443", "share_text": ""}, "zu": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "Usuku lokuzalwa luka-Momofuku Ando. Kugujwa iminyaka engu-105", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Momofuku Ando", "share_text": "Momofuku Ando\u2019s 105th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "carnival-2019", "title": "Carnival 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/carnival-2019-5100180876558336.4-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kkah496GFQvIa9ewazORXkW1T0tNch-FC3-7fN7zNuxavh8e2mNxqMsj3RsHUKiEtyZEh_IYdiDWV5sE4pstfRCPuXNxe4QmiFbDq9l3", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/carnival-2019-5100180876558336-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 417, "run_date_array": [2019, 3, 5], "translations": {"en": {"query": "Carnival Brazil", "hover_text": "Carnival 2019", "share_text": "Celebrating Carnival! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Carnaval de Rio", "hover_text": "Carnaval\u00a02019", "share_text": "F\u00eatons le carnaval\u00a0! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Carnaval 2019", "hover_text": "Feliz Carnaval!", "share_text": "Feliz Carnaval 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Carnival Brazil", "share_text": "Celebrating Carnival! #GoogleDoodle"}, {"name": "heitor-vila-lobos-125th-birthday", "title": "Heitor Vila Lobos' 125th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/Heitor_Villa_Lobos-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iqHsdYItF_LXt126e2_kbXurT_O6JunYsPm3dFJptqPTMDyVwaRZ2IpKN52Gtr938b2V3wDqLjqp3L3vZQ392mAj66vEY6vzVoNiD2CL=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 5], "translations": {"pt-BR": {"query": "heitor villa-lobos", "hover_text": "125\u00ba anivers\u00e1rio de Heitor Villa-Lobos", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Heitor Vila Lobos' 125th Birthday", "share_text": "Heitor Vila Lobos' 125th Birthday #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "fathers-day-2020-july-26", "title": "Father's Day 2020 (July 26)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-dominican-republic-6753651837108470-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lc7cwxY4_M1tLyAAJP7bmSVonR-pS-l5XctGWKYXCr5lRwHkdmARdg_diO4edH4u81jY3gSJKyyenhG19eBQLcRjkq8eTuw8G0WAizQn", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-dominican-republic-6753651837108470-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 26], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Crea un dise\u00f1o \u00fanico lleno de amor para tu pap\u00e1 y env\u00edaselo", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Crea y env\u00edale a pap\u00e1 un dise\u00f1o \u00fanico con todo tu amor.", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "belgium-national-day-2020", "title": "Belgium National Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/belgium-national-day-2020-6753651837108460-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tDrOl81SdssX6ODbaxwbuuGkvINqyEv3WMSulY_MAZGh3XdsaOXyczKAgMy5hX2Hkq2nuDV2OPAy9RBQQhdPNoECuLeDyKtVe0eGfXjo", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/belgium-national-day-2020-6753651837108460-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 21], "translations": {"en": {"query": "Belgium National Day", "hover_text": "Belgium National Day 2020", "share_text": "Happy National Day, Belgium! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Belgi\u00eb Nationale Feestdag  ", "hover_text": "Nationale feestdag van Belgi\u00eb 2020", "share_text": "Gelukkige Nationale Feestdag, Belgi\u00eb! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale belge", "hover_text": "F\u00eate nationale belge 2020", "share_text": "Joyeuse f\u00eate nationale, la Belgique ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Belgischer Nationalfeiertag", "hover_text": "Belgischer Nationalfeiertag 2020", "share_text": "Froher Nationalfeiertag, Belgien! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Belgium National Day", "share_text": "Happy National Day, Belgium! #GoogleDoodle"}, {"name": "hwang-hye-seongs-100th-birthday", "title": "Hwang Hye-seong's 100th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/hwang-hye-seongs-100th-birthday-6753651837108443-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ceFaPgDcqKfnxMV0bvbcPCpci692Fs5Hik_NkYXQb8eqQAidb_758tChoNWWGYxQtMQydVRahALSbY70h6huNH1kG_WVkPXUyG_-N-3o", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/hwang-hye-seongs-100th-birthday-6753651837108443-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 5], "translations": {"en": {"query": "Hwang Hye-seong", "hover_text": "Hwang Hye-seong's 100th Birthday", "share_t