<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
 <head> 
  <title>Canada Day 2005</title> 
  <link rel="stylesheet" href="/doodles/static/styles.css" type="text/css"> 
  <meta name="google-site-verification" content="dr6LvfGy2v_-FnxOJz4HFlNKNR_VpaN0xCA_T8RXAfk"> 
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"> 
  <meta itemprop="image" content="http://www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif"> 
  <meta property="og:title" content="Canada Day 2005"> 
  <meta property="twitter:card" content="summary_large_image"> 
  <meta property="twitter:site" content="@GoogleDoodles"> 
  <meta property="twitter:title" content="Canada Day 2005"> 
  <meta property="og:image" content="http://www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif"> 
  <meta property="twitter:image" content="http://www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif"> 
  <meta property="og:image:width" content="276"> 
  <meta property="og:image:height" content="110"> 
  <meta property="og:url" content="http://www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif"> 
  <meta property="og:type" content="video.other"> 
  <meta property="og:description" content="Canada Day 2005 #GoogleDoodle"> 
  <meta property="description" content="Canada Day 2005 #GoogleDoodle"> 
  <meta property="twitter:description" content="Canada Day 2005 #GoogleDoodle"> 
  <script nonce="k7QOXa1bniLr6LZ0bhG6vndTP9Pebf">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-25773869-2']);
  _gaq.push(['_setCookiePath', '/doodles']);
  _gaq.push(['_trackPageview']);
  (function() {
     var ga = document.createElement('script');
     ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
     ga.src = ('https:' == document.location.protocol ?
               'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
     var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
     s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
</script> 
 </head> 
 <body id="doodle-detail"> 
  <div id="nav" class="maximize"> 
   <div id="nav-wrap"> 
    <a href="/doodles" id="logo" title="Google Doodles"></a> 
    <ul id="nav-list"> 
     <li class="on" id="archive-link"> <a id="archive-link-link" href="/doodles#archive"> Doodles Archive </a> <script nonce="k7QOXa1bniLr6LZ0bhG6vndTP9Pebf">
        document.getElementById('archive-link-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'archive', 'enabled']));
      </script> </li> 
     <li> <a href="/doodles/about" id="about-link"> About </a> <script nonce="k7QOXa1bniLr6LZ0bhG6vndTP9Pebf">
        document.getElementById('about-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'about']));
      </script> </li> 
     <li id="language-menu"> <img id="lang-icon" alt="Change language" src="//ssl.gstatic.com/images/icons/ui/common/universal_language_settings-21.png"> <select id="lang-chooser" name="hl"> <option value="bg"> ??????????? </option> <option value="ca"> ?català? </option> <option value="cs"> ??eština? </option> <option value="da"> ?Dansk? </option> <option value="el"> ?????????? </option> <option value="en-GB"> ?English (United Kingdom)? </option> <option value="en" selected> ?English (United States)? </option> <option value="es"> ?Español (España)? </option> <option value="es-419"> ?Español (Latinoamérica)? </option> <option value="fi"> ?Suomi? </option> <option value="fil"> ?Filipino? </option> <option value="fr"> ?Français (France)? </option> <option value="de"> ?Deutsch? </option> <option value="hi"> ???????? </option> <option value="hr"> ?Hrvatski? </option> <option value="hu"> ?magyar? </option> <option value="id"> ?Bahasa Indonesia? </option> <option value="it"> ?Italiano? </option> <option value="ja"> ????? </option> <option value="ko"> ????? </option> <option value="lt"> ?lietuvi?? </option> <option value="lv"> ?latviešu? </option> <option value="nl"> ?Nederlands? </option> <option value="no"> ?norsk? </option> <option value="pl"> ?polski? </option> <option value="pt-PT"> ?Português (Portugal)? </option> <option value="pt-BR"> ?Português (Brasil)? </option> <option value="ro"> ?român?? </option> <option value="ru"> ????????? </option> <option value="sk"> ?Sloven?ina? </option> <option value="sl"> ?slovenš?ina? </option> <option value="sr"> ???????? </option> <option value="sv"> ?Svenska? </option> <option value="th"> ????? </option> <option value="tr"> ?Türkçe? </option> <option value="uk"> ???????????? </option> <option value="vi"> ?Ti?ng Vi?t? </option> <option value="zh-CN"> ?????? </option> <option value="zh-TW"> ?????? </option> </select> </li> 
     <li id="search"> 
      <form id="searchform" action="/doodles"> 
       <div> 
        <input name="q" type="text" placeholder="Search Doodles" class="minimize" id="searchinput"> 
        <div id="searchbtn"></div> 
       </div> 
      </form> </li> 
    </ul> 
   </div> 
  </div> 
  <div id="content">
   <div id="content-wrap"> 
    <a id="doodle-older" class="enabled" href="/doodles/fathers-day-2005" title="Prev"></a> 
    <a id="doodle-newer" class="enabled" href="/doodles/4th-of-july-2005" title="Next doodle"> </a> 
    <div id="doodle-hero"> 
     <div id="plusone"></div> 
     <div class="large-img" id="hplogo"> 
      <img src="//www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif" id="hplogo-img" alt="Canada Day 2005"> 
     </div> 
    </div> 
    <div id="related-doodles"> 
     <h3>More Doodles</h3> 
     <ul id="archive-list"></ul> 
    </div> 
    <ul id="doodle-cards"> 
     <li class="doodle-card" id="title-card"> 
      <div class="card-wrap"> 
       <div class="time">
        July 1, 2005
       </div> 
       <h2>Canada Day 2005</h2> 
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="geo-card" style="display:none;"> <h3>This Doodle's Reach</h3> 
      <div class="card-wrap">
       <div class="map" id="doodle-map"></div>
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="history-card">
      <div class="card-wrap"> 
       <h3>This day in history</h3> 
       <div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2001" href="/doodles/canada-day-2001"> <img src="//www.google.com/logos/2001/canada_day.gif" alt="Canada Day 2001"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2012" href="/doodles/canada-day-2012"> <img src="//www.google.com/logos/2012/Canada_Day-2012hp.jpg" alt="Canada Day 2012"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2004" href="/doodles/canada-day-2004"> <img src="//www.google.com/logos/2004/canada_day04.gif" alt="Canada Day 2004"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Doodle 4 Google 2011 - Poland by Martyna Króliszewska" href="/doodles/doodle-4-google-2011-poland-by-martyna-kroliszewska"> <img src="//www.google.com/logos/2011/poland_d4g-hp.jpg" alt="Doodle 4 Google 2011 - Poland by Martyna Króliszewska"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada National Day 2017" href="/doodles/canada-national-day-2017"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/canada-national-day-2017-6277144735907840.2-law.gif" alt="Canada National Day 2017"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2020" href="/doodles/canada-day-2020"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/canada-day-2020-6753651837108439.2-l.png" alt="Canada Day 2020"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="World Cup 2014 #46" href="/doodles/world-cup-2014-46"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-46-6545923702259712.3-hp.gif" alt="World Cup 2014 #46"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Mexican Elections 2012" href="/doodles/mexican-elections-2012"> <img src="//www.google.com/logos/2012/Mexico_Elections-2012-hp.jpg" alt="Mexican Elections 2012"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2006" href="/doodles/canada-day-2006"> <img src="//www.google.com/logos/2006/canada_day06.gif" alt="Canada Day 2006"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2009" href="/doodles/canada-day-2009"> <img src="//www.google.com/logos/2009/canadaday09.gif" alt="Canada Day 2009"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2014" href="/doodles/canada-day-2014"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/canada-day-5154729252356096-hp.jpg" alt="Canada Day 2014"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Celebrating Mitsuko Mori" href="/doodles/celebrating-mitsuko-mori"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-mitsuko-mori-6753651837109202-l.png" alt="Celebrating Mitsuko Mori"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Mexico Elections 2018" href="/doodles/mexico-elections-2018"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/mexico-elections-2018-6003146601005056.6-l.png" alt="Mexico Elections 2018"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Amy Johnson’s 114th Birthday" href="/doodles/amy-johnsons-114th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/amy-johnsons-114th-birthday-5154304993263616.2-law.gif" alt="Amy Johnson’s 114th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2016" href="/doodles/canada-day-2016"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/canada-day-2016-5926650267041792-hp.jpg" alt="Canada Day 2016"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="World Cup 2018 - Day 17" href="/doodles/world-cup-2018-day-17"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-17-6229715604996096.2-law.gif" alt="World Cup 2018 - Day 17"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2019" href="/doodles/canada-day-2019"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/canada-day-2019-4839504077651968-l.png" alt="Canada Day 2019"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="World Cup 2014 #45" href="/doodles/world-cup-2014-45"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-45-6557930233004032-hp.gif" alt="World Cup 2014 #45"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2021" href="/doodles/canada-day-2021"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/canada-day-2021-6753651837108977-l.png" alt="Canada Day 2021"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2010" href="/doodles/canada-day-2010"> <img src="//www.google.com/logos/2010/canadaday10-hp.gif" alt="Canada Day 2010"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2018" href="/doodles/canada-day-2018"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/canada-day-2018-5055204671094784.4-l.png" alt="Canada Day 2018"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="World Cup 2014 #47" href="/doodles/world-cup-2014-47"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-47-5450493904027648.5-hp.gif" alt="World Cup 2014 #47"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Celebrating the Litfaßsäule" href="/doodles/celebrating-the-litfasaule"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-the-litfasaule-6753651837108438.3-l.png" alt="Celebrating the Litfaßsäule"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Cabotage and Turkish Maritime Festival" href="/doodles/cabotage-and-turkish-maritime-festival"> <img src="//www.google.com/logos/2011/maritimefestival11-hp.jpg" alt="Cabotage and Turkish Maritime Festival"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Dorothea MacKellar's 126th Birthday" href="/doodles/dorothea-mackellars-126th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2011/mackellar11-hp.jpg" alt="Dorothea MacKellar's 126th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="4th of July 2000 - 1" href="/doodles/4th-of-july-2000-1"> <img src="//www.google.com/logos/2000/doodle2_fourth1.gif" alt="4th of July 2000 - 1"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2015" href="/doodles/canada-day-2015"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/canada-day-2015-5162486235922432-hp.jpg" alt="Canada Day 2015"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2013" href="/doodles/canada-day-2013"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2013/canada_day-1973005-hp.jpg" alt="Canada Day 2013"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="East Africa Common Market" href="/doodles/east-africa-common-market"> <img src="//www.google.com/logos/2010/east_african_common_market10-hp.png" alt="East Africa Common Market"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday" href="/doodles/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-l.png" alt="Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2007" href="/doodles/canada-day-2007"> <img src="//www.google.com/logos/2007/canada_day07.gif" alt="Canada Day 2007"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Canada Day 2002" href="/doodles/canada-day-2002"> <img src="//www.google.com/logos/2002/canada_day02.gif" alt="Canada Day 2002"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Alhazen's 1048th Birthday" href="/doodles/alhazens-1048th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2013/alhazens_1048th_birthday-1974005-hp.jpg" alt="Alhazen's 1048th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <script nonce="k7QOXa1bniLr6LZ0bhG6vndTP9Pebf">
        const historyLinks = document.getElementsByClassName('history-link');
        for (let i = 0; i < historyLinks.length; i++) {
          historyLinks[i].addEventListener('click',
              () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Doodle', 'history card']));
        }
      </script> 
       </div> 
      </div></li> 
    </ul> 
   </div>
  </div> 
  <script nonce="k7QOXa1bniLr6LZ0bhG6vndTP9Pebf">
      window.___gcfg = {
        lang: 'en',
        parsetags: 'explicit'
      }
    </script> 
  <script src="/doodles/js/slashdoodles__en.js" nonce="k7QOXa1bniLr6LZ0bhG6vndTP9Pebf"></script> 
  <script src="https://www.google.com/jsapi" nonce="k7QOXa1bniLr6LZ0bhG6vndTP9Pebf"></script> 
  <script nonce="k7QOXa1bniLr6LZ0bhG6vndTP9Pebf">
  var doodlepage = new slashdoodles.DoodlePage(
      {"persistent_id": 469289, "id": null, "name": "canada-day-2005", "title": "Canada Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2005, 7, 1], "countries": ["Canada"], "doodle_type": "simple", "tags": ["National Holiday", "maple leaf"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "2005 Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "canada day", "hover_text": "2005 Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "fathers-day-2005", "title": "Father's Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/fathersday05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2-8qjJO-6OUtSUpjlCuVjLgl-beAxtbAWRl7a5_gmrskbqu4NBG9cFp6J6Ti6hrihcLXEmI-GMAhrSujVMfYriYRwDmqRazcGMoKoz8l=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 6, 18], "translations": {"en": {"query": "/", "hover_text": "Father's Day 2005", "share_text": ""}, "nl": {"query": "/", "hover_text": "Father's Day 2005", "share_text": ""}, "fr": {"query": "/", "hover_text": "Father's Day 2005", "share_text": ""}, "es": {"query": "/", "hover_text": "Feliz D\\303\\255a del Padre", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "4th-of-july-2005", "title": "4th of July 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/july4th05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2005/july4th05.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 134, "run_date_array": [2005, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "independence", "hover_text": "Independence Day 2005", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "canada-day-2001", "title": "Canada Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/canada_day.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/canada_day.gif", "high_res_width": 330, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2001, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Canada Day 2001 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2012", "title": "Canada Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/Canada_Day-2012hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7Fw3V04wo_q8SbngQRhwltrVofmBWk7Hc7zxnoihh0dlOCZdzSyymXF44LUSCUiugc_YRLqnWxYvLgPk3KaP-ZunjB_2wtOsuYTOWQM=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "f\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2004", "title": "Canada Day 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/canada_day04.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2004/canada_day04.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2004, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Happy Canada Day!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2004 #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-4-google-2011-poland-by-martyna-kroliszewska", "title": "Doodle 4 Google 2011 - Poland by Martyna Kr\u00f3liszewska", "url": "//www.google.com/logos/2011/poland_d4g-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2011/poland_d4g-hp.jpg", "high_res_width": 407, "high_res_height": 160, "run_date_array": [2011, 7, 1], "translations": {"pl": {"query": "Doodle 4 Google", "hover_text": "Doodle 4 Google - zwyci\u0119ska praca Martyny Kr\u00f3liszewskiej", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle 4 Google 2011 - Poland by Martyna Kr\u00f3liszewska", "share_text": "Doodle 4 Google 2011 - Poland by Martyna Kr\u00f3liszewska #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-national-day-2017", "title": "Canada National Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/canada-national-day-2017-6277144735907840.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/81ozUtK1Su4Zx7gFEhkPIuj6b7olSMJUTjyQnXyNPzXZqL21PAn4Oe4pYfm990oPaZqQRFcUpZbNqArv0-yD_ZEccnwqxXte0_Ic1qIN", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/canada-national-day-2017-6277144735907840.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 397, "run_date_array": [2017, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Happy Canada Day 2017!", "share_text": "Happy Canada Day 2017! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": "Joyeuse f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2020", "title": "Canada Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/canada-day-2020-6753651837108439.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vHsqDrMZUIBTSmGy3QF6OD86nuyXgnL20x2ntAPf7RAVlw6qlUDy3H59h5duAEalU1yIuvLKkPe4Gxm6lYAxxoNo8I4RoT70Fb20iTafBw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/canada-day-2020-6753651837108439-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2020", "share_text": "Happy Canada Day 2020! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02020", "share_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02020\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-46", "title": "World Cup 2014 #46", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-46-6545923702259712.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KPEGVsu2StczUdxjrYfXtgX_tN9NsAcQe_lp2Am8UsNqVvFcr1czQ7v92hKr5O2gxf1qzRhmUPv4qbCooLNuFiNR7EH-4q_wIGVWqf5Z", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MIDe7jw_R_iFzvQJwpB7wQeRIw02B_BgcokMpaP-JsUiBFvCaIIbbXLhUxsg-fzCiEsmR6ANX3D33y1h2LuHCajpOuFLQ8_sBfNxLmSh=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Argentina vs Switzerland", "hover_text": "Argentina vs Switzerland", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 16\u129b\u12cd \u12d9\u122d", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e7\u09ec \u09a6\u09b2\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09ac", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Zortzirenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u043b\u044d\u0439\u043e\u0444 \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u101b\u103e\u102f\u1036\u1038\u1011\u103d\u1000\u103a\u1015\u103d\u1032\u1005\u1009\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Vuitens de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 16\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 16\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, osmifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Ottendedels-finalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Achtste Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 16. ring", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 nelj\u00e4nnesv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Argentine Suisse", "hover_text": "Argentine Suisse", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Oitavos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Argentinien gegen Schweiz", "hover_text": "Argentinien gegen Schweiz", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 - \u03a6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd 16", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 16 \u0aa8\u0acb \u0ab0\u0abe\u0a89\u0aa8\u0acd\u0aa1", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05de\u05d9\u05e0\u05d9\u05ea \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 16 \u0915\u093e \u0926\u094c\u0930", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Nyolcadd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Sext\u00e1n li\u00f0a \u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Babak 16 Besar Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Babhta le 16 Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Argentina vs Svizzera", "hover_text": "Argentina vs Svizzera", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3 \u30b9\u30a4\u30b9", "hover_text": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3 \u30b9\u30a4\u30b9", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014 16 \u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1\u17e6\u200b\u1780\u17d2\u179a\u17bb\u1798", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 16\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Argentina vs. Suiza", "hover_text": "Argentina vs. Suiza", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, astotda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Round of 16", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d31\u0d57\u0d23\u0d4d\u0d1f\u0d4d ", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014 \u0909\u092a \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0967\u096c\u0914\u0901 \u091a\u0930\u0923", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, 1/8 fina\u0142u", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Argentina x Su\u00ed\u00e7a", "hover_text": "Argentina x Su\u00ed\u00e7a", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "16 avos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/8 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, osemfin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 osmina finala", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Argentina contra Suiza", "hover_text": "Argentina contra Suiza", "share_text": ""}, "sw": {"query": "kombe la dunia hatua ya timu 16 bora", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "\u00c5ttondelsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 - 16\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bc1\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 16\u0c35 \u0c30\u0c4c\u0c02\u0c21\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 son 16", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 1/16", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Round of 16", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Umjikelezo wangu-16", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina vs Switzerland", "share_text": "World Cup 2014 #46 #GoogleDoodle"}, {"name": "mexican-elections-2012", "title": "Mexican Elections 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/Mexico_Elections-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1o5LnKivKXt00EIwCbKWerl1YiMD8u0BAaxeWgUugEF3x4raInG5iC4rpavaMi98nftOq1viOmo9GjxGBDw3KCI_oJT6N8KIxqiR_52a=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 1], "translations": {"es-419": {"query": "Elecciones M\u00e9xico 2012", "hover_text": "Elecciones M\u00e9xico 2012", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mexican Elections 2012", "share_text": "Mexican Elections 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2006", "title": "Canada Day 2006", "url": "//www.google.com/logos/2006/canada_day06.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/VCnkCBBrk6_ZO5fU9wER74Rt-qt_UXnhJZEKEl41joI8TpPS8uNyAWPdGTysIRi59OUl8OgWztYPM3Ip11syeMUG0FXKceUImXA1bIwL=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2006, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Happy Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "canada day", "hover_text": "Happy Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2006 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2009", "title": "Canada Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/canadaday09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8ADGb6wuaPIDVYBJiRvmaeoGsiQkaCdALZ5K1t3Tt6xDBsQ-pvfygZv8ks2zLRXXzrO1AzlbpNsMTbZdHsbkFEgSgnb3SAgGwXaWMaE=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Happy Canada Day!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Bonne F\u00eate du Canada", "hover_text": "Bonne F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2014", "title": "Canada Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/canada-day-5154729252356096-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XAFvEP_2EVWLmfiQlROs7tP_bQFi3mR1c5tXlAh7iDZMZahqGBr5rVLX4bkiCCvW1EBPR2789_3pm1ckpqLL0rseviHcxtCl2tRY41j0", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/N6HkicxfP6kmJKzm4suzJiena6059pwuiJphdgD4SydOE48EpCJ0lYLF_9_V78M6mLKrsBckkxmOtXIhZj_5xHjy4bzvdyXRqhFjMW3S6g=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Canada Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-mitsuko-mori", "title": "Celebrating Mitsuko Mori", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-mitsuko-mori-6753651837109202-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/P3RCd_DVAIqcjfxukNIoWRBZDxY0isx9UZJbwxDH9uLpfA_Gu1x3N_2r-xCwXncERIbWykM8pUcJk4g4H9-thev8nC9iaxk660E5-PGJxeBEvY85f8OX", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-mitsuko-mori-6753651837109202.3-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Mitsuko Mori ", "hover_text": "Celebrating Mitsuko Mori ", "share_text": "Celebrating Mitsuko Mori! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u68ee\u5149\u5b50", "hover_text": "\u68ee\u5149\u5b50\u3092\u79f0\u3048\u3066", "share_text": "\u68ee\u5149\u5b50\u3092\u79f0\u3048\u3066#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mitsuko Mori ", "share_text": "Celebrating Mitsuko Mori! #GoogleDoodle"}, {"name": "mexico-elections-2018", "title": "Mexico Elections 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mexico-elections-2018-6003146601005056.6-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/U5fGUcs-BBAmTVnsJwxYcIXcBWxuOnkA3Wqh11nNTV-al-MDXYtMcvSOK81SXoiFaSiwbe4hva0y02i4JO0NJZe-iINEDWZ6jBxgkvRu", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mexico-elections-2018-6003146601005056.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Mexico Elections 2018", "hover_text": "Mexico Elections 2018", "share_text": "Mexico Elections 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elecciones 2018, M\u00e9xico", "hover_text": "Elecciones 2018, M\u00e9xico", "share_text": "Elecciones 2018, M\u00e9xico  #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mexico Elections 2018", "share_text": "Mexico Elections 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "amy-johnsons-114th-birthday", "title": "Amy Johnson\u2019s 114th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/amy-johnsons-114th-birthday-5154304993263616.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DJL68Nr2kWKpbQgWWFXvxjfgWAsqaPO4zHD7C3Ugp2mfsBJ8wSAdvK5gCK4wVClHU1uvwq5v4paNcq6JanAnyxWxE-quTfvJA8_0ENE", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/amy-johnsons-114th-birthday-5154304993263616.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnson's 114th Birthday", "share_text": "Amy Johnson's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnsonen jaiotegunaren 114. urteurrena", "share_text": "Amy Johnsonen jaiotegunaren 114. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnson's 114th Birthday", "share_text": "Amy Johnson's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0415\u0439\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u044a\u043d ", "hover_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0439\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u044a\u043d ", "share_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0439\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u044a\u043d #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114\u00e8 aniversari de l'Amy Johnson", "share_text": "114\u00e8 aniversari de l'Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnsons 114-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Amy Johnsons 114-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnsoni 114. s\u00fcnnip\u00e4ev ", "share_text": "Amy Johnsoni 114. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Il y a 114 ans naissait Amy Johnson", "share_text": "114e anniversaire d'Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114.\u00ba aniversario do nacemento de Amy Johnson", "share_text": "114.\u00ba aniversario do nacemento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03b9\u03bc\u03b9 \u03a4\u03b6\u03cc\u03bd\u03c3\u03bf\u03bd", "share_text": "114\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03b9\u03bc\u03b9 \u03a4\u03b6\u03cc\u03bd\u03c3\u03bf\u03bd #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d9\u05d9\u05de\u05d9 \u05d2'\u05d5\u05e0\u05e1\u05d5\u05df", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 114 \u05dc\u05d0\u05d9\u05d9\u05de\u05d9 \u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05e1\u05d5\u05df", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 114 \u05dc\u05d0\u05d9\u05d9\u05de\u05d9 \u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05e1\u05d5\u05df #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc5d0\uc774\ubbf8 \uc874\uc2a8", "hover_text": "\uc5d0\uc774\ubbf8 \uc874\uc2a8 \ud0c4\uc0dd 114\uc8fc\ub144", "share_text": "\ube44\ud589\uc0ac \uc5d0\uc774\ubbf8 \uc874\uc2a8 \ud0c4\uc0dd 114\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson", "share_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnson 114-as gimtadienis", "share_text": "Amy Johnson 114-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Hari lahir Amy Johnson ke-114", "share_text": "Hari lahir Amy Johnson ke-114 #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114 rocznica urodzin Amy Johnson", "share_text": "114 rocznica urodzin Amy Johnson! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u042d\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "114 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "share_text": "114 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0415\u0458\u043c\u0438 \u040f\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "114. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0415\u0458\u043c\u0438 \u040f\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "share_text": "114. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0415\u0458\u043c\u0438 \u040f\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Ejmi D\u017eonson", "hover_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Ejmi D\u017eonson", "share_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Ejmi D\u017eonson #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114.\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson", "share_text": "114.\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Amy Johnson", "share_text": "Amy Johnson's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2016", "title": "Canada Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/canada-day-2016-5926650267041792-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/azLAZOU0Jo-HioryZM3eyzeunuiK61u1bj2EWD73CJ3CsZPt6uPles1PKLO2AJIUoIB5N9cO3JLP3-4dbbycY2EP_WO2SIxq743tTdI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/canada-day-2016-5926650267041792-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": "Joyeuse f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-17", "title": "World Cup 2018 - Day 17", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-17-6229715604996096.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LQwxLIuNFnO8Mt_qo5T8Mtl79DUL_PJTzt5TYY1fXiCnASrhmfSQxC5DOCCaXJMVz0I8oc5osF8JmNW4IrFYF503xIYJLycLxR4WjfRLRg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-17-6229715604996096-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 17", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Futbol Txapelketa", "hover_text": "2018ko Munduko Futbol Txapelketa: 17. eguna", "share_text": "Partidak hastear dira! Ospa dezagun \u26bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f osoan #GoogleDoodle-arekin"}, "ca": {"query": "Mundial de futbol", "hover_text": "Mundial de futbol 2018 - Dia 17", "share_text": "Comencen els partits! Celebrem el \u26bd a tot el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f amb #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2018 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u5341\u4e03\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c17\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "da": {"query": "VM i fodbold 2018", "hover_text": "VM i fodbold 2018", "share_text": "S\u00e5 er der VM i fodbold \u26bd\u26bd\u26bd  #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 17", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 17. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 17. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Mundial de f\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018. D\u00eda 17", "share_text": "Comezan os partidos! Celebremos o \u26bd en todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 17", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 17\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 17. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 17", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 17", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 17", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 17", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 17\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 17 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-17", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 17", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 17", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Mundial de f\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - D\u00eda 17", "share_text": "\u00a1Comienzan los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 17", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 17", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 17", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2018", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, {"name": "canada-day-2019", "title": "Canada Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/canada-day-2019-4839504077651968-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ulkIl7F7_T7SDSpTjQlBvw8-zUi414SUi9LI7aK7HRXgKjMLC0nmr7MCTW4-5O2F43WJM1UpAUoRXDR1Sykx0UeqI48SNvsHhBma_FiV", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/canada-day-2019-4839504077651968-2x.jpg", "high_res_width": 800, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2019", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale du Canada", "hover_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02019", "share_text": "F\u00eate nationale du Canada #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-45", "title": "World Cup 2014 #45", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-45-6557930233004032-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8-FvBttUEUGoxcLZjLr6t8dUEvvtvSaHLh3JgrrmxmjFgHAXEjQTRtwIDgP-plFLvcigt8-QiDDwl1zxmNsQuUIFZJFemig1AJLDCK7tYA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-45-6557930233004032-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Argentina vs Switzerland", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 16\u129b\u12cd \u12d9\u122d", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e7\u09ec \u09a6\u09b2\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09ac", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Zortzirenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u043b\u044d\u0439\u043e\u0444 \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u101b\u103e\u102f\u1036\u1038\u1011\u103d\u1000\u103a\u1015\u103d\u1032\u1005\u1009\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Vuitens de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 16\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 16\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, osmifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Ottendedels-finalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Achtste Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 16. ring", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 nelj\u00e4nnesv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Huiti\u00e8mes de finale Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Oitavos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Achtelfinale", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 - \u03a6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd 16", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 16 \u0aa8\u0acb \u0ab0\u0abe\u0a89\u0aa8\u0acd\u0aa1", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05de\u05d9\u05e0\u05d9\u05ea \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 16 \u0915\u093e \u0926\u094c\u0930", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Nyolcadd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Sext\u00e1n li\u00f0a \u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Babak 16 Besar Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Babhta le 16 Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Ottavi di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u30d9\u30b9\u30c816", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014 16 \u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1\u17e6\u200b\u1780\u17d2\u179a\u17bb\u1798", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 16\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Octavos de Final Copa del Mundo", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, astotda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Round of 16", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d31\u0d57\u0d23\u0d4d\u0d1f\u0d4d ", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014 \u0909\u092a \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0967\u096c\u0914\u0901 \u091a\u0930\u0923", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, 1/8 fina\u0142ow", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Oitavas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "16 avos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/8 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, osemfin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 osmina finala", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Octavos de final Copa del Mundo", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "kombe la dunia hatua ya timu 16 bora", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "\u00c5ttondelsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 - 16\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bc1\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 16\u0c35 \u0c30\u0c4c\u0c02\u0c21\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 son 16", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 1/16", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Round of 16", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Umjikelezo wangu-16", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina vs Switzerland", "share_text": "World Cup 2014 #45 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2021", "title": "Canada Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/canada-day-2021-6753651837108977-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fK9DeLBsCFvWEBqeVS6pW61H3WETNuScPfQg9fya9IdOhddT0oh2qFvo3See1z-qqIR4m94vh4nREjzrHa-jZyTaaViep1UqSbmwAtgVwQnlBTn3q4TWjJk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/canada-day-2021-6753651837108977-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2021", "share_text": "Happy National Day, Canada! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02021", "share_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a0! #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada 2021", "share_text": "Bonne f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy National Day, Canada! #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2010", "title": "Canada Day 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/canadaday10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/R4x7n4oTzBHvYVoMs1HCLl3PM3wFJt-P4TaMW3-ijnRYoyr_sMIHK9xaxGsz_oIeQA_ftJjjk49wnmYmlOmzDvnQIU9oUNlyxtK7QThnIw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": " f\u00eate du Canada, fete du canada, la conf\u00e9d\u00e9ration", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2018", "title": "Canada Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/canada-day-2018-5055204671094784.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vHtJWRJ3D75nII_UyaA7OI678ETknOEeMTVggY_q-DqdMzcUhBsFXO9HfYIEFNjv55jj9DypFb4YBmV0pQ1ULjAYdMZ4p-cSgknh9N41tg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/canada-day-2018-5055204671094784-2x.png", "high_res_width": 1149, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2018", "share_text": "Happy Canada Day 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-47", "title": "World Cup 2014 #47", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-47-5450493904027648.5-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OcxpHPq2N0E-ZP4k3_yIV9L83QlWzjdvFqm-oULzC12CIT2_QntKDu_ACZ7JrUNmVcT8np4-kvnvZtwRIl_JKerErkJl9eNm7frwVZjq", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-47-5450493904027648.5-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Belgium vs United States", "hover_text": "Belgium vs United States", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 16\u129b\u12cd \u12d9\u122d", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e7\u09ec \u09a6\u09b2\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09ac", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Zortzirenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u043b\u044d\u0439\u043e\u0444 \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u101b\u103e\u102f\u1036\u1038\u1011\u103d\u1000\u103a\u1015\u103d\u1032\u1005\u1009\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Vuitens de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 16\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 16\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, osmifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Ottendedels-finalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Achtste Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 16. ring", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 nelj\u00e4nnesv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Belgique \u00c9tats-Unis Coupe du Monde", "hover_text": "Belgique \u00c9tats-Unis Coupe du Monde", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Oitavos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Belgien gegen USA", "hover_text": "Belgien gegen USA", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 - \u03a6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd 16", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 16 \u0aa8\u0acb \u0ab0\u0abe\u0a89\u0aa8\u0acd\u0aa1", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05de\u05d9\u05e0\u05d9\u05ea \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 16 \u0915\u093e \u0926\u094c\u0930", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Nyolcadd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Sext\u00e1n li\u00f0a \u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Babak 16 Besar Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Babhta le 16 Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Belgio vs Stati Uniti", "hover_text": "Belgio vs Stati Uniti", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30d9\u30eb\u30ae\u30fc \u30a2\u30e1\u30ea\u30ab", "hover_text": "\u30d9\u30eb\u30ae\u30fc \u30a2\u30e1\u30ea\u30ab", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014 16 \u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1\u17e6\u200b\u1780\u17d2\u179a\u17bb\u1798", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 16\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "B\u00e9lgica vs. Estados Unidos", "hover_text": "B\u00e9lgica vs. Estados Unidos", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, astotda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Round of 16", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d31\u0d57\u0d23\u0d4d\u0d1f\u0d4d ", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014 \u0909\u092a \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0967\u096c\u0914\u0901 \u091a\u0930\u0923", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, 1/8 fina\u0142u", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "B\u00e9lgica x Estados Unidos", "hover_text": "B\u00e9lgica x Estados Unidos", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "16 avos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/8 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, osemfin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 osmina finala", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "B\u00e9lgica contra Estados Unidos", "hover_text": "B\u00e9lgica contra Estados Unidos", "share_text": ""}, "sw": {"query": "kombe la dunia hatua ya timu 16 bora", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "\u00c5ttondelsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 - 16\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bc1\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 16\u0c35 \u0c30\u0c4c\u0c02\u0c21\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 son 16", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 1/16", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Round of 16", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Umjikelezo wangu-16", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Belgium vs United States", "share_text": "World Cup 2014 #47 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-the-litfasaule", "title": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-the-litfasaule-6753651837108438.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XSDEPKP6bUgSPmI2sdVSgPBj7MwP_wx6DJXjNKQ9-XBWKQ4FEZvfANoGS4c_vcSU_jaAhdiAj909rVpzh8N4jl1Xco1sHN8GUl6RBKgz", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-the-litfasaule-6753651837108438-2x.jpg", "high_res_width": 1214, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2020, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Slavimo Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Slavimo Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Reklamni stup Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Slavimo reklamni stup Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Slavimo reklamni stup Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Colonne Morris", "hover_text": "La colonne Morris allemande est \u00e0 l'honneur", "share_text": "La colonne Morris allemande est \u00e0 l'honneur\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Zur Feier der Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Zur Feier der Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Vi\u00f0 f\u00f6gnum Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Vi\u00f0 f\u00f6gnum Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0443\u0431", "hover_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u0440\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0443\u0431", "share_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u0440\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0443\u0431! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, {"name": "cabotage-and-turkish-maritime-festival", "title": "Cabotage and Turkish Maritime Festival", "url": "//www.google.com/logos/2011/maritimefestival11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s5PJlnbRilAj5QrsZsoROwQeeNtEgVDAtok5dPQowAHbiGt6jqiUeHYGDi2MPfULhdkhQIA4r56wtmTFMJdeV9RDKf15_ko302PccCO0=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 1], "translations": {"tr": {"query": "Denizcilik ve kabotaj bayram\u0131", "hover_text": "Denizcilik ve Kabotaj Bayram\u0131", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Cabotage and Turkish Maritime Festival", "share_text": "Cabotage and Turkish Maritime Festival #GoogleDoodle"}, {"name": "dorothea-mackellars-126th-birthday", "title": "Dorothea MacKellar's 126th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/mackellar11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2M9BDp7rVl-LZ76S203WvsXEO1v0zuZEvHOWrU8hEE8I1Cd7VoRhq9L9qsOXmyW1aXJeRvIGWA9N52WU1m74HWjIJujll3cUzyEBdv3i=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Dorothea MacKellar", "hover_text": "Dorothea MacKellar's 126th Birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dorothea MacKellar", "share_text": "Dorothea MacKellar's 126th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2000-1", "title": "4th of July 2000 - 1", "url": "//www.google.com/logos/2000/doodle2_fourth1.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2000/doodle2_fourth1.gif", "high_res_width": 369, "high_res_height": 112, "run_date_array": [2000, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Declaration of Independence", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of July 2000 - 1", "share_text": "4th of July 2000 - 1 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2015", "title": "Canada Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/canada-day-2015-5162486235922432-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RgUAvWWg6ecZQuu6NiEZdHgjEv-JJSaTzaPwBZ9YOHktkpYYPXlLubYSt8BGpAgLihai6U50widra6sUARcrok3MNXCJFKcsLHNFjQE", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/canada-day-2015-5162486235922432-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 403, "run_date_array": [2015, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": "Joyeuse f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2013", "title": "Canada Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/canada_day-1973005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/duDvOCEhfb4QSS80P3_x5K797pHM7_Sbf42PYxIJ0-NSvMKvgZGee-wJL_cmA1rzAHzcFgvRFiry_rr9KGAHcIC2TVcSMELRRTmXrnuA", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0bb4w77mEhdkqgwfgxOkBO6mVWCepFdG7c4JqiRYpuoOhwg50YbtsQifKKyjq2OTrpH00Ajd8F9zFjI7mDwoDjONtZNKaKgo4C9Zc3Hx=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Canada Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "east-africa-common-market", "title": "East Africa Common Market", "url": "//www.google.com/logos/2010/east_african_common_market10-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/is9hf1EGWA-O2MBeHgvmQYHivmpIaMyYjJSgQEdesPw_wr7zyxp1mYEul7Pp-b1iSl9hesyUibhcjqydZp05nRgv-hns9rSGYUHYSt0tgQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "http://news.google.co.ug/news/search?aq=f&pz=1&cf=all&ned=en_ke&hl=en&q=east+african+common+market", "hover_text": "East Africa now a common market!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "http://news.google.co.ke/news/search?aq=f&pz=1&cf=all&ned=en_ke&hl=en&q=east+african+common+market", "hover_text": "East Africa now a common market!", "share_text": ""}, "sw": {"query": "http://news.google.co.tz/news/search?aq=f&pz=1&cf=all&ned=en_ke&hl=en&q=east+african+common+market&vanilla=0", "hover_text": "East Africa now a common market!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "http://news.google.co.ug/news/search?aq=f&pz=1&cf=all&ned=en_ke&hl=en&q=east+african+common+market", "share_text": "East Africa Common Market #GoogleDoodle"}, {"name": "gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday", "title": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rortPH95h1ULb16XiwIKqh5OYp6YIK_CCFYvQdX4AJVch-vIe-8oshIqUv7qCOpw7tVfHchbigTIumjXRIL2NjXHC9Tj1vKJTvUmuzW2", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-2x.jpg", "high_res_width": 924, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8", "hover_text": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446", "hover_text": "372-\u0440\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446", "share_text": "372-\u0440\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328", "hover_text": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328\u8bde\u8fb0 372 \u5468\u5e74", "share_text": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328\u8bde\u8fb0 372 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gottfrieda Wilhelma Leibnize", "share_text": "372. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gottfrieda Wilhelma Leibnize #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Leibniz ?", "hover_text": "Leibniz naissait il y a 372 ans", "share_text": "0101 On c\u00e9l\u00e8bre le p\u00e8re de la num\u00e9rotation binaire #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. Geburtstag von Gottfried Wilhelm Leibniz", "share_text": "372. Geburtstag von Gottfried Wilhelm Leibniz #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0a97\u0ac9\u0a9f\u0aab\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aa1 \u0ab5\u0abf\u0ab2\u0acd\u0ab9\u0ac7\u0aae \u0ab2\u0ac0\u0aac\u0aa8\u0ac0\u0a9d\u0aa8\u0ac0 372\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a97\u0ac9\u0a9f\u0aab\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aa1 \u0ab5\u0abf\u0ab2\u0acd\u0ab9\u0ac7\u0aae \u0ab2\u0ac0\u0aac\u0aa8\u0ac0\u0a9d\u0aa8\u0ac0 372\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c ", "hover_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c \u0915\u093e 372\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c \u0915\u093e 372\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 372. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 372. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0c97\u0cbe\u0c9f\u0ccd\u200c\u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cc8\u0ca1\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb9\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0ca8\u0cbf\u0c9c\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 372\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c97\u0cbe\u0c9f\u0ccd\u200c\u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cc8\u0ca1\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb9\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0ca8\u0cbf\u0c9c\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 372\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lv": {"query": "Gotfr\u012bds Vilhelms Leibnics", "hover_text": "Gotfr\u012bda Vilhelma Leibnica 372. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Gotfr\u012bda Vilhelma Leibnica 372. dzim\u0161anas diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0d17\u0d4b\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d2b\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d21\u0d4d \u0d35\u0d3f\u0d7d\u0d39\u0d46\u0d02 \u0d32\u0d46\u0d2f\u0d4d\u0d2c\u0d28\u0d3f\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 372-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d17\u0d4b\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d2b\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d21\u0d4d \u0d35\u0d3f\u0d7d\u0d39\u0d46\u0d02 \u0d32\u0d46\u0d2f\u0d4d\u0d2c\u0d28\u0d3f\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 372-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e  #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0940\u092c\u0928\u0940\u091d \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0969\u096d\u0968\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0940\u092c\u0928\u0940\u091d \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0969\u096d\u0968\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c", "hover_text": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e 372\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e 372\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. v\u00fdro\u010die narodenia Gottfrieda Wilhelma Leibniza", "share_text": "372. v\u00fdro\u010die narodenia Gottfrieda Wilhelma Leibniza #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bcd", "hover_text": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 372\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 372\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0c17\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u200c\u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c21\u0c4d \u0c35\u0c3f\u0c32\u0c4d\u200c\u0c39\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c2e\u0c4d \u0c32\u0c48\u0c2c\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3f\u0c1f\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 372\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c17\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u200c\u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c21\u0c4d \u0c35\u0c3f\u0c32\u0c4d\u200c\u0c39\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c2e\u0c4d \u0c32\u0c48\u0c2c\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3f\u0c1f\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 372\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2007", "title": "Canada Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/canada_day07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/canada_day07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 125, "run_date_array": [2007, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2007 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2002", "title": "Canada Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/canada_day02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/canada_day02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2002, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Celebrate Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2002 #GoogleDoodle"}, {"name": "alhazens-1048th-birthday", "title": "Alhazen's 1048th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/alhazens_1048th_birthday-1974005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kE1XHc2KgAnSbwb3mnoumoqXtivmfDTAE3_FOIge-473wLhShmgoOi2vXT1-w1oyG6XUfBzPKw1iol3NWF-mBcFzrzK7bbitAeacJaD_", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZTlbHDpH59p-aH2h3ggUdhByhuq1AfviGuoQpt3QqaC7bROzbKuARKeEfggkjRmAwfB1p4yKbcjPusNDNIE9O7STbc9C0SAU0hmyTjA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Alhazen", "hover_text": "Alhazen's 1048th Birthday", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0628\u0646 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062b\u0645", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u06401048 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0628\u0646 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062b\u0645", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Alhazen", "hover_text": "1048\u00e8me anniversaire d'Alhazen", "share_text": ""}, "it": {"query": "Alhazen", "hover_text": "1048\u00b0 anniversario della nascita di Alhazen", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Alhazen", "share_text": "Alhazen's 1048th Birthday #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "get-vaccinated-wear-a-mask-save-lives-november-5-7", "title": "Get Vaccinated. Wear a Mask. Save Lives. (November 5-7)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/get-vaccinated-wear-a-mask-save-lives-november-5-7-6753651837109336-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jDaje94NUDGsDp4gIHX6y0TqJu5o7ap_xHAZf4KbSKZPmO2dF1e-3tBj9yNTJ9lRBL5M_viySyqVIAug2sfc4T7sj4rwndwNyZMO8ylvL0_v_LOWcQWO8A", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/get-vaccinated-wear-a-mask-save-lives-november-5-7-6753651837109336-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 5], "translations": {"en": {"query": "covid vaccine near me", "hover_text": "Get Vaccinated. Wear a Mask. Save Lives.", "share_text": "Get Vaccinated. Wear a Mask. Save Lives. #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "hover_text": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c. \u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043a\u0438. \u0417\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0441\u0435\u0431\u044f \u0438 \u0431\u043b\u0438\u0437\u043a\u0438\u0445.  ", "share_text": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c. \u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043a\u0438. \u0417\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0441\u0435\u0431\u044f \u0438 \u0431\u043b\u0438\u0437\u043a\u0438\u0445.  #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "covid vaccine near me", "share_text": "Get Vaccinated. Wear a Mask. Save Lives. #GoogleDoodle"}, {"name": "latvia-independence-day-2021", "title": "Latvia Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/latvia-independence-day-2021-6753651837109138-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1ROdLPjkUHsE5O9tPyYjSsIHy0ZFfxjtJJeMg62f4qmlMTNQjrCA_3RdMwV_Ljva_0HmRHbAVdCs6gKA6zxO-gZffOeuR8gGrAnepKGMSswyHmWiMZYC2n4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/latvia-independence-day-2021-6753651837109138-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 18], "translations": {"en": {"query": "Latvia Independence Day", "hover_text": "Latvia Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Latvia! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Latvijas Republikas proklam\u0113\u0161anas diena", "hover_text": "Latvijas Republikas proklam\u0113\u0161anas 103.gadadiena", "share_text": "Latvijas Republikas proklam\u0113\u0161anas 103.gadadiena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": "Latvijos nepriklausomyb\u0117s diena, 2021 m.", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0438\u00a0\u2013 2021", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0438 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Latvia Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Latvia! #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2021", "title": "Lebanon Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/lebanon-independence-day-2021-6753651837109142-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OLUYoGDaA0RkAKvAHiH_7dzTX5OkDQK-SUggitr9-_crlmC77xiqeAyg8Iv-KYA9xUc2Hr2AFvc-GWsm79N7J7QAZqbOB6NoqkDQQl7ngjDQzDqb1HqzNSs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/lebanon-independence-day-2021-6753651837109142-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 2021", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 2021"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 2021", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 \u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban\u00a02021", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2005 #GoogleDoodle"}, [{"persistent_id": 472152, "id": null, "name": "anniversary-of-lunar-landing", "title": "Anniversary of Lunar Landing", "url": "//www.google.com/logos/2005/google_moon.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2005/google_moon.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 125, "run_date_array": [2005, 7, 20], "countries": ["Afghanistan", "Algeria", "American Samoa", "Andorra", "Angola", "Anguilla", "Antigua & Barbuda", "Argentina", "Armenia", "Australia", "Austria", "Azerbaijan", "Bahamas", "Bahrain", "Bangladesh", "Belarus", "Belgium", "Belize", "Benin", "Bolivia", "Bosnia & Herzegovina", "Botswana", "Brazil", "Brunei", "Bulgaria", "Burkina Faso", "Burundi", "Cambodia", "Cameroon", "Canada", "Cape Verde", "Central African Republic", "Chad", "Chile", "China", "Colombia", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "Cook Islands", "Costa Rica", "Croatia", "Cuba", "Cyprus", "Czechia", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Denmark", "Djibouti", "Dominica", "Dominican Republic", "Ecuador", "Egypt", "El Salvador", "Estonia", "Ethiopia", "Fiji", "Finland", "France", "Gabon", "Gambia", "Georgia", "Germany", "Ghana", "Gibraltar", "Greece", "Greenland", "Guatemala", "Guyana", "Haiti", "Honduras", "Hong Kong", "Hungary", "Iceland", "India", "Indonesia", "Iraq", "Ireland", "Israel", "Italy", "Jamaica", "Japan", "Jordan", "Kazakhstan", "Kenya", "Kiribati", "Kuwait", "Kyrgyzstan", "Laos", "Latvia", "Lebanon", "Lesotho", "Libya", "Lithuania", "Luxembourg", "Madagascar", "Malawi", "Malaysia", "Maldives", "Mali", "Malta", "Mauritius", "Mexico", "Moldova", "Mongolia", "Montenegro", "Morocco", "Mozambique", "Namibia", "Nauru", "Nepal", "Netherlands", "New Zealand", "Nicaragua", "Niger", "Nigeria", "Niue", "North Macedonia", "Norway", "Oman", "Pakistan", "Palestine", "Panama", "Paraguay", "Peru", "Philippines", "Pitcairn Islands", "Poland", "Portugal", "Puerto Rico", "Qatar", "Romania", "Russia", "Rwanda", "Samoa", "San Marino", "Saudi Arabia", "Senegal", "Serbia", "Seychelles", "Sierra Leone", "Singapore", "Slovakia", "Slovenia", "Solomon Islands", "Somalia", "South Africa", "South Korea", "Spain", "Sri Lanka", "St. Vincent & Grenadines", "Sweden", "Switzerland", "S\u00e3o Tom\u00e9 & Pr\u00edncipe", "Taiwan", "Tajikistan", "Tanzania", "Thailand", "Timor-Leste", "Togo", "Tonga", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Turkey", "Turkmenistan", "U.S. Virgin Islands", "Uganda", "Ukraine", "United Arab Emirates", "United Kingdom", "United States", "Uruguay", "Uzbekistan", "Vanuatu", "Venezuela", "Vietnam", "Zambia", "Zimbabwe", "gp", "tk"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Neil Armstrong", "space", "martians", "moon", "craters", "Sciences", "space landing", "NASA", "aliens", "spacecraft", "shuttle", "telescope"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 125, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "http://moon.google.com/", "hover_text": "Apollo 11", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "bastille-day-2005", "title": "Bastille Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/bastilleday05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/S779rv-YgNWLxBpXAYOWSHzCPAgBV0J_lp8423oaNkwHv8CtU5abB8jv0GSqqn72AFbG6JklZ33dyyja-LmV_cS2nXGIPvdomCWiavWh=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 7, 13], "translations": {"fr": {"query": "2005 Fete du 14 Juillet", "hover_text": "Fete du 14 Juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "swiss-national-day-2005", "title": "Swiss National Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/swiss05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-5pzJ9MGmVh0xmP1uwa43U8jRgYWBNpEsNHpRJjJ0AqPTgD6ihXjKKwOUoW3tSibUIIKdUYAje5rPqgWofayNac1cb1bTu9gPKgl-hNP=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 8, 1], "translations": {"de": {"query": "", "hover_text": "Swiss National Day 2005", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "celebrating-dilhan-eryurt", "title": "Celebrating Dilhan Eryurt", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-dilhan-eryurt-6540781627113472-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JLDfyLfNT5d7vAkroDARtW6z-wgnLnEGl1b7wxnOE8OfpOh3MU1Ot5QlCtczuwYauLAQtGa8w1tUcW951Elfzu7Hp-E8yovPaJzHsNuvSQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-dilhan-eryurt-6540781627113472-2x.png", "high_res_width": 1071, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2020, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Celebrating Dilhan Eryurt", "share_text": "Celebrating Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Celebrating Dilhan Eryurt", "share_text": "Celebrating Dilhan Eryurt #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5 Dilhan Eryurt", "share_text": "\u7eaa\u5ff5 Dilhan Eryurt\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "93. godi\u0161njica ro\u0111enja Dilhan Eryurt", "share_text": "93. godi\u0161njica ro\u0111enja Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Dilhan Eryurt est \u00e0 l'honneur", "share_text": "Dilhan Eryurt est \u00e0 l'honneur\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Prof. Dr. Dilhan Eryurt", "hover_text": "Zu Ehren von Prof. Dr. Dilhan Eryurt", "share_text": "Zu Ehren von Prof. Dr. Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "93 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Dilhan Eryurt", "share_text": "93 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Vi\u00f0 f\u00f6gnum Dilhan Eryurt", "share_text": "Vi\u00f0 f\u00f6gnum Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "93\u00fa Breithl\u00e1 Dilhan Eryurt", "share_text": "93\u00fa Breithl\u00e1 Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "In onore di Dilhan Eryurt", "share_text": "In onore di Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Celebrando a Dilhan Eryurt", "share_text": "Celebrando a Dilhan Eryurt #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Dilhan Eryurt yang ke-93", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Dilhan Eryurt yang ke-93! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "93.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Dilhan Eryurt", "share_text": "93.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Dilhan Eryurt #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Dilhan Eryurt 93 \u00e5r", "share_text": "Dilhan Eryurt 93 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0b8e\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bcd", "hover_text": "\u0ba4\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0b8e\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd 93\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0ba4\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0b8e\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd 93\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Dilhan Eryurt\u2019u an\u0131yoruz", "share_text": "Dilhan Eryurt'u an\u0131yoruz! #GoogleDoodles"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dilhan Eryurt", "share_text": "Celebrating Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-national-day-2015", "title": "Colombia National Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/colombia-national-day-2015-6538261166030848-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AcZNBJnVmQVHdxNX88UHD0hNOGqqUdP26OjqhQeH2zVqsvENvMH0MJnVPCwidjfGDDH-UvkvSIGNdyDcrVXxs5_2M9llYWC9hephl-g5", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/colombia-national-day-2015-6538261166030848-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 7, 20], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia Colombia", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia Colombia", "share_text": "D\u00eda de la Independencia Colombia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia Colombia", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia Colombia", "share_text": "D\u00eda de la Independencia Colombia #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia National Day 2015", "share_text": "Colombia National Day 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-independence-day-2020", "title": "Colombia Independence Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/colombia-independence-day-2020-6753651837108457-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/phmguzwn5WHHoFImCwT0yJydd1n5pqdkB8ScelkbkQTGnZoSlR97t1BhNTE5YaynbRMZpBY0LMZS9HCqN9xX1Izny7y2cs1xj8pyA0oV", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/colombia-independence-day-2020-6753651837108457-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Colombia Independence Day", "hover_text": "Colombia Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Colombia! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la Independencia!", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la Independencia!", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Colombia! #GoogleDoodle"}, {"name": "tatyana-lioznovas-96th-birthday", "title": "Tatyana Lioznova\u2019s 96th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/tatyana-lioznovas-96th-birthday-6753651837108458-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DghimDZXKiS2B0PnSV74IwOCXRAYNMjJtlW83O2sVZLArZfzab0jw2LqbcpqvD1mDjSP-5hNFXAPWtwxgSNTh4029HuRmAa7wcWd1thHSA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/tatyana-lioznovas-96th-birthday-6753651837108458-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Tatyana Lioznova", "hover_text": "Tatyana Lioznova's 96th Birthday", "share_text": "Tatyana Lioznova's 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u043d\u0430 \u041b\u0438\u043e\u0437\u043d\u043e\u0432\u0430", "hover_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u044b \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b \u041b\u0438\u043e\u0437\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439", "share_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u044b \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b \u041b\u0438\u043e\u0437\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439   #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tatyana Lioznova", "share_text": "Tatyana Lioznova's 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-independence-day-2009", "title": "Colombia Independence Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/colombiaindependence09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/eKHBsl-eVykIUR33uY2GRIxtoirTveMkbZAZzuZBKY6QkIJzoZt9-aNbWfT_iVtysjUu-Fokms7ukZr8CsDoBi2UosQvzhmn9MS2n69B=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 20], "translations": {"es": {"query": "Dia de la Independencia de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia Independence Day 2009", "share_text": "Colombia Independence Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2014-panama", "title": "Children's Day 2014 (Panama)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/childrens-day-2014-panama-5176454052577280.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LNFgI38fDEeJZKNxxezG9PNUQ_NTF_JoXp6ZqQGJIieEkxPVtn0rf8dPqxNCP7Ex3l0MKc2Jcti_cGp5XvEPmP6o9Xk5i3Pf2fMYOs4", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/d28ZUTNdez4FTnyENYxOIue1LWDLsk2YREmpJvB48ctA4DJFIHzixJIAgdNaccdTAPDurZB6TGfMu0LrAPChvngrZxK7Phr8HBfeXVor=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 20], "translations": {"es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o Panam\u00e1", "hover_text": "Feliz d\u00eda del ni\u00f1o", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Children's Day 2014 (Panama)", "share_text": "Children's Day 2014 (Panama) #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-independence-day-2012-by-armando-villegas", "title": "Colombia Independence Day 2012 by Armando Villegas", "url": "//www.google.com/logos/2012/colombia12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-eIs50prQoPAm0e9AjsxRTgM9HzogBufLuzT7ZfuNeOLW00rfOmrEUcS8tq95-3DKih-i06a_u7N1sZy1KvwAzhvThPNfkr7fAODYfD2=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 20], "translations": {"es-419": {"query": "Independencia de Colombia", "hover_text": "Independencia de Colombia por Armando Villegas", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia Independence Day 2012 by Armando Villegas", "share_text": "Colombia Independence Day 2012 by Armando Villegas #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-independence-day-2013", "title": "Colombia Independence Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/colombia_independence_day_2013-1996005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OMW7jrOa7pcEYq23FcWiH0Nf4ttGvJJBA9FBH6CfQai-hv4EVWX82p-CTtJlJWQ8eUTS_0zLpXRfujV-OqbCuyXOPlEDAW-gDfVzqu7Z", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/INa900LVv4N_Tmp-V_aQ78JTl6rUMpSBHGj4EAAfPnPE2FnOUHbfhGq0Aq4-tNGk2W4z6Br-VT8Ps1BMb40OoWQ63eNALIWyuxc1VwY1Zw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 20], "translations": {"es-419": {"query": "Independencia de Colombia", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia por Alejandro de Narvaez", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia Independence Day 2013", "share_text": "Colombia Independence Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "santos-dumonts-139th-birthday", "title": "Santos Dumont's 139th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/Santos_Dumont-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nWV6ti7l5vi6D9cyVd61a1v3MEvW0TQVOLZyiHhycCz1zlWa3wMyfuFK_zrRbwMcdPM6GMPTAAZ8R_ZhIrBM9VAWpbkBkD1jaVq2TWJk=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 20], "translations": {"pt-BR": {"query": "Santos Dumont", "hover_text": "139\u00ba anivers\u00e1rio de Alberto Santos Dumont", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Santos Dumont's 139th Birthday", "share_text": "Santos Dumont's 139th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "giorgio-morandis-125th-birthday", "title": "Giorgio Morandi\u2019s 125th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/giorgio-morandis-125th-birthday-5706505869328384-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fTxRTBY3lCVzgKTW8dwBmBOAyXpx9WfoDy20_b89vTL8QRGa1uBIxXTWQXg35vtZ20RA04Xgc2AOs5NHNCRSQ1vaO7jto-P2NlB4I3O3", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/giorgio-morandis-125th-birthday-5706505869328384-hp2x.jpg", "high_res_width": 725, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 7, 20], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Giorgio Morandi", "hover_text": "125\u00b0 anniversario della nascita di Giorgio Morandi", "share_text": "125\u00b0 anniversario della nascita di Giorgio Morandi #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Giorgio Morandi\u2019s 125th Birthday", "share_text": "Giorgio Morandi\u2019s 125th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-independence-day-2018", "title": "Colombia Independence Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/colombia-independence-day-2018-5913262901166080-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OUsRALWz--73EIzo54wCcHB0kFIY728eDezU9WzE5rsvRKhdeXVdvCB7QHZtVKXoaixKa01HmkqdqqpEDPsqApM42S0QqV0sU1sTtpkq", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/colombia-independence-day-2018-5913262901166080-2xa.gif", "high_res_width": 1151, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Colombia Independence Day", "hover_text": "Colombia Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Colombia! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "hover_text": "Feliz D\u00eda de la Independencia", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "hover_text": "Feliz D\u00eda de la Independencia", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Colombia! #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-national-day-2016", "title": "Colombia National Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/colombia-national-day-2016-4767110297288704-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NR7DP1yCAbp9SV2jocAvDtB4OrmNqqYcIv56AodZoep87dBu6zerHlfPrKweY8sSRZ645t2RwpgLzArIRCwveh57Q_0bsH6AL4428hyA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/colombia-national-day-2016-4767110297288704-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Colombia National Day 2016", "hover_text": "Colombia National Day 2016", "share_text": "Colombia National Day 2016 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "share_text": "D\u00eda de la Independencia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia National Day 2016", "share_text": "Colombia National Day 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-independence-day-2014", "title": "Colombia Independence Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/colombia-independence-day-2014-6258897966858240-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/26oFeVfLICq-zFynYDVuswYVl9Wx51ti38lsdyIc36WW6hi_wP4WwrOeq2ft3OS8YQ2pvxGUAXufpGL7UnY6-as8gX0KXG54mKLca2w", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9USNUW1f2kw5UXQxx8sNxo4q63vNOAy97_mShjwquLsLCJzzkzRgTcPOrVLpEI-JbIe3yjHjeHg50XoCc3HQS0lqxcpTupuuEM3OFoA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 20], "translations": {"es-419": {"query": "Independencia de Colombia", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "share_text": ""}, "es": {"query": "Independencia de Colombia", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia Independence Day 2014", "share_text": "Colombia Independence Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-national-day-2017", "title": "Colombia National Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/colombia-national-day-2017-5750822263586816-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IAOta3Q0fRBK0xClfCv3F6h-GxuPDsBp49qq0lKxamKciZ6Ln00oBNWBPLwNzm-jtCoyuAT4g8aQeEr4XJfb7ApZW4VokHuK-7pYoYc", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/colombia-national-day-2017-5750822263586816-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 20], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Independencia de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia National Day 2017", "share_text": "Colombia National Day 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "gilberto-bosques-saldivars-125th-birthday", "title": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar\u2019s 125th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/gilberto-bosques-saldivars-125th-birthday-5195707337146368.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/W_HaLvacII2Z4stLZQzqMhkQLGpFiAVUJg6rLDbuopFBSO_0qwLfsmVK0IBYKo6wjGHR7NcjQ3Wktu5olhbx3oI7SB3w_4cuF6s_ZbZGxQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/gilberto-bosques-saldivars-125th-birthday-5195707337146368-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 443, "run_date_array": [2017, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "hover_text": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar\u2019s 125th Birthday", "share_text": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar\u2019s 125th Birthday #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "hover_text": "125\u00ba aniversario del nacimiento de Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "share_text": "125\u00ba aniversario del nacimiento de Gilberto Bosques Sald\u00edvar #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "hover_text": "125\u00ba aniversario del nacimiento de Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "share_text": "125\u00ba aniversario del nacimiento de Gilberto Bosques Sald\u00edvar #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "share_text": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar\u2019s 125th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "sohair-el-qalamawys-103rd-birthday", "title": "Sohair El-Qalamawy's 103rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/sohair-el-qalamawys-103rd-birthday-6280629159198720-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OEhPLOrNPrEa3HvstrYpDyCVKDkuI9ZxtHGg4spSnggl9t5S5ushlKXyaGPEQt8Ipu7EOSJI0XhgfQx6urUMKAD2ly8Jg6aDMTUT8XjT2g", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/joRUeH4wz3P1gI35RTPRirua7F5kwOZW5W1JP7kHJV6UYjoJ-ph5A0lhyKi6QC41wvxJ-KvxJ3SUNSmsLqqUdhTeN_0HDZjwybyqiks=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Sohair El-Qalamawy", "hover_text": "Sahair El-Qalamawy 103rd Birthday", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0633\u0647\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0645\u0627\u0648\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644103 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u062f\u064a\u0628\u0629 \u0633\u0647\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0645\u0627\u0648\u064a", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Sohair El-Qalamawy", "hover_text": "103e anniversaire de Sahair El-Qalamawy", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Sohair El-Qalamawy", "share_text": "Sohair El-Qalamawy's 103rd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "40th-anniversary-of-moon-landing", "title": "40th Anniversary of Moon Landing", "url": "//www.google.com/logos/2009/moonlanding09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tfr0TGmeiFKumb8GTzZpnzGx6u-WgBR97lnUhf4NYh2JljMQiCLOYdnKfDxE98554PAHvByOikgtaXoMltnfrUVIXpAVW6I4FpSMAhOHnQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 20], "translations": {"tl": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "Ika-40 na Anibersaryo ng Paglapag sa Buwan", "share_text": ""}, "en": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40th Anniversary of Moon Landing", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0623\u0628\u0648\u0644\u0648 11", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0628\u0639\u0648\u0646 \u0644\u0644\u0647\u0628\u0648\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0642\u0645\u0631", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Apolo 11", "hover_text": "Lehen ilargiratzearen 40. Urteurrena", "share_text": ""}, "be": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40-\u0433\u043e\u0434\u0434\u0437\u0435 \u0432\u044b\u0441\u0430\u0434\u043ai \u0447\u0430\u043b\u0430\u0432\u0435\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u041c\u0435\u0441\u044f\u0446", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40-a godi\u0161njica slijetanja na Mjesec", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0410\u043f\u043e\u043b\u043e 11", "hover_text": "40 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u0430\u0446\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u0443\u043d\u0430\u0442\u0430", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Apolo 11", "hover_text": "40 Aniversari de l'arribada de l'home a la Lluna", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u963f\u6ce2\u7f85 11\u865f", "hover_text": "\u767b\u9678\u6708\u740340\u5468\u5e74", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u963f\u6ce2\u7f5711\u53f7", "hover_text": "\u7b2c\u56db\u5341\u5468\u5e74\u767b\u6708\u7eaa\u5ff5", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40a godi\u0161njica slijetanja na Mjesec", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40. v\u00fdro\u010d\u00ed p\u0159ist\u00e1n\u00ed na M\u011bs\u00edci", "share_text": ""}, "da": {"query": "apollo 11", "hover_text": "40-\u00e5ret for m\u00e5nelandingen", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40e verjaardag van de maanlanding", "share_text": ""}, "et": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "Esimene inimene Kuul - 40. aastap\u00e4ev", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40 vuotta ensimm\u00e4isest\u00e4 kuuk\u00e4velyst\u00e4", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "On a march\u00e9 sur la Lune ... il y a 40 ans !", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Apolo 11", "hover_text": "40 aniversario da chegada do home \u00e1 L\u00faa", "share_text": ""}, "de": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40. Jahrestag der Mondlandung", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0391\u03c0\u03cc\u03bb\u03bb\u03bf 11", "hover_text": "40\u03b7 \u0395\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b5\u03bb\u03ae\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d0\u05e4\u05d5\u05dc\u05d5 11", "hover_text": "40 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05e0\u05d7\u05d9\u05ea\u05d4 \u05e2\u05dc \u05d4\u05d9\u05e8\u05d7", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0905\u092a\u094b\u0932\u094b \u0967\u0967", "hover_text": "\u091a\u093e\u0901\u0926 \u092a\u0930 \u092a\u0939\u0932\u0947 \u0915\u0926\u092e \u0915\u0940 \u096a\u0966\u0935\u0940\u0902 \u0935\u0930\u094d\u0937\u0917\u093e\u0901\u0920", "share_text": ""}, "it": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40\u00b0 anniversario dello sbarco sulla Luna", "share_text": ""}, "ja": {"query": "", "hover_text": "\u6708\u9762\u7740\u967840\u5468\u5e74", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc544\ud3f4\ub85c 11", "hover_text": "\ub2ec \ucc29\ub959 40\uc8fc\ub144", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u0410\u043f\u043e\u043b\u043b\u043e\u043d 11", "hover_text": "\u0411\u0438\u0440\u0438\u043d\u0447\u0438 \u0430\u0434\u0430\u043c \u0410\u0439\u0433\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0443\u0443\u0433\u0430 40 \u0436\u044b\u043b", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40\u00ba Aniversario del Aterrizaje en la Luna", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40 gadi kop\u0161 pirmais cilv\u0113ks uzk\u0101pa uz M\u0113ness!", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "Pirmojo nusileidimo M\u0117nulyje 40-asis jubiliejus", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "Ulang Tahun ke-40 Pendaratan Di Bulan", "share_text": ""}, "no": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40-\u00e5rs jubileum for f\u00f8rste m\u00e5nelanding", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40 rocznica l\u0105dowania na Ksi\u0119\u017cycu", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "", "hover_text": "40\u00ba Anivers\u00e1rio da Aterrissagem na Lua", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40\u00ba anivers\u00e1rio da aterragem na lua", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40 de ani de la prima aselenizare", "share_text": ""}, "ru": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40-\u043b\u0435\u0442\u0438\u0435 \u0432\u044b\u0441\u0430\u0434\u043a\u0438 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u041b\u0443\u043d\u0443", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0410\u043f\u043e\u043b\u043e 11", "hover_text": "40-\u0442\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0441\u043b\u0435\u0442\u0430\u045a\u0430 \u043d\u0430 \u041c\u0435\u0441\u0435\u0446", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40. v\u00fdro\u010die prist\u00e1tia na Mesiaci", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40. obletnica pristanka na Luni", "share_text": ""}, "es": {"query": "Apolo 11", "hover_text": "40 aniversario de la llegada del hombre a la Luna", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "40-\u00e5rsjubileum f\u00f6r f\u00f6rsta m\u00e5nlandningen", "share_text": ""}, "th": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "\u0e1b\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48 40 \u0e02\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e33\u0e23\u0e27\u0e08\u0e14\u0e27\u0e07\u0e08\u0e31\u0e19\u0e17\u0e23\u0e4c", "share_text": ""}, "vi": {"query": "Apollo 11", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m l\u1ea7n th\u1ee9 40 s\u1ef1 \u0111\u1ed5 b\u1ed9 c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi l\u00ean M\u1eb7t Tr\u0103ng", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Apollo 11", "share_text": "40th Anniversary of Moon Landing #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-4-google-2010-colombia-winner", "title": "Doodle 4 Google 2010 - Colombia Winner", "url": "//www.google.com/logos/2010/d4g_colombia10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/d4g_colombia10-hp.gif", "high_res_width": 322, "high_res_height": 178, "run_date_array": [2010, 7, 20], "translations": {"es-419": {"query": "Bicentenario independencia Colombia", "hover_text": "Bicentenario de la Independencia", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle 4 Google 2010 - Colombia Winner", "share_text": "Doodle 4 Google 2010 - Colombia Winner #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-independence-day-2021", "title": "Colombia Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/colombia-independence-day-2021-6753651837108995-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Nmz0sdP51q45O9xVVE_vv0xb4dX9zAbkZ7hf0HnhDlvc4V1o-HcKNvFGTZY94xZT9UygQ-7veKeX6t_2_c6VtmB-LhvYjdoyhCDTzfYf0Kf4VVanuHP4Yg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/colombia-independence-day-2021-6753651837108995.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Colombia Independence Day", "hover_text": "Colombia Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Colombia! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Colombia! #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-independence-day-2019", "title": "Colombia Independence Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/colombia-independence-day-2019-5349997112459264-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/R6GCM90zvbldgKri8y4NNzFoEjkhCrEDxtD_WdpFBCWMktyMcc1gqi6nRn_VVqudbxDIeHO8zI0OREfj5zZnlj0lXuEVa0ioSuiF0dAm", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/colombia-independence-day-2019-5349997112459264-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Colombia Independence Day", "hover_text": "Colombia Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Colombia! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la Independencia!", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la independencia de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia!", "share_text": "D\u00eda de la independencia de Colombia #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Colombia! #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-independence-day", "title": "Colombia Independence Day", "url": "//www.google.com/logos/2008/co_independence08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ql5xyW6prRN3q4v22oFugDTZ4QRtDPpd2h4UGk4Pms8psDZv6cVQWINBdCcNwUjENYEpTd8zI_JDC9WQifDBh5y660l1DeaSVcjOSXEsmA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 7, 20], "translations": {"es": {"query": "independencia de colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia Independence Day", "share_text": "Colombia Independence Day #GoogleDoodle"}, {"name": "colombian-independence-day-2011-by-claudia-rueda", "title": "Colombian Independence Day 2011 by Claudia Rueda", "url": "//www.google.com/logos/2011/colombia-independenceday11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ccvkxh4srdlxeHESuYifrcletbbmasIcfGRzsg9Bsu-hP-dtfNTqhKqMo6AQNjxxaeS8g5AY26saKYXLbVrBSgRCNxpxaSFieb7lvp6h=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 20], "translations": {"es": {"query": "Independencia de Colombia", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombian Independence Day 2011 by Claudia Rueda", "share_text": "Colombian Independence Day 2011 by Claudia Rueda #GoogleDoodle"}, {"name": "gregor-mendels-189th-birthday", "title": "Gregor Mendel's 189th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/gregormendel11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/VXvSFXZ0srj5i4fMooyoqhcmy6T-imfcFSfBdhDSI19z_cA6brh1-Z0TBYl0V--u1mjcKyknUPqBsgy6s7FuNgfrEfP3GM3EU2BafYs=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 20], "translations": {"rm": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189avel anniversari da Gregor Mendel", "share_text": ""}, "mo": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Aniversarea a 189 de ani de la na\u015fterea lui Gregor Mendel", "share_text": ""}, "en": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Gregor Mendel's 189th Birthday", "share_text": ""}, "af": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Gregor Mendel se 189ste verjaardag", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u063a\u0631\u064a\u063a\u0648\u0631 \u064a\u0648\u0647\u0627\u0646 \u0645\u0646\u062f\u0644", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u0629 \u063a\u0631\u064a\u063a\u0648\u0631 \u064a\u0648\u0647\u0627\u0646 \u0645\u0646\u062f\u0644", "share_text": ""}, "az": {"query": "Qreqor Mendel", "hover_text": "Qreqor Mendelin 189-cu illiyi", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c7\u0997\u09b0 \u09ae\u09c7\u09a8\u09cd\u09a1\u09c7\u09b2", "hover_text": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c7\u0997\u09b0 \u09ae\u09c7\u09a8\u09cd\u09a1\u09c7\u09b2\u09c7\u09b0 \u09e7\u09ee\u09ef-\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995\u09c0", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Gregor Mendelen 189. jaiotegunaren urteurrena", "share_text": ""}, "be": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189 \u0433\u043e\u0434 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0437\u0456\u043d\u0430\u045e \u0413\u0440\u044d\u0433\u0430\u0440\u0430 \u041c\u044d\u043d\u0434\u044d\u043b\u044f", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189. ro\u0111endan Gregora Mendela", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Gregor Mendel's 189th Birthday", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b", "hover_text": "189 \u0433. \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Mendel", "hover_text": "189\u00e8 aniversari del naixement de J. Gregor Mendel", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u5b5f\u5fb7\u723e", "hover_text": "\u907a\u50b3\u5b78\u4e4b\u7236\u5b5f\u5fb7\u723e189\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u5b5f\u5fb7\u5c14", "hover_text": "\u9057\u4f20\u5b66\u4e4b\u7236\u5b5f\u5fb7\u5c14\u8bde\u8fb0 189 \u5468\u5e74", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189. ro\u0111endan Gregora Mendela", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gregora Mendela", "share_text": ""}, "da": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Gregor Mendels 189 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189e geboortedag Gregor Mendel", "share_text": ""}, "et": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Gregor Mendeli 189. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189\u00e8me anniversaire de Gregor Mendel", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Gregor Mender", "hover_text": "189 aniversario do nacemento de Gregor Mendel", "share_text": ""}, "de": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189. Geburtstag von Gregor Mendel", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0393\u03ba\u03c1\u03ad\u03b3\u03ba\u03bf\u03c1 \u039c\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb", "hover_text": "189\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03ba\u03c1\u03ad\u03b3\u03ba\u03bf\u03c1 \u039c\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb", "share_text": ""}, "gu": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "\u0a97\u0acd\u0ab0\u0ac7\u0a97\u0acb\u0ab0\u00a0\u0aae\u0ac7\u0a82\u0aa1\u0ac7\u0ab2\u00a0\u0aa8\u0acb\u00a0189\u00a0\u0aae\u0acb\u00a0\u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u00a0\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05e8\u05d2\u05d5\u05e8 \u05de\u05e0\u05d3\u05dc", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 189 \u05dc\u05d2\u05e8\u05d2\u05d5\u05e8 \u05de\u05e0\u05d3\u05dc", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189 \u00e9ve sz\u00fcletett Gregor Mendel", "share_text": ""}, "is": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Gregors Mendels", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Com\u00f3radh 189 bliain \u00f3 rugadh Gregor Mendel", "share_text": ""}, "it": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189\u00b0 anniversario della nascita di Gregor Mendel", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30b0\u30ec\u30b4\u30fc\u30eb \u30e1\u30f3\u30c7\u30eb", "hover_text": "\u30b0\u30ec\u30b4\u30fc\u30eb \u30e1\u30f3\u30c7\u30eb \u751f\u8a95189\u5e74", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uadf8\ub808\uace0\uc5b4 \uba58\ub378", "hover_text": "\uadf8\ub808\uace0\uc5b4 \uba58\ub378 \ud0c4\uc0dd 189\uc8fc\ub144", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b\u044c", "hover_text": "\u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b\u044c\u0434\u0438\u043d \u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 172 \u0436\u044b\u043b", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189\u00ba aniversario del nacimiento de Gregor Mendel", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Gregors Mendelis", "hover_text": "Gregora Mende\u013ca 189. dzim\u0161anas diena", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Gregoras Mendelis", "hover_text": "189-asis Gregoro Mendelio gimtadienis", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b", "hover_text": "189 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0917\u094d\u0930\u0947\u0917\u094b\u0930 \u092e\u0947\u0902\u0921\u0947\u0932", "hover_text": "\u0917\u094d\u0930\u0947\u0917\u094b\u0930 \u092e\u0947\u0902\u0921\u0947\u0932\u091a\u093e \u0967\u096e\u096f\u0935\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938", "share_text": ""}, "mn": {"query": "\u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b", "hover_text": "\u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b\u0438\u0439\u043d \u043c\u044d\u043d\u0434\u044d\u043b\u0441\u043d\u0438\u0439 189 \u0436\u0438\u043b\u0438\u0439\u043d \u043e\u0439\u043d \u04e9\u0434\u04e9\u0440", "share_text": ""}, "ne": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "\u0917\u094d\u0930\u0947\u0917\u094b\u0930 \u092e\u0947\u0902\u0921\u0947\u0932 \u0915\u094b \u0967\u096e\u096f \u0914\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u094b\u0924\u094d\u0938\u0935", "share_text": ""}, "no": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Gregor Mendels 189. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Gregor Mendel - 189. rocznica urodzin", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189\u00ba Anivers\u00e1rio de Gregor Mendel", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189\u00ba Anivers\u00e1rio de Gregor Mendel", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Aniversarea a 189 de ani de la na\u015fterea lui Gregor Mendel", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b\u044c", "hover_text": "189 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440\u0430 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b\u044f", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b", "hover_text": "189 \u0433\u043e\u0434. \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440\u0430 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b\u0430", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189. v\u00fdro\u010die narodenia - Gregor Mendel", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189. rojstni dan Gregorja Mendla", "share_text": ""}, "es": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "189 Aniversario del nacimiento de Gregor Mendel", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 189 ya kuzaliwa kwa Gregor Mendel", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Gregor Mendels 189-\u00e5rsdag", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b\u044c", "hover_text": "189 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440\u0430 \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b\u044f", "share_text": ""}, "uz": {"query": "Gregor Mendel", "hover_text": "Gregor Mendelning 189chi tug'ilgan yili", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gregor Mendel", "share_text": "Gregor Mendel's 189th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "nam-june-paik", "title": "Nam June Paik", "url": "//www.google.com/logos/2010/paik10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/v_a3zhQup8Sn5B8lSOrgUf0efXiSO4FZOBhsVZsxydMx2bX1q2HYvYdza4WZfa4CSDk9tG7ttqgInpdryA5EchPvUAxkqrw3GICRvRs=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 7, 20], "translations": {"ko": {"query": "\ubc31\ub0a8\uc900", "hover_text": "\ubc31\ub0a8\uc900 \ud0c4\uc0dd 78\uc8fc\ub144", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nam June Paik", "share_text": "Nam June Paik #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "celebrating-spl-srensen", "title": "Celebrating S.P.L. S\u00f8rensen", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-spl-srensen-5609905737170944.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/F2Y1K4xjnEZoqeJNdrfWB_KhyDSC34jJA2ZP1SNbisH4bECvUsw_5Og_89t-pN4vmV5Uwmx-SkKTS1Mnl6AMedzFuwD4C4V6MuTq8Q", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-spl-srensen-5609905737170944.2-2xa.gif", "high_res_width": 818, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 5, 29], "translations": {"en": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "Celebrating S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "Celebrating S.P.L. S\u00f8rensen! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0633\u0648\u0631\u064a\u0646 \u0633\u0648\u0631\u064a\u0646\u0633\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0633\u0648\u0631\u064a\u0646 \u0633\u0648\u0631\u064a\u0646\u0633\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0633\u0648\u0631\u064a\u0646 \u0633\u0648\u0631\u064a\u0646\u0633\u0646"}, "bn": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "\u098f\u09b8.\u09aa\u09bf.\u098f\u09b2. \u09b8\u09cb\u09b0\u09c7\u09a8\u09b8\u09c7\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ae\u09b0\u09a3\u09c7", "share_text": "\u098f\u09b8.\u09aa\u09bf.\u098f\u09b2. \u09b8\u09cb\u09b0\u09c7\u09a8\u09b8\u09c7\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ae\u09b0\u09a3\u09c7 #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "U \u010dast S.P.L. S\u00f8rensenu", "share_text": "U \u010dast S.P.L. S\u00f8rensenu #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "Celebrating S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "Celebrating S.P.L. S\u00f8rensen #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "\u7d00\u5ff5 pH\u503c\u9178\u9e7c\u503c\u63d0\u51fa\u8005 - \u4e39\u9ea5\u751f\u7269\u5316\u5b78\u5bb6 S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "\u7d00\u5ff5 pH\u503c\u9178\u9e7c\u503c\u63d0\u51fa\u8005 S.P.L. S\u00f8rensen #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u745f\u4f26\u00b7\u7d22\u4f26\u68ee", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u745f\u4f26\u00b7\u7d22\u4f26\u68ee", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u745f\u4f26\u00b7\u7d22\u4f26\u68ee #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "U \u010dast S.P.L. S\u00f8rensenu", "share_text": "U \u010dast S.P.L. S\u00f8rensenu #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "S. P. L. S\u00f8rensen", "hover_text": "P\u0159ipom\u00edn\u00e1me si S. P. L. S\u00f8rensena", "share_text": "P\u0159ipom\u00edn\u00e1me si S. P. L. S\u00f8rensena #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "Vi fejrer S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "Vi fejrer S.P.L. S\u00f8rensen #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "T\u00e4histame S.P.L. S\u00f8renseni", "share_text": "T\u00e4histame S.P.L. S\u00f8renseni #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "Hommage \u00e0 S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "Hommage \u00e0 S.P.L. S\u00f8rensen #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "Zu Ehren von S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "Zu Ehren von S.P.L. S\u00f8rensen #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "\u03a4\u03b9\u03bc\u03ac\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "\u03a4\u03b9\u03bc\u03ac\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd S.P.L. S\u00f8rensen #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "\u0a8f\u0ab8.\u0aaa\u0ac0.\u0a8f\u0ab2. \u0ab8\u0acb\u0ab0\u0ac7\u0aa8\u0ab8\u0ac7\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0aaf\u0abe\u0aa6\u0aae\u0abe\u0a82", "share_text": "\u0a8f\u0ab8.\u0aaa\u0ac0.\u0a8f\u0ab2. \u0ab8\u0acb\u0ab0\u0ac7\u0aa8\u0ab8\u0ac7\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0aaf\u0abe\u0aa6\u0aae\u0abe\u0a82 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "\u092e\u0939\u093e\u0928 \u0930\u0938\u093e\u092f\u0928\u0936\u093e\u0938\u094d\u0924\u094d\u0930\u0940 \u090f\u0938.\u092a\u0940.\u090f\u0932. \u0938\u094b\u0930\u0947\u0928\u0938\u0947\u0928", "share_text": "\u092e\u0939\u093e\u0928 \u0930\u0938\u093e\u092f\u0928\u0936\u093e\u0938\u094d\u0924\u094d\u0930\u0940 \u090f\u0938.\u092a\u0940.\u090f\u0932. \u0938\u094b\u0930\u0947\u0928\u0938\u0947\u0928 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": " \u00dcnnepelj\u00fck S.P.L. S\u00f8rensen-t", "share_text": " \u00dcnnepelj\u00fck S.P.L. S\u00f8rensen-t #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "Til hei\u00f0urs S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "Til hei\u00f0urs S.P.L. S\u00f8rensen #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "Mengenang S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "Mengenang S.P.L. S\u00f8rensen #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "In onore di S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "In onore di S.P.L. S\u00f8rensen  #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30bd\u30ec\u30f3\u30fb\u30bd\u30fc\u30ec\u30f3\u30bb\u30f3", "hover_text": "\u30bd\u30ec\u30f3\u30fb\u30bd\u30fc\u30ec\u30f3\u30bb\u30f3\u3092\u79f0\u3048\u3066", "share_text": "\u30bd\u30ec\u30f3\u30fb\u30bd\u30fc\u30ec\u30f3\u30bb\u30f3\u3092\u79f0\u3048\u3066 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "\u0c8e\u0cb8\u0ccd.\u0caa\u0cbf.\u0c8e\u0cb2\u0ccd. \u0cb8\u0cca\u0cb0\u0cc6\u0ca8\u0ccd\u200c\u0cb8\u0cc7\u0ca8\u0ccd\u200d\u200c\u0cb0\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0cb8\u0ccd\u0cae\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cbf\u0ca6\u0ccd\u0ca6\u0cc7\u0cb5\u0cc6", "share_text": "\u0c8e\u0cb8\u0ccd.\u0caa\u0cbf.\u0c8e\u0cb2\u0ccd. \u0cb8\u0cca\u0cb0\u0cc6\u0ca8\u0ccd\u200c\u0cb8\u0cc7\u0ca8\u0ccd\u200d\u200c\u0cb0\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0cb8\u0ccd\u0cae\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cbf\u0ca6\u0ccd\u0ca6\u0cc7\u0cb5\u0cc6 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "Celebrando a S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "\u00a1Celebrando a S.P.L. S\u00f8rensen! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "Minime S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "Minime S.P.L. S\u00f8rensen #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "\u0d0e\u0d38\u0d4d.\u0d2a\u0d3f.\u0d0e\u0d7d \u0d38\u0d4b\u0d31\u0d46\u0d7b\u0d38\u0d46\u0d28\u0d46 \u0d38\u0d4d\u0d2e\u0d30\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41", "share_text": "\u0d0e\u0d38\u0d4d.\u0d2a\u0d3f.\u0d0e\u0d7d \u0d38\u0d4b\u0d31\u0d46\u0d7b\u0d38\u0d46\u0d28\u0d46 \u0d38\u0d4d\u0d2e\u0d30\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41 #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "\u090f\u0938.\u092a\u0940.\u090f\u0932. \u0938\u094b\u0930\u0947\u0928\u0938\u0947\u0928 \u092f\u093e\u0902\u0928\u093e \u0906\u0920\u0935\u0924\u093e\u0928\u093e", "share_text": "\u090f\u0938.\u092a\u0940.\u090f\u0932. \u0938\u094b\u0930\u0947\u0928\u0938\u0947\u0928 \u092f\u093e\u0902\u0928\u093e \u0906\u0920\u0935\u0924\u093e\u0928\u093e #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "\u0a10\u0a71\u0a38.\u0a2a\u0a40.\u0a10\u0a71\u0a32. \u0a38\u0a4b\u0a30\u0a47\u0a28\u0a38\u0a47\u0a28 \u0a28\u0a42\u0a70 \u0a2f\u0a3e\u0a26 \u0a15\u0a40\u0a24\u0a3e \u0a1c\u0a3e \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48", "share_text": "\u0a10\u0a71\u0a38.\u0a2a\u0a40.\u0a10\u0a71\u0a32. \u0a38\u0a4b\u0a30\u0a47\u0a28\u0a38\u0a47\u0a28 \u0a28\u0a42\u0a70 \u0a2f\u0a3e\u0a26 \u0a15\u0a40\u0a24\u0a3e \u0a1c\u0a3e \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "\u00cen cinstea lui S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "\u00cen cinstea lui S.P.L. S\u00f8rensen! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0421\u0451\u0440\u0435\u043d \u041f\u0435\u0442\u0435\u0440 \u041b\u0430\u0443\u0440\u0438\u0446 \u0421\u0451\u0440\u0435\u043d\u0441\u0435\u043d", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0421.\u041f.\u041b. \u0421\u0451\u0440\u0435\u043d\u0441\u0435\u043d\u0430", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0421.\u041f.\u041b. \u0421\u0451\u0440\u0435\u043d\u0441\u0435\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421.\u041f.\u041b. \u0421\u043e\u0440\u0435\u043d\u0441\u0435\u043d", "hover_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u0421.\u041f.\u041b. \u0421\u043e\u0440\u0435\u043d\u0441\u0435\u043d\u0430", "share_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u0421.\u041f.\u041b. \u0421\u043e\u0440\u0435\u043d\u0441\u0435\u043d\u0430  #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "S. P. L. S\u00f8rensen", "hover_text": "Pripom\u00edname si S. P. L. S\u00f8rensena", "share_text": "Pripom\u00edname si S. P. L. S\u00f8rensena #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "Celebrando a S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "\u00a1Celebrando a S.P.L. S\u00f8rensen! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "S.P.L S\u00f8rensen", "hover_text": "Firar S.P.L S\u00f8rensen", "share_text": "Firar S.P.L S\u00f8rensen! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "S.P.L. \u0b9a\u0bcb\u0bb0\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0b9a\u0bc6\u0ba9\u0bcd", "hover_text": "S.P.L. \u0b9a\u0bcb\u0bb0\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0b9a\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd", "share_text": "S.P.L. \u0b9a\u0bcb\u0bb0\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0b9a\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "hover_text": "\u0c0e\u0c38\u0c4d.\u0c2a\u0c3f.\u0c0e\u0c32\u0c4d. \u0c38\u0c4b\u0c30\u0c46\u0c28\u0c4d\u200c\u0c38\u0c47\u0c28\u0c4d\u200c \u0c1c\u0c4d\u0c1e\u0c3e\u0c2a\u0c15\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c25\u0c02", "share_text": "\u0c0e\u0c38\u0c4d.\u0c2a\u0c3f.\u0c0e\u0c32\u0c4d. \u0c38\u0c4b\u0c30\u0c46\u0c28\u0c4d\u200c\u0c38\u0c47\u0c28\u0c4d\u200c \u0c1c\u0c4d\u0c1e\u0c3e\u0c2a\u0c15\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c25\u0c02 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "S.P.L. S\u00f8rensen", "share_text": "Celebrating S.P.L. S\u00f8rensen! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-puerto-rico", "title": "Teachers' Day 2018 (Puerto Rico)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-puerto-rico-6724916157087744-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EpGmTBRU_WKVGbhcQr1FO7J3XwZQeXTVGviMa2_rNtHixyV6YEFM2_eZ2O_tA9WnU_5p0NzrMpWpZyWBcksTNecB9V0Osntfd4Dn4air", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-puerto-rico-6724916157087744-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 5, 11], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Happy Teachers' Day 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro Puerto Rico", "hover_text": "D\u00eda del maestro 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! Puerto Rico #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2018-el-salvador-guatemala-mexico", "title": "Mother's Day 2018 (El Salvador, Guatemala, Mexico)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mothers-day-2018-el-salvador-guatemala-mexico-5336679647805440-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-qRUzhytHRzTMDESesTmZF2g0rCLll4kCmaOItNcY765Rr0OcgkUtI_W7cXFzgwUXdavc0qrKAIUjrl2YeArDiu3e709SBSBRItoRXiCBQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mothers-day-2018-el-salvador-guatemala-mexico-5336679647805440-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 5, 10], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2018 ", "share_text": "Happy Mother's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de las madres", "hover_text": "D\u00eda de las madres 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day", "share_text": "Happy Mother's Day 2018! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "http://moon.google.com/", "share_text": "Anniversary of Lunar Landing #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 462170, "id": null, "name": "bastille-day-2005", "title": "Bastille Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/bastilleday05.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/S779rv-YgNWLxBpXAYOWSHzCPAgBV0J_lp8423oaNkwHv8CtU5abB8jv0GSqqn72AFbG6JklZ33dyyja-LmV_cS2nXGIPvdomCWiavWh=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 7, 13], "countries": ["France"], "doodle_type": "simple", "tags": ["National Holiday", "flag", "independence"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"fr": {"query": "2005 Fete du 14 Juillet", "hover_text": "Fete du 14 Juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "4th-of-july-2005", "title": "4th of July 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/july4th05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2005/july4th05.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 134, "run_date_array": [2005, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "independence", "hover_text": "Independence Day 2005", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "anniversary-of-lunar-landing", "title": "Anniversary of Lunar Landing", "url": "//www.google.com/logos/2005/google_moon.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2005/google_moon.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 125, "run_date_array": [2005, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "http://moon.google.com/", "hover_text": "Apollo 11", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "world-cup-2014-final", "title": "World Cup 2014 - Final", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-final-5652783105572864-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QsoDm2_IySyW4m34QUZUl8EQpJCCbEIp5Udxfn3MwPV6ZKXXL9h8XB_S0hqQrmWmvBBWwdcFtk__uFz53pApm0nCjGjqtrvvKG0KaZzI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-final-5652783105572864-hp.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 220, "run_date_array": [2014, 7, 13], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2014 Final", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u134d\u133b\u121c", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0424\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014 Final", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044 \u1017\u102d\u102f\u101c\u103a\u101c\u102f\u1015\u103d\u1032", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n", "hover_text": "Final Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 \u51a0\u8ecd\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f  \u51a0\u519b\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. finale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Fin\u00e1le mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Finalen", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014 Finale", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014 finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 loppuottelu", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Finale Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Final Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Finale", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, D\u00f6nt\u0151", "share_text": ""}, "is": {"query": "\u00darslitaleikur HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Final Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluiche Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014", "hover_text": "Finale della Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6c7a\u52dd", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u179c\u1782\u17d2\u1782\u200b\u1795\u17d2\u178a\u17b6\u1785\u17cb\u200b\u1796\u17d2\u179a\u17d0\u178f\u17d2\u179a", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 \uacb0\uc2b9", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, fin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014 Final", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d7d", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0905\u0902\u0924\u093f\u092e \u0938\u093e\u092e\u0928\u093e", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014", "hover_text": "Fotball-VM 2014 finale", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014", "hover_text": "Fotball-VM 2014 finale", "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Fina\u0142 Mistrzostw \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014  \u2013 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014 \u0d85\u0dc0\u0dc3\u0dcf\u0db1 \u0db8\u0dc4\u0dcf \u0dad\u0dbb\u0d9f\u0dba", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, fin\u00e1le", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 finale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "es": {"query": "Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Final Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Final i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014 \u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 finali", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola - Ifayinali", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2014 Final", "share_text": "World Cup 2014 - Final #GoogleDoodle"}, {"name": "ehud-manors-74th-birthday", "title": "Ehud Manor\u2019s 74th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/ehud-manors-74th-birthday-5758352818700288-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bZcI8mZAt4GgFsunY6CL_HWly-Zku-ClyEiiDH9tY5djkEY2S4Q_U7bhpH2NAV5fY26Rmt3-v2B1f8hV85Ki8ZgpdBeu6zXs1ZuDmkcf", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/ehud-manors-74th-birthday-5758352818700288-hp2x.png", "high_res_width": 1044, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 7, 13], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u064a\u0647\u0648\u062f \u0645\u0627\u0646\u0648\u0631", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064074 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u064a\u0647\u0648\u062f \u0645\u0627\u0646\u0648\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064074 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u064a\u0647\u0648\u062f \u0645\u0627\u0646\u0648\u0631"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d4\u05d5\u05d3 \u05de\u05e0\u05d5\u05e8", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 74 \u05dc\u05d0\u05d4\u05d5\u05d3 \u05de\u05e0\u05d5\u05e8", "share_text": "\u05d0\u05d4\u05d5\u05d3 \u05de\u05e0\u05d5\u05e8"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ehud Manor\u2019s 74th Birthday", "share_text": "Ehud Manor\u2019s 74th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "naomi-shemer-80th-birthday", "title": "Naomi Shemer 80th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2010/naomishemer10-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/naomishemer10-hp.jpg", "high_res_width": 293, "high_res_height": 118, "run_date_array": [2010, 7, 13], "translations": {"en": {"query": "Naomi Shemer", "hover_text": "80th anniversary of Naomi Shemer", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e0\u05e2\u05de\u05d9 \u05e9\u05de\u05e8", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 80 \u05dc\u05e0\u05e2\u05de\u05d9 \u05e9\u05de\u05e8!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Naomi Shemer", "share_text": "Naomi Shemer 80th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "sir-george-gilbert-scotts-200th-birthday", "title": "Sir George Gilbert Scott's 200th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/scott11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2011/scott11-hp.jpg", "high_res_width": 412, "high_res_height": 150, "run_date_array": [2011, 7, 13], "translations": {"en": {"query": "Sir George Gilbert Scott", "hover_text": "Sir George Gilbert Scott's 200th Birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Sir George Gilbert Scott", "share_text": "Sir George Gilbert Scott's 200th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2004", "title": "Bastille Day 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/bastilleday04.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qr9qjrCIpxFeuF6i5AanLHGA58-CmVOSnnbOiCb04vhvxecHPdoHFMk7CptvaAdRguTyQNyOSV2TJK6ncDnSwYhqW3Yfru3t89oapmpJHw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2004, 7, 13], "translations": {"fr": {"query": "", "hover_text": "Fete du 14 Juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2004", "share_text": "Bastille Day 2004 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "south-africa-freedom-day-2021", "title": "South Africa Freedom Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/south-africa-freedom-day-2021-6753651837108915-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/oXw9luVZdXeVG6-HZcZpqUEE4USu65B06kN6BKPIYx4LVnT-RDXgpzSmBUu_w-DGuo7bNCU1wkHwIkf_YB-W4V37GtPKHfKDu43Xk187JiG-lVxmeNc2JWw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/south-africa-freedom-day-2021-6753651837108915-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 4, 27], "translations": {"en": {"query": "South Africa Freedom Day", "hover_text": "South Africa Freedom Day 2021", "share_text": "Happy Freedom Day, South Africa! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Suid-Afrika se vryheidsdag 2021", "share_text": "Gelukkige Vryheidsdag, Suid-Afrika! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Letsatsi la Tokoloho la Afrika Borwa la 2021", "share_text": "Mahlohonolo a Letsatsi la Tokoloho, Afrika Borwa! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Letsatsi la Kgololesego ya Aforika Borwa la 2021", "share_text": "Itumelele la Kgololo, Aforika Borwa! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Usuku Lwenkululeko lwase-South Africa lwango-2021", "share_text": "Sinifisela Usuku Lwenkululeko Oluhle, South Africa #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "South Africa Freedom Day", "share_text": "Happy Freedom Day, South Africa! #GoogleDoodle"}, {"name": "national-sovereignty-and-childrens-day-2021", "title": "National Sovereignty and Children's Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/national-sovereignty-and-childrens-day-2021-6753651837108910-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KCIWG97-Oh3oXYf1wSCNTooZIBkveIny_3mQxOv9DsEGK_IpkbRkbRv0nm49IC2lgIxa7Drdwndsuju6sN9ULYuIal3_DUWkdnZvD5ETOfzowR5vM49Kfw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/national-sovereignty-and-childrens-day-2021-6753651837108910-2x.png", "high_res_width": 1152, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2021, 4, 23], "translations": {"en": {"query": "National Sovereignty and Children's Day", "hover_text": "National Sovereignty and Children's Day 2021", "share_text": "National Sovereignty and Children's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "23 Nisan ", "hover_text": "23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 ", "share_text": "23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "National Sovereignty and Children's Day", "share_text": "National Sovereignty and Children's Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "clive-sullivans-78th-birthday", "title": "Clive Sullivan's 78th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/clive-sullivans-78th-birthday-6753651837108700-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rbpNOgFcJY5Lmh6njWO5x7j4pV_8E4ol1xwJlq0tqT-2cDkMe96XRJR2b23rIKGiNCre7r17-ILpWWBRw1eqwCGVh9Zph4ETV5KQqaNiIQE0DjhnOhMO4vk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/clive-sullivans-78th-birthday-6753651837108700-2x.png", "high_res_width": 960, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2021, 4, 9], "translations": {"en": {"query": "Clive Sullivan", "hover_text": "Clive Sullivan's 78th Birthday", "share_text": "Clive Sullivan's 78th Birthday! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Clive Sullivan", "hover_text": "Clive Sullivan's 78th Birthday", "share_text": "Clive Sullivan's 78th Birthday #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Clive Sullivan", "share_text": "Clive Sullivan's 78th Birthday! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "Bastille Day 2005", "share_text": "Bastille Day 2005 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 474520, "id": null, "name": "4th-of-july-2005", "title": "4th of July 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/july4th05.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2005/july4th05.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 134, "run_date_array": [2005, 7, 4], "countries": ["United States"], "doodle_type": "simple", "tags": ["liberty bell", "fireworks", "National Holiday", "independence", "american", "star", "stripe", "Fourth of July", "July 4th"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 134, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "independence", "hover_text": "Independence Day 2005", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "canada-day-2005", "title": "Canada Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2005, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "2005 Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "canada day", "hover_text": "2005 Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "bastille-day-2005", "title": "Bastille Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/bastilleday05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/S779rv-YgNWLxBpXAYOWSHzCPAgBV0J_lp8423oaNkwHv8CtU5abB8jv0GSqqn72AFbG6JklZ33dyyja-LmV_cS2nXGIPvdomCWiavWh=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 7, 13], "translations": {"fr": {"query": "2005 Fete du 14 Juillet", "hover_text": "Fete du 14 Juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "4th-of-july-2012", "title": "4th of July 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/4th_july-12-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jmILcKyXa5cytTPFqoo0pdr3WFmtibV1E9-UINCI8RYnl1nA1AwSgVlmnC36HqgD4S3nkrV2ucNUlPqfQ0mk_AvqI45XUu694cnqgkBD=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of July", "hover_text": "Happy 4th of July!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of July", "share_text": "4th of July 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2010-and-rube-goldbergs-birthday", "title": "4th of July 2010 and Rube Goldberg's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2010/july4thgoldberg10-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/july4thgoldberg10-hp.png", "high_res_width": 411, "high_res_height": 162, "run_date_array": [2010, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of July", "hover_text": "Happy 4th of July and Happy Birthday Rube Goldberg!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of July", "share_text": "4th of July 2010 and Rube Goldberg's Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2008", "title": "4th of July 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/july4th08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/U3mg4puANSUUnvhV-9DCrXWmbqTm01VjSo78Ad9FW_agMA5nuM5ONSs4nGVUmu7G39zY5GJmxPUBL1y227bCXYp90DTEucqeBtPfSCE=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of july", "hover_text": "Happy 4th of July", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of july", "share_text": "4th of July 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2015", "title": "Fourth of July 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fourth-of-july-2015-5118459331477504.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YJQMEes9XvE-Ox5llWfDJe_hLqOpQEvszPXiKNrkq_GXCF6_KfbtZAUxtaB2RBkAEoYInD72cnMLa2IZX8byka-2YcFgrycX5_n2Qzs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fourth-of-july-2015-5118459331477504.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1100, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2015, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Independence Day USA", "hover_text": "Happy Fourth of July!", "share_text": "Fourth of July #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "share_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Independence Day USA", "share_text": "Fourth of July #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2007", "title": "4th of July 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/july4th07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ToG6b9oLRbg4Hq9rbfw6xc6SXck1hWtgihwpxZMrdKTgjsj7G0VvqYpk344PLgXk1Zl9jY50aR_fX6Sb3I6fCVd819vpRQDZ1IFG3KT9JA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of july", "hover_text": "Happy 4th of July", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of july", "share_text": "4th of July 2007 #GoogleDoodle"}, {"name": "ukichiro-nakayas-113th-birthday", "title": "Ukichiro Nakaya's 113th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/ukichiro_nakayas_113th_birthday-1927008-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o5mte6rDYq3RdmKmYycd67ce5V1IR_Qi1pOk8pRVn6rQye3-sIFQlqbZHWCUEGVlr-dg9GxOv7RXSAMVYR4YfiN_LIdbTrnIz63Z9ezM", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uf4VCZObdcJ6i4TQhpYYZDZptIM-ameI23lwFks4jXcMPFSIMGMmK58SFQ-AcihzG82xVOYaL9SZK2NfcZQcQfYyHu9GJHyxSdBUctw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 4], "translations": {"ja": {"query": "\u4e2d\u8c37\u5b87\u5409\u90ce", "hover_text": "\u4e2d\u8c37\u5b87\u5409\u90ce \u751f\u8a95 113 \u5468\u5e74", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ukichiro Nakaya's 113th Birthday", "share_text": "Ukichiro Nakaya's 113th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2011", "title": "4th of July 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/fourth_of_july11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/B9j35UcA7zso0rIBAUi-neSBUoMZzTcagk3cS_CCUgytBRSMf0PY3Q18gSqRJClmcz5x_XWtqRdwaDdmjjWx-7QIfhR_IrnclDy9d-k=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Happy Fourth of July!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "4th of July 2011 #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july", "title": "4th of July", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/4th_of_july-1977005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/j2o27uvteyD7BjUZOoAhdQ3pjPDmYgh4TAMR4XkClrKL7aCRqq1pzH2yZUK8kNL1Ba4emo7-YyTiOSekvUzII3e8t7zFWt_lZFkkZXE9", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/14uUnH0xISQhcYg5sAT4-BGo5p_CaDFnvSLIiT3ylTp1KBVkYrQQpTULSBnPYJz7qCO5OhKPzqhjVJH8u09OgJCIm5Somu6LPwRkLNq_=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "When is Independence Day?", "hover_text": "Happy 4th of July!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "When is Independence Day?", "share_text": "4th of July #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2004", "title": "4th of July 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/july4th04.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2004/july4th04.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 130, "run_date_array": [2004, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of july", "hover_text": "Independence Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of july", "share_text": "4th of July 2004 #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2000-4", "title": "4th of July 2000 - 4", "url": "//www.google.com/logos/2000/doodle2_fourth4.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2000/doodle2_fourth4.gif", "high_res_width": 342, "high_res_height": 106, "run_date_array": [2000, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "The Founding Fathers", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of July 2000 - 4", "share_text": "4th of July 2000 - 4 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2017", "title": "Fourth of July 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fourth-of-july-2017-5096200528199680.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3CWrZXmJLtRkWcURm_e0Hwyy9zul8PaV9nV45pdRvFhOYO3UGxJtEfJ6Hh64LC7sERqrAj9BynTt6mUh8znbEwvBraHzKiaxuwRwcS7ZOg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fourth-of-july-2017-5096200528199680-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Happy Fourth of July! ", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2002", "title": "4th of July 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/july4th02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/july4th02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2002, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "fourth of july", "hover_text": "Happy 4th of July!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "fourth of july", "share_text": "4th of July 2002 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2020", "title": "Fourth of July 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fourth-of-july-2020-6753651837108440-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vw_5qRVc5MMmOZAnMOaj-WB90OdpKtwmPw-cxqk2BKOc9___tc2eLFb6tY0_YlF3WG12ZebaDnnTXp0571CSyIDB3kFtF4A1SqNmWcw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fourth-of-july-2020-6753651837108440-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Fourth of July 2020", "share_text": "Happy Fourth of July 2020! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "hover_text": "2020 \u5e74\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "share_text": "2020 \u5e74\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Cuatro de julio", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Cuatro de julio del\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio del\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "Happy Fourth of July 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "pedro-nel-gomezs-114th-birthday", "title": "Pedro Nel G\u00f3mez's 114th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/pedro_nel_gmezs_114th_birthday-1978005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NCsA83f97y19P0ltCZ7vvQVHiYkZIe8HLfYjIeCQ8lswEwppsawXLhJkiyB9yw3OabTEGxKb7eho_ZoiMgRBtf2C4d21rSCfY_Aj8Ow", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/pedro_nel_gmezs_114th_birthday-1978005-hp.jpg", "high_res_width": 470, "high_res_height": 174, "run_date_array": [2013, 7, 4], "translations": {"es-419": {"query": "Pedro Nel G\u00f3mez", "hover_text": "114\u00ba Aniversario del nacimiento de Pedro Nel G\u00f3mez", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pedro Nel G\u00f3mez's 114th Birthday", "share_text": "Pedro Nel G\u00f3mez's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "mudik-2016", "title": "Mudik 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/mudik-2016-5638818859319296-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/L8lDHY7DymM17gECKSkGOtgMkT0eiGduv8hWFfw7muskaSQZAd3_8l9pIOEAXadJJZoDflpdaxGP2hY-cBPXVSY0UIHpKLVNRhvLi2PrdA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/mudik-2016-5638818859319296-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Homecoming Season 2016", "hover_text": "Homecoming Season 2016", "share_text": "Homecoming Season 2016 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Musim Mudik 2016", "hover_text": "Musim Mudik 2016", "share_text": "Musim Mudik 2016 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Balik Kampung", "hover_text": "Balik Kampung 2016", "share_text": "Balik Kampung 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Homecoming Season 2016", "share_text": "Homecoming Season 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2021", "title": "Fourth of July 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fourth-of-july-2021-6753651837108980.4-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-xM6Q4Bb6OME4kJ1fUT8EYdqTSZCmIq1xctq56olo3shsek8ta8qIu1uef2zDS3q5knK2nsSedjjr48lYNhjphOnE1EgUbGOuUTOlLrCj1H8wJ8XJDZvHA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fourth-of-july-2021-6753651837108980.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Fourth of July 2021", "share_text": "Happy Fourth of July 2021! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuatro de julio", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Cuatro de Julio del 2021", "share_text": "\u00a1Feliz Cuatro de Julio del 2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "Happy Fourth of July 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2018", "title": "Fourth of July 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fourth-of-july-2018-4787362994323456.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9wDc6n6_ZWgsuDki1DfcRdXBoAgXGzsfX3Pfcm-kk0jfG9lLxIzAUCkw1DqJj4SXB2rGJzz_g7PtKFEzYXtHz2JbTBLjhZx8mOswR54f", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fourth-of-july-2018-4787362994323456.2-2xa.gif", "high_res_width": 782, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Happy Fourth of July! ", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u72ec\u7acb\u65e5", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Cuatro de julio ", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Cuatro de julio ", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-50", "title": "World Cup 2014 #50", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-50-4908181755002880-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/43C5_Ys7nnbruIHP3P95Rj37iLLd5WnVJS5nRuSGCRseTa7fu1TBPq05wYby_kL2r4uIe-xxpZM-dU9vSGpaUdV2F4-CkIoChom6i11bXQ", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/adwT2Zmd6_lPc80dcIpIf0XXDZg49AXLd0mcavxRiUifcHfvJ3CtFdlqr6BO25o640MonizdhQHgf42y71Wtla1B4amohhUEpZp7v0cr=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Brazil vs Colombia", "hover_text": "Brazil vs Colombia", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Brasil x Col\u00f4mbia", "hover_text": "Brasil x Col\u00f4mbia", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Brazil vs Colombia", "share_text": "World Cup 2014 #50 #GoogleDoodle"}, {"name": "copa-america-2015-finals", "title": "Copa Am\u00e9rica 2015 - Finals", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-finals-4787512228708352-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/J_O7lZRhjdWKmyJwjAn3qRt4Xnb8fj_wIbSM8vhF9Wlz-UJq4SHq1hT1Vct023CU7amyoLDSn0cgbQr1g7Xpp_Rq9k8m6yLfKNdoN16JKA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-finals-4787512228708352-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Copa Am\u00e9rica ", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica Finals", "share_text": "Go team! Copa Am\u00e9rica Finals #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica \u7e3d\u6c7a\u8cfd", "share_text": "\u52a0\u6cb9\uff01Copa Am\u00e9rica \u7e3d\u6c7a\u8cfd  #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica \u603b\u51b3\u8d5b", "share_text": "\u52a0\u6cb9\uff01Copa Am\u00e9rica \u603b\u51b3\u8d5b  #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2015", "hover_text": "Final de la Copa Am\u00e9rica", "share_text": "Final de la Copa Am\u00e9rica  #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "Final da Copa Am\u00e9rica", "share_text": "Final da Copa Am\u00e9rica! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Am\u00e9rica ", "share_text": "Go team! Copa Am\u00e9rica Finals #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2014", "title": "Fourth of July 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/fourth-of-july-2014-4790044434890752.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vUnTgQCYKOWvLPaqfk3EZTZctTZZt--vvqkvkbkWDyNQmRYys32R63WrBSf5JLC7vTO8zlS73b7wllPYp_2XUUrknnt3tcXw_C5l-zo", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JxJJMOwZI3WD44GH-Ze3oDlibA_oBcp7W2OXnOfCFdXp5UwM7u33iuipriXy_eFCmS3ZEdEEEAp_Bx6ZkX22qM6kpFXUBJWFYfSgQHLt=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Independence Day USA", "hover_text": "Happy Fourth of July!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Independence Day USA", "share_text": "Fourth of July 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2016", "title": "Fourth of July 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fourth-of-july-2016-5633480818950144-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RWtffIHbXOJ5Kzcz1JjeWo963bDIQAwUJuLdXIJtTnVYRDasFSj4DdVRz_e0msAprt9mT3FRU5TqC6Rvt51FfrvgpOSI76xua0OQr7V8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fourth-of-july-2016-5633480818950144-hp2x.jpg", "high_res_width": 1200, "high_res_height": 394, "run_date_array": [2016, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Happy Fourth of July! ", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Fourth of July 2016", "hover_text": "2016 \u7f8e\u56fd\u56fd\u5e86\u7eaa\u5ff5\u65e5", "share_text": "Fourth of July 2016  #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Cuatro de julio ", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-49", "title": "World Cup 2014 #49", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-49-5801715123093504.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dPHluaMfiVmTU4zyQh-kumx9ZHqYGDWDi74fe6YkZNa_GxOz5bvJ6av8CVuuDLNhmN8ZbgHhhsfbKmCMEWNr2cRNUSqoKds6yR736IKi", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-49-5801715123093504.3-hp.gif", "high_res_width": 598, "high_res_height": 169, "run_date_array": [2014, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Brazil vs Colombia", "hover_text": "Brazil vs Colombia", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u1229\u1265 \u134d\u133b\u121c ", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Laurdenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u0432\u044d\u0440\u0446\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u044a\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1000\u103d\u102c\u1010\u102c\u1038\u1016\u102d\u102f\u1004\u103a\u1014\u101a\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Quarts de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 8\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, \u010dtvrtfin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Kvartfinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Kwartfinale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM veerand-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 puoliv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Cuartos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Viertelfinal", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0a95\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ab0 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d1\u05e2 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0915\u094d\u0935\u093e\u0930\u094d\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Negyedd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Fj\u00f3r\u00f0ungs\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Perempat Final Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed ceathr\u00fa Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Quarti di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u3005\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cb0\u0ccd\u200c \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1/\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 8\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo ", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, ceturtda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Quarter-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d7c \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0915\u094d\u0935\u093e\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, \u0107wier\u0107fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Quartos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/4 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, \u0161tvr\u0165fin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 \u010detrtfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Robo Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Kvartsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c30\u0c4d-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0447\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Quarter-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amakotafayinali", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Brazil vs Colombia", "share_text": "World Cup 2014 #49 #GoogleDoodle"}, {"name": "hubert-cecil-booths-147th-birthday", "title": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/hubert-cecil-booths-147th-birthday-5355133176119296-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nTwfE88Lxzo_FvY_pcR2hk2cZ3kBz4VAUZHvXFCf0pD7etJbrhPxycqVKcZhouRJ4yxsII3po-r0W285QGA_blEaZ0Aja-aY1geRouQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/hubert-cecil-booths-147th-birthday-5355133176119296-2xa.gif", "high_res_width": 1238, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday", "share_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u09b9\u09c1\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u099f \u09b8\u09c7\u09b8\u09bf\u09b2 \u09ac\u09c1\u09a5\u09c7\u09b0 \u09e7\u09ea\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09b9\u09c1\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u099f \u09b8\u09c7\u09b8\u09bf\u09b2 \u09ac\u09c1\u09a5\u09c7\u09b0 \u09e7\u09ea\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday", "share_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0425\u044e\u0431\u044a\u0440\u0442 \u0411\u0443\u0442", "hover_text": "147-\u043c\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0425\u044e\u0431\u044a\u0440\u0442 \u0411\u0443\u0442", "share_text": "147-\u043c\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0425\u044e\u0431\u044a\u0440\u0442 \u0411\u0443\u0442 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "147. v\u00fdro\u010d\u00ed Huberta Cecila Bootha", "share_text": "147. v\u00fdro\u010d\u00ed Huberta Cecila Bootha #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "Hubert Cecil Boothi 147. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Hubert Cecil Boothi 147. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Hubert Cecil Booth ?", "hover_text": "Hubert Cecil Booth naissait il y a 147 ans", "share_text": "On c\u00e9l\u00e8bre l'inventeur de l'aspirateur #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0ab9\u0acd\u0aaf\u0ac1\u0aac\u0ab0\u0acd\u0a9f \u0ab8\u0ac0\u0ab8\u0abf\u0ab2 \u0aac\u0ac2\u0aa5\u0aa8\u0ac0 147\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0ab9\u0acd\u0aaf\u0ac1\u0aac\u0ab0\u0acd\u0a9f \u0ab8\u0ac0\u0ab8\u0abf\u0ab2 \u0aac\u0ac2\u0aa5\u0aa8\u0ac0 147\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0939\u094d\u092f\u0942\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 ", "hover_text": "\u0939\u094d\u092f\u0942\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 \u0915\u093e 147\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 ", "share_text": "\u0939\u094d\u092f\u0942\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 \u0915\u093e 147\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928  \u0915\u093e 147\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0cb9\u0ccd\u0caf\u0cc2\u0cac\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0ccd \u0cb8\u0cbf\u0cb8\u0cbf\u0cb2\u0ccd \u0cac\u0cc2\u0ca5\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 147\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0cb9\u0ccd\u0caf\u0cc2\u0cac\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0ccd \u0cb8\u0cbf\u0cb8\u0cbf\u0cb2\u0ccd \u0cac\u0cc2\u0ca5\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 147\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8  #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ud5c8\ubc84\ud2b8 \uc138\uc2e4 \ubd80\uc2a4", "hover_text": "\ud5c8\ubc84\ud2b8 \uc138\uc2e4 \ubd80\uc2a4 \uc0dd\uc77c 147\uc8fc\ub144 \uae30\ub150", "share_text": "\ud5c8\ubc84\ud2b8 \uc138\uc2e4 \ubd80\uc2a4 \uc0dd\uc77c 147\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth", "share_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Hubertas Cecilis Boothas", "hover_text": "Huberto Cecilio Bootho 147-as gimtadienis", "share_text": "Huberto Cecilio Bootho 147-as gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0d39\u0d4d\u0d2f\u0d42\u0d2c\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d \u0d38\u0d40\u0d38\u0d3f\u0d7d \u0d2c\u0d42\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 147-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d39\u0d4d\u0d2f\u0d42\u0d2c\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d \u0d38\u0d40\u0d38\u0d3f\u0d7d \u0d2c\u0d42\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 147-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0939\u094d\u092f\u0941\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u096a\u096d\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 ", "share_text": "\u0939\u094d\u092f\u0941\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u096a\u096d\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday", "share_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0a39\u0a3f\u0a0a\u0a2c\u0a30\u0a1f \u0a38\u0a40\u0a38\u0a32 \u0a2c\u0a42\u0a25 \u0a26\u0a3e 147\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a39\u0a3f\u0a0a\u0a2c\u0a30\u0a1f \u0a38\u0a40\u0a38\u0a32 \u0a2c\u0a42\u0a25 \u0a26\u0a3e 147\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth", "share_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0bb9\u0bc1\u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0b9a\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bc2\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bcd 147\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0bb9\u0bc1\u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0b9a\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bc2\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bcd 147\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0c39\u0c4d\u0c2f\u0c42\u0c2c\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c4d \u0c38\u0c40\u0c38\u0c3f\u0c32\u0c4d \u0c2c\u0c42\u0c24\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 147\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c39\u0c4d\u0c2f\u0c42\u0c2c\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c4d \u0c38\u0c40\u0c38\u0c3f\u0c32\u0c4d \u0c2c\u0c42\u0c24\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 147\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f  #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Hubert Cecil Booth", "share_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2006", "title": "4th of July 2006", "url": "//www.google.com/logos/2006/july4th06.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LITx2wenK4hyj9L7cnwA82kD15HfcUgZifp_3FRU-vKJC-f_tivByPgB-A5XoSJVtTFU2awCQxGBLfRJGHkJ91ZqIQibzRU_PcGY08E2=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2006, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "july 4th", "hover_text": "Happy Independence Day!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "july 4th", "share_text": "4th of July 2006 #GoogleDoodle"}, {"name": "anniversary-of-the-miracle-of-berne", "title": "Anniversary of the 'Miracle of Berne'", "url": "//www.google.com/logos/2009/miracleatberne09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ilCvpJo2elB4ctymgWK78miqIUSkX4vI3-ZwSpUNlb3VWEYpEwbxfkXEPjQSsRg33kO5acKMhwcPOIYIbr3E3P1LRlk6Aid9SGanLZpH1w=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 4], "translations": {"de": {"query": "Fu\u00dfballweltmeisterschaft 1954", "hover_text": "Das Wunder von Bern feiert 55. Jahrestag!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Anniversary of the 'Miracle of Berne'", "share_text": "Anniversary of the 'Miracle of Berne' #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2001", "title": "4th of July 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/july4.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/july4.gif", "high_res_width": 305, "high_res_height": 135, "run_date_array": [2001, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "July 4th", "hover_text": "Independence Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "July 4th", "share_text": "4th of July 2001 #GoogleDoodle"}, {"name": "inauguration-of-hartland-bridge", "title": "Inauguration of Hartland Bridge", "url": "//www.google.com/logos/2012/hartland-12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4GSHfUV3zdXLvz83D4roFY8qzc-rQIcKwcX-xYqGl3q1HGc2nEYzFrhFpS6tSsT73gUfXbGSaVi5qM-evQ1jmsVrVq5mTspAryDfagkk=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "hartland covered bridge, new brunswick", "hover_text": "111th anniversary of world's longest covered bridge", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Pont couvert de Hartland, Nouveau-Brunswick", "hover_text": "111\u00e8me anniversaire du pont couvert le plus long du monde", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "hartland covered bridge, new brunswick", "share_text": "Inauguration of Hartland Bridge #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2009", "title": "4th of July 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/july4th09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/39jThK1IkJOBPES1osnR2eblfga9a-pLCn6YvxUjJ7x87PZpXDJ4W-p-DG407u2r1iBERvJmt1Rf9kn6ZccYHbZz7r4TUtqbsXWNTAY=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of july", "hover_text": "Happy 4th of July!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of july", "share_text": "4th of July 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2019", "title": "Fourth of July 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fourth-of-july-2019-6225363087654912.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/liCptE7N6YArvjzcLNmvpU_Rq8Qls9T9y5YkstdTUVGwuz_Xyq_C3xx2q0ka6bWKw7g62rmhDZfJJAPDaJD9WAQltz6JBXDxx38MTYU", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fourth-of-july-2019-6225363087654912.2-2xa.gif", "high_res_width": 800, "high_res_height": 450, "run_date_array": [2019, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Happy Fourth of July!", "share_text": "Happy Fourth of July! Step up to the plate in today's #GoogleDoodle BBQ ball game! \u26be \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, "zh-CN": {"query": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "share_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5\u5feb\u4e50\uff01\u8e0f\u4e0a\u672c\u5792\uff0c\u53c2\u52a0\u4eca\u5929\u7684#Google\u6d82\u9e26 BBQ \u68d2\u7403\u8d5b\u5427\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Cuatro de julio", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Cuatro de julio", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! \u00a1Pon toda la carne en el asador con el juego de barbacoa de nuestro #GoogleDoodle! \u26be EE.\u00a0UU."}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "Happy Fourth of July! Step up to the plate in today's #GoogleDoodle BBQ ball game! \u26be \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"name": "world-cup-2014-48", "title": "World Cup 2014 #48", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-48-6048600849121280-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/g6fPwaWUpCO4Jlxrao1I5ifhtsvf5NZK0kPdSqDxNGJKyW1LIdnxFUZVO1Z0__vMJqJe0EW8gE-__9F4zc0TdImyKCqWIUyVvtlJogcf", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/W6kZqxHyj1yqmPdGYCqTgYG54SPE4S8zRvs-6tfF63t9RFP-jf5glrcg0f5R9P3Bn6rw_eUFbxXP_R0JFSrH2uzvwGy20_9ZdG8DRnXc=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Germany vs France", "hover_text": "Germany vs France", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u1229\u1265 \u134d\u133b\u121c ", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Laurdenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u0432\u044d\u0440\u0446\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u044a\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1000\u103d\u102c\u1010\u102c\u1038\u1016\u102d\u102f\u1004\u103a\u1014\u101a\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Quarts de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 8\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, \u010dtvrtfin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Kvartfinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Kwartfinale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM veerand-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 puoliv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Cuartos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Viertelfinal", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0a95\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ab0 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d1\u05e2 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0915\u094d\u0935\u093e\u0930\u094d\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Negyedd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Fj\u00f3r\u00f0ungs\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Perempat Final Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed ceathr\u00fa Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Quarti di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u3005\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cb0\u0ccd\u200c \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1/\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 8\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo ", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, ceturtda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Quarter-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d7c \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0915\u094d\u0935\u093e\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, \u0107wier\u0107fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Quartas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Quartos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/4 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, \u0161tvr\u0165fin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 \u010detrtfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Robo Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Kvartsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c30\u0c4d-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0447\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Quarter-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amakotafayinali", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Germany vs France", "share_text": "World Cup 2014 #48 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "singapore-elections-2020", "title": "Singapore Elections 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/singapore-elections-2020-6753651837108734.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/aaJnrIPTJhAaZoz8C935UxG-Rd3t40fZgJPxn4XIWNmCi9d1ZtDPbpWVhY8zZ3yKwWpSORfajKQtC6l8sJ8aBGNsDUGPHG0Rh7eI6Jg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/singapore-elections-2020-6753651837108734.3-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 10], "translations": {"en": {"query": "Singapore Elections", "hover_text": "Singapore Elections 2020", "share_text": "Singapore Elections 2020 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u65b0\u52a0\u5761\u9009\u4e3e", "hover_text": "2020 \u65b0\u52a0\u5761\u9009\u4e3e", "share_text": "2020 \u65b0\u52a0\u5761\u9009\u4e3e\uff01#GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Pilihan Raya Singapura", "hover_text": "Pilihan Raya Singapura 2020", "share_text": "Pilihan Raya Singapura 2020 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcd", "hover_text": "2020 \u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcd", "share_text": "2020 \u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcd #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Singapore Elections", "share_text": "Singapore Elections 2020 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-pacita-abad", "title": "Celebrating Pacita Abad", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-pacita-abad-6753651837108476.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QD4Yuj9NfhSBmZX6GNPdiQD-GGWpz4cq6kHjsGCIUvalXfjE_SpTimvkeh2v0NoY5J-Yo_yMFz_ILmkT93TD1PS9S3-NRbsMU2rSkAQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-pacita-abad-6753651837108476-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 31], "translations": {"en": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Celebrating Pacita Abad", "share_text": "Celebrating Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5e15\u897f\u59b2\u00b7\u963f\u5df4\u5fb7", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u5e15\u897f\u59b2\u00b7\u963f\u5df4\u5fb7", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u5e15\u897f\u59b2\u00b7\u963f\u5df4\u5fb7\uff01#GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Vi\u00f0 hei\u00f0rum Pacita Abad", "share_text": "Vi\u00f0 hei\u00f0rum Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": "Pacita Abad Cambodia", "hover_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a Pacita Abad", "share_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Celebrando a Pacita Abad", "share_text": "Celebrando a Pacita Abad #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Meraikan Pacita Abad", "share_text": "Meraikan Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Homenaje a Pacita Abad", "share_text": "Homenaje a Pacita Abad #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bbe\u0b9a\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f \u0b85\u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bcd", "hover_text": "\u0baa\u0bbe\u0b9a\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f \u0b85\u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd", "share_text": "\u0baa\u0bbe\u0b9a\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f \u0b85\u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pacita Abad", "share_text": "Celebrating Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, {"name": "tatyana-lioznovas-96th-birthday", "title": "Tatyana Lioznova\u2019s 96th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/tatyana-lioznovas-96th-birthday-6753651837108458-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DghimDZXKiS2B0PnSV74IwOCXRAYNMjJtlW83O2sVZLArZfzab0jw2LqbcpqvD1mDjSP-5hNFXAPWtwxgSNTh4029HuRmAa7wcWd1thHSA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/tatyana-lioznovas-96th-birthday-6753651837108458-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Tatyana Lioznova", "hover_text": "Tatyana Lioznova's 96th Birthday", "share_text": "Tatyana Lioznova's 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u043d\u0430 \u041b\u0438\u043e\u0437\u043d\u043e\u0432\u0430", "hover_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u044b \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b \u041b\u0438\u043e\u0437\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439", "share_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u044b \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b \u041b\u0438\u043e\u0437\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439   #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tatyana Lioznova", "share_text": "Tatyana Lioznova's 96th Birthday! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "independence", "share_text": "4th of July 2005 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 469289, "id": null, "name": "canada-day-2005", "title": "Canada Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2005, 7, 1], "countries": ["Canada"], "doodle_type": "simple", "tags": ["National Holiday", "maple leaf"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "2005 Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "canada day", "hover_text": "2005 Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "fathers-day-2005", "title": "Father's Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/fathersday05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2-8qjJO-6OUtSUpjlCuVjLgl-beAxtbAWRl7a5_gmrskbqu4NBG9cFp6J6Ti6hrihcLXEmI-GMAhrSujVMfYriYRwDmqRazcGMoKoz8l=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 6, 18], "translations": {"en": {"query": "/", "hover_text": "Father's Day 2005", "share_text": ""}, "nl": {"query": "/", "hover_text": "Father's Day 2005", "share_text": ""}, "fr": {"query": "/", "hover_text": "Father's Day 2005", "share_text": ""}, "es": {"query": "/", "hover_text": "Feliz D\\303\\255a del Padre", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "4th-of-july-2005", "title": "4th of July 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/july4th05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2005/july4th05.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 134, "run_date_array": [2005, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "independence", "hover_text": "Independence Day 2005", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "canada-day-2001", "title": "Canada Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/canada_day.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/canada_day.gif", "high_res_width": 330, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2001, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Canada Day 2001 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2012", "title": "Canada Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/Canada_Day-2012hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7Fw3V04wo_q8SbngQRhwltrVofmBWk7Hc7zxnoihh0dlOCZdzSyymXF44LUSCUiugc_YRLqnWxYvLgPk3KaP-ZunjB_2wtOsuYTOWQM=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "f\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2004", "title": "Canada Day 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/canada_day04.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2004/canada_day04.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2004, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Happy Canada Day!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2004 #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-4-google-2011-poland-by-martyna-kroliszewska", "title": "Doodle 4 Google 2011 - Poland by Martyna Kr\u00f3liszewska", "url": "//www.google.com/logos/2011/poland_d4g-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2011/poland_d4g-hp.jpg", "high_res_width": 407, "high_res_height": 160, "run_date_array": [2011, 7, 1], "translations": {"pl": {"query": "Doodle 4 Google", "hover_text": "Doodle 4 Google - zwyci\u0119ska praca Martyny Kr\u00f3liszewskiej", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle 4 Google 2011 - Poland by Martyna Kr\u00f3liszewska", "share_text": "Doodle 4 Google 2011 - Poland by Martyna Kr\u00f3liszewska #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-national-day-2017", "title": "Canada National Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/canada-national-day-2017-6277144735907840.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/81ozUtK1Su4Zx7gFEhkPIuj6b7olSMJUTjyQnXyNPzXZqL21PAn4Oe4pYfm990oPaZqQRFcUpZbNqArv0-yD_ZEccnwqxXte0_Ic1qIN", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/canada-national-day-2017-6277144735907840.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 397, "run_date_array": [2017, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Happy Canada Day 2017!", "share_text": "Happy Canada Day 2017! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": "Joyeuse f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2020", "title": "Canada Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/canada-day-2020-6753651837108439.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vHsqDrMZUIBTSmGy3QF6OD86nuyXgnL20x2ntAPf7RAVlw6qlUDy3H59h5duAEalU1yIuvLKkPe4Gxm6lYAxxoNo8I4RoT70Fb20iTafBw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/canada-day-2020-6753651837108439-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2020", "share_text": "Happy Canada Day 2020! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02020", "share_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02020\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-46", "title": "World Cup 2014 #46", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-46-6545923702259712.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KPEGVsu2StczUdxjrYfXtgX_tN9NsAcQe_lp2Am8UsNqVvFcr1czQ7v92hKr5O2gxf1qzRhmUPv4qbCooLNuFiNR7EH-4q_wIGVWqf5Z", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MIDe7jw_R_iFzvQJwpB7wQeRIw02B_BgcokMpaP-JsUiBFvCaIIbbXLhUxsg-fzCiEsmR6ANX3D33y1h2LuHCajpOuFLQ8_sBfNxLmSh=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Argentina vs Switzerland", "hover_text": "Argentina vs Switzerland", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 16\u129b\u12cd \u12d9\u122d", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e7\u09ec \u09a6\u09b2\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09ac", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Zortzirenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u043b\u044d\u0439\u043e\u0444 \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u101b\u103e\u102f\u1036\u1038\u1011\u103d\u1000\u103a\u1015\u103d\u1032\u1005\u1009\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Vuitens de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 16\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 16\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, osmifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Ottendedels-finalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Achtste Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 16. ring", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 nelj\u00e4nnesv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Argentine Suisse", "hover_text": "Argentine Suisse", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Oitavos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Argentinien gegen Schweiz", "hover_text": "Argentinien gegen Schweiz", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 - \u03a6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd 16", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 16 \u0aa8\u0acb \u0ab0\u0abe\u0a89\u0aa8\u0acd\u0aa1", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05de\u05d9\u05e0\u05d9\u05ea \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 16 \u0915\u093e \u0926\u094c\u0930", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Nyolcadd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Sext\u00e1n li\u00f0a \u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Babak 16 Besar Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Babhta le 16 Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Argentina vs Svizzera", "hover_text": "Argentina vs Svizzera", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3 \u30b9\u30a4\u30b9", "hover_text": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3 \u30b9\u30a4\u30b9", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014 16 \u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1\u17e6\u200b\u1780\u17d2\u179a\u17bb\u1798", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 16\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Argentina vs. Suiza", "hover_text": "Argentina vs. Suiza", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, astotda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Round of 16", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d31\u0d57\u0d23\u0d4d\u0d1f\u0d4d ", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014 \u0909\u092a \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0967\u096c\u0914\u0901 \u091a\u0930\u0923", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, 1/8 fina\u0142u", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Argentina x Su\u00ed\u00e7a", "hover_text": "Argentina x Su\u00ed\u00e7a", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "16 avos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/8 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, osemfin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 osmina finala", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Argentina contra Suiza", "hover_text": "Argentina contra Suiza", "share_text": ""}, "sw": {"query": "kombe la dunia hatua ya timu 16 bora", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "\u00c5ttondelsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 - 16\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bc1\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 16\u0c35 \u0c30\u0c4c\u0c02\u0c21\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 son 16", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 1/16", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Round of 16", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Umjikelezo wangu-16", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina vs Switzerland", "share_text": "World Cup 2014 #46 #GoogleDoodle"}, {"name": "mexican-elections-2012", "title": "Mexican Elections 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/Mexico_Elections-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1o5LnKivKXt00EIwCbKWerl1YiMD8u0BAaxeWgUugEF3x4raInG5iC4rpavaMi98nftOq1viOmo9GjxGBDw3KCI_oJT6N8KIxqiR_52a=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 1], "translations": {"es-419": {"query": "Elecciones M\u00e9xico 2012", "hover_text": "Elecciones M\u00e9xico 2012", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mexican Elections 2012", "share_text": "Mexican Elections 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2006", "title": "Canada Day 2006", "url": "//www.google.com/logos/2006/canada_day06.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/VCnkCBBrk6_ZO5fU9wER74Rt-qt_UXnhJZEKEl41joI8TpPS8uNyAWPdGTysIRi59OUl8OgWztYPM3Ip11syeMUG0FXKceUImXA1bIwL=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2006, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Happy Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "canada day", "hover_text": "Happy Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2006 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2009", "title": "Canada Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/canadaday09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8ADGb6wuaPIDVYBJiRvmaeoGsiQkaCdALZ5K1t3Tt6xDBsQ-pvfygZv8ks2zLRXXzrO1AzlbpNsMTbZdHsbkFEgSgnb3SAgGwXaWMaE=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Happy Canada Day!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Bonne F\u00eate du Canada", "hover_text": "Bonne F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2014", "title": "Canada Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/canada-day-5154729252356096-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XAFvEP_2EVWLmfiQlROs7tP_bQFi3mR1c5tXlAh7iDZMZahqGBr5rVLX4bkiCCvW1EBPR2789_3pm1ckpqLL0rseviHcxtCl2tRY41j0", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/N6HkicxfP6kmJKzm4suzJiena6059pwuiJphdgD4SydOE48EpCJ0lYLF_9_V78M6mLKrsBckkxmOtXIhZj_5xHjy4bzvdyXRqhFjMW3S6g=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Canada Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-mitsuko-mori", "title": "Celebrating Mitsuko Mori", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-mitsuko-mori-6753651837109202-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/P3RCd_DVAIqcjfxukNIoWRBZDxY0isx9UZJbwxDH9uLpfA_Gu1x3N_2r-xCwXncERIbWykM8pUcJk4g4H9-thev8nC9iaxk660E5-PGJxeBEvY85f8OX", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-mitsuko-mori-6753651837109202.3-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Mitsuko Mori ", "hover_text": "Celebrating Mitsuko Mori ", "share_text": "Celebrating Mitsuko Mori! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u68ee\u5149\u5b50", "hover_text": "\u68ee\u5149\u5b50\u3092\u79f0\u3048\u3066", "share_text": "\u68ee\u5149\u5b50\u3092\u79f0\u3048\u3066#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mitsuko Mori ", "share_text": "Celebrating Mitsuko Mori! #GoogleDoodle"}, {"name": "mexico-elections-2018", "title": "Mexico Elections 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mexico-elections-2018-6003146601005056.6-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/U5fGUcs-BBAmTVnsJwxYcIXcBWxuOnkA3Wqh11nNTV-al-MDXYtMcvSOK81SXoiFaSiwbe4hva0y02i4JO0NJZe-iINEDWZ6jBxgkvRu", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mexico-elections-2018-6003146601005056.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Mexico Elections 2018", "hover_text": "Mexico Elections 2018", "share_text": "Mexico Elections 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elecciones 2018, M\u00e9xico", "hover_text": "Elecciones 2018, M\u00e9xico", "share_text": "Elecciones 2018, M\u00e9xico  #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mexico Elections 2018", "share_text": "Mexico Elections 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "amy-johnsons-114th-birthday", "title": "Amy Johnson\u2019s 114th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/amy-johnsons-114th-birthday-5154304993263616.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DJL68Nr2kWKpbQgWWFXvxjfgWAsqaPO4zHD7C3Ugp2mfsBJ8wSAdvK5gCK4wVClHU1uvwq5v4paNcq6JanAnyxWxE-quTfvJA8_0ENE", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/amy-johnsons-114th-birthday-5154304993263616.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnson's 114th Birthday", "share_text": "Amy Johnson's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnsonen jaiotegunaren 114. urteurrena", "share_text": "Amy Johnsonen jaiotegunaren 114. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnson's 114th Birthday", "share_text": "Amy Johnson's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0415\u0439\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u044a\u043d ", "hover_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0439\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u044a\u043d ", "share_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0439\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u044a\u043d #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114\u00e8 aniversari de l'Amy Johnson", "share_text": "114\u00e8 aniversari de l'Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnsons 114-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Amy Johnsons 114-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnsoni 114. s\u00fcnnip\u00e4ev ", "share_text": "Amy Johnsoni 114. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Il y a 114 ans naissait Amy Johnson", "share_text": "114e anniversaire d'Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114.\u00ba aniversario do nacemento de Amy Johnson", "share_text": "114.\u00ba aniversario do nacemento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03b9\u03bc\u03b9 \u03a4\u03b6\u03cc\u03bd\u03c3\u03bf\u03bd", "share_text": "114\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03b9\u03bc\u03b9 \u03a4\u03b6\u03cc\u03bd\u03c3\u03bf\u03bd #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d9\u05d9\u05de\u05d9 \u05d2'\u05d5\u05e0\u05e1\u05d5\u05df", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 114 \u05dc\u05d0\u05d9\u05d9\u05de\u05d9 \u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05e1\u05d5\u05df", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 114 \u05dc\u05d0\u05d9\u05d9\u05de\u05d9 \u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05e1\u05d5\u05df #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc5d0\uc774\ubbf8 \uc874\uc2a8", "hover_text": "\uc5d0\uc774\ubbf8 \uc874\uc2a8 \ud0c4\uc0dd 114\uc8fc\ub144", "share_text": "\ube44\ud589\uc0ac \uc5d0\uc774\ubbf8 \uc874\uc2a8 \ud0c4\uc0dd 114\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson", "share_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnson 114-as gimtadienis", "share_text": "Amy Johnson 114-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Hari lahir Amy Johnson ke-114", "share_text": "Hari lahir Amy Johnson ke-114 #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114 rocznica urodzin Amy Johnson", "share_text": "114 rocznica urodzin Amy Johnson! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u042d\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "114 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "share_text": "114 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0415\u0458\u043c\u0438 \u040f\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "114. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0415\u0458\u043c\u0438 \u040f\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "share_text": "114. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0415\u0458\u043c\u0438 \u040f\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Ejmi D\u017eonson", "hover_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Ejmi D\u017eonson", "share_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Ejmi D\u017eonson #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114.\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson", "share_text": "114.\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Amy Johnson", "share_text": "Amy Johnson's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2016", "title": "Canada Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/canada-day-2016-5926650267041792-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/azLAZOU0Jo-HioryZM3eyzeunuiK61u1bj2EWD73CJ3CsZPt6uPles1PKLO2AJIUoIB5N9cO3JLP3-4dbbycY2EP_WO2SIxq743tTdI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/canada-day-2016-5926650267041792-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": "Joyeuse f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-17", "title": "World Cup 2018 - Day 17", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-17-6229715604996096.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LQwxLIuNFnO8Mt_qo5T8Mtl79DUL_PJTzt5TYY1fXiCnASrhmfSQxC5DOCCaXJMVz0I8oc5osF8JmNW4IrFYF503xIYJLycLxR4WjfRLRg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-17-6229715604996096-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 17", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Futbol Txapelketa", "hover_text": "2018ko Munduko Futbol Txapelketa: 17. eguna", "share_text": "Partidak hastear dira! Ospa dezagun \u26bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f osoan #GoogleDoodle-arekin"}, "ca": {"query": "Mundial de futbol", "hover_text": "Mundial de futbol 2018 - Dia 17", "share_text": "Comencen els partits! Celebrem el \u26bd a tot el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f amb #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2018 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u5341\u4e03\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c17\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "da": {"query": "VM i fodbold 2018", "hover_text": "VM i fodbold 2018", "share_text": "S\u00e5 er der VM i fodbold \u26bd\u26bd\u26bd  #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 17", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 17. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 17. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Mundial de f\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018. D\u00eda 17", "share_text": "Comezan os partidos! Celebremos o \u26bd en todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 17", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 17\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 17. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 17", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 17", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 17", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 17", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 17\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 17 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-17", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 17", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 17", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Mundial de f\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - D\u00eda 17", "share_text": "\u00a1Comienzan los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 17", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 17", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 17", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2018", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, {"name": "canada-day-2019", "title": "Canada Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/canada-day-2019-4839504077651968-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ulkIl7F7_T7SDSpTjQlBvw8-zUi414SUi9LI7aK7HRXgKjMLC0nmr7MCTW4-5O2F43WJM1UpAUoRXDR1Sykx0UeqI48SNvsHhBma_FiV", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/canada-day-2019-4839504077651968-2x.jpg", "high_res_width": 800, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2019", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale du Canada", "hover_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02019", "share_text": "F\u00eate nationale du Canada #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-45", "title": "World Cup 2014 #45", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-45-6557930233004032-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8-FvBttUEUGoxcLZjLr6t8dUEvvtvSaHLh3JgrrmxmjFgHAXEjQTRtwIDgP-plFLvcigt8-QiDDwl1zxmNsQuUIFZJFemig1AJLDCK7tYA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-45-6557930233004032-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Argentina vs Switzerland", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 16\u129b\u12cd \u12d9\u122d", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e7\u09ec \u09a6\u09b2\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09ac", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Zortzirenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u043b\u044d\u0439\u043e\u0444 \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u101b\u103e\u102f\u1036\u1038\u1011\u103d\u1000\u103a\u1015\u103d\u1032\u1005\u1009\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Vuitens de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 16\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 16\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, osmifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Ottendedels-finalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Achtste Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 16. ring", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 nelj\u00e4nnesv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Huiti\u00e8mes de finale Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Oitavos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Achtelfinale", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 - \u03a6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd 16", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 16 \u0aa8\u0acb \u0ab0\u0abe\u0a89\u0aa8\u0acd\u0aa1", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05de\u05d9\u05e0\u05d9\u05ea \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 16 \u0915\u093e \u0926\u094c\u0930", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Nyolcadd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Sext\u00e1n li\u00f0a \u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Babak 16 Besar Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Babhta le 16 Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Ottavi di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u30d9\u30b9\u30c816", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014 16 \u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1\u17e6\u200b\u1780\u17d2\u179a\u17bb\u1798", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 16\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Octavos de Final Copa del Mundo", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, astotda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Round of 16", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d31\u0d57\u0d23\u0d4d\u0d1f\u0d4d ", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014 \u0909\u092a \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0967\u096c\u0914\u0901 \u091a\u0930\u0923", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, 1/8 fina\u0142ow", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Oitavas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "16 avos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/8 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, osemfin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 osmina finala", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Octavos de final Copa del Mundo", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "kombe la dunia hatua ya timu 16 bora", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "\u00c5ttondelsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 - 16\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bc1\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 16\u0c35 \u0c30\u0c4c\u0c02\u0c21\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 son 16", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 1/16", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Round of 16", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Umjikelezo wangu-16", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina vs Switzerland", "share_text": "World Cup 2014 #45 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2021", "title": "Canada Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/canada-day-2021-6753651837108977-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fK9DeLBsCFvWEBqeVS6pW61H3WETNuScPfQg9fya9IdOhddT0oh2qFvo3See1z-qqIR4m94vh4nREjzrHa-jZyTaaViep1UqSbmwAtgVwQnlBTn3q4TWjJk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/canada-day-2021-6753651837108977-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2021", "share_text": "Happy National Day, Canada! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02021", "share_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a0! #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada 2021", "share_text": "Bonne f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy National Day, Canada! #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2010", "title": "Canada Day 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/canadaday10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/R4x7n4oTzBHvYVoMs1HCLl3PM3wFJt-P4TaMW3-ijnRYoyr_sMIHK9xaxGsz_oIeQA_ftJjjk49wnmYmlOmzDvnQIU9oUNlyxtK7QThnIw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": " f\u00eate du Canada, fete du canada, la conf\u00e9d\u00e9ration", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2018", "title": "Canada Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/canada-day-2018-5055204671094784.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vHtJWRJ3D75nII_UyaA7OI678ETknOEeMTVggY_q-DqdMzcUhBsFXO9HfYIEFNjv55jj9DypFb4YBmV0pQ1ULjAYdMZ4p-cSgknh9N41tg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/canada-day-2018-5055204671094784-2x.png", "high_res_width": 1149, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2018", "share_text": "Happy Canada Day 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-47", "title": "World Cup 2014 #47", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-47-5450493904027648.5-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OcxpHPq2N0E-ZP4k3_yIV9L83QlWzjdvFqm-oULzC12CIT2_QntKDu_ACZ7JrUNmVcT8np4-kvnvZtwRIl_JKerErkJl9eNm7frwVZjq", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-47-5450493904027648.5-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Belgium vs United States", "hover_text": "Belgium vs United States", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 16\u129b\u12cd \u12d9\u122d", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e7\u09ec \u09a6\u09b2\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09ac", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Zortzirenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u043b\u044d\u0439\u043e\u0444 \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u101b\u103e\u102f\u1036\u1038\u1011\u103d\u1000\u103a\u1015\u103d\u1032\u1005\u1009\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Vuitens de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 16\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 16\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, osmifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Ottendedels-finalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Achtste Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 16. ring", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 nelj\u00e4nnesv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Belgique \u00c9tats-Unis Coupe du Monde", "hover_text": "Belgique \u00c9tats-Unis Coupe du Monde", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Oitavos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Belgien gegen USA", "hover_text": "Belgien gegen USA", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 - \u03a6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd 16", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 16 \u0aa8\u0acb \u0ab0\u0abe\u0a89\u0aa8\u0acd\u0aa1", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05de\u05d9\u05e0\u05d9\u05ea \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 16 \u0915\u093e \u0926\u094c\u0930", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Nyolcadd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Sext\u00e1n li\u00f0a \u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Babak 16 Besar Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Babhta le 16 Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Belgio vs Stati Uniti", "hover_text": "Belgio vs Stati Uniti", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30d9\u30eb\u30ae\u30fc \u30a2\u30e1\u30ea\u30ab", "hover_text": "\u30d9\u30eb\u30ae\u30fc \u30a2\u30e1\u30ea\u30ab", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014 16 \u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1\u17e6\u200b\u1780\u17d2\u179a\u17bb\u1798", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 16\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "B\u00e9lgica vs. Estados Unidos", "hover_text": "B\u00e9lgica vs. Estados Unidos", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, astotda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Round of 16", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d31\u0d57\u0d23\u0d4d\u0d1f\u0d4d ", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014 \u0909\u092a \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0967\u096c\u0914\u0901 \u091a\u0930\u0923", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, 1/8 fina\u0142u", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "B\u00e9lgica x Estados Unidos", "hover_text": "B\u00e9lgica x Estados Unidos", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "16 avos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/8 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, osemfin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 osmina finala", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "B\u00e9lgica contra Estados Unidos", "hover_text": "B\u00e9lgica contra Estados Unidos", "share_text": ""}, "sw": {"query": "kombe la dunia hatua ya timu 16 bora", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "\u00c5ttondelsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 - 16\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bc1\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 16\u0c35 \u0c30\u0c4c\u0c02\u0c21\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 son 16", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 1/16", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Round of 16", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Umjikelezo wangu-16", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Belgium vs United States", "share_text": "World Cup 2014 #47 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-the-litfasaule", "title": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-the-litfasaule-6753651837108438.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XSDEPKP6bUgSPmI2sdVSgPBj7MwP_wx6DJXjNKQ9-XBWKQ4FEZvfANoGS4c_vcSU_jaAhdiAj909rVpzh8N4jl1Xco1sHN8GUl6RBKgz", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-the-litfasaule-6753651837108438-2x.jpg", "high_res_width": 1214, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2020, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Slavimo Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Slavimo Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Reklamni stup Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Slavimo reklamni stup Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Slavimo reklamni stup Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Colonne Morris", "hover_text": "La colonne Morris allemande est \u00e0 l'honneur", "share_text": "La colonne Morris allemande est \u00e0 l'honneur\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Zur Feier der Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Zur Feier der Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Vi\u00f0 f\u00f6gnum Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Vi\u00f0 f\u00f6gnum Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0443\u0431", "hover_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u0440\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0443\u0431", "share_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u0440\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0443\u0431! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, {"name": "cabotage-and-turkish-maritime-festival", "title": "Cabotage and Turkish Maritime Festival", "url": "//www.google.com/logos/2011/maritimefestival11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s5PJlnbRilAj5QrsZsoROwQeeNtEgVDAtok5dPQowAHbiGt6jqiUeHYGDi2MPfULhdkhQIA4r56wtmTFMJdeV9RDKf15_ko302PccCO0=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 1], "translations": {"tr": {"query": "Denizcilik ve kabotaj bayram\u0131", "hover_text": "Denizcilik ve Kabotaj Bayram\u0131", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Cabotage and Turkish Maritime Festival", "share_text": "Cabotage and Turkish Maritime Festival #GoogleDoodle"}, {"name": "dorothea-mackellars-126th-birthday", "title": "Dorothea MacKellar's 126th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/mackellar11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2M9BDp7rVl-LZ76S203WvsXEO1v0zuZEvHOWrU8hEE8I1Cd7VoRhq9L9qsOXmyW1aXJeRvIGWA9N52WU1m74HWjIJujll3cUzyEBdv3i=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Dorothea MacKellar", "hover_text": "Dorothea MacKellar's 126th Birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dorothea MacKellar", "share_text": "Dorothea MacKellar's 126th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2000-1", "title": "4th of July 2000 - 1", "url": "//www.google.com/logos/2000/doodle2_fourth1.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2000/doodle2_fourth1.gif", "high_res_width": 369, "high_res_height": 112, "run_date_array": [2000, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Declaration of Independence", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of July 2000 - 1", "share_text": "4th of July 2000 - 1 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2015", "title": "Canada Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/canada-day-2015-5162486235922432-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RgUAvWWg6ecZQuu6NiEZdHgjEv-JJSaTzaPwBZ9YOHktkpYYPXlLubYSt8BGpAgLihai6U50widra6sUARcrok3MNXCJFKcsLHNFjQE", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/canada-day-2015-5162486235922432-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 403, "run_date_array": [2015, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": "Joyeuse f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2013", "title": "Canada Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/canada_day-1973005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/duDvOCEhfb4QSS80P3_x5K797pHM7_Sbf42PYxIJ0-NSvMKvgZGee-wJL_cmA1rzAHzcFgvRFiry_rr9KGAHcIC2TVcSMELRRTmXrnuA", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0bb4w77mEhdkqgwfgxOkBO6mVWCepFdG7c4JqiRYpuoOhwg50YbtsQifKKyjq2OTrpH00Ajd8F9zFjI7mDwoDjONtZNKaKgo4C9Zc3Hx=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Canada Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "east-africa-common-market", "title": "East Africa Common Market", "url": "//www.google.com/logos/2010/east_african_common_market10-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/is9hf1EGWA-O2MBeHgvmQYHivmpIaMyYjJSgQEdesPw_wr7zyxp1mYEul7Pp-b1iSl9hesyUibhcjqydZp05nRgv-hns9rSGYUHYSt0tgQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "http://news.google.co.ug/news/search?aq=f&pz=1&cf=all&ned=en_ke&hl=en&q=east+african+common+market", "hover_text": "East Africa now a common market!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "http://news.google.co.ke/news/search?aq=f&pz=1&cf=all&ned=en_ke&hl=en&q=east+african+common+market", "hover_text": "East Africa now a common market!", "share_text": ""}, "sw": {"query": "http://news.google.co.tz/news/search?aq=f&pz=1&cf=all&ned=en_ke&hl=en&q=east+african+common+market&vanilla=0", "hover_text": "East Africa now a common market!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "http://news.google.co.ug/news/search?aq=f&pz=1&cf=all&ned=en_ke&hl=en&q=east+african+common+market", "share_text": "East Africa Common Market #GoogleDoodle"}, {"name": "gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday", "title": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rortPH95h1ULb16XiwIKqh5OYp6YIK_CCFYvQdX4AJVch-vIe-8oshIqUv7qCOpw7tVfHchbigTIumjXRIL2NjXHC9Tj1vKJTvUmuzW2", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-2x.jpg", "high_res_width": 924, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8", "hover_text": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446", "hover_text": "372-\u0440\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446", "share_text": "372-\u0440\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328", "hover_text": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328\u8bde\u8fb0 372 \u5468\u5e74", "share_text": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328\u8bde\u8fb0 372 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gottfrieda Wilhelma Leibnize", "share_text": "372. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gottfrieda Wilhelma Leibnize #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Leibniz ?", "hover_text": "Leibniz naissait il y a 372 ans", "share_text": "0101 On c\u00e9l\u00e8bre le p\u00e8re de la num\u00e9rotation binaire #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. Geburtstag von Gottfried Wilhelm Leibniz", "share_text": "372. Geburtstag von Gottfried Wilhelm Leibniz #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0a97\u0ac9\u0a9f\u0aab\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aa1 \u0ab5\u0abf\u0ab2\u0acd\u0ab9\u0ac7\u0aae \u0ab2\u0ac0\u0aac\u0aa8\u0ac0\u0a9d\u0aa8\u0ac0 372\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a97\u0ac9\u0a9f\u0aab\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aa1 \u0ab5\u0abf\u0ab2\u0acd\u0ab9\u0ac7\u0aae \u0ab2\u0ac0\u0aac\u0aa8\u0ac0\u0a9d\u0aa8\u0ac0 372\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c ", "hover_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c \u0915\u093e 372\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c \u0915\u093e 372\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 372. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 372. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0c97\u0cbe\u0c9f\u0ccd\u200c\u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cc8\u0ca1\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb9\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0ca8\u0cbf\u0c9c\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 372\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c97\u0cbe\u0c9f\u0ccd\u200c\u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cc8\u0ca1\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb9\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0ca8\u0cbf\u0c9c\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 372\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lv": {"query": "Gotfr\u012bds Vilhelms Leibnics", "hover_text": "Gotfr\u012bda Vilhelma Leibnica 372. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Gotfr\u012bda Vilhelma Leibnica 372. dzim\u0161anas diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0d17\u0d4b\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d2b\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d21\u0d4d \u0d35\u0d3f\u0d7d\u0d39\u0d46\u0d02 \u0d32\u0d46\u0d2f\u0d4d\u0d2c\u0d28\u0d3f\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 372-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d17\u0d4b\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d2b\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d21\u0d4d \u0d35\u0d3f\u0d7d\u0d39\u0d46\u0d02 \u0d32\u0d46\u0d2f\u0d4d\u0d2c\u0d28\u0d3f\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 372-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e  #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0940\u092c\u0928\u0940\u091d \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0969\u096d\u0968\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0940\u092c\u0928\u0940\u091d \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0969\u096d\u0968\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c", "hover_text": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e 372\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e 372\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. v\u00fdro\u010die narodenia Gottfrieda Wilhelma Leibniza", "share_text": "372. v\u00fdro\u010die narodenia Gottfrieda Wilhelma Leibniza #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bcd", "hover_text": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 372\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 372\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0c17\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u200c\u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c21\u0c4d \u0c35\u0c3f\u0c32\u0c4d\u200c\u0c39\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c2e\u0c4d \u0c32\u0c48\u0c2c\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3f\u0c1f\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 372\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c17\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u200c\u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c21\u0c4d \u0c35\u0c3f\u0c32\u0c4d\u200c\u0c39\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c2e\u0c4d \u0c32\u0c48\u0c2c\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3f\u0c1f\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 372\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2007", "title": "Canada Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/canada_day07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/canada_day07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 125, "run_date_array": [2007, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2007 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2002", "title": "Canada Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/canada_day02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/canada_day02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2002, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Celebrate Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2002 #GoogleDoodle"}, {"name": "alhazens-1048th-birthday", "title": "Alhazen's 1048th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/alhazens_1048th_birthday-1974005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kE1XHc2KgAnSbwb3mnoumoqXtivmfDTAE3_FOIge-473wLhShmgoOi2vXT1-w1oyG6XUfBzPKw1iol3NWF-mBcFzrzK7bbitAeacJaD_", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZTlbHDpH59p-aH2h3ggUdhByhuq1AfviGuoQpt3QqaC7bROzbKuARKeEfggkjRmAwfB1p4yKbcjPusNDNIE9O7STbc9C0SAU0hmyTjA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Alhazen", "hover_text": "Alhazen's 1048th Birthday", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0628\u0646 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062b\u0645", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u06401048 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0628\u0646 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062b\u0645", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Alhazen", "hover_text": "1048\u00e8me anniversaire d'Alhazen", "share_text": ""}, "it": {"query": "Alhazen", "hover_text": "1048\u00b0 anniversario della nascita di Alhazen", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Alhazen", "share_text": "Alhazen's 1048th Birthday #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "get-vaccinated-wear-a-mask-save-lives-november-5-7", "title": "Get Vaccinated. Wear a Mask. Save Lives. (November 5-7)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/get-vaccinated-wear-a-mask-save-lives-november-5-7-6753651837109336-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jDaje94NUDGsDp4gIHX6y0TqJu5o7ap_xHAZf4KbSKZPmO2dF1e-3tBj9yNTJ9lRBL5M_viySyqVIAug2sfc4T7sj4rwndwNyZMO8ylvL0_v_LOWcQWO8A", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/get-vaccinated-wear-a-mask-save-lives-november-5-7-6753651837109336-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 5], "translations": {"en": {"query": "covid vaccine near me", "hover_text": "Get Vaccinated. Wear a Mask. Save Lives.", "share_text": "Get Vaccinated. Wear a Mask. Save Lives. #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "hover_text": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c. \u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043a\u0438. \u0417\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0441\u0435\u0431\u044f \u0438 \u0431\u043b\u0438\u0437\u043a\u0438\u0445.  ", "share_text": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c. \u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043a\u0438. \u0417\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0441\u0435\u0431\u044f \u0438 \u0431\u043b\u0438\u0437\u043a\u0438\u0445.  #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "covid vaccine near me", "share_text": "Get Vaccinated. Wear a Mask. Save Lives. #GoogleDoodle"}, {"name": "latvia-independence-day-2021", "title": "Latvia Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/latvia-independence-day-2021-6753651837109138-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1ROdLPjkUHsE5O9tPyYjSsIHy0ZFfxjtJJeMg62f4qmlMTNQjrCA_3RdMwV_Ljva_0HmRHbAVdCs6gKA6zxO-gZffOeuR8gGrAnepKGMSswyHmWiMZYC2n4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/latvia-independence-day-2021-6753651837109138-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 18], "translations": {"en": {"query": "Latvia Independence Day", "hover_text": "Latvia Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Latvia! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Latvijas Republikas proklam\u0113\u0161anas diena", "hover_text": "Latvijas Republikas proklam\u0113\u0161anas 103.gadadiena", "share_text": "Latvijas Republikas proklam\u0113\u0161anas 103.gadadiena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": "Latvijos nepriklausomyb\u0117s diena, 2021 m.", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0438\u00a0\u2013 2021", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0438 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Latvia Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Latvia! #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2021", "title": "Lebanon Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/lebanon-independence-day-2021-6753651837109142-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OLUYoGDaA0RkAKvAHiH_7dzTX5OkDQK-SUggitr9-_crlmC77xiqeAyg8Iv-KYA9xUc2Hr2AFvc-GWsm79N7J7QAZqbOB6NoqkDQQl7ngjDQzDqb1HqzNSs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/lebanon-independence-day-2021-6753651837109142-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 2021", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 2021"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 2021", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 \u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00ea