<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
 <head> 
  <title>Korean Thanksgiving 2003</title> 
  <link rel="stylesheet" href="/doodles/static/styles.css" type="text/css"> 
  <meta name="google-site-verification" content="dr6LvfGy2v_-FnxOJz4HFlNKNR_VpaN0xCA_T8RXAfk"> 
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"> 
  <meta itemprop="image" content="http://www.google.com/logos/2003/kr_thanksgiving03.gif"> 
  <meta property="og:title" content="Korean Thanksgiving 2003"> 
  <meta property="twitter:card" content="summary_large_image"> 
  <meta property="twitter:site" content="@GoogleDoodles"> 
  <meta property="twitter:title" content="Korean Thanksgiving 2003"> 
  <meta property="og:image" content="http://www.google.com/logos/2003/kr_thanksgiving03.gif"> 
  <meta property="twitter:image" content="http://www.google.com/logos/2003/kr_thanksgiving03.gif"> 
  <meta property="og:image:width" content="276"> 
  <meta property="og:image:height" content="110"> 
  <meta property="og:url" content="http://www.google.com/logos/2003/kr_thanksgiving03.gif"> 
  <meta property="og:type" content="video.other"> 
  <meta property="og:description" content="Korean Thanksgiving 2003 #GoogleDoodle"> 
  <meta property="description" content="Korean Thanksgiving 2003 #GoogleDoodle"> 
  <meta property="twitter:description" content="Korean Thanksgiving 2003 #GoogleDoodle"> 
  <script nonce="FYsLyzUFAek7v2Qo86nrnW3SxaF47R">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-25773869-2']);
  _gaq.push(['_setCookiePath', '/doodles']);
  _gaq.push(['_trackPageview']);
  (function() {
     var ga = document.createElement('script');
     ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
     ga.src = ('https:' == document.location.protocol ?
               'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
     var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
     s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
</script> 
 </head> 
 <body id="doodle-detail"> 
  <div id="nav" class="maximize"> 
   <div id="nav-wrap"> 
    <a href="/doodles" id="logo" title="Google Doodles"></a> 
    <ul id="nav-list"> 
     <li class="on" id="archive-link"> <a id="archive-link-link" href="/doodles#archive"> Doodles Archive </a> <script nonce="FYsLyzUFAek7v2Qo86nrnW3SxaF47R">
        document.getElementById('archive-link-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'archive', 'enabled']));
      </script> </li> 
     <li> <a href="/doodles/about" id="about-link"> About </a> <script nonce="FYsLyzUFAek7v2Qo86nrnW3SxaF47R">
        document.getElementById('about-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'about']));
      </script> </li> 
     <li id="language-menu"> <img id="lang-icon" alt="Change language" src="//ssl.gstatic.com/images/icons/ui/common/universal_language_settings-21.png"> <select id="lang-chooser" name="hl"> <option value="bg"> ??????????? </option> <option value="ca"> ?català? </option> <option value="cs"> ??eština? </option> <option value="da"> ?Dansk? </option> <option value="el"> ?????????? </option> <option value="en-GB"> ?English (United Kingdom)? </option> <option value="en" selected> ?English (United States)? </option> <option value="es"> ?Español (España)? </option> <option value="es-419"> ?Español (Latinoamérica)? </option> <option value="fi"> ?Suomi? </option> <option value="fil"> ?Filipino? </option> <option value="fr"> ?Français (France)? </option> <option value="de"> ?Deutsch? </option> <option value="hi"> ???????? </option> <option value="hr"> ?Hrvatski? </option> <option value="hu"> ?magyar? </option> <option value="id"> ?Bahasa Indonesia? </option> <option value="it"> ?Italiano? </option> <option value="ja"> ????? </option> <option value="ko"> ????? </option> <option value="lt"> ?lietuvi?? </option> <option value="lv"> ?latviešu? </option> <option value="nl"> ?Nederlands? </option> <option value="no"> ?norsk? </option> <option value="pl"> ?polski? </option> <option value="pt-PT"> ?Português (Portugal)? </option> <option value="pt-BR"> ?Português (Brasil)? </option> <option value="ro"> ?român?? </option> <option value="ru"> ????????? </option> <option value="sk"> ?Sloven?ina? </option> <option value="sl"> ?slovenš?ina? </option> <option value="sr"> ???????? </option> <option value="sv"> ?Svenska? </option> <option value="th"> ????? </option> <option value="tr"> ?Türkçe? </option> <option value="uk"> ???????????? </option> <option value="vi"> ?Ti?ng Vi?t? </option> <option value="zh-CN"> ?????? </option> <option value="zh-TW"> ?????? </option> </select> </li> 
     <li id="search"> 
      <form id="searchform" action="/doodles"> 
       <div> 
        <input name="q" type="text" placeholder="Search Doodles" class="minimize" id="searchinput"> 
        <div id="searchbtn"></div> 
       </div> 
      </form> </li> 
    </ul> 
   </div> 
  </div> 
  <div id="content">
   <div id="content-wrap"> 
    <a id="doodle-older" class="enabled" href="/doodles/national-liberation-day-of-korea-2003" title="Prev"></a> 
    <a id="doodle-newer" class="enabled" href="/doodles/googles-5th-birthday" title="Next doodle"> </a> 
    <div id="doodle-hero"> 
     <div id="plusone"></div> 
     <div class="large-img" id="hplogo"> 
      <img src="//www.google.com/logos/2003/kr_thanksgiving03.gif" id="hplogo-img" alt="Korean Thanksgiving 2003"> 
     </div> 
    </div> 
    <div id="related-doodles"> 
     <h3>More Doodles</h3> 
     <ul id="archive-list"></ul> 
    </div> 
    <ul id="doodle-cards"> 
     <li class="doodle-card" id="title-card"> 
      <div class="card-wrap"> 
       <div class="time">
        September 6, 2003
       </div> 
       <h2>Korean Thanksgiving 2003</h2> 
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="geo-card" style="display:none;"> <h3>This Doodle's Reach</h3> 
      <div class="card-wrap">
       <div class="map" id="doodle-map"></div>
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="history-card">
      <div class="card-wrap"> 
       <h3>This day in history</h3> 
       <div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Carmen Laforet’s 100th Birthday" href="/doodles/carmen-laforets-100th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/carmen-laforets-100th-birthday-6753651837109224.2-l.png" alt="Carmen Laforet’s 100th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Jane Addams' 153rd Birthday" href="/doodles/jane-addams-153rd-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2013/jane_addams_153rd_birthday-2023005.2-hp.jpg" alt="Jane Addams' 153rd Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Celebrating British Sign Language and the Braidwood Academy" href="/doodles/celebrating-british-sign-language-and-the-braidwood-academy"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-the-braidwood-school-british-sign-language-5205269612068864-l.png" alt="Celebrating British Sign Language and the Braidwood Academy"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Shinichi Hoshi's 85th Birthday" href="/doodles/shinichi-hoshis-85th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2011/shinichi_hoshi-2011-hp.jpg" alt="Shinichi Hoshi's 85th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2020 (September 06)" href="/doodles/fathers-day-2020-september-06"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-september-06-6753651837108522-l.png" alt="Father's Day 2020 (September 06)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Fouad el-Mohandes’ 92nd birthday" href="/doodles/fouad-el-mohandes-92nd-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/fouad-el-mohandes-92nd-birthday-5721700031266816-hp.jpg" alt="Fouad el-Mohandes’ 92nd birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2015 (Australia, New Zealand)" href="/doodles/fathers-day-2015-australia-new-zealand"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-australia-new-zealand-5183527591084032-hp.gif" alt="Father's Day 2015 (Australia, New Zealand)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="First Day of School 2021 (September 6)" href="/doodles/first-day-of-school-2021-september-6"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/first-day-of-school-2021-september-2-copy-6753651837109322-l.png" alt="First Day of School 2021 (September 6)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Leonidas da Silva's 100th Birthday" href="/doodles/leonidas-da-silvas-100th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2013/leonidas_da_silvas_100th_birthday-2024005-hp.jpg" alt="Leonidas da Silva's 100th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Google Instant Launch" href="/doodles/google-instant-launch"> <img src="//www.google.com/logos/2010/particle-hp.png" alt="Google Instant Launch"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Teachers' Day 2019 (Singapore)" href="/doodles/teachers-day-2019-singapore"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-singapore-5667687253409792-law.gif" alt="Teachers' Day 2019 (Singapore)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Labor Day 2021" href="/doodles/labor-day-2021"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/labor-day-2021-6753651837109056.2-l.png" alt="Labor Day 2021"> </a> 
        </div> 
        <script nonce="FYsLyzUFAek7v2Qo86nrnW3SxaF47R">
        const historyLinks = document.getElementsByClassName('history-link');
        for (let i = 0; i < historyLinks.length; i++) {
          historyLinks[i].addEventListener('click',
              () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Doodle', 'history card']));
        }
      </script> 
       </div> 
      </div></li> 
    </ul> 
   </div>
  </div> 
  <script nonce="FYsLyzUFAek7v2Qo86nrnW3SxaF47R">
      window.___gcfg = {
        lang: 'en',
        parsetags: 'explicit'
      }
    </script> 
  <script src="/doodles/js/slashdoodles__en.js" nonce="FYsLyzUFAek7v2Qo86nrnW3SxaF47R"></script> 
  <script src="https://www.google.com/jsapi" nonce="FYsLyzUFAek7v2Qo86nrnW3SxaF47R"></script> 
  <script nonce="FYsLyzUFAek7v2Qo86nrnW3SxaF47R">
  var doodlepage = new slashdoodles.DoodlePage(
      {"persistent_id": 462182, "id": null, "name": "korean-thanksgiving-2003", "title": "Korean Thanksgiving 2003", "url": "//www.google.com/logos/2003/kr_thanksgiving03.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2003/kr_thanksgiving03.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2003, 9, 6], "countries": ["South Korea"], "doodle_type": "simple", "tags": ["moon", "National Holiday", "shadow", "silhouette", "rabbit", "bunny"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"ko": {"query": "\ucd94\uc11d", "hover_text": "\ucd94\uc11d", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "national-liberation-day-of-korea-2003", "title": "National Liberation Day of Korea 2003", "url": "//www.google.com/logos/2003/korea03.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WNCOX0V1amXJIHJHV6uuM8c2xa7lwE3QHmVdIn-HbikX-NJeUtfBsqro-nXyLhYtwjrETCTJ8cA61K_NFFpRNn765bvRZVoXQ4h2BI23=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 8, 15], "translations": {"ko": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "googles-5th-birthday", "title": "Google's 5th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2003/5th_birthday.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tt2zcEyfE58dud-c4sZ4fXmRta5eg4G8SHMEffnVeVt8euBaMjE9qWgT3UIYHoXJxDY1u-jwAl9UnLUk4eg3V28gV6T53DHU6tJnGov7XQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 9, 8], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Our 5th birthday!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "carmen-laforets-100th-birthday", "title": "Carmen Laforet\u2019s 100th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/carmen-laforets-100th-birthday-6753651837109224.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iLbzJQvEhp6cHw_KSXXxdYponYe9ecxg_lWH3uzuCp6nV3roOohcjxCvDVCT2-8uofC9ghZ_OY_ZDvtAH5NgROkkjOxashTkDr5bggXx73mlywEtIwPs1A", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/carmen-laforets-100th-birthday-6753651837109224-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Carmen Laforet", "hover_text": "Carmen Laforet\u2019s 100th Birthday", "share_text": "Carmen Laforet\u2019s 100th Birthday! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Carmen Laforet", "hover_text": "Carmen Laforeten jaiotzaren 100. urteurrena", "share_text": "Carmen Laforeten jaiotzaren 100. urteurrena #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Carmen Laforet", "hover_text": "100\u00e8 aniversari del naixement de Carmen Laforet", "share_text": "100\u00e8 aniversari del naixement de Carmen Laforet! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Carmen Laforet", "hover_text": "100.\u00ba aniversario do nacemento de Carmen Laforet", "share_text": "100.\u00ba aniversario do nacemento de Carmen Laforet! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Carmen Laforet", "hover_text": "100.\u00b0 aniversario del nacimiento de Carmen Laforet", "share_text": "\u00a1Hoy es el 100.\u00b0 aniversario del nacimiento de Carmen Laforet! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Carmen Laforet", "share_text": "Carmen Laforet\u2019s 100th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "jane-addams-153rd-birthday", "title": "Jane Addams' 153rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/jane_addams_153rd_birthday-2023005.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qls8SKkVSpXCEc5QLQu-32G9Y5AKWZy1pctDQD97wTPZ3RTY7nmNi3wByPAmyv3oHeWnpALm2pP7FBZC_kFe4giY-bs9kX1vGP0ttDuK", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/r1WJhzn5nGXVpUwtizRBbYskm8R74w8HEVKrB8UmrCouswd-0uQPpsnCqLufWmV4NNYQf2LkBwFXsU3n9-BxSIiB9D88CW6WFHuf5gFrmg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Jane Addams", "hover_text": "Jane Addams' 153rd birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jane Addams", "share_text": "Jane Addams' 153rd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-british-sign-language-and-the-braidwood-academy", "title": "Celebrating British Sign Language and the Braidwood Academy", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-the-braidwood-school-british-sign-language-5205269612068864-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CYz851XKMvMCEY6D0_IoOIu5uvFTVJW-AhQpSyvqz14Tk1Iq2L9ZVZKFjWA-e8CFSGw6VUFpcEHtgueLS1L3BLgXNSOvMHMXsahFjWFw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-the-braidwood-school-british-sign-language-5205269612068864-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "british sign language alphabet", "hover_text": "Celebrating British Sign Language and Braidwood's Academy", "share_text": "Celebrating British Sign Language and Braidwood's Academy #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "british sign language alphabet", "hover_text": "Celebrating British Sign Language and Braidwood's Academy", "share_text": "Celebrating British Sign Language and Braidwood's Academy #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "british sign language alphabet", "share_text": "Celebrating British Sign Language and Braidwood's Academy #GoogleDoodle"}, {"name": "shinichi-hoshis-85th-birthday", "title": "Shinichi Hoshi's 85th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/shinichi_hoshi-2011-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/D7mjaebHKiRglRJObAYST3sfoK_Yogh31YCEaZGPcAZmOrxksgzFXCAsdN4LYMaNw6snXXNliL9-ZEZSTpLYjALRqnUrfDNik12VI9M=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 9, 6], "translations": {"ja": {"query": "\u661f\u65b0\u4e00", "hover_text": "\u661f\u65b0\u4e00 \u751f\u8a95 85 \u5468\u5e74", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Shinichi Hoshi's 85th Birthday", "share_text": "Shinichi Hoshi's 85th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2020-september-06", "title": "Father's Day 2020 (September 06)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-september-06-6753651837108522-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zvIcQ2Tm7fSMuXRfRD1iHArW6akdc_h-NJWHrqFlfMjQcTHARpZOfZVdHQsvstZPEhbvjBcy-D73ZIyTDqQA8R_o2o9xKEQDjQNngDPwIA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-september-06-6753651837108522-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "fouad-el-mohandes-92nd-birthday", "title": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fouad-el-mohandes-92nd-birthday-5721700031266816-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1avNS5WS1-xdMqeBr8TsxR7XqNP11-1j7U65pv-6wEPQCq9dgppkKX1lwnSd4K74hvT6IeY8eA1R94AGG3oFkz6Co4CJiKNRNiIhlcA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fouad-el-mohandes-92nd-birthday-5721700031266816-hp2x.jpg", "high_res_width": 1140, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Fouad el-Mohandes", "hover_text": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday", "share_text": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0641\u0624\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064092 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u0624\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633 ", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064092 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u0624\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633 "}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Fouad el-Mohandes", "hover_text": "Il y a 92 ans naissait Fouad el-Mohandes", "share_text": "92e anniversaire de Fouad el-Mohandes #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Fouad el-Mohandes", "hover_text": "92\u00b0 anniversario della nascita di Fouad el-Mohandes", "share_text": "92\u00b0 anniversario della nascita di Fouad el-Mohandes #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fouad el-Mohandes", "share_text": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-australia-new-zealand", "title": "Father's Day 2015 (Australia, New Zealand)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-australia-new-zealand-5183527591084032-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0NeKR3dXL7KQorJEZ-lzELzVuLmdcoxtyrq3ysBRAxfokIyXsNbK0yvDaBswfn98837snzGZoeJi-fA_Eg3WsWUIAQA4AyT3Wg2kkS_D", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-australia-new-zealand-5183527591084032.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2015", "share_text": "Happy Father's Day 2015! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2015! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2021-september-6", "title": "First Day of School 2021 (September 6)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/first-day-of-school-2021-september-2-copy-6753651837109322-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/opd3s8O8bb3KoWmN6nKpfPVQVHHG41WpGINjtJkb1_NIRHsYxoQ5LDAr7Byhy03M4vS-DIBCVy-mitd8lVr9g89eaZHinfOlaqJ6YPzUkXP_k3wB2Spx13o", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/first-day-of-school-2021-september-2-copy-6753651837109322-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "First Day of School", "hover_text": "First Day of School 2021", "share_text": "Happy First Day of School 2021! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a", "hover_text": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a 2021", "share_text": "\u200e#GoogleDoodle \u0646\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0643\u0645 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0633\u0639\u064a\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a 2021"}, "hy": {"query": "\u0548\u0582\u057d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568", "hover_text": "2021 \u0569\u2024 \u0578\u0582\u057d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 2021 \u0569\u2024 \u0578\u0582\u057d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "First Day of School", "hover_text": "Back to School 2021", "share_text": "Back to School 2021! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Prvi dan \u0161kole", "hover_text": "Prvi dan \u0161kole 2021.", "share_text": "Sretan prvi dan \u0161kole 2021.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den 2021", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den 2021! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Eerste schooldag", "hover_text": "Eerste schooldag 2021", "share_text": "Fijne eerste schooldag van 2021 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "esimene koolip\u00e4ev", "hover_text": "Esimene koolip\u00e4ev", "share_text": "Head esimest koolip\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Rentr\u00e9e des classes", "hover_text": "Rentr\u00e9e des classes\u00a02021", "share_text": "Bonne rentr\u00e9e des classes\u00a02021\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Schulanfang", "hover_text": "Schulanfang\u00a02021", "share_text": "Alles Gute zum Schulanfang\u00a02021! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd 2021", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05de\u05d7 \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd 2021! GoogleDoodle#"}, "hu": {"query": "Iskolakezd\u00e9s", "hover_text": "Iskolakezd\u00e9s, 2021", "share_text": "Kezd\u0151dik a tan\u00e9v! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Pirm\u0101 skolas diena ", "hover_text": "Pirm\u0101 skolas diena\u00a0\u2014 2021", "share_text": "Sveicam pirmaj\u0101 skolas dien\u0101\u00a0\u2014 2021! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pirma diena mokykloje", "hover_text": "Pirmoji mokslo met\u0173 diena", "share_text": "Sveikiname su pirm\u0105ja mokslo met\u0173 diena! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y 2021", "share_text": "Szcz\u0119\u015bliwego pierwszego dnia szko\u0142y 2021 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Prima zi de \u0219coal\u0103", "hover_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021", "share_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021 #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Prima zi de \u0219coal\u0103", "hover_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021", "share_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021 #GoogleDoodle "}, "ru": {"query": "1 \u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f ", "hover_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c\u00a0\u2013 2021", "share_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c\u00a0\u2013 2021 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148", "hover_text": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148 2021", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148 2021! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Okulun \u0130lk G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Okulun \u0130lk G\u00fcn\u00fc 2021", "share_text": "Okulun \u0130lk G\u00fcn\u00fc 2021 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443", "hover_text": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443 2021", "share_text": "\u0417 \u043f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043a\u043e\u043c \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y khai tr\u01b0\u1eddng", "hover_text": "Ng\u00e0y khai tr\u01b0\u1eddng 2021", "share_text": "#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of School", "share_text": "Happy First Day of School 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "leonidas-da-silvas-100th-birthday", "title": "Leonidas da Silva's 100th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/leonidas_da_silvas_100th_birthday-2024005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GPebD_4ytEn_uFWZvx0bVNAeTfM3rQJjcFxawxs-UVFEv1FD39q1Qq-FjQ-bGlJUEVeemq5Zgs6haScSDsA_2V6rwqXsXXz8tgITNLuvKg", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FrObyOmUndrSrmhYIOfpk3Q04_4Ut1_grk2EL3RzUpTqCbGM7P2UqKU1HYME93FFpJvYhdgwvmv4swEbCYVmRAvfL3p-lPVMac0kmAfe5A=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silva's 100th birthday", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0644\u064a\u0648\u0646\u064a\u062f\u0627\u0633 \u062f\u0627 \u0633\u064a\u0644\u0641\u0627", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640100 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0644\u064a\u0648\u0646\u064a\u062f\u0627\u0633 \u062f\u0627 \u0633\u064a\u0644\u0641\u0627", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silva's 100th birthday", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "\u5012\u639b\u91d1\u9264\u5c04\u9580\u767c\u660e\u4eba - \u5df4\u897f\u8db3\u7403\u904b\u52d5\u54e1 Leonidas da Silva 100\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "100. godi\u0161njica ro\u0111enja Leonidasa da Silve", "share_text": ""}, "da": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silvas 100 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Le\u00f4nidas da Silva", "hover_text": "100\u00e8me anniversaire de Le\u00f4nidas da Silva", "share_text": ""}, "el": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "100\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Leonidas da Silva's", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Leonidas da Silve", "hover_text": "100 \u00e9ve sz\u00fcletett Leonidas da Silve", "share_text": ""}, "it": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "100\u00b0 anniversario della nascita di Leonidas da Silva", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ec\u30aa\u30cb\u30c0\u30b9 \u30c0 \u30b7\u30eb\u30d0", "hover_text": "\u30ec\u30aa\u30cb\u30c0\u30b9 \u30c0 \u30b7\u30eb\u30d0 \u751f\u8a95 100 \u5468\u5e74", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silvas 100. dzim\u0161anas diena", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silva's hari jadi yang ke-100", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silva - 100. rocznica urodzin", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Le\u00f4nidas da Silva", "hover_text": "100\u00ba Anivers\u00e1rio de Le\u00f4nidas da Silva", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "100 ani de la na\u015fterea lui Leonidas da Silva", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u0430\u0441 \u0434\u0430 \u0421\u0438\u043b\u0432\u0430", "hover_text": "100 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u0430\u0441\u0430 \u0434\u0430 \u0421\u0438\u043b\u0432\u044b", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silvas 100:e f\u00f6delsedag", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silva'n\u0131n 100'\u00fcnc\u00fc Do\u011fumg\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041b\u0435\u043e\u043d\u0456\u0434\u0430\u0441 \u0434\u0430 \u0421\u0456\u043b\u0432\u0430", "hover_text": "100 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041b\u0435\u043e\u043d\u0456\u0434\u0430\u0441\u0430 \u0434\u0430 \u0421\u0456\u043b\u0432\u0438", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Leonidas da Silva", "share_text": "Leonidas da Silva's 100th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "google-instant-launch", "title": "Google Instant Launch", "url": "//www.google.com/logos/2010/particle-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/particle-hp.png", "high_res_width": 366, "high_res_height": 140, "run_date_array": [2010, 9, 6], "translations": {"mo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Google Instant Launch", "share_text": "Google Instant Launch #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-singapore", "title": "Teachers' Day 2019 (Singapore)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-singapore-5667687253409792-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rpkl-KVztxJK4j-qrxTON7kOkcDTUDnaJZq_3zgdazrB89AgLNl-pbW6uYy_JRyjN_5cvHTV7z_oRRKWtxfuTS8JXamCFTx8ClGysn3fOQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-singapore-5667687253409792-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6559\u5e08\u8282", "hover_text": "2019\u5e74 \u6559\u5e08\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "2019\u5e74 \u6559\u5e08\u8282\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Guru", "hover_text": "Selamat Hari Guru 2019!", "share_text": "Selamat Hari Guru 2019! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd, 2019", "share_text": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd, 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "labor-day-2021", "title": "Labor Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/labor-day-2021-6753651837109056.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/43T2NBYRtEjmBXi_3nZZUtpf7UJfSo86nvuiDQh4dHcFYg61H4HhlqPrFYganr7xJg_tT0IhraHVqJzc7JCOk12wlf0K2rleJvj-fyZeWrnG0x0sSd_R", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/labor-day-2021-6753651837109056.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Labor Day", "hover_text": "Labor Day 2021", "share_text": "Labor Day 2021 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u52b3\u52a8\u8282", "hover_text": "2021 \u5e74\u52b3\u52a8\u8282", "share_text": "2021 \u5e74\u52b3\u52a8\u8282 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del trabajo", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del trabajo!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del trabajo! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Trabajo 2021", "share_text": "D\u00eda del Trabajo 2021 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Labor Day", "share_text": "Labor Day 2021 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "luther-vandrosss-70th-birthday", "title": "Luther Vandross's 70th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/luther-vandross-70th-birthday-6753651837108908.7-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jo0WLzSTjCEZkvkHUm5HiEIrEitWsocSQwB2KFnb5FF_a7-6QXTptmxfpL0fv53fCAzDwt8J5PvaQb9NoEH7sdlaMZ3vA8qYB4irpXyapoadhFjEs0TmMw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/luther-vandross-70th-birthday-6753651837108908.2-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2021, 4, 20], "translations": {"en": {"query": "Luther Vandross", "hover_text": "Luther Vandross's 70th Birthday", "share_text": "Luther Vandross's 70th Birthday! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Luther Vandross", "hover_text": "Luther Vandross's 70th Birthday", "share_text": "Luther Vandross's 70th Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u0443\u0442\u044a\u0440 \u0412\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0441", "hover_text": "70 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u0443\u0442\u044a\u0440 \u0412\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0441", "share_text": "70 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u0443\u0442\u044a\u0440 \u0412\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0441 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u8def\u5fb7\u00b7\u8303\u5fb7\u9c81", "hover_text": "\u8def\u5fb7\u00b7\u8303\u5fb7\u9c81\u8bde\u8fb0 70 \u5468\u5e74", "share_text": "\u8def\u5fb7\u00b7\u8303\u5fb7\u9c81\u8bde\u8fb0 70 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Luther Vandross", "hover_text": "Il y a 70\u00a0ans naissait Luther Vandross", "share_text": "70e\u00a0anniversaire de Luther Vandross #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "Luther Vandross", "hover_text": "Il y a 70 ans naissait Luther Vandross", "share_text": "Il y a 70 ans naissait Luther Vandross! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Luther Vandross", "hover_text": "70.\u00a0Geburtstag von Luther Vandross", "share_text": "70.\u00a0Geburtstag von Luther Vandross! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05dc\u05d5\u05ea\u05e8 \u05d5\u05e0\u05d3\u05e8\u05d5\u05e1", "hover_text": "70 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05dc\u05d5\u05ea\u05e8 \u05d5\u05e0\u05d3\u05e8\u05d5\u05e1", "share_text": "70 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05dc\u05d5\u05ea\u05e8 \u05d5\u05e0\u05d3\u05e8\u05d5\u05e1! GoogleDoodle#"}, "hu": {"query": "Luther Vandross", "hover_text": "Luther Vandross sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 70. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Luther Vandross sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 70. \u00e9vfordul\u00f3ja! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Luther Vandross", "hover_text": "70\u00fa Breithl\u00e1 Luther Vandross", "share_text": "70\u00fa Breithl\u00e1 Luther Vandross! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30eb\u30fc\u30b5\u30fc\u30fb\u30f4\u30a1\u30f3\u30c9\u30ed\u30b9", "hover_text": "\u30eb\u30fc\u30b5\u30fc\u30fb\u30f4\u30a1\u30f3\u30c9\u30ed\u30b9 \u751f\u8a95 70 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30eb\u30fc\u30b5\u30fc\u30fb\u30f4\u30a1\u30f3\u30c9\u30ed\u30b9 \u751f\u8a95 70 \u5468\u5e74#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Luther Vandross", "hover_text": "70\u00ba aniversario del nacimiento de Luther Vandross", "share_text": "70\u00ba aniversario del nacimiento de Luther Vandross #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Luther Vandross", "hover_text": "Letsatsi la tswalo la bo70 la Luther Vandross", "share_text": "Letsatsi la tswalo la bo70 la Luther Vandross! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Luther Vandross", "hover_text": "70.\u00ba aniversario del nacimiento de Luther Vandross", "share_text": "\u00a1Hoy es el 70.\u00ba aniversario del nacimiento de Luther Vandross! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Luther Vandross", "hover_text": "Letsatsi la Matsalo la ga Luther Vandross la Ngwaga wa bo-70", "share_text": "Letsatsi la Matsalo la ga Luther Vandross la Ngwaga wa bo-70! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": "U-Luther Vandross", "hover_text": "Usuku Lokuzalwa luka-Luther Vandross lweminyaka engama-70", "share_text": "Usuku Lokuzalwa luka-Luther Vandross lweminyaka engama-70 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Luther Vandross", "share_text": "Luther Vandross's 70th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "oliver-de-coques-74th-birthday", "title": "Oliver De Coque\u2019s 74th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/oliver-de-coques-74th-birthday-6753651837108350.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ICEdLfCuWPsvzW-eARAXMWz_7OCv-rTJAwDeiUZf8AxCoASrmdnJrauFWg_0YVCGvvmUHYdRJRGvPKhip2dd5gwR7XEnmHEVI8ZQxEuw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/oliver-de-coques-74th-birthday-6753651837108350.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 4, 14], "translations": {"en": {"query": "Oliver De Coque", "hover_text": "Oliver De Coque\u2019s 74th Birthday", "share_text": "Oliver De Coque\u2019s 74th Birthday! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Oliver De Coque", "share_text": "Oliver De Coque\u2019s 74th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "south-africa-freedom-day-2021", "title": "South Africa Freedom Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/south-africa-freedom-day-2021-6753651837108915-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/oXw9luVZdXeVG6-HZcZpqUEE4USu65B06kN6BKPIYx4LVnT-RDXgpzSmBUu_w-DGuo7bNCU1wkHwIkf_YB-W4V37GtPKHfKDu43Xk187JiG-lVxmeNc2JWw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/south-africa-freedom-day-2021-6753651837108915-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 4, 27], "translations": {"en": {"query": "South Africa Freedom Day", "hover_text": "South Africa Freedom Day 2021", "share_text": "Happy Freedom Day, South Africa! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Suid-Afrika se vryheidsdag 2021", "share_text": "Gelukkige Vryheidsdag, Suid-Afrika! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Letsatsi la Tokoloho la Afrika Borwa la 2021", "share_text": "Mahlohonolo a Letsatsi la Tokoloho, Afrika Borwa! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Letsatsi la Kgololesego ya Aforika Borwa la 2021", "share_text": "Itumelele la Kgololo, Aforika Borwa! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Usuku Lwenkululeko lwase-South Africa lwango-2021", "share_text": "Sinifisela Usuku Lwenkululeko Oluhle, South Africa #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "South Africa Freedom Day", "share_text": "Happy Freedom Day, South Africa! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "Korean Thanksgiving 2003", "share_text": "Korean Thanksgiving 2003 #GoogleDoodle"}, [{"persistent_id": 472182, "id": null, "name": "googles-5th-birthday", "title": "Google's 5th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2003/5th_birthday.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tt2zcEyfE58dud-c4sZ4fXmRta5eg4G8SHMEffnVeVt8euBaMjE9qWgT3UIYHoXJxDY1u-jwAl9UnLUk4eg3V28gV6T53DHU6tJnGov7XQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 9, 8], "countries": ["Afghanistan", "Algeria", "American Samoa", "Andorra", "Angola", "Anguilla", "Antigua & Barbuda", "Argentina", "Armenia", "Australia", "Austria", "Azerbaijan", "Bahamas", "Bahrain", "Bangladesh", "Belarus", "Belgium", "Belize", "Benin", "Bolivia", "Bosnia & Herzegovina", "Botswana", "Brazil", "Brunei", "Bulgaria", "Burkina Faso", "Burundi", "Cambodia", "Cameroon", "Canada", "Cape Verde", "Central African Republic", "Chad", "Chile", "China", "Colombia", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "Cook Islands", "Costa Rica", "Croatia", "Cuba", "Cyprus", "Czechia", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Denmark", "Djibouti", "Dominica", "Dominican Republic", "Ecuador", "Egypt", "El Salvador", "Estonia", "Ethiopia", "Fiji", "Finland", "France", "Gabon", "Gambia", "Georgia", "Germany", "Ghana", "Gibraltar", "Greece", "Greenland", "Guatemala", "Guyana", "Haiti", "Honduras", "Hong Kong", "Hungary", "Iceland", "India", "Indonesia", "Iraq", "Ireland", "Israel", "Italy", "Jamaica", "Japan", "Jordan", "Kazakhstan", "Kenya", "Kiribati", "Kuwait", "Kyrgyzstan", "Laos", "Latvia", "Lebanon", "Lesotho", "Libya", "Lithuania", "Luxembourg", "Madagascar", "Malawi", "Malaysia", "Maldives", "Mali", "Malta", "Mauritius", "Mexico", "Moldova", "Mongolia", "Montenegro", "Morocco", "Mozambique", "Namibia", "Nauru", "Nepal", "Netherlands", "New Zealand", "Nicaragua", "Niger", "Nigeria", "Niue", "North Macedonia", "Norway", "Oman", "Pakistan", "Palestine", "Panama", "Paraguay", "Peru", "Philippines", "Pitcairn Islands", "Poland", "Portugal", "Puerto Rico", "Qatar", "Romania", "Russia", "Rwanda", "Samoa", "San Marino", "Saudi Arabia", "Senegal", "Serbia", "Seychelles", "Sierra Leone", "Singapore", "Slovakia", "Slovenia", "Solomon Islands", "Somalia", "South Africa", "South Korea", "Spain", "Sri Lanka", "St. Vincent & Grenadines", "Sweden", "Switzerland", "S\u00e3o Tom\u00e9 & Pr\u00edncipe", "Taiwan", "Tajikistan", "Tanzania", "Thailand", "Timor-Leste", "Togo", "Tonga", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Turkey", "Turkmenistan", "U.S. Virgin Islands", "Uganda", "Ukraine", "United Arab Emirates", "United Kingdom", "United States", "Uruguay", "Uzbekistan", "Vanuatu", "Venezuela", "Vietnam", "Zambia", "Zimbabwe", "gp", "tk"], "doodle_type": "simple", "tags": ["candles", "confetti", "birthday", "cake", "party", "celebration", "hat", "party hat", "plate", "fifth"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 138, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Our 5th birthday!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "korean-thanksgiving-2003", "title": "Korean Thanksgiving 2003", "url": "//www.google.com/logos/2003/kr_thanksgiving03.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2003/kr_thanksgiving03.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2003, 9, 6], "translations": {"ko": {"query": "\ucd94\uc11d", "hover_text": "\ucd94\uc11d", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "german-reunification-day-2003", "title": "German Reunification Day 2003", "url": "//www.google.com/logos/2003/de_reunification03.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2003/de_reunification03.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2003, 10, 3], "translations": {"de": {"query": "Tag der Deutschen Einheit", "hover_text": "Tag der Deutschen Einheit", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "46th-anniversary-of-star-treks-1st-broadcast", "title": "46th Anniversary of Star Trek's 1st Broadcast", "url": "//www.google.com/logos/2012/startrek2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2012/startrek2012-hp.jpg", "high_res_width": 375, "high_res_height": 220, "run_date_array": [2012, 9, 8], "translations": {"xx-klingon": {"query": "Star Trek: The Original Series", "hover_text": "tIqDaq HoSna' tu'lu'", "share_text": ""}, "en": {"query": "Star Trek: The Original Series", "hover_text": "46th Anniversary of Star Trek", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u1235\u1273\u122d \u1275\u122c\u12ad\u1361 \u12a6\u122d\u1302\u1293\u120d \u1275\u12d5\u12ed\u1295\u1275", "hover_text": "\u12e8\u1235\u1273\u122d \u1275\u122c\u12ad 46\u129b\u12cd \u12a5\u12e9  \u1264\u120d\u12e9  \u1260\u12d3\u120d", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0633\u062a\u0627\u0631 \u062a\u0631\u064a\u0643", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u064446 \u0644\u0623\u0648\u0644 \u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0645\u064a \u0633\u062a\u0627\u0631 \u062a\u0631\u064a\u0643", "share_text": ""}, "az": {"query": "Star Trek: Orijinal", "hover_text": "Star Trek-in 46-c\u0131 illiyi", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Start Trek: Telesail Originala", "hover_text": "Star Trek-en 46.urteurrena", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0417\u043e\u0440\u043d\u044b \u0428\u043b\u044f\u0445: \u0410\u0440\u044b\u0433\u0456\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b \u0441\u0435\u0440\u044b\u044f\u043b", "hover_text": "46 \u0433\u043e\u0434 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043f\u0440\u044d\u043c'\u0435\u0440\u044b \u0441\u0435\u0440\u044b\u044f\u043b\u0430 \u0417\u043e\u0440\u043d\u044b \u0428\u043b\u044f\u0445", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Zvjezdane staze: Originalna serija", "hover_text": "46. godi\u0161njica Zvjezdanih staza", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Star Trek: The Original Series", "hover_text": "46th Anniversary of Star Trek", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Star Trek: la s\u00e8rie original", "hover_text": "46\u00e8 aniversari de Star Trek", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Star Trek: The Original Series \u661f\u8266\u8ff7\u822a\u8a18", "hover_text": "Star Trek \u661f\u8266\u8ff7\u822a\u8a18\u9996\u6620 46\u5468\u5e74", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u661f\u9645\u8ff7\u822a", "hover_text": "\u661f\u9645\u8ff7\u822a\u9996\u6b21\u516c\u6620 46\u5468\u5e74", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Zvjezdane staze: Originalna serija", "hover_text": "46. godi\u0161njica Zvjezdanih staza", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Star Trek: origin\u00e1ln\u00ed seri\u00e1l", "hover_text": "46. v\u00fdro\u010d\u00ed vys\u00edl\u00e1n\u00ed Star Treku", "share_text": ""}, "da": {"query": "Star Trek: The Original Series", "hover_text": "46 \u00e5r siden f\u00f8rste episode af Star Trek blev sendt", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Star Trek: The Original Series", "hover_text": "46e Verjaardag van Star Trek", "share_text": ""}, "et": {"query": "Star Trek: originaalseeria", "hover_text": "Star Treki 46. aastap\u00e4ev", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Star Trek: The Original Series", "hover_text": "Star Trekin alkamisen 46. vuosip\u00e4iv\u00e4", "share_text": ""}, "fr": {"query": "star trek : s\u00e9rie originale", "hover_text": "46\u00e8me anniversaire de Star Trek", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Star Trek, Series Orixinais", "hover_text": "46\u00ba Aniversario de Star Trek", "share_text": ""}, "de": {"query": "Star Trek original series", "hover_text": "46. Geburtstag von Star Trek", "share_text": ""}, "el": {"query": "Star Trek: \u0397 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac", "hover_text": "46\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b5\u03b9\u03c3\u03bf\u03b4\u03af\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 Star Trek", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Star Trek: seri orijinal", "hover_text": "46\u00e8m aniv\u00e8s\u00e8 Star Trek", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05de\u05e1\u05e2 \u05d1\u05d9\u05df \u05db\u05d5\u05db\u05d1\u05d9\u05dd", "hover_text": "46 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05e9\u05d9\u05d3\u05d5\u05e8 \u05d4\u05e4\u05e8\u05e7 \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05de\u05e1\u05e2 \u05d1\u05d9\u05df \u05db\u05d5\u05db\u05d1\u05d9\u05dd", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Star Trek: Az eredeti sorozat", "hover_text": "46 \u00e9ves a Star Trek", "share_text": ""}, "is": {"query": "Star Trek: The Original Series", "hover_text": "46 \u00e1r fr\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 fyrsti Star Trek \u00fe\u00e1tturinn var fyrst s\u00fdndur", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Star Trek: The Original Series", "hover_text": "Com\u00f3radh 46 bliain de Star Trek", "share_text": ""}, "it": {"query": "Star Trek - La serie classica", "hover_text": "46\u00b0 anniversario di Star Trek", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c8\u30ec\u30c3\u30af\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba", "hover_text": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c8\u30ec\u30c3\u30af 46 \u5468\u5e74", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0421\u0442\u0430\u0440 \u0422\u0440\u0435\u043a", "hover_text": "\u0416\u04b1\u043b\u0434\u044b\u0437 \u0436\u043e\u043b\u044b (\u0421\u0442\u0430\u0440 \u0442\u0440\u0435\u043a) \u0442\u0435\u043b\u0435\u0445\u0438\u043a\u0430\u044f\u0441\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0431\u0456\u0440\u0456\u043d\u0448\u0456 \u043a\u04e9\u0440\u0441\u0435\u0442\u0456\u043b\u0456\u043c\u0456\u043d\u0435 46 \u0436\u044b\u043b", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc2a4\ud0c0 \ud2b8\ub809 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110 \uc2dc\ub9ac\uc988", "hover_text": "\uc2a4\ud0c0 \ud2b8\ub809 46\uc8fc\ub144", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Star Trek: la serie original", "hover_text": "46\u00ba aniversario de Star Trek", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Star Trek: Ori\u0123in\u0101l\u0101s s\u0113rijas", "hover_text": "Seri\u0101la \"Star Trek\" 46. jubileja", "share_text": ""}, "lt": {"query": "serialas \"\u017dvaig\u017ed\u017ei\u0173 kelias\"", "hover_text": "46-asis serialo \u017dvaig\u017ed\u017ei\u0173 kelias gimtadienis", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0441\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430 \"\u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0435\u043d\u0438 \u043f\u0430\u0442\u0435\u043a\u0438\"", "hover_text": "45 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u043f\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0435\u043f\u0438\u0437\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0435\u043d\u0438 \u043f\u0430\u0442\u0435\u043a\u0438", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930 \u091f\u094d\u0930\u0947\u0915", "hover_text": "\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930 \u091f\u094d\u0930\u0947\u0915\u091a\u0940 \u096a\u096c\u0935\u0940 \u0935\u0930\u094d\u0937\u092a\u0942\u0930\u094d\u0924\u0940", "share_text": ""}, "no": {"query": "Star Trek: The Original Series", "hover_text": "46 \u00e5r siden f\u00f8rste episode av Star Trek ble sendt", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Star Trek: The Original Series", "hover_text": "46 \u00e5r sidan f\u00f8rste episode av Star Trek vart kringkasta", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Star Trek", "hover_text": "Star Trek - 46. rocznica emisji pierwszego odcinka", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Star Trek: S\u00e9rie Original", "hover_text": "46\u00ba Anivers\u00e1rio de Star Trek", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Star Trek: S\u00e9rie Original", "hover_text": "46\u00ba Anivers\u00e1rio de Star Trek", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Star Trek: Seria Original\u0103", "hover_text": "A 46-a aniversare a Star Trek", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0443\u0442\u044c: \u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b", "hover_text": "46 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440\u044b \u0441\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430 \u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0443\u0442\u044c", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430\u043d\u0435 \u0441\u0442\u0430\u0437\u0435: \u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430", "hover_text": "46 \u0433\u043e\u0434. \u0441\u0435\u0440\u0438\u0458\u0435 \u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430\u043d\u0435 \u0441\u0442\u0430\u0437\u0435", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Star Trek: origin\u00e1lny seri\u00e1l", "hover_text": "46. v\u00fdro\u010die vysielania Star Treku", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Star Trek: originalna serija", "hover_text": "46. obletnica Star Treka", "share_text": ""}, "es": {"query": "Star Trek: La Serie Original", "hover_text": "46\u00ba aniversario de Star Trek", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Star Trek: The Original Series", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 46 ya vipindi vya Star Trek", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Star Trek: The Original Series", "hover_text": "46 \u00e5r seden det f\u00f6rsta avsnittet av Star Trek s\u00e4ndes", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Uzay Yolu: Orijinal Seri", "hover_text": "Uzay Yolu'nun 1. B\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn Yay\u0131mlanmas\u0131n\u0131n 46. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0417\u043e\u0440\u044f\u043d\u0438\u0439 \u0448\u043b\u044f\u0445", "hover_text": "46 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043f\u0440\u0435\u043c'\u0454\u0440\u0438 \u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \u0417\u043e\u0440\u044f\u043d\u0438\u0439 \u0448\u043b\u044f\u0445", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Star Trek: The Original Series", "share_text": "46th Anniversary of Star Trek's 1st Broadcast #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2015-canada", "title": "First Day of School 2015 (Canada)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/first-day-of-school-2015-canada-5183141320851456.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/d45kwU2Q_ZdpM37hmpekjzPtf0W0vX3iUI8t2oQT4m-XEyJiWl1tZYX7e5MLsulHKCpXCFv3A4YyP0p_rOjCyncmWnaRQCKNrOsv3nj82A", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/first-day-of-school-2015-canada-5183141320851456.3-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 369, "run_date_array": [2015, 9, 8], "translations": {"en": {"query": "First Day of School Canada", "hover_text": "First Day of School in Canada 2015", "share_text": "Today is the First Day of School in Canada! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Premier jour d\u2019\u00e9cole au Canada", "hover_text": "Premier jour d\u2019\u00e9cole au Canada 2015", "share_text": "Aujourd\u2019hui est le premier jour d\u2019\u00e9cole au Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of School Canada", "share_text": "Today is the First Day of School in Canada! #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2014", "title": "Mid Autumn Festival 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/mid-autumn-festival-2014-6601763058614272-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GzmcIlUxowtlKazeh13zdTbKBtj5T0cLB3-zkupmYYqDX4hg2UfVCGr69w0GsPJzgNRUJ-XmPqYhYq7ULgz0Bggv867plbBPPC2MY8k", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o-akUIvl8lpS8JKgJlUiRuQmM0IEnWLwyXJseub5wEh3M3UBDZHeqNocdsQkJ1HTkPkrvgZkezgZHnS7zkA7dfq1VDNhcHfe9kdP62oPAg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 9, 8], "translations": {"en": {"query": "mid-autumn festival", "hover_text": "Happy Mid-Autumn Festival!", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u4e2d\u79cb\u7bc0", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u7bc0\u5feb\u6a02!", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u4e2d\u79cb\u8282", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "mid-autumn festival", "share_text": "Mid Autumn Festival 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "korean-thanksgiving-day-2014", "title": "Korean Thanksgiving Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/korean-thanksgiving-day-2014-6568588731219968-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/C0uv3dbUIjDwR3azyWYOeKy56Ej9yMbabQmNXgiJtMECnZ3lxZj06WpFwLVrGETE-zi8EMZnm0zS5SGdXuhFQhMdBHUhB5VGE-cjMag", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EAm-4DwGYtvHt9C74ez5ZXzrU3RKPZhfZ8Fm6isUh4r2nC5h_DSR_a_Y6K1JsMhIDuxyxkJzlQHrQp4MN0-Ef57egpaPUlJoShWJUNY=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 9, 8], "translations": {"ko": {"query": "\ucd94\uc11d 2014", "hover_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \ucd94\uc11d\uc5f0\ud734 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Korean Thanksgiving Day 2014", "share_text": "Korean Thanksgiving Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "macedonia-independence-day-2015", "title": "Macedonia Independence Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/macedonia-independence-day-2015-4856002469953536.2-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CXGwiksd8-y7acntwYZmwWbLPnZRDnMGIg0pHDN8j5aSAhDeMLa9I1n8hm_1CT7y-SIRAhLmKtCk_2Gp9zepZIEBZaju1645PDtCpq0", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/macedonia-independence-day-2015-4856002469953536.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 8], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0430", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0430 2015! #\u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0438\u0458\u0430 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Macedonia Independence Day 2015", "share_text": "Macedonia Independence Day 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "ludovico-ariostos-540th-birthday", "title": "Ludovico Ariosto's 540th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/ludovico-ariostos-540th-birthday-4772175709995008-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WYLpe2qMLJUy0z_yT-D0NGKen39EPGF-JwwGHSy6S2GzbyiXPlYZfTOYulz6ES-NUHjGQbLYkEfhc9NmiDNA-B4nzWvKwmXWQCB9rOE", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DuRDWi1qKZmEDi18k2b7BYIYPIhLX-SS1TOImuLof3HfGbIBr5ru0lB_0iV5NWvrN8ZwWPWBb71wZGlblnAjFtaaaRI-fa6NBBqbPfZjdw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 9, 8], "translations": {"it": {"query": "Ludovico Ariosto", "hover_text": "540\u00b0 anniversario della nascita di Ludovico Ariosto", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ludovico Ariosto's 540th Birthday", "share_text": "Ludovico Ariosto's 540th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "tim-berglings-32nd-birthday", "title": "Tim Bergling's 32nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/tim-berglings-32nd-birthday-6753651837109058.7-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RHBKFjqqhcbL-7Q1784L86fgXQuuwYaxfrcRH_M0IOvC4coV-pMc9spbEjxxfQLm0ejWebo_C9T7s_MOLJpMdgcts8LHOeZlp6ZJO1Zop0FqH4kc5YAn", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/tim-berglings-32nd-birthday-6753651837109058-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 8], "translations": {"en": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Tim Bergling's 32nd Birthday", "share_text": "Tim Bergling's 32nd Birthday! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Tim Bergling se 32e verjaarsdag", "share_text": "Tim Bergling se 32e verjaarsdag! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u099f\u09bf\u09ae \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u0997\u09b2\u09bf\u0982", "hover_text": "\u099f\u09bf\u09ae \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u0997\u09b2\u09bf\u0982\u09df\u09c7\u09b0 \u09e9\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u099f\u09bf\u09ae \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u0997\u09b2\u09bf\u0982\u09df\u09c7\u09b0 \u09e9\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Tim Berglingen jaiotzaren 32. urteurrena", "share_text": "Tim Berglingen jaiotzaren 32. urteurrena #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32. godi\u0161njica ro\u0111enja Tima Berglinga", "share_text": "32. godi\u0161njica ro\u0111enja Tima Berglinga! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Tim Bergling's 32nd Birthday", "share_text": "Tim Bergling's 32nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0422\u0438\u043c \u0411\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043d\u0433", "hover_text": "32 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0422\u0438\u043c \u0411\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043d\u0433", "share_text": "32 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0422\u0438\u043c \u0411\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043d\u0433! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32\u00e8 aniversari del naixement de Tim Bergling", "share_text": "32\u00e8 aniversari del naixement de Tim Bergling #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32. godi\u0161njica ro\u0111enja Tima Berglinga", "share_text": "32. godi\u0161njica ro\u0111enja Tima Berglinga! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Tima Berglinga", "share_text": "32.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Tima Berglinga! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Tim Bergling ", "hover_text": "Tim Berglings 32-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Tim Berglings 32-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32e geboortedag van Tim Bergling", "share_text": "32e geboortedag van Tim Bergling #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Tim Berglingi 32. s\u00fcnniaastap\u00e4ev", "share_text": "Tim Berglingi 32. s\u00fcnniaastap\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32 vuotta Tim Berglingin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "32 vuotta Tim Berglingin syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Il y a 32\u00a0ans naissait Tim Bergling", "share_text": "32e\u00a0anniversaire de Tim Bergling #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Il y a 32 ans naissait Tim Bergling", "share_text": "Il y a 32 ans naissait Tim Bergling #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32.\u00ba aniversario do nacemento de Tim Bergling", "share_text": "32.\u00ba aniversario do nacemento de Tim Bergling! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32. Geburtstag von Tim Bergling - Avicii", "share_text": "32.\u00a0Geburtstag von Tim Bergling - Avicii! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a4\u03b9\u03bc \u039c\u03c0\u03ad\u03c1\u03b3\u03ba\u03bb\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba", "hover_text": "32 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03b9\u03bc \u039c\u03c0\u03ad\u03c1\u03b3\u03ba\u03bb\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba", "share_text": "32 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03b9\u03bc \u039c\u03c0\u03ad\u03c1\u03b3\u03ba\u03bb\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a9f\u0abf\u0aae \u0aac\u0ab0\u0acd\u0a97\u0ab2\u0abf\u0a82\u0a97", "hover_text": "\u0a9f\u0abf\u0aae \u0aac\u0ab0\u0acd\u0a97\u0ab2\u0abf\u0a82\u0a97\u0aa8\u0acb 32\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "\u0a9f\u0abf\u0aae \u0aac\u0ab0\u0acd\u0a97\u0ab2\u0abf\u0a82\u0a97\u0aa8\u0acb 32\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u091f\u093f\u092e \u092c\u0930\u094d\u0917\u0932\u093f\u0902\u0917", "hover_text": "\u091f\u093f\u092e \u092c\u0930\u094d\u0917\u0932\u093f\u0902\u0917 \u0915\u0940 32\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u091f\u093f\u092e \u092c\u0930\u094d\u0917\u0932\u093f\u0902\u0917 \u0915\u0940 32\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Tim Bergling sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 32. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Tim Bergling sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 32. \u00e9vfordul\u00f3ja! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32\u00fa Breithl\u00e1 Tim Bergling", "share_text": "32\u00fa Breithl\u00e1 Tim Bergling! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32\u00b0 anniversario della nascita di Tim Bergling (in arte Avicii)", "share_text": "32\u00b0 anniversario della nascita di Tim Bergling (in arte Avicii)! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30c6\u30a3\u30e0\u30fb\u30d0\u30fc\u30af\u30ea\u30f3\u30b0", "hover_text": "\u30c6\u30a3\u30e0\u30fb\u30d0\u30fc\u30af\u30ea\u30f3\u30b0\u751f\u8a95 32 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30c6\u30a3\u30e0\u30fb\u30d0\u30fc\u30af\u30ea\u30f3\u30b0\u751f\u8a95 32 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c9f\u0cbf\u0cae\u0ccd \u0cac\u0cb0\u0ccd\u0c97\u0ccd\u0cb2\u0cbf\u0c82\u0c97\u0ccd", "hover_text": "\u0c9f\u0cbf\u0cae\u0ccd \u0cac\u0cb0\u0ccd\u0c97\u0ccd\u0cb2\u0cbf\u0c82\u0c97\u0ccd \u0c85\u0cb5\u0cb0 32\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c9f\u0cbf\u0cae\u0ccd \u0cac\u0cb0\u0ccd\u0c97\u0ccd\u0cb2\u0cbf\u0c82\u0c97\u0ccd \u0c85\u0cb5\u0cb0 32\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32\u00ba aniversario del nacimiento de Tim Bergling", "share_text": "\u00a1Hoy es el 32\u00ba aniversario del nacimiento de Tim Bergling! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Tims Berglings", "hover_text": "Tima Berglinga 32.\u00a0dzim\u0161anas diena", "share_text": "Tima Berglinga 32.\u00a0dzim\u0161anas diena! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32-asis Timo Berglingo gimtadienis", "share_text": "32-asis Timo Berglingo gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Tim Bergling yang ke-32", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Tim Bergling yang ke-32! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d1f\u0d3f\u0d02 \u0d2c\u0d46\u0d7c\u0d17\u0d4d\u0d32\u0d3f\u0d02\u0d17\u0d4d", "hover_text": "\u0d1f\u0d3f\u0d02 \u0d2c\u0d46\u0d7c\u0d17\u0d4d\u0d32\u0d3f\u0d02\u0d17\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 32-\u0d3e\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "share_text": "\u0d1f\u0d3f\u0d02 \u0d2c\u0d46\u0d7c\u0d17\u0d4d\u0d32\u0d3f\u0d02\u0d17\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 32-\u0d3e\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u091f\u093f\u092e \u092c\u0930\u094d\u0917\u0932\u093f\u0902\u0917", "hover_text": "\u091f\u093f\u092e \u092c\u0930\u094d\u0917\u0932\u093f\u0902\u0917 \u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0969\u0968 \u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u091f\u093f\u092e \u092c\u0930\u094d\u0917\u0932\u093f\u0902\u0917 \u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0969\u0968 \u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Tim Bergling \u0915\u094b \u0969\u0968 \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u091c\u092f\u0928\u094d\u0924\u0940", "share_text": "Tim Bergling \u0915\u094b \u0969\u0968 \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u091c\u092f\u0928\u094d\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Tim Berglings 32-\u00e5rsdag", "share_text": "Tim Berglings 32-\u00e5rsdag! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": "\u0b1f\u0b3f\u0b2e\u0b4d \u0b2c\u0b30\u0b4d\u0b17\u0b32\u0b3f\u0b02", "hover_text": "\u0b1f\u0b3f\u0b2e\u0b4d \u0b2c\u0b30\u0b4d\u0b17\u0b32\u0b3f\u0b02\u0b19\u0b4d\u0b15 32\u0b24\u0b2e \u0b1c\u0b28\u0b4d\u0b2e\u0b26\u0b3f\u0b28", "share_text": "\u0b1f\u0b3f\u0b2e\u0b4d \u0b2c\u0b30\u0b4d\u0b17\u0b32\u0b3f\u0b02\u0b19\u0b4d\u0b15 32\u0b24\u0b2e \u0b1c\u0b28\u0b4d\u0b2e\u0b26\u0b3f\u0b28! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Anivers\u00e1rio de 32 anos de Tim Bergling", "share_text": "Anivers\u00e1rio de 32 anos de Tim Bergling #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a1f\u0a3f\u0a2e \u0a2c\u0a30\u0a17\u0a32\u0a3f\u0a70\u0a17", "hover_text": "\u0a1f\u0a3f\u0a2e \u0a2c\u0a30\u0a17\u0a32\u0a3f\u0a70\u0a17 \u0a26\u0a3e 32\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a1f\u0a3f\u0a2e \u0a2c\u0a30\u0a17\u0a32\u0a3f\u0a70\u0a17 \u0a26\u0a3e 32\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28! #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32 de ani de la na\u0219terea lui Tim Bergling", "share_text": "32 de ani de la na\u0219terea lui Tim Bergling! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32 de ani de la na\u0219terea lui Tim Bergling", "share_text": "32 de ani de la na\u0219terea lui Tim Bergling! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0422\u0438\u043c \u0411\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043d\u0433", "hover_text": "\u0422\u0438\u043c\u0443 \u0411\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043d\u0433\u0443 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f 32 \u0433\u043e\u0434\u0430", "share_text": "\u0422\u0438\u043c\u0443 \u0411\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043d\u0433\u0443 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f 32 \u0433\u043e\u0434\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0422\u0438\u043c \u0411\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043d\u0433", "hover_text": "32 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0422\u0438\u043c\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043d\u0433\u0430", "share_text": "32 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0422\u0438\u043c\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043d\u0433\u0430! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Tima Berglinga", "share_text": "32.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Tima Berglinga. #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Letsatsi la tswalo la bo32 la Tim Bergling", "share_text": "Letsatsi la tswalo la bo32 la Tim Bergling! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "32.\u00ba aniversario del nacimiento de Tim Bergling", "share_text": "\u00a1Hoy es el 32.\u00ba aniversario del nacimiento de Tim Bergling! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Tim Bergling fyller 32 \u00e5r ", "share_text": "Tim Bergling fyller 32 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9f\u0bbf\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bbf\u0b99\u0bcd", "hover_text": "\u0b9f\u0bbf\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0ba9\u0bcd 32\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b9f\u0bbf\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0ba9\u0bcd 32\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c1f\u0c3f\u0c2e\u0c4d \u0c2c\u0c46\u0c30\u0c4d\u200c\u0c17\u0c4d\u0c32\u0c3f\u0c02\u0c17\u0c4d", "hover_text": "\u0c1f\u0c3f\u0c2e\u0c4d \u0c2c\u0c46\u0c30\u0c4d\u200c\u0c17\u0c4d\u0c32\u0c3f\u0c02\u0c17\u0c4d 32\u0c35 \u0c2a\u0c41\u0c1f\u0c4d\u0c1f\u0c3f\u0c28\u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "\u0c1f\u0c3f\u0c2e\u0c4d \u0c2c\u0c46\u0c30\u0c4d\u200c\u0c17\u0c4d\u0c32\u0c3f\u0c02\u0c17\u0c4d 32\u0c35 \u0c2a\u0c41\u0c1f\u0c4d\u0c1f\u0c3f\u0c28\u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e2d\u0e32\u0e27\u0e35\u0e0a\u0e35", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e1b\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48 32 \u0e02\u0e2d\u0e07 \u0e17\u0e34\u0e21 \u0e40\u0e1a\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e01\u0e25\u0e34\u0e07 (\u0e2d\u0e32\u0e27\u0e35\u0e0a\u0e35\u0e48)", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e1b\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48 32 \u0e02\u0e2d\u0e07 \u0e17\u0e34\u0e21 \u0e40\u0e1a\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e01\u0e25\u0e34\u0e07 (\u0e2d\u0e32\u0e27\u0e35\u0e0a\u0e35\u0e48) #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "Letsatsi la Matsalo la ga Tim Bergling la Ngwaga wa bo-32", "share_text": "Letsatsi la Matsalo la ga Tim Bergling la Ngwaga wa bo-32! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Tim Bergling", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m sinh nh\u1eadt th\u1ee9 32 c\u1ee7a Tim Bergling", "share_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m sinh nh\u1eadt th\u1ee9 32 c\u1ee7a Tim Bergling! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": "U-Tim Bergling", "hover_text": "Usuku Lokuzalwa luka-Tim Bergling Lweminyaka engama-32", "share_text": "Usuku Lokuzalwa luka-Tim Bergling Lweminyaka engama-32! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tim Bergling", "share_text": "Tim Bergling's 32nd Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2014-japan", "title": "Mid Autumn Festival 2014 (Japan)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/mid-autumn-festival-2014-japan-5210400350011392.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/y8foks9UCOD4I8XP1oOHtSZwPJTP8WrSRbSAtumZszN3cqwKuKlTm9_PhFdaH_sCE6dhzWYo9-hIuKrIUNGF49qyY18KGLL2hAvco-pX", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WTLOMAHsrqqPuKoMXqz6JoDDDwQpIf57F1ibSAFWuDhHMB3T09EHSHTJVWSStEJQZqDLcIPZEY9VBdXeB5jI0P2ByDWxJ9qSMqBMr9tr=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 9, 8], "translations": {"ja": {"query": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mid Autumn Festival 2014 (Japan)", "share_text": "Mid Autumn Festival 2014 (Japan) #GoogleDoodle"}, {"name": "grandparents-day-2019-philippines", "title": "Grandparents' Day 2019 (Philippines)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/grandparents-day-2019-philippines-5282207093489664-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fcRoBGE5Hf76uVR3_3MBU-_8WmZN4HpzQAPO4HEImij7mqsvMACjNz1qtt766goFzAyjUNg7gAz2wz4nCR0mY0YtPmZ_HgD0oegHh9XG", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/grandparents-day-2019-philippines-5282207093489664-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 9, 8], "translations": {"en": {"query": "Grandparents' Day", "hover_text": "Grandparents' Day 2019", "share_text": "Happy Grandparents' Day 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Grandparents' Day", "share_text": "Happy Grandparents' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "feliza-bursztyns-81st-birthday", "title": "Feliza Bursztyn's 81st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/feliza-bursztyns-81st-birthday-5612016349741056-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OJhIm8Yf1PPLLpqXuxmGc1UbCvvDiQCR9zr5QrCR1ycFdGerIg-xiYOUQ4szb00gc0VDvE2JCMMXi7JsvOvs84SLRWk9Hxok75T3CNiY", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CEMGXC5MmqbXaauaM_qq8-e7rjk9O2zcv3QAa9wWlxVKnQ_pF03_t5rp4wM2B-fTf_nep8oBj4E7JgUJwmHFh_G5MUDqHyz5yx6lEkO4=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 9, 8], "translations": {"es-419": {"query": "Feliza Bursztyn", "hover_text": "81\u00ba aniversario del nacimiento de Feliza Bursztyn", "share_text": ""}, "es": {"query": "Feliza Bursztyn", "hover_text": "81\u00ba aniversario del nacimiento de Feliza Bursztyn", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Feliza Bursztyn's 81st Birthday", "share_text": "Feliza Bursztyn's 81st Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2014-vietnam", "title": "Mid Autumn Festival 2014 (Vietnam)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/mid-autumn-festival-2014-vietnam-4892318167465984-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qW70zwJ8Qqy7KiLDEIjIYLa_3KgI6IdAtfQ5MxvyhNCgqc8BDWXYNMxAx5ArCSOnsETE6S0WRZD6qlnzpR6--QfCvtKm1LaPQDOAIlpI", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OzI3PhAjH3VeiM9bujPuESTRs4JcaEDufdl5h55WXPL3i_gzu4wi7PsFiqU-kCoGWAsRa784eLjQfyDeoZnZ2ZQKHKAxmMDFZK0eUvzn=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 9, 8], "translations": {"vi": {"query": "Google", "hover_text": "Vui T\u1ebft Trung Thu", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mid Autumn Festival 2014 (Vietnam)", "share_text": "Mid Autumn Festival 2014 (Vietnam) #GoogleDoodle"}, {"name": "macedonia-independence-day-2012", "title": "Macedonia Independence Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/macedonia-independence-day-12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KXHkAcazgPTToISQvZ2C9_ZkCo7yuuHT6ZhF0bqNuI2FUBKBAzqIJaxuolDuheMrpr5maJ-ZUhw6VaHES-_8JVbzVHqGn7nVTc2-FOcmgA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 9, 8], "translations": {"mk": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0438\u0458\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0438\u0458\u0430", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Macedonia Independence Day 2012", "share_text": "Macedonia Independence Day 2012 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "childrens-day-2020-july-23", "title": "Children's Day 2020 (July 23)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/childrens-day-2020-indonesia-6753651837108461-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tLfmYQC-kbiLKTASqSw7klYfpdvoBtP-JrhHlgDKPUY3wfnJ6em9pMd6_nIbRSZWJuqumhHE7XktuIdUJlff7gJ7-7Pch5h445z3luLl0A", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/childrens-day-2020-indonesia-6753651837108461-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 23], "translations": {"en": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2020", "share_text": "Happy Children's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Kinderdag", "hover_text": "Kinderdag 2020", "share_text": "Fijne Kinderdag! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Hari Anak Nasional ", "hover_text": "Hari Anak Nasional 2020", "share_text": "Hari Anak Nasional 2020 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Children's Day", "share_text": "Happy Children's Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-pacita-abad", "title": "Celebrating Pacita Abad", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-pacita-abad-6753651837108476.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QD4Yuj9NfhSBmZX6GNPdiQD-GGWpz4cq6kHjsGCIUvalXfjE_SpTimvkeh2v0NoY5J-Yo_yMFz_ILmkT93TD1PS9S3-NRbsMU2rSkAQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-pacita-abad-6753651837108476-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 31], "translations": {"en": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Celebrating Pacita Abad", "share_text": "Celebrating Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5e15\u897f\u59b2\u00b7\u963f\u5df4\u5fb7", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u5e15\u897f\u59b2\u00b7\u963f\u5df4\u5fb7", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u5e15\u897f\u59b2\u00b7\u963f\u5df4\u5fb7\uff01#GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Vi\u00f0 hei\u00f0rum Pacita Abad", "share_text": "Vi\u00f0 hei\u00f0rum Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": "Pacita Abad Cambodia", "hover_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a Pacita Abad", "share_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Celebrando a Pacita Abad", "share_text": "Celebrando a Pacita Abad #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Meraikan Pacita Abad", "share_text": "Meraikan Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Homenaje a Pacita Abad", "share_text": "Homenaje a Pacita Abad #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bbe\u0b9a\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f \u0b85\u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bcd", "hover_text": "\u0baa\u0bbe\u0b9a\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f \u0b85\u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd", "share_text": "\u0baa\u0bbe\u0b9a\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f \u0b85\u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pacita Abad", "share_text": "Celebrating Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, {"name": "natalia-bekhterevas-96th-birthday", "title": "Natalia Bekhtereva\u2019s 96th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/natalia-bekhterevas-96th-birthday-6753651837108739.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7xGec9ne40aWhpW5jVoiNI_8xQ3mJ_jJnWU3PNeREDKWMC0svuO0NKBc-a9MbbBWYANZEI7vfNH8a0xaEsV_cDR_WnPUqpUgG-Q9lrG1", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/natalia-bekhterevas-96th-birthday-6753651837108739-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 7], "translations": {"en": {"query": "Natalia Bekhtereva", "hover_text": "Natalia Bekhtereva\u2019s 96th Birthday", "share_text": "Natalia Bekhtereva\u2019s 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0411\u0435\u0445\u0442\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430", "hover_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u0438 \u0411\u0435\u0445\u0442\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0439", "share_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u0438 \u0411\u0435\u0445\u0442\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0439 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Natalia Bekhtereva", "share_text": "Natalia Bekhtereva\u2019s 96th Birthday! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "Google's 5th Birthday", "share_text": "Google's 5th Birthday #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 462182, "id": null, "name": "korean-thanksgiving-2003", "title": "Korean Thanksgiving 2003", "url": "//www.google.com/logos/2003/kr_thanksgiving03.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2003/kr_thanksgiving03.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2003, 9, 6], "countries": ["South Korea"], "doodle_type": "simple", "tags": ["moon", "National Holiday", "shadow", "silhouette", "rabbit", "bunny"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"ko": {"query": "\ucd94\uc11d", "hover_text": "\ucd94\uc11d", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "national-liberation-day-of-korea-2003", "title": "National Liberation Day of Korea 2003", "url": "//www.google.com/logos/2003/korea03.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WNCOX0V1amXJIHJHV6uuM8c2xa7lwE3QHmVdIn-HbikX-NJeUtfBsqro-nXyLhYtwjrETCTJ8cA61K_NFFpRNn765bvRZVoXQ4h2BI23=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 8, 15], "translations": {"ko": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "googles-5th-birthday", "title": "Google's 5th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2003/5th_birthday.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tt2zcEyfE58dud-c4sZ4fXmRta5eg4G8SHMEffnVeVt8euBaMjE9qWgT3UIYHoXJxDY1u-jwAl9UnLUk4eg3V28gV6T53DHU6tJnGov7XQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 9, 8], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Our 5th birthday!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "carmen-laforets-100th-birthday", "title": "Carmen Laforet\u2019s 100th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/carmen-laforets-100th-birthday-6753651837109224.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iLbzJQvEhp6cHw_KSXXxdYponYe9ecxg_lWH3uzuCp6nV3roOohcjxCvDVCT2-8uofC9ghZ_OY_ZDvtAH5NgROkkjOxashTkDr5bggXx73mlywEtIwPs1A", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/carmen-laforets-100th-birthday-6753651837109224-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Carmen Laforet", "hover_text": "Carmen Laforet\u2019s 100th Birthday", "share_text": "Carmen Laforet\u2019s 100th Birthday! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Carmen Laforet", "hover_text": "Carmen Laforeten jaiotzaren 100. urteurrena", "share_text": "Carmen Laforeten jaiotzaren 100. urteurrena #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Carmen Laforet", "hover_text": "100\u00e8 aniversari del naixement de Carmen Laforet", "share_text": "100\u00e8 aniversari del naixement de Carmen Laforet! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Carmen Laforet", "hover_text": "100.\u00ba aniversario do nacemento de Carmen Laforet", "share_text": "100.\u00ba aniversario do nacemento de Carmen Laforet! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Carmen Laforet", "hover_text": "100.\u00b0 aniversario del nacimiento de Carmen Laforet", "share_text": "\u00a1Hoy es el 100.\u00b0 aniversario del nacimiento de Carmen Laforet! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Carmen Laforet", "share_text": "Carmen Laforet\u2019s 100th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "jane-addams-153rd-birthday", "title": "Jane Addams' 153rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/jane_addams_153rd_birthday-2023005.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qls8SKkVSpXCEc5QLQu-32G9Y5AKWZy1pctDQD97wTPZ3RTY7nmNi3wByPAmyv3oHeWnpALm2pP7FBZC_kFe4giY-bs9kX1vGP0ttDuK", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/r1WJhzn5nGXVpUwtizRBbYskm8R74w8HEVKrB8UmrCouswd-0uQPpsnCqLufWmV4NNYQf2LkBwFXsU3n9-BxSIiB9D88CW6WFHuf5gFrmg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Jane Addams", "hover_text": "Jane Addams' 153rd birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jane Addams", "share_text": "Jane Addams' 153rd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-british-sign-language-and-the-braidwood-academy", "title": "Celebrating British Sign Language and the Braidwood Academy", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-the-braidwood-school-british-sign-language-5205269612068864-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CYz851XKMvMCEY6D0_IoOIu5uvFTVJW-AhQpSyvqz14Tk1Iq2L9ZVZKFjWA-e8CFSGw6VUFpcEHtgueLS1L3BLgXNSOvMHMXsahFjWFw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-the-braidwood-school-british-sign-language-5205269612068864-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "british sign language alphabet", "hover_text": "Celebrating British Sign Language and Braidwood's Academy", "share_text": "Celebrating British Sign Language and Braidwood's Academy #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "british sign language alphabet", "hover_text": "Celebrating British Sign Language and Braidwood's Academy", "share_text": "Celebrating British Sign Language and Braidwood's Academy #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "british sign language alphabet", "share_text": "Celebrating British Sign Language and Braidwood's Academy #GoogleDoodle"}, {"name": "shinichi-hoshis-85th-birthday", "title": "Shinichi Hoshi's 85th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/shinichi_hoshi-2011-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/D7mjaebHKiRglRJObAYST3sfoK_Yogh31YCEaZGPcAZmOrxksgzFXCAsdN4LYMaNw6snXXNliL9-ZEZSTpLYjALRqnUrfDNik12VI9M=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 9, 6], "translations": {"ja": {"query": "\u661f\u65b0\u4e00", "hover_text": "\u661f\u65b0\u4e00 \u751f\u8a95 85 \u5468\u5e74", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Shinichi Hoshi's 85th Birthday", "share_text": "Shinichi Hoshi's 85th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2020-september-06", "title": "Father's Day 2020 (September 06)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-september-06-6753651837108522-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zvIcQ2Tm7fSMuXRfRD1iHArW6akdc_h-NJWHrqFlfMjQcTHARpZOfZVdHQsvstZPEhbvjBcy-D73ZIyTDqQA8R_o2o9xKEQDjQNngDPwIA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-september-06-6753651837108522-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "fouad-el-mohandes-92nd-birthday", "title": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fouad-el-mohandes-92nd-birthday-5721700031266816-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1avNS5WS1-xdMqeBr8TsxR7XqNP11-1j7U65pv-6wEPQCq9dgppkKX1lwnSd4K74hvT6IeY8eA1R94AGG3oFkz6Co4CJiKNRNiIhlcA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fouad-el-mohandes-92nd-birthday-5721700031266816-hp2x.jpg", "high_res_width": 1140, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Fouad el-Mohandes", "hover_text": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday", "share_text": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0641\u0624\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064092 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u0624\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633 ", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064092 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u0624\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633 "}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Fouad el-Mohandes", "hover_text": "Il y a 92 ans naissait Fouad el-Mohandes", "share_text": "92e anniversaire de Fouad el-Mohandes #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Fouad el-Mohandes", "hover_text": "92\u00b0 anniversario della nascita di Fouad el-Mohandes", "share_text": "92\u00b0 anniversario della nascita di Fouad el-Mohandes #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fouad el-Mohandes", "share_text": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-australia-new-zealand", "title": "Father's Day 2015 (Australia, New Zealand)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-australia-new-zealand-5183527591084032-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0NeKR3dXL7KQorJEZ-lzELzVuLmdcoxtyrq3ysBRAxfokIyXsNbK0yvDaBswfn98837snzGZoeJi-fA_Eg3WsWUIAQA4AyT3Wg2kkS_D", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-australia-new-zealand-5183527591084032.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2015", "share_text": "Happy Father's Day 2015! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2015! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2021-september-6", "title": "First Day of School 2021 (September 6)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/first-day-of-school-2021-september-2-copy-6753651837109322-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/opd3s8O8bb3KoWmN6nKpfPVQVHHG41WpGINjtJkb1_NIRHsYxoQ5LDAr7Byhy03M4vS-DIBCVy-mitd8lVr9g89eaZHinfOlaqJ6YPzUkXP_k3wB2Spx13o", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/first-day-of-school-2021-september-2-copy-6753651837109322-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "First Day of School", "hover_text": "First Day of School 2021", "share_text": "Happy First Day of School 2021! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a", "hover_text": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a 2021", "share_text": "\u200e#GoogleDoodle \u0646\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0643\u0645 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0633\u0639\u064a\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a 2021"}, "hy": {"query": "\u0548\u0582\u057d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568", "hover_text": "2021 \u0569\u2024 \u0578\u0582\u057d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 2021 \u0569\u2024 \u0578\u0582\u057d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "First Day of School", "hover_text": "Back to School 2021", "share_text": "Back to School 2021! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Prvi dan \u0161kole", "hover_text": "Prvi dan \u0161kole 2021.", "share_text": "Sretan prvi dan \u0161kole 2021.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den 2021", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den 2021! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Eerste schooldag", "hover_text": "Eerste schooldag 2021", "share_text": "Fijne eerste schooldag van 2021 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "esimene koolip\u00e4ev", "hover_text": "Esimene koolip\u00e4ev", "share_text": "Head esimest koolip\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Rentr\u00e9e des classes", "hover_text": "Rentr\u00e9e des classes\u00a02021", "share_text": "Bonne rentr\u00e9e des classes\u00a02021\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Schulanfang", "hover_text": "Schulanfang\u00a02021", "share_text": "Alles Gute zum Schulanfang\u00a02021! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd 2021", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05de\u05d7 \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd 2021! GoogleDoodle#"}, "hu": {"query": "Iskolakezd\u00e9s", "hover_text": "Iskolakezd\u00e9s, 2021", "share_text": "Kezd\u0151dik a tan\u00e9v! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Pirm\u0101 skolas diena ", "hover_text": "Pirm\u0101 skolas diena\u00a0\u2014 2021", "share_text": "Sveicam pirmaj\u0101 skolas dien\u0101\u00a0\u2014 2021! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pirma diena mokykloje", "hover_text": "Pirmoji mokslo met\u0173 diena", "share_text": "Sveikiname su pirm\u0105ja mokslo met\u0173 diena! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y 2021", "share_text": "Szcz\u0119\u015bliwego pierwszego dnia szko\u0142y 2021 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Prima zi de \u0219coal\u0103", "hover_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021", "share_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021 #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Prima zi de \u0219coal\u0103", "hover_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021", "share_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021 #GoogleDoodle "}, "ru": {"query": "1 \u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f ", "hover_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c\u00a0\u2013 2021", "share_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c\u00a0\u2013 2021 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148", "hover_text": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148 2021", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148 2021! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Okulun \u0130lk G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Okulun \u0130lk G\u00fcn\u00fc 2021", "share_text": "Okulun \u0130lk G\u00fcn\u00fc 2021 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443", "hover_text": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443 2021", "share_text": "\u0417 \u043f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043a\u043e\u043c \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y khai tr\u01b0\u1eddng", "hover_text": "Ng\u00e0y khai tr\u01b0\u1eddng 2021", "share_text": "#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of School", "share_text": "Happy First Day of School 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "leonidas-da-silvas-100th-birthday", "title": "Leonidas da Silva's 100th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/leonidas_da_silvas_100th_birthday-2024005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GPebD_4ytEn_uFWZvx0bVNAeTfM3rQJjcFxawxs-UVFEv1FD39q1Qq-FjQ-bGlJUEVeemq5Zgs6haScSDsA_2V6rwqXsXXz8tgITNLuvKg", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FrObyOmUndrSrmhYIOfpk3Q04_4Ut1_grk2EL3RzUpTqCbGM7P2UqKU1HYME93FFpJvYhdgwvmv4swEbCYVmRAvfL3p-lPVMac0kmAfe5A=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silva's 100th birthday", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0644\u064a\u0648\u0646\u064a\u062f\u0627\u0633 \u062f\u0627 \u0633\u064a\u0644\u0641\u0627", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640100 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0644\u064a\u0648\u0646\u064a\u062f\u0627\u0633 \u062f\u0627 \u0633\u064a\u0644\u0641\u0627", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silva's 100th birthday", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "\u5012\u639b\u91d1\u9264\u5c04\u9580\u767c\u660e\u4eba - \u5df4\u897f\u8db3\u7403\u904b\u52d5\u54e1 Leonidas da Silva 100\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "100. godi\u0161njica ro\u0111enja Leonidasa da Silve", "share_text": ""}, "da": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silvas 100 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Le\u00f4nidas da Silva", "hover_text": "100\u00e8me anniversaire de Le\u00f4nidas da Silva", "share_text": ""}, "el": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "100\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Leonidas da Silva's", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Leonidas da Silve", "hover_text": "100 \u00e9ve sz\u00fcletett Leonidas da Silve", "share_text": ""}, "it": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "100\u00b0 anniversario della nascita di Leonidas da Silva", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ec\u30aa\u30cb\u30c0\u30b9 \u30c0 \u30b7\u30eb\u30d0", "hover_text": "\u30ec\u30aa\u30cb\u30c0\u30b9 \u30c0 \u30b7\u30eb\u30d0 \u751f\u8a95 100 \u5468\u5e74", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silvas 100. dzim\u0161anas diena", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silva's hari jadi yang ke-100", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silva - 100. rocznica urodzin", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Le\u00f4nidas da Silva", "hover_text": "100\u00ba Anivers\u00e1rio de Le\u00f4nidas da Silva", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "100 ani de la na\u015fterea lui Leonidas da Silva", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u0430\u0441 \u0434\u0430 \u0421\u0438\u043b\u0432\u0430", "hover_text": "100 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u0430\u0441\u0430 \u0434\u0430 \u0421\u0438\u043b\u0432\u044b", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silvas 100:e f\u00f6delsedag", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Leonidas da Silva", "hover_text": "Leonidas da Silva'n\u0131n 100'\u00fcnc\u00fc Do\u011fumg\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041b\u0435\u043e\u043d\u0456\u0434\u0430\u0441 \u0434\u0430 \u0421\u0456\u043b\u0432\u0430", "hover_text": "100 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041b\u0435\u043e\u043d\u0456\u0434\u0430\u0441\u0430 \u0434\u0430 \u0421\u0456\u043b\u0432\u0438", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Leonidas da Silva", "share_text": "Leonidas da Silva's 100th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "google-instant-launch", "title": "Google Instant Launch", "url": "//www.google.com/logos/2010/particle-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/particle-hp.png", "high_res_width": 366, "high_res_height": 140, "run_date_array": [2010, 9, 6], "translations": {"mo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Google Instant Launch", "share_text": "Google Instant Launch #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-singapore", "title": "Teachers' Day 2019 (Singapore)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-singapore-5667687253409792-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rpkl-KVztxJK4j-qrxTON7kOkcDTUDnaJZq_3zgdazrB89AgLNl-pbW6uYy_JRyjN_5cvHTV7z_oRRKWtxfuTS8JXamCFTx8ClGysn3fOQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-singapore-5667687253409792-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6559\u5e08\u8282", "hover_text": "2019\u5e74 \u6559\u5e08\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "2019\u5e74 \u6559\u5e08\u8282\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Guru", "hover_text": "Selamat Hari Guru 2019!", "share_text": "Selamat Hari Guru 2019! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd, 2019", "share_text": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd, 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "labor-day-2021", "title": "Labor Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/labor-day-2021-6753651837109056.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/43T2NBYRtEjmBXi_3nZZUtpf7UJfSo86nvuiDQh4dHcFYg61H4HhlqPrFYganr7xJg_tT0IhraHVqJzc7JCOk12wlf0K2rleJvj-fyZeWrnG0x0sSd_R", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/labor-day-2021-6753651837109056.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Labor Day", "hover_text": "Labor Day 2021", "share_text": "Labor Day 2021 #GoogleDoo