<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
 <head> 
  <title>Father's Day 2001</title> 
  <link rel="stylesheet" href="/doodles/static/styles.css" type="text/css"> 
  <meta name="google-site-verification" content="dr6LvfGy2v_-FnxOJz4HFlNKNR_VpaN0xCA_T8RXAfk"> 
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"> 
  <meta itemprop="image" content="http://www.google.com/logos/2001/fathersday01.gif"> 
  <meta property="og:title" content="Father's Day 2001"> 
  <meta property="twitter:card" content="summary_large_image"> 
  <meta property="twitter:site" content="@GoogleDoodles"> 
  <meta property="twitter:title" content="Father's Day 2001"> 
  <meta property="og:image" content="http://www.google.com/logos/2001/fathersday01.gif"> 
  <meta property="twitter:image" content="http://www.google.com/logos/2001/fathersday01.gif"> 
  <meta property="og:image:width" content="320"> 
  <meta property="og:image:height" content="115"> 
  <meta property="og:url" content="http://www.google.com/logos/2001/fathersday01.gif"> 
  <meta property="og:type" content="video.other"> 
  <meta property="og:description" content="Father's Day 2001 #GoogleDoodle"> 
  <meta property="description" content="Father's Day 2001 #GoogleDoodle"> 
  <meta property="twitter:description" content="Father's Day 2001 #GoogleDoodle"> 
  <script nonce="nqgzO7WXCIClx5CPwz/LenWZ0lB5KM">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-25773869-2']);
  _gaq.push(['_setCookiePath', '/doodles']);
  _gaq.push(['_trackPageview']);
  (function() {
     var ga = document.createElement('script');
     ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
     ga.src = ('https:' == document.location.protocol ?
               'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
     var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
     s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
</script> 
 </head> 
 <body id="doodle-detail"> 
  <div id="nav" class="maximize"> 
   <div id="nav-wrap"> 
    <a href="/doodles" id="logo" title="Google Doodles"></a> 
    <ul id="nav-list"> 
     <li class="on" id="archive-link"> <a id="archive-link-link" href="/doodles#archive"> Doodles Archive </a> <script nonce="nqgzO7WXCIClx5CPwz/LenWZ0lB5KM">
        document.getElementById('archive-link-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'archive', 'enabled']));
      </script> </li> 
     <li> <a href="/doodles/about" id="about-link"> About </a> <script nonce="nqgzO7WXCIClx5CPwz/LenWZ0lB5KM">
        document.getElementById('about-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'about']));
      </script> </li> 
     <li id="language-menu"> <img id="lang-icon" alt="Change language" src="//ssl.gstatic.com/images/icons/ui/common/universal_language_settings-21.png"> <select id="lang-chooser" name="hl"> <option value="bg"> ??????????? </option> <option value="ca"> ?català? </option> <option value="cs"> ??eština? </option> <option value="da"> ?Dansk? </option> <option value="el"> ?????????? </option> <option value="en-GB"> ?English (United Kingdom)? </option> <option value="en" selected> ?English (United States)? </option> <option value="es"> ?Español (España)? </option> <option value="es-419"> ?Español (Latinoamérica)? </option> <option value="fi"> ?Suomi? </option> <option value="fil"> ?Filipino? </option> <option value="fr"> ?Français (France)? </option> <option value="de"> ?Deutsch? </option> <option value="hi"> ???????? </option> <option value="hr"> ?Hrvatski? </option> <option value="hu"> ?magyar? </option> <option value="id"> ?Bahasa Indonesia? </option> <option value="it"> ?Italiano? </option> <option value="ja"> ????? </option> <option value="ko"> ????? </option> <option value="lt"> ?lietuvi?? </option> <option value="lv"> ?latviešu? </option> <option value="nl"> ?Nederlands? </option> <option value="no"> ?norsk? </option> <option value="pl"> ?polski? </option> <option value="pt-PT"> ?Português (Portugal)? </option> <option value="pt-BR"> ?Português (Brasil)? </option> <option value="ro"> ?român?? </option> <option value="ru"> ????????? </option> <option value="sk"> ?Sloven?ina? </option> <option value="sl"> ?slovenš?ina? </option> <option value="sr"> ???????? </option> <option value="sv"> ?Svenska? </option> <option value="th"> ????? </option> <option value="tr"> ?Türkçe? </option> <option value="uk"> ???????????? </option> <option value="vi"> ?Ti?ng Vi?t? </option> <option value="zh-CN"> ?????? </option> <option value="zh-TW"> ?????? </option> </select> </li> 
     <li id="search"> 
      <form id="searchform" action="/doodles"> 
       <div> 
        <input name="q" type="text" placeholder="Search Doodles" class="minimize" id="searchinput"> 
        <div id="searchbtn"></div> 
       </div> 
      </form> </li> 
    </ul> 
   </div> 
  </div> 
  <div id="content">
   <div id="content-wrap"> 
    <a id="doodle-older" class="enabled" href="/doodles/mothers-day-2001" title="Prev"></a> 
    <a id="doodle-newer" class="enabled" href="/doodles/canada-day-2001" title="Next doodle"> </a> 
    <div id="doodle-hero"> 
     <div id="plusone"></div> 
     <div class="large-img" id="hplogo"> 
      <img src="//www.google.com/logos/2001/fathersday01.gif" id="hplogo-img" alt="Father's Day 2001"> 
     </div> 
    </div> 
    <div id="related-doodles"> 
     <h3>More Doodles</h3> 
     <ul id="archive-list"></ul> 
    </div> 
    <ul id="doodle-cards"> 
     <li class="doodle-card" id="title-card"> 
      <div class="card-wrap"> 
       <div class="time">
        June 17, 2001
       </div> 
       <h2>Father's Day 2001</h2> 
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="geo-card" style="display:none;"> <h3>This Doodle's Reach</h3> 
      <div class="card-wrap">
       <div class="map" id="doodle-map"></div>
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="history-card">
      <div class="card-wrap"> 
       <h3>This day in history</h3> 
       <div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Iceland National Day 2018" href="/doodles/iceland-national-day-2018"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/iceland-national-day-2018-5919174386778112.5-law.gif" alt="Iceland National Day 2018"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="2019 Women's World Cup - Day 11" href="/doodles/2019-womens-world-cup-day-11"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-11-5891799839670272-law.gif" alt="2019 Women's World Cup - Day 11"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Susan La Flesche Picotte’s 152nd Birthday" href="/doodles/susan-la-flesche-picottes-152nd-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/susan-la-flesche-picottes-152nd-birthday-5716008332427264.2-l.png" alt="Susan La Flesche Picotte’s 152nd Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="World Cup 2014 #14" href="/doodles/world-cup-2014-14"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-14-4668630004400128.6-hp.gif" alt="World Cup 2014 #14"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Igor Stravinsky's Birthday" href="/doodles/igor-stravinskys-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2009/stravinsky09.gif" alt="Igor Stravinsky's Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Iceland National Day 2021" href="/doodles/iceland-national-day-2021"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/iceland-national-day-2021-6753651837108964-law.gif" alt="Iceland National Day 2021"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Henry Lawson's 146th Birthday" href="/doodles/henry-lawsons-146th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2013/henry_lawsons_146th_birthday-1534005-hp.jpg" alt="Henry Lawson's 146th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2020 (June 17)" href="/doodles/fathers-day-2020-june-17"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-june-17-6753651837108423-l.png" alt="Father's Day 2020 (June 17)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Jeong Ji-yong’s 117th Birthday" href="/doodles/jeong-ji-yongs-117th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/jeong-ji-yongs-117th-birthday-4829780271693824.3-l.png" alt="Jeong Ji-yong’s 117th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="World Cup 2018 - Day 4" href="/doodles/world-cup-2018-day-4"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-4-6231253740158976.2-l.png" alt="World Cup 2018 - Day 4"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="130th Anniversary of France delivering the Statue of Liberty to the United States" href="/doodles/130th-anniversary-of-france-delivering-the-statue-of-liberty-to-the-united-states"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/130th-anniversary-of-france-delivering-the-statue-of-liberty-to-the-united-states-5635375607316480-hp.jpg" alt="130th Anniversary of France delivering the Statue of Liberty to the United States"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2015 (Guatemala, El Salvador)" href="/doodles/fathers-day-2015-guatemala-el-salvador"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-guatemala-el-salvador-5136715358404608-hp.gif" alt="Father's Day 2015 (Guatemala, El Salvador)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2021 (June 17)" href="/doodles/fathers-day-2021-june-17"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-june-17-6753651837109225-l.png" alt="Father's Day 2021 (June 17)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Adile Na?it’s 86th birthday" href="/doodles/adile-nasits-86th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/adile-nasits-86th-birthday-6254011919368192-hp.jpg" alt="Adile Na?it’s 86th birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="M'hamed Issiakhem’s 90th Birthday" href="/doodles/mhamed-issiakhems-90th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/mhamed-issiakhems-90th-birthday-5725663762841600.3-l.png" alt="M'hamed Issiakhem’s 90th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Colombia Elections 2018" href="/doodles/colombia-elections-2018"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/colombia-elections-2018-5082521468403712-l.png" alt="Colombia Elections 2018"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Iceland National Day 2019" href="/doodles/iceland-national-day-2019"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/iceland-national-day-2019-6197979944845312-law.gif" alt="Iceland National Day 2019"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2017 (Guatemala, El Salvador)" href="/doodles/fathers-day-2017-guatemala-el-salvador"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-guatemala-el-salvador-5629532924018688-law.gif" alt="Father's Day 2017 (Guatemala, El Salvador)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Greece Elections 2012 (Second Round)" href="/doodles/greece-elections-2012-second-round"> <img src="//www.google.com/logos/2012/Greece_Elections-2012-hp.jpg" alt="Greece Elections 2012 (Second Round)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2016 (El Salvador, Guatemala)" href="/doodles/fathers-day-2016-el-salvador-guatemala"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-el-salvador-guatemala-5706130758041600-hp.jpg" alt="Father's Day 2016 (El Salvador, Guatemala)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="?lhan Koman’s 98th Birthday" href="/doodles/ilhan-komans-98th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/ilhan-komans-98th-birthday-5708067260858368.2-l.png" alt="?lhan Koman’s 98th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Iceland National Day 2020" href="/doodles/iceland-national-day-2020"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/iceland-national-day-2020-6753651837108721-law.gif" alt="Iceland National Day 2020"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2019 (El Salvador, Guatemala)" href="/doodles/fathers-day-2019-el-salvador-guatemala"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-el-salvador-guatemala-6267670629449728-l.png" alt="Father's Day 2019 (El Salvador, Guatemala)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2018" href="/doodles/fathers-day-2018"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-5929703499104256-l.png" alt="Father's Day 2018"> </a> 
        </div> 
        <script nonce="nqgzO7WXCIClx5CPwz/LenWZ0lB5KM">
        const historyLinks = document.getElementsByClassName('history-link');
        for (let i = 0; i < historyLinks.length; i++) {
          historyLinks[i].addEventListener('click',
              () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Doodle', 'history card']));
        }
      </script> 
       </div> 
      </div></li> 
    </ul> 
   </div>
  </div> 
  <script nonce="nqgzO7WXCIClx5CPwz/LenWZ0lB5KM">
      window.___gcfg = {
        lang: 'en',
        parsetags: 'explicit'
      }
    </script> 
  <script src="/doodles/js/slashdoodles__en.js" nonce="nqgzO7WXCIClx5CPwz/LenWZ0lB5KM"></script> 
  <script src="https://www.google.com/jsapi" nonce="nqgzO7WXCIClx5CPwz/LenWZ0lB5KM"></script> 
  <script nonce="nqgzO7WXCIClx5CPwz/LenWZ0lB5KM">
  var doodlepage = new slashdoodles.DoodlePage(
      {"persistent_id": 462279, "id": null, "name": "fathers-day-2001", "title": "Father's Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/fathersday01.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/fathersday01.gif", "high_res_width": 320, "high_res_height": 115, "run_date_array": [2001, 6, 17], "countries": ["Afghanistan", "Algeria", "American Samoa", "Andorra", "Angola", "Anguilla", "Antigua & Barbuda", "Argentina", "Armenia", "Australia", "Austria", "Azerbaijan", "Bahamas", "Bahrain", "Bangladesh", "Belarus", "Belgium", "Belize", "Benin", "Bolivia", "Bosnia & Herzegovina", "Botswana", "Brazil", "Brunei", "Bulgaria", "Burkina Faso", "Burundi", "Cambodia", "Cameroon", "Canada", "Cape Verde", "Central African Republic", "Chad", "Chile", "China", "Colombia", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "Cook Islands", "Costa Rica", "Croatia", "Cuba", "Cyprus", "Czechia", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Denmark", "Djibouti", "Dominica", "Dominican Republic", "Ecuador", "Egypt", "El Salvador", "Estonia", "Ethiopia", "Fiji", "Finland", "France", "Gabon", "Gambia", "Georgia", "Germany", "Ghana", "Gibraltar", "Greece", "Greenland", "Guatemala", "Guyana", "Haiti", "Honduras", "Hong Kong", "Hungary", "Iceland", "India", "Indonesia", "Iraq", "Ireland", "Israel", "Italy", "Jamaica", "Japan", "Jordan", "Kazakhstan", "Kenya", "Kiribati", "Kuwait", "Kyrgyzstan", "Laos", "Latvia", "Lebanon", "Lesotho", "Libya", "Lithuania", "Luxembourg", "Madagascar", "Malawi", "Malaysia", "Maldives", "Mali", "Malta", "Mauritius", "Mexico", "Moldova", "Mongolia", "Montenegro", "Morocco", "Mozambique", "Namibia", "Nauru", "Nepal", "Netherlands", "New Zealand", "Nicaragua", "Niger", "Nigeria", "Niue", "North Macedonia", "Norway", "Oman", "Pakistan", "Palestine", "Panama", "Paraguay", "Peru", "Philippines", "Pitcairn Islands", "Poland", "Portugal", "Puerto Rico", "Qatar", "Romania", "Russia", "Rwanda", "Samoa", "San Marino", "Saudi Arabia", "Senegal", "Serbia", "Seychelles", "Sierra Leone", "Singapore", "Slovakia", "Slovenia", "Solomon Islands", "Somalia", "South Africa", "South Korea", "Spain", "Sri Lanka", "St. Vincent & Grenadines", "Sweden", "Switzerland", "S\u00e3o Tom\u00e9 & Pr\u00edncipe", "Taiwan", "Tajikistan", "Tanzania", "Thailand", "Timor-Leste", "Togo", "Tonga", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Turkey", "Turkmenistan", "U.S. Virgin Islands", "Uganda", "Ukraine", "United Arab Emirates", "United Kingdom", "United States", "Uruguay", "Uzbekistan", "Vanuatu", "Venezuela", "Vietnam", "Zambia", "Zimbabwe", "gp", "tk"], "doodle_type": "simple", "tags": ["dad", "gopher", "bear", "National Holiday", "cap", "father", "overall"], "blog_text": "", "width": 320, "height": 115, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "mothers-day-2001", "title": "Mother's Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/mom2001.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/mom2001.gif", "high_res_width": 315, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2001, 5, 13], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Happy Mother's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "canada-day-2001", "title": "Canada Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/canada_day.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/canada_day.gif", "high_res_width": 330, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2001, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "iceland-national-day-2018", "title": "Iceland National Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/iceland-national-day-2018-5919174386778112.5-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nKtRvwu_PGw1demfzK59Md2euSaS2XxvOf1IkNpz4RwpOVXlb5NFjlBeIGmjyUlJU3ZO684TWjhaurzfAt6vYaSGqX2l_dU_LZSH6evOXg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/iceland-national-day-2018-5919174386778112.5-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Iceland National Day", "hover_text": "Iceland National Day 2018", "share_text": "Happy National Day 2018, Iceland! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "\u00cdslenski \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardagurinn", "hover_text": "\u00cdslenski \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardagurinn", "share_text": "Gle\u00f0ilegan \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardag! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Iceland National Day", "share_text": "Happy National Day 2018, Iceland! #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-11", "title": "2019 Women's World Cup - Day 11", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-11-5891799839670272-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-UaJFMICW6RkkLbS_cSZTBktixyCkW3oMsVJauC5q_bUbMQgHtrYTSsGeAfsyyLUjlBpFFPHQS85bAEEdLgayEwP8otZCUVf5Xxydx8L", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-11-5891799839670272.5-2xa.gif", "high_res_width": 1083, "high_res_height": 455, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 11", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 11 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 11", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 11 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Emakumeen Munduko Futbol Txapelketa", "hover_text": "Emakumeen 2019ko Munduko Futbol Txapelketa - 11. eguna", "share_text": "Emakumeen 2019ko Munduko Futbol Txapelketa - 11. eguna #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n Femenina de futbol", "hover_text": "Copa del M\u00f3n Femenina 2019: dia\u00a011", "share_text": "Copa del M\u00f3n Femenina 2019: dia\u00a011 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f\u7b2c\u5341\u4e00\u5929\uff01 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019", "hover_text": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019 - Jour 11", "share_text": "Buuut ! F\u00eatez le \u26bd f\u00e9minin dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "gl": {"query": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino", "hover_text": "Copa do Mundo Feminina 2019: d\u00eda 11", "share_text": "Copa do Mundo Feminina 2019: d\u00eda 11 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen 2019", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen in Frankreich", "share_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen 2019 #GoogleDoodle #FIFAWWC2019"}, "ko": {"query": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 2019 - Day 11", "share_text": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 2019 - Day 11 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Fotball-VM for kvinner 2019", "hover_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 11", "share_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 11 #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 11", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 11 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "hover_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a011", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a011 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 11", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 11 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 11", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 11 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-11", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-11 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Women's World Cup 2019", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 11 #GoogleDoodle"}, {"name": "susan-la-flesche-picottes-152nd-birthday", "title": "Susan La Flesche Picotte\u2019s 152nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/susan-la-flesche-picottes-152nd-birthday-5716008332427264.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2dpjjPIc3ubjWizXTQ5ckdLMg6x3pEc2uCkNVZe6B12V2_VTY47-_BOi3vvODJqxZfl7MrmuV4n1SWlh5lYdeDIVCH0w04_yZllpfKTnoQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/susan-la-flesche-picottes-152nd-birthday-5716008332427264.6-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Susan La Flesche Picotte", "hover_text": "Susan La Flesche Picotte\u2019s 152nd Birthday", "share_text": "Susan La Flesche Picotte\u2019s 152nd Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Susan La Flesche Picotte", "share_text": "Susan La Flesche Picotte\u2019s 152nd Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-14", "title": "World Cup 2014 #14", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-14-4668630004400128.6-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0IY3ZX6_miDGBT9rFm2erBmmMANL3cFoFGLMfSj8bLkHJINA7OkREBhnRAOhbVvqzrqINDVVBFhWPiz91Lz5dY4BNzqi5DfPAYeSWI5ysg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-14-4668630004400128.6-hp.gif", "high_res_width": 545, "high_res_height": 180, "run_date_array": [2014, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Belgium vs Algeria", "hover_text": "Belgium vs Algeria", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Belgium v Algeria", "hover_text": "Belgium v Algeria", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 gruppespil", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Belgique Alg\u00e9rie", "hover_text": "Belgique Alg\u00e9rie", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Belgien gegen Algerien", "hover_text": "Belgien gegen Algerien", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Corn an Domhain 2014", "hover_text": "Corn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Belgio vs Algeria", "hover_text": "Belgio vs Algeria", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30d9\u30eb\u30ae\u30fc \u30a2\u30eb\u30b8\u30a7\u30ea\u30a2", "hover_text": "\u30d9\u30eb\u30ae\u30fc \u30a2\u30eb\u30b8\u30a7\u30ea\u30a2", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "B\u00e9lgica vs. Argelia", "hover_text": "B\u00e9lgica vs. Argelia", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "B\u00e9lgica x Arg\u00e9lia", "hover_text": "B\u00e9lgica x Arg\u00e9lia", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "B\u00e9lgica contra Argelia", "hover_text": "B\u00e9lgica contra Argelia", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Group Stage", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Belgium vs Algeria", "share_text": "World Cup 2014 #14 #GoogleDoodle"}, {"name": "igor-stravinskys-birthday", "title": "Igor Stravinsky's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2009/stravinsky09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qxBSkr_2djctmDoLHhjghOOkuBzhAMtK3EM4wg11a4by_zRHEp6P3u3L4Q-T2ByAJ_PvtJl5qKGYNENoIJo6cXqVISXssk90oczLqGZ0=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 6, 17], "translations": {"tl": {"query": "stravinski", "hover_text": "Maligayang Kaarawan Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "en": {"query": "Igor Stravinsky", "hover_text": "Happy Birthday Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0633\u062a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0646\u0633\u0643\u064a", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u0625\u064a\u063a\u0648\u0631 \u0633\u062a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0646\u0633\u0643\u064a", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0406\u0433\u0430\u0440 \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0456\u043d\u0441\u043a\u0456", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0437\u0456\u043d\u0430\u045e \u0406\u0433\u0430\u0440\u0430 \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0456\u043d\u0441\u043a\u0430\u0433\u0430", "share_text": ""}, "bs": {"query": "stravinski", "hover_text": "Sretan ro\u0111endan Igore Stravinski!", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438", "hover_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0420\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0414\u0435\u043d \u0418\u0433\u043e\u0440 \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Igor Stravinsky", "hover_text": "Aniversari del naixament d'Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u53f2\u7279\u62c9\u6c76\u65af\u57fa", "hover_text": "\u53f2\u7279\u62c9\u6c76\u65af\u57fa\u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u65af\u7279\u62c9\u6587\u65af\u57fa", "hover_text": "\u751f\u65e5\u5feb\u4e50\u4f0a\u6208\u5c14\u8fbe\u62c9\u6587\u65af\u57fa", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Stravinski", "hover_text": "Sretan ro\u0111endan Igor Stravinski!", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Igor Stravinskij", "hover_text": "V\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Igora Stravinsk\u00e9ho", "share_text": ""}, "da": {"query": "igor stravinsky", "hover_text": "Tillykke med f\u00f8dselsdagen Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "nl": {"query": "stravinsky", "hover_text": "Verjaardag Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "fi": {"query": "stravinsky", "hover_text": "Hyv\u00e4\u00e4 syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4\u00e4 Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "de": {"query": "Igor Stravinsky", "hover_text": "Geburtstag von Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03af\u03b3\u03ba\u03bf\u03c1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03b2\u03af\u03bd\u03c3\u03ba\u03b9", "hover_text": "\u03a7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u038a\u03b3\u03ba\u03bf\u03c1 \u03a3\u03c4\u03c1\u03b1\u03b2\u03af\u03bd\u03c3\u03ba\u03b9", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e1\u05d8\u05e8\u05d5\u05d5\u05d9\u05e0\u05e1\u05e7\u05d9", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05e9\u05de\u05d7 \u05dc\u05d0\u05d9\u05d2\u05d5\u05e8 \u05e1\u05d8\u05e8\u05d5\u05d5\u05d9\u05e0\u05e1\u05e7\u05d9", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u093e\u0935\u093f\u0928\u094d\u0938\u0915\u0940", "hover_text": "\u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 \u092e\u0941\u092c\u093e\u0930\u0915 \u0907\u0917\u094b\u0930 \u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u093e\u0935\u093f\u0928\u094d\u0938\u0915\u0940", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Igor Sztravinszkij", "hover_text": "Igor Sztravinszkij sz\u00fclet\u00e9snapja", "share_text": ""}, "id": {"query": "stravinsky", "hover_text": "Memperingati Kelahiran Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "it": {"query": "Igor Stravinskij", "hover_text": "Anniversario della nascita di Igor Stravinskij", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30b9\u30c8\u30e9\u30f4\u30a3\u30f3\u30b9\u30ad\u30fc", "hover_text": "\u30b9\u30c8\u30e9\u30f4\u30a3\u30f3\u30b9\u30ad\u30fc\u306e\u8a95\u751f\u65e5", "share_text": ""}, "lv": {"query": "igors stravinskis", "hover_text": "Daudz laimes Igor Stravinski", "share_text": ""}, "lt": {"query": "igor stravinsky", "hover_text": "Igorio Stravinskio gimimo diena", "share_text": ""}, "ms": {"query": "stravinsky", "hover_text": "Selamat Hari Jadi Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "pl": {"query": "igor stravinsky", "hover_text": "Wszystkiego najlepszego Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Stravinsky", "hover_text": "Feliz anivers\u00e1rio, Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Stravinsky", "hover_text": "Anivers\u00e1rio de Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Igor Stravinski", "hover_text": "Aniversarea na\u015fterii lui Igor Stravinski", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0418\u0433\u043e\u0440\u044f \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0418\u0433\u043e\u0440 \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438", "hover_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d, \u0418\u0433\u043e\u0440\u0435 \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438!", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Igor Stravinskij", "hover_text": "V\u00fdro\u010die narodenia Igora Stravinsk\u00e9ho", "share_text": ""}, "sl": {"query": "stravinski", "hover_text": "Rojstni dan Igorja Stravinskega", "share_text": ""}, "es": {"query": "Igor Stravinsky", "hover_text": "Aniversario del nacimiento de Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "sv": {"query": "igor stravinsky", "hover_text": "Grattis p\u00e5 f\u00f6delsedagen Igor Stravinsky!", "share_text": ""}, "th": {"query": "stravinsky", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07 \u0e2d\u0e34\u0e01\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2a\u0e15\u0e23\u0e32\u0e27\u0e34\u0e19\u0e2a\u0e01\u0e35\u0e49", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0406\u0433\u043e\u0440\u044f \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0433\u043e", "share_text": ""}, "vi": {"query": "stavinsky", "hover_text": "Ch\u00fac m\u1eebng sinh nh\u1eadt Igor Stravinsky", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Igor Stravinsky", "share_text": "Igor Stravinsky's Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "iceland-national-day-2021", "title": "Iceland National Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/iceland-national-day-2021-6753651837108964-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wnzlQHcik-DcYXlZ26EUayFZM3GnKuEUXG3LbaqDNRbbBWsrlS0t_hfE_VbGGple0CY0My4kS8y1vKkakJX6qYDX8IRlPkGnOMOPj6zvDFiv59CHHzM-gw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/iceland-national-day-2021-6753651837108964-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Iceland National Day", "hover_text": "Iceland National Day 2021", "share_text": "Happy National Day, Iceland! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "\u00dej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardagurinn", "hover_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0!", "share_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Iceland National Day", "share_text": "Happy National Day, Iceland! #GoogleDoodle"}, {"name": "henry-lawsons-146th-birthday", "title": "Henry Lawson's 146th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2013/henry_lawsons_146th_birthday-1534005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ddDY5uoxirsuOb2irfJp5s2E_pnuUIH3IIQubOGx7wBB2UnoMPIk1XoN6lE76LY3T1Qe4k1sIA6_jViaweOS_1oX2eKqD23YvAWZACoH", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XGTX33KuYq26e7BGmretwlw7IlArutJzx5LfZITfcETLVMYEHFhOA8WfkzMwy0SAMlUcfj9dJY85utl1LoODhkFIbVviKXBPkz1bS-DJ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Henry Lawson", "hover_text": "Henry Lawson's 146th Birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Henry Lawson", "share_text": "Henry Lawson's 146th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2020-june-17", "title": "Father's Day 2020 (June 17)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-june-17-6753651837108423-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/COatH8PAjW9YwiQWH74ej1Q2aKEdw5nLaPdvwUIbEc5Nd5jtZwHbIuWTCy8ak-fDZIAfmw3ZRPNFo4f27bJGgCG70rW71AENwxNdDiwI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-june-17-6753651837108423-2x.jpg", "high_res_width": 929, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2020", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "jeong-ji-yongs-117th-birthday", "title": "Jeong Ji-yong\u2019s 117th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/jeong-ji-yongs-117th-birthday-4829780271693824.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/urBDZNhBULebSvpA92m7RpXTI7REZmXWOMxQ0T2EkqU7kW6ngH_wSGKo88il6Z07MITVOYD8ZrNk3WB9A7Yj8aQSO4BKtxx8KmVDskyk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/jeong-ji-yongs-117th-birthday-4829780271693824-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Jeong Ji-yong", "hover_text": "Jeong Ji-yong\u2019s 117th Birthday", "share_text": "Jeong Ji-yong\u2019s 117th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc815\uc9c0\uc6a9", "hover_text": "\uc815\uc9c0\uc6a9 \ud0c4\uc0dd 117\uc8fc\ub144 \uae30\ub150", "share_text": "\uc2dc\uc778 \uc815\uc9c0\uc6a9 \ud0c4\uc0dd 117\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jeong Ji-yong", "share_text": "Jeong Ji-yong\u2019s 117th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-4", "title": "World Cup 2018 - Day 4", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-4-6231253740158976.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2YKF2BE5Zd2kxG0d0r6eLnH2DdgkHI71jpbfYX2JDXG3og2QoU9xpyKGNRfYub2X9uUtz82o2wtoKK8gx77n5NJ0UPLzBPXUKu9EMI9v", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-4-6231253740158976-2xa.gif", "high_res_width": 1067, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 4", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u56db\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c4\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 4. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 4. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "Kisat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 4", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 4. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 4", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 4", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 4\u00ba d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 4 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 4", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 4", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 4. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 4", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2018", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, {"name": "130th-anniversary-of-france-delivering-the-statue-of-liberty-to-the-united-states", "title": "130th Anniversary of France delivering the Statue of Liberty to the United States", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/130th-anniversary-of-france-delivering-the-statue-of-liberty-to-the-united-states-5635375607316480-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Zz4sNJsO19Qzu_8PGC7x3FFKDxsS13xm46xUp0zWb1uBVriqwYGsosgW_TSSt_iQoIKFHXJEpygVyw7y1ikvzQq-RQM1Z9hh1WVSoXUzHg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/130th-anniversary-of-france-delivering-the-statue-of-liberty-to-the-united-states-5635375607316480-hp2x.jpg", "high_res_width": 780, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Statue of Liberty", "hover_text": "130th Anniversary of France delivering the Statue of Liberty to the United States", "share_text": "130 years of Lady Liberty in the US thanks to our friends in France! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u81ea\u7531\u5973\u795e", "hover_text": "\u81ea\u7531\u5973\u795e\u81ea\u6cd5\u56fd\u62b5\u8fbe\u7f8e\u56fd 130\u5468\u5e74", "share_text": "\u81ea\u7531\u5973\u795e\u6765\u7f8e 130\u5468\u5e74\uff0c\u8c22\u8c22\u54b1\u4eec\u7684\u6cd5\u56fd\u670b\u53cb\uff01#GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Quelle est la hauteur de la Statue de la Libert\u00e9 ?", "hover_text": "Il y a 130ans la France offrait la Statue de la Libert\u00e9 aux \u00c9tats-Unis", "share_text": "Il y a 130ans la France offrait la Statue de la Libert\u00e9 aux \u00c9tats-Unis #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Estatua de la Libertad", "hover_text": "130\u00ba Aniversario de la entrega de la Estatua de la Libertad", "share_text": "130\u00ba Aniversario de la entrega de la Estatua de la Libertad #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Statue of Liberty", "share_text": "130 years of Lady Liberty in the US thanks to our friends in France! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-guatemala-el-salvador", "title": "Father's Day 2015 (Guatemala, El Salvador)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-guatemala-el-salvador-5136715358404608-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZvtwC6-0W2MHDlkOZ7msiwb1c3rm_uq2d16wtKKQsPrjqYrWOfFQFgdLTH-2nM4DaKeqni20HsKs5QdaZB0Gm21AXkUiiYYi6OzsCnl0", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-guatemala-el-salvador-5136715358404608.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 17], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day 2015 (Guatemala, El Salvador)", "share_text": "Father's Day 2015 (Guatemala, El Salvador) #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2021-june-17", "title": "Father's Day 2021 (June 17)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-june-17-6753651837109225-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0kughFQefeauzye5b5K2J2b-CHhSKXmn18IhzGT6I4oY7IcxklklF_1Xg-VOXwfiVHY4XV4em5WJMZClIm_AEBvYncodyTGwS1glNB_uA_HfY1fSFMu8vg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-june-17-6753651837109225-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Dise\u00f1a y env\u00eda arte a tu padre con todo el coraz\u00f3n.", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre 2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "adile-nasits-86th-birthday", "title": "Adile Na\u015fit\u2019s 86th birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/adile-nasits-86th-birthday-6254011919368192-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mchJ4q4tDBvkJGHezoDO_YNhEF2REuequHr3Sh0MVeARD_RfnOen7OnoWR1Oqqp28GZS9Kf7ztzp18t3jo4Fj-1Db3B3i2mUqs0KnMN6jg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/adile-nasits-86th-birthday-6254011919368192-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Adile Na\u015fit", "hover_text": "Adile Na\u015fit\u2019s 86th Birthday", "share_text": "Adile Na\u015fit\u2019s 86th Birthday #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Adile Na\u015fit", "hover_text": "Adile Na\u015fit'in 86. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Adile Na\u015fit'in 86. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Adile Na\u015fit", "share_text": "Adile Na\u015fit\u2019s 86th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "mhamed-issiakhems-90th-birthday", "title": "M'hamed Issiakhem\u2019s 90th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mhamed-issiakhems-90th-birthday-5725663762841600.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/BLJT0sYYCqX1ik8pxKNJrZoeHPJIIlSOywyPInULd9i7yWHwcsI7Y3ouwtMM7L2voTmj6U6J6asg1Wd3kOOgmHppvZdJ4sz_G_eQGkAIfg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mhamed-issiakhems-90th-birthday-5725663762841600-2x.jpg", "high_res_width": 900, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "M'hamed Issiakhem", "hover_text": "M'hamed Issiakhem\u2019s 90th Birthday", "share_text": "M'hamed Issiakhem\u2019s 90th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u064a\u0633\u064a\u0627\u062e\u0645", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064090 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u064a\u0633\u064a\u0627\u062e\u0645\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064090 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u064a\u0633\u064a\u0627\u062e\u0645\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "M'hamed Issiakhem", "hover_text": "90\u00e8me anniversaire de M'hamed Issiakhem", "share_text": "90\u00e8me anniversaire de M'hamed Issiakhem! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "M'hamed Issiakhem", "hover_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di M'hamed Issiakhem", "share_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di M'hamed Issiakhem #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0633\u064a\u0627\u062e\u064a\u0645", "hover_text": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0633\u064a\u0627\u062e\u064a\u0645 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0633\u064a\u0627\u062e\u064a\u0645 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "M'hamed Issiakhem", "share_text": "M'hamed Issiakhem\u2019s 90th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-elections-2018", "title": "Colombia Elections 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/colombia-elections-2018-5082521468403712-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gqdqscVRd7NYTE2R7tNXrxb75reRZVLacCkK61xEPvtIoYWGpXEgPCIo7oXuBH2UIZKZGFL5hPnWycvugRPc7StWd6KV5Fpag8NmFN8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/colombia-elections-2018-5082521468403712-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Colombia Elections 2018", "hover_text": "Colombia Elections 2018", "share_text": "Colombia Elections 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elecciones presidenciales de Colombia 2018", "hover_text": "Elecciones presidenciales de Colombia 2018", "share_text": "Elecciones presidenciales de Colombia 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Elecciones presidenciales de Colombia 2018", "hover_text": "Elecciones presidenciales de Colombia 2018", "share_text": "Elecciones presidenciales de Colombia 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia Elections 2018", "share_text": "Colombia Elections 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "iceland-national-day-2019", "title": "Iceland National Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/iceland-national-day-2019-6197979944845312-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7Mgp6HjyrgLGyjyzQKkBuq9Y0pd_gCbXZKyfVvde-smEbEHkojjNJFw70NiKW2mICwv0kdA3fHMQahHRczTyIekS-0Gl-PebT6pAN2CD", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/iceland-national-day-2019-6197979944845312-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Iceland National Day", "hover_text": "Iceland National Day 2019", "share_text": "Iceland National Day 2019 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "\u00dej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardagurinn", "hover_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0!", "share_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Iceland National Day", "share_text": "Iceland National Day 2019 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2017-guatemala-el-salvador", "title": "Father's Day 2017 (Guatemala, El Salvador)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-guatemala-el-salvador-5629532924018688-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/t7zTCt6Fyv1FQm1-lEtf5IJpf_cPL8jZ-T5k-okmXo5KB8vKkXs8PCv1tL1wvB-q6z8C0nN28vS1JKgHTJIp7dZNhSZs1aiVEGoTwHhXcw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-guatemala-el-salvador-5629532924018688-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Father\u2019s Day 2017", "hover_text": "Happy Father\u2019s Day 2017!", "share_text": "Happy Father\u2019s Day 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father\u2019s Day 2017", "share_text": "Happy Father\u2019s Day 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "greece-elections-2012-second-round", "title": "Greece Elections 2012 (Second Round)", "url": "//www.google.com/logos/2012/Greece_Elections-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XHPx0TA_lMpIewl9HUbAd6-CuWhAZaCMd98lujuvjdVnrSLEJ3smEJB-TefeyBweOIo01l68ViW2Fiyw0nRexBqCyX4CdfpAXg3ByWRH=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 6, 17], "translations": {"el": {"query": "\u0392\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 2012", "hover_text": "\u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 2012", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Greece Elections 2012 (Second Round)", "share_text": "Greece Elections 2012 (Second Round) #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2016-el-salvador-guatemala", "title": "Father's Day 2016 (El Salvador, Guatemala)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-el-salvador-guatemala-5706130758041600-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/50p1nyohqKzrNHKEdGeZ6Wj1AgjAnK6yzxNzEu46DNr74B9PhgLKX56RtVDKQRwCO6cJxV9MGqrZK0M8bOPQkJDoWmmfRjczFLfkaG_q", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-el-salvador-guatemala-5706130758041600-hp2x.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 392, "run_date_array": [2016, 6, 17], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day 2016 (El Salvador, Guatemala)", "share_text": "Father's Day 2016 (El Salvador, Guatemala) #GoogleDoodle"}, {"name": "ilhan-komans-98th-birthday", "title": "\u0130lhan Koman\u2019s 98th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/ilhan-komans-98th-birthday-5708067260858368.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/b-q1mENikVPxS97IhmvTUgYcR1z_H36LsyOsRSausqxtnsG-zG6PF1TfS8uGcUrYWurozuVoj2qSx-YYTeKAskOW0z7KN5nOh4oEuSWI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/ilhan-komans-98th-birthday-5708067260858368.2-2x.jpg", "high_res_width": 1196, "high_res_height": 436, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "\u0130lhan Koman", "hover_text": "\u0130lhan Koman\u2019s 98th Birthday", "share_text": "\u0130lhan Koman\u2019s 98th Birthday! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "\u0130lhan Koman", "hover_text": "\u0130lhan Koman\u2019\u0131n 98. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc", "share_text": "\u0130yi ki Do\u011fdun \u0130lhan Koman! #GoogleDoodles"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0130lhan Koman", "share_text": "\u0130lhan Koman\u2019s 98th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "iceland-national-day-2020", "title": "Iceland National Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/iceland-national-day-2020-6753651837108721-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2exxNOIt4a_VjUeSA6H8OyakxaaMqTZ6ZxsbNn1c01ORQ55_XylgBIrL2PdlEcqpOkOw9fp6FXaAc6kNflvkvA3YiGUFS8px4WFusKY", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/iceland-national-day-2020-6753651837108721-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Iceland National Day", "hover_text": "Iceland National Day 2020", "share_text": "Happy National Day, Iceland! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "\u00dej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardagurinn", "hover_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0!", "share_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Iceland National Day", "share_text": "Happy National Day, Iceland! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-el-salvador-guatemala", "title": "Father's Day 2019 (El Salvador, Guatemala)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-el-salvador-guatemala-6267670629449728-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tJjjxizm5cVI8067emJllotnJxp7_noidE2qOK7t1-eH2WuG0o5dmH5nBw4DLS_w8gzxgEnnID1qJ3SgiqEdK_KcrSsUd2gddTTpCKOQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-el-salvador-guatemala-6267670629449728-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Padre\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018", "title": "Father's Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-5929703499104256-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-Wu3Qz6mBqQ2NebLSqkfXOQyoGqta1M7L3-bd8Sf69Nh36OdkOer1B4Y468Fc0bCFV9YHplPQIxBMWvQsc_x_rfxvDdCVtm7nyDFWt8E", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-5929703499104256-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day 2018!", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628 ", "hover_text": "!2018 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628 ", "share_text": "#GoogleDoodle !2018 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628 "}, "bn": {"query": "\u09ac\u09be\u09ac\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09ac\u09be\u09ac\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee!", "share_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09ac\u09be\u09ac\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day 2018!", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "2018\u5e74 \u7236\u4eb2\u8282", "share_text": "2018\u5e74 \u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den otc\u016f", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00fd Den otc\u016f!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd Den otc\u016f! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Vaderdag ", "hover_text": "Vaderdag 2018", "share_text": "Fijne Vaderdag 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des P\u00e8res 2018", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res 2018 ! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1", "hover_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2018!", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2018! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7", "hover_text": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7 2018\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!", "share_text": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7 2018\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05d1", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05d1 2018", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05d1 2018 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092b\u093c\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947", "hover_text": "\u092b\u093c\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2018 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902!", "share_text": "\u092b\u093c\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2018 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ap\u00e1k napja", "hover_text": "\u00dcnnepelj\u00fck az ap\u00e1k napj\u00e1t 2018-ban!", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck az ap\u00e1k napj\u00e1t 2018-ban! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0c85\u0caa\u0ccd\u0caa\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "hover_text": "2018 \u0c85\u0caa\u0ccd\u0caa\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0ca6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!", "share_text": "2018 \u0c85\u0caa\u0ccd\u0caa\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0ca6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "D\u00eda del padre 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2018! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e 2018!", "share_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e 2018! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092c\u093e\u092c\u093e\u0902\u091a\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u092c\u093e\u092c\u093e\u0902\u091a\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966\u0967\u096e\u091a\u094d\u092f\u093e \u092e\u0928\u093e\u092a\u093e\u0938\u0942\u0928 \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e!", "share_text": "\u092c\u093e\u092c\u093e\u0902\u091a\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966\u0967\u096e\u091a\u094d\u092f\u093e \u092e\u0928\u093e\u092a\u093e\u0938\u0942\u0928 \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2018 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a2e\u0a41\u0a2c\u0a3e\u0a30\u0a15\u0a3e\u0a02!", "share_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2018 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a2e\u0a41\u0a2c\u0a3e\u0a30\u0a15\u0a3e\u0a02! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u041e\u0447\u0435\u0432\u0430", "hover_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u0414\u0430\u043d \u041e\u0447\u0435\u0432\u0430 2018!", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u0414\u0430\u043d \u041e\u0447\u0435\u0432\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 otcov", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 otcov!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 otcov! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "D\u00eda del padre 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2018! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "2018 \u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd!", "share_text": "2018 \u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2b\u0c3e\u0c26\u0c30\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c21\u0c47", "hover_text": "2018 \u0c38\u0c02\u0c35\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c30 \u0c2b\u0c3e\u0c26\u0c30\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c21\u0c47 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41!", "share_text": "2018 \u0c38\u0c02\u0c35\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c30 \u0c2b\u0c3e\u0c26\u0c30\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c21\u0c47 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun 2018", "share_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "krzysztof-kieslowskis-80th-birthday", "title": "Krzysztof Kie\u015blowski's 80th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/krzysztof-kieslowskis-80th-birthday-6753651837109260.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/u5EMgITcJOPyEkPFcDjy9oe2G6lKGYpugz87U7Os5kWo9uvgzOooo0SPd9Z_nnvpp9WhaGPNyJzAPGRKRGjNc9HGMv-2Mc4sCSY6WJ3jZCqLIUS-FGEKVA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/krzysztof-kieslowskis-80th-birthday-6753651837109260.3-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 6, 27], "translations": {"en": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Krzysztof Kie\u015blowski's 80th Birthday", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowski's 80th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041a\u0448\u0438\u0449\u043e\u0444 \u041a\u0435\u0448\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438", "hover_text": "80 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u0448\u0438\u0449\u043e\u0444 \u041a\u0435\u0448\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438", "share_text": "80 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u0448\u0438\u0449\u043e\u0444 \u041a\u0435\u0448\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80. godi\u0161njica ro\u0111enja Krzysztofa Kie\u015blowskog", "share_text": "80. godi\u0161njica ro\u0111enja Krzysztofa Kie\u015blowskog! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Krzysztofa Kie\u015blowsk\u00e9ho", "share_text": "80.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Krzysztofa Kie\u015blowsk\u00e9ho! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Krzysztof Kie\u015blowskis 80-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowskis 80-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80 vuotta Krzysztof Kie\u015blowskin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "80 vuotta Krzysztof Kie\u015blowskin syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Il y a 80\u00a0ans naissait Krzysztof Kie\u015blowski", "share_text": "80e\u00a0anniversaire de Krzysztof Kie\u015blowski #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039a\u03c3\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03c6 \u039a\u03b9\u03b5\u03c3\u03bb\u03cc\u03c6\u03c3\u03ba\u03b9", "hover_text": "80 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03c3\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03c6 \u039a\u03b9\u03b5\u03c3\u03bb\u03cc\u03c6\u03c3\u03ba\u03b9", "share_text": "80 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03c3\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03c6 \u039a\u03b9\u03b5\u03c3\u03bb\u03cc\u03c6\u03c3\u03ba\u03b9! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Krzysztof Kie\u015blowski sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 80. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowski sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 80. \u00e9vfordul\u00f3ja! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Krzysztofs Kie\u015blowski", "share_text": "80 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Krzysztofs Kie\u015blowski! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80\u00b0 anniversario della nascita di Krzysztof Kie\u015blowski", "share_text": "80\u00b0 anniversario della nascita di Krzysztof Kie\u015blowski! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "K\u0161i\u0161tofs Keslovskis", "hover_text": "K\u0161i\u0161tofa Keslovska 80.\u00a0dzim\u0161anas diena", "share_text": "K\u0161i\u0161tofa Keslovska 80.\u00a0dzim\u0161anas diena! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Krzysztofas Kie\u015blowskis", "hover_text": "80-asis Krzysztofo Kie\u015blowskio gimtadienis", "share_text": "80-asis Krzysztofo Kie\u015blowskio gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Krzysztof Kie\u015blowski \u2013 80.\u00a0rocznica urodzin", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowski \u2013 80. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80\u00b0 anivers\u00e1rio de Krzysztof Kie\u015blowski", "share_text": "80\u00b0 anivers\u00e1rio de Krzysztof Kie\u015blowski! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041a\u0448\u0438\u0448\u0442\u043e\u0444 \u041a\u0435\u0441\u044c\u043b\u0451\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439", "hover_text": "80 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0448\u0438\u0448\u0442\u043e\u0444\u0430 \u041a\u0435\u0441\u044c\u043b\u0451\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e", "share_text": "80 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0448\u0438\u0448\u0442\u043e\u0444\u0430 \u041a\u0435\u0441\u044c\u043b\u0451\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Krzysztofa Kie\u015blowskiho", "share_text": "80.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Krzysztofa Kie\u015blowskiho. #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Krzysztof Kie\u015blowski 80 \u00e5r", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowski's 80 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Krzysztof Kie\u015blowski'nin 80. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowski'nin 80. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041a\u0448\u0438\u0448\u0442\u043e\u0444 \u041a\u0435\u0441\u043b\u044c\u043e\u0432\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439", "hover_text": "80 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041a\u0448\u0438\u0448\u0442\u043e\u0444\u0430 \u041a\u0435\u0441\u043b\u044c\u043e\u0432\u0441\u043a\u044c\u043e\u0433\u043e", "share_text": "80 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041a\u0448\u0438\u0448\u0442\u043e\u0444\u0430 \u041a\u0435\u0441\u043b\u044c\u043e\u0432\u0441\u044c\u043a\u043e\u0433\u043e! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 80 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Krzysztof Kie\u015blowski", "share_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 80 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Krzysztof Kie\u015blowski! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowski's 80th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "tamio-tommy-konos-91st-birthday", "title": "Tamio \"Tommy\" Kono's 91st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/tommy-konos-91st-birthday-6753651837108974.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/O8SauxyQmCCQI4_qQTMdNXZd9zY9vLdTQI3RJykX8YfnlqhQq9rutvg11kKYnbDV3dsOAlWMlQR6Tt8s87HNW0setHPjM75R7ptG79_G4uYWT5IMzwk0", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/tommy-konos-91st-birthday-6753651837108974-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 6, 27], "translations": {"en": {"query": "Tommy Kono", "hover_text": "Tamio \"Tommy\" Kono's 91st Birthday", "share_text": "Tamio \"Tommy\" Kono's 91st Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6c64\u7c73\u00b7\u79d1\u8bfa", "hover_text": "\u6c64\u7c73\u00b7\u79d1\u8bfa\u8bde\u8fb0 91 \u5468\u5e74", "share_text": "\u6c64\u7c73\u00b7\u79d1\u8bfa\u8bde\u8fb0 91 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Tommy Kono", "hover_text": "91\u00ba aniversario del nacimiento de Tommy Kono", "share_text": "91\u00ba aniversario del nacimiento de Tommy Kono #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Tommy Kono", "hover_text": "91.\u00ba aniversario del nacimiento de Tamio \"Tommy\" Kono", "share_text": "\u00a1Hoy es el 91.\u00ba aniversario del nacimiento de Tommy Kono! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tommy Kono", "share_text": "Tamio \"Tommy\" Kono's 91st Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-daniel-balavoine", "title": "Celebrating Daniel Balavoine", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-daniel-balavoine-6753651837109208-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GB_JuHEYndk5TziVjvYAo0wu_hVaFSXAQOR6_BLGlgeZvQwDuFd8UZG8wWmGzVhxKJga4HtAYOpn5NHQ1eGqh26cU43P01Yn72HjnDBWKdCkz0ocGXWaTZI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-daniel-balavoine-6753651837109208-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 6, 1], "translations": {"en": {"query": "Daniel Balavoine", "hover_text": "Celebrating Daniel Balavoine", "share_text": "Celebrating Daniel Balavoine! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Daniel Balavoine", "hover_text": "Daniel Balavoine est \u00e0 l'honneur !", "share_text": "Daniel Balavoine est \u00e0 l'honneur\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Daniel Balavoine", "share_text": "Celebrating Daniel Balavoine! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "Father's Day", "share_text": "Father's Day 2001 #GoogleDoodle"}, [{"persistent_id": 462279, "id": null, "name": "fathers-day-2001", "title": "Father's Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/fathersday01.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/fathersday01.gif", "high_res_width": 320, "high_res_height": 115, "run_date_array": [2001, 6, 17], "countries": ["Afghanistan", "Algeria", "American Samoa", "Andorra", "Angola", "Anguilla", "Antigua & Barbuda", "Argentina", "Armenia", "Australia", "Austria", "Azerbaijan", "Bahamas", "Bahrain", "Bangladesh", "Belarus", "Belgium", "Belize", "Benin", "Bolivia", "Bosnia & Herzegovina", "Botswana", "Brazil", "Brunei", "Bulgaria", "Burkina Faso", "Burundi", "Cambodia", "Cameroon", "Canada", "Cape Verde", "Central African Republic", "Chad", "Chile", "China", "Colombia", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "Cook Islands", "Costa Rica", "Croatia", "Cuba", "Cyprus", "Czechia", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Denmark", "Djibouti", "Dominica", "Dominican Republic", "Ecuador", "Egypt", "El Salvador", "Estonia", "Ethiopia", "Fiji", "Finland", "France", "Gabon", "Gambia", "Georgia", "Germany", "Ghana", "Gibraltar", "Greece", "Greenland", "Guatemala", "Guyana", "Haiti", "Honduras", "Hong Kong", "Hungary", "Iceland", "India", "Indonesia", "Iraq", "Ireland", "Israel", "Italy", "Jamaica", "Japan", "Jordan", "Kazakhstan", "Kenya", "Kiribati", "Kuwait", "Kyrgyzstan", "Laos", "Latvia", "Lebanon", "Lesotho", "Libya", "Lithuania", "Luxembourg", "Madagascar", "Malawi", "Malaysia", "Maldives", "Mali", "Malta", "Mauritius", "Mexico", "Moldova", "Mongolia", "Montenegro", "Morocco", "Mozambique", "Namibia", "Nauru", "Nepal", "Netherlands", "New Zealand", "Nicaragua", "Niger", "Nigeria", "Niue", "North Macedonia", "Norway", "Oman", "Pakistan", "Palestine", "Panama", "Paraguay", "Peru", "Philippines", "Pitcairn Islands", "Poland", "Portugal", "Puerto Rico", "Qatar", "Romania", "Russia", "Rwanda", "Samoa", "San Marino", "Saudi Arabia", "Senegal", "Serbia", "Seychelles", "Sierra Leone", "Singapore", "Slovakia", "Slovenia", "Solomon Islands", "Somalia", "South Africa", "South Korea", "Spain", "Sri Lanka", "St. Vincent & Grenadines", "Sweden", "Switzerland", "S\u00e3o Tom\u00e9 & Pr\u00edncipe", "Taiwan", "Tajikistan", "Tanzania", "Thailand", "Timor-Leste", "Togo", "Tonga", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Turkey", "Turkmenistan", "U.S. Virgin Islands", "Uganda", "Ukraine", "United Arab Emirates", "United Kingdom", "United States", "Uruguay", "Uzbekistan", "Vanuatu", "Venezuela", "Vietnam", "Zambia", "Zimbabwe", "gp", "tk"], "doodle_type": "simple", "tags": ["dad", "gopher", "bear", "National Holiday", "cap", "father", "overall"], "blog_text": "", "width": 320, "height": 115, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "mothers-day-2001", "title": "Mother's Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/mom2001.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/mom2001.gif", "high_res_width": 315, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2001, 5, 13], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Happy Mother's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "canada-day-2001", "title": "Canada Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/canada_day.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/canada_day.gif", "high_res_width": 330, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2001, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "iceland-national-day-2018", "title": "Iceland National Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/iceland-national-day-2018-5919174386778112.5-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nKtRvwu_PGw1demfzK59Md2euSaS2XxvOf1IkNpz4RwpOVXlb5NFjlBeIGmjyUlJU3ZO684TWjhaurzfAt6vYaSGqX2l_dU_LZSH6evOXg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/iceland-national-day-2018-5919174386778112.5-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Iceland National Day", "hover_text": "Iceland National Day 2018", "share_text": "Happy National Day 2018, Iceland! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "\u00cdslenski \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardagurinn", "hover_text": "\u00cdslenski \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardagurinn", "share_text": "Gle\u00f0ilegan \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardag! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Iceland National Day", "share_text": "Happy National Day 2018, Iceland! #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-11", "title": "2019 Women's World Cup - Day 11", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-11-5891799839670272-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-UaJFMICW6RkkLbS_cSZTBktixyCkW3oMsVJauC5q_bUbMQgHtrYTSsGeAfsyyLUjlBpFFPHQS85bAEEdLgayEwP8otZCUVf5Xxydx8L", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-11-5891799839670272.5-2xa.gif", "high_res_width": 1083, "high_res_height": 455, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 11", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 11 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 11", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 11 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Emakumeen Munduko Futbol Txapelketa", "hover_text": "Emakumeen 2019ko Munduko Futbol Txapelketa - 11. eguna", "share_text": "Emakumeen 2019ko Munduko Futbol Txapelketa - 11. eguna #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n Femenina de futbol", "hover_text": "Copa del M\u00f3n Femenina 2019: dia\u00a011", "share_text": "Copa del M\u00f3n Femenina 2019: dia\u00a011 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f\u7b2c\u5341\u4e00\u5929\uff01 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019", "hover_text": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019 - Jour 11", "share_text": "Buuut ! F\u00eatez le \u26bd f\u00e9minin dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "gl": {"query": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino", "hover_text": "Copa do Mundo Feminina 2019: d\u00eda 11", "share_text": "Copa do Mundo Feminina 2019: d\u00eda 11 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen 2019", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen in Frankreich", "share_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen 2019 #GoogleDoodle #FIFAWWC2019"}, "ko": {"query": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 2019 - Day 11", "share_text": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 2019 - Day 11 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Fotball-VM for kvinner 2019", "hover_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 11", "share_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 11 #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 11", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 11 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "hover_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a011", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a011 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 11", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 11 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 11", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 11 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-11", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-11 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Women's World Cup 2019", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 11 #GoogleDoodle"}, {"name": "susan-la-flesche-picottes-152nd-birthday", "title": "Susan La Flesche Picotte\u2019s 152nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/susan-la-flesche-picottes-152nd-birthday-5716008332427264.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2dpjjPIc3ubjWizXTQ5ckdLMg6x3pEc2uCkNVZe6B12V2_VTY47-_BOi3vvODJqxZfl7MrmuV4n1SWlh5lYdeDIVCH0w04_yZllpfKTnoQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/susan-la-flesche-picottes-152nd-birthday-5716008332427264.6-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Susan La Flesche Picotte", "hover_text": "Susan La Flesche Picotte\u2019s 152nd Birthday", "share_text": "Susan La Flesche Picotte\u2019s 152nd Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Susan La Flesche Picotte", "share_text": "Susan La Flesche Picotte\u2019s 152nd Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-14", "title": "World Cup 2014 #14", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-14-4668630004400128.6-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0IY3ZX6_miDGBT9rFm2erBmmMANL3cFoFGLMfSj8bLkHJINA7OkREBhnRAOhbVvqzrqINDVVBFhWPiz91Lz5dY4BNzqi5DfPAYeSWI5ysg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-14-4668630004400128.6-hp.gif", "high_res_width": 545, "high_res_height": 180, "run_date_array": [2014, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Belgium vs Algeria", "hover_text": "Belgium vs Algeria", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Belgium v Algeria", "hover_text": "Belgium v Algeria", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 gruppespil", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Belgique Alg\u00e9rie", "hover_text": "Belgique Alg\u00e9rie", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Belgien gegen Algerien", "hover_text": "Belgien gegen Algerien", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Corn an Domhain 2014", "hover_text": "Corn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Belgio vs Algeria", "hover_text": "Belgio vs Algeria", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30d9\u30eb\u30ae\u30fc \u30a2\u30eb\u30b8\u30a7\u30ea\u30a2", "hover_text": "\u30d9\u30eb\u30ae\u30fc \u30a2\u30eb\u30b8\u30a7\u30ea\u30a2", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "B\u00e9lgica vs. Argelia", "hover_text": "B\u00e9lgica vs. Argelia", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "B\u00e9lgica x Arg\u00e9lia", "hover_text": "B\u00e9lgica x Arg\u00e9lia", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "B\u00e9lgica contra Argelia", "hover_text": "B\u00e9lgica contra Argelia", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Group Stage", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Belgium vs Algeria", "share_text": "World Cup 2014 #14 #GoogleDoodle"}, {"name": "igor-stravinskys-birthday", "title": "Igor Stravinsky's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2009/stravinsky09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qxBSkr_2djctmDoLHhjghOOkuBzhAMtK3EM4wg11a4by_zRHEp6P3u3L4Q-T2ByAJ_PvtJl5qKGYNENoIJo6cXqVISXssk90oczLqGZ0=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 6, 17], "translations": {"tl": {"query": "stravinski", "hover_text": "Maligayang Kaarawan Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "en": {"query": "Igor Stravinsky", "hover_text": "Happy Birthday Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0633\u062a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0646\u0633\u0643\u064a", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u0625\u064a\u063a\u0648\u0631 \u0633\u062a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0646\u0633\u0643\u064a", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0406\u0433\u0430\u0440 \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0456\u043d\u0441\u043a\u0456", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0437\u0456\u043d\u0430\u045e \u0406\u0433\u0430\u0440\u0430 \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0456\u043d\u0441\u043a\u0430\u0433\u0430", "share_text": ""}, "bs": {"query": "stravinski", "hover_text": "Sretan ro\u0111endan Igore Stravinski!", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438", "hover_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0420\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0414\u0435\u043d \u0418\u0433\u043e\u0440 \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Igor Stravinsky", "hover_text": "Aniversari del naixament d'Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u53f2\u7279\u62c9\u6c76\u65af\u57fa", "hover_text": "\u53f2\u7279\u62c9\u6c76\u65af\u57fa\u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u65af\u7279\u62c9\u6587\u65af\u57fa", "hover_text": "\u751f\u65e5\u5feb\u4e50\u4f0a\u6208\u5c14\u8fbe\u62c9\u6587\u65af\u57fa", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Stravinski", "hover_text": "Sretan ro\u0111endan Igor Stravinski!", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Igor Stravinskij", "hover_text": "V\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Igora Stravinsk\u00e9ho", "share_text": ""}, "da": {"query": "igor stravinsky", "hover_text": "Tillykke med f\u00f8dselsdagen Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "nl": {"query": "stravinsky", "hover_text": "Verjaardag Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "fi": {"query": "stravinsky", "hover_text": "Hyv\u00e4\u00e4 syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4\u00e4 Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "de": {"query": "Igor Stravinsky", "hover_text": "Geburtstag von Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03af\u03b3\u03ba\u03bf\u03c1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03b2\u03af\u03bd\u03c3\u03ba\u03b9", "hover_text": "\u03a7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u038a\u03b3\u03ba\u03bf\u03c1 \u03a3\u03c4\u03c1\u03b1\u03b2\u03af\u03bd\u03c3\u03ba\u03b9", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e1\u05d8\u05e8\u05d5\u05d5\u05d9\u05e0\u05e1\u05e7\u05d9", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05e9\u05de\u05d7 \u05dc\u05d0\u05d9\u05d2\u05d5\u05e8 \u05e1\u05d8\u05e8\u05d5\u05d5\u05d9\u05e0\u05e1\u05e7\u05d9", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u093e\u0935\u093f\u0928\u094d\u0938\u0915\u0940", "hover_text": "\u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 \u092e\u0941\u092c\u093e\u0930\u0915 \u0907\u0917\u094b\u0930 \u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u093e\u0935\u093f\u0928\u094d\u0938\u0915\u0940", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Igor Sztravinszkij", "hover_text": "Igor Sztravinszkij sz\u00fclet\u00e9snapja", "share_text": ""}, "id": {"query": "stravinsky", "hover_text": "Memperingati Kelahiran Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "it": {"query": "Igor Stravinskij", "hover_text": "Anniversario della nascita di Igor Stravinskij", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30b9\u30c8\u30e9\u30f4\u30a3\u30f3\u30b9\u30ad\u30fc", "hover_text": "\u30b9\u30c8\u30e9\u30f4\u30a3\u30f3\u30b9\u30ad\u30fc\u306e\u8a95\u751f\u65e5", "share_text": ""}, "lv": {"query": "igors stravinskis", "hover_text": "Daudz laimes Igor Stravinski", "share_text": ""}, "lt": {"query": "igor stravinsky", "hover_text": "Igorio Stravinskio gimimo diena", "share_text": ""}, "ms": {"query": "stravinsky", "hover_text": "Selamat Hari Jadi Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "pl": {"query": "igor stravinsky", "hover_text": "Wszystkiego najlepszego Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Stravinsky", "hover_text": "Feliz anivers\u00e1rio, Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Stravinsky", "hover_text": "Anivers\u00e1rio de Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Igor Stravinski", "hover_text": "Aniversarea na\u015fterii lui Igor Stravinski", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0418\u0433\u043e\u0440\u044f \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0418\u0433\u043e\u0440 \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438", "hover_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d, \u0418\u0433\u043e\u0440\u0435 \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438!", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Igor Stravinskij", "hover_text": "V\u00fdro\u010die narodenia Igora Stravinsk\u00e9ho", "share_text": ""}, "sl": {"query": "stravinski", "hover_text": "Rojstni dan Igorja Stravinskega", "share_text": ""}, "es": {"query": "Igor Stravinsky", "hover_text": "Aniversario del nacimiento de Igor Stravinsky", "share_text": ""}, "sv": {"query": "igor stravinsky", "hover_text": "Grattis p\u00e5 f\u00f6delsedagen Igor Stravinsky!", "share_text": ""}, "th": {"query": "stravinsky", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07 \u0e2d\u0e34\u0e01\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2a\u0e15\u0e23\u0e32\u0e27\u0e34\u0e19\u0e2a\u0e01\u0e35\u0e49", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0406\u0433\u043e\u0440\u044f \u0421\u0442\u0440\u0430\u0432\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0433\u043e", "share_text": ""}, "vi": {"query": "stavinsky", "hover_text": "Ch\u00fac m\u1eebng sinh nh\u1eadt Igor Stravinsky", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Igor Stravinsky", "share_text": "Igor Stravinsky's Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "iceland-national-day-2021", "title": "Iceland National Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/iceland-national-day-2021-6753651837108964-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wnzlQHcik-DcYXlZ26EUayFZM3GnKuEUXG3LbaqDNRbbBWsrlS0t_hfE_VbGGple0CY0My4kS8y1vKkakJX6qYDX8IRlPkGnOMOPj6zvDFiv59CHHzM-gw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/iceland-national-day-2021-6753651837108964-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Iceland National Day", "hover_text": "Iceland National Day 2021", "share_text": "Happy National Day, Iceland! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "\u00dej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardagurinn", "hover_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0!", "share_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Iceland National Day", "share_text": "Happy National Day, Iceland! #GoogleDoodle"}, {"name": "henry-lawsons-146th-birthday", "title": "Henry Lawson's 146th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2013/henry_lawsons_146th_birthday-1534005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ddDY5uoxirsuOb2irfJp5s2E_pnuUIH3IIQubOGx7wBB2UnoMPIk1XoN6lE76LY3T1Qe4k1sIA6_jViaweOS_1oX2eKqD23YvAWZACoH", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XGTX33KuYq26e7BGmretwlw7IlArutJzx5LfZITfcETLVMYEHFhOA8WfkzMwy0SAMlUcfj9dJY85utl1LoODhkFIbVviKXBPkz1bS-DJ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Henry Lawson", "hover_text": "Henry Lawson's 146th Birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Henry Lawson", "share_text": "Henry Lawson's 146th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2020-june-17", "title": "Father's Day 2020 (June 17)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-june-17-6753651837108423-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/COatH8PAjW9YwiQWH74ej1Q2aKEdw5nLaPdvwUIbEc5Nd5jtZwHbIuWTCy8ak-fDZIAfmw3ZRPNFo4f27bJGgCG70rW71AENwxNdDiwI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-june-17-6753651837108423-2x.jpg", "high_res_width": 929, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2020", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "jeong-ji-yongs-117th-birthday", "title": "Jeong Ji-yong\u2019s 117th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/jeong-ji-yongs-117th-birthday-4829780271693824.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/urBDZNhBULebSvpA92m7RpXTI7REZmXWOMxQ0T2EkqU7kW6ngH_wSGKo88il6Z07MITVOYD8ZrNk3WB9A7Yj8aQSO4BKtxx8KmVDskyk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/jeong-ji-yongs-117th-birthday-4829780271693824-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Jeong Ji-yong", "hover_text": "Jeong Ji-yong\u2019s 117th Birthday", "share_text": "Jeong Ji-yong\u2019s 117th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc815\uc9c0\uc6a9", "hover_text": "\uc815\uc9c0\uc6a9 \ud0c4\uc0dd 117\uc8fc\ub144 \uae30\ub150", "share_text": "\uc2dc\uc778 \uc815\uc9c0\uc6a9 \ud0c4\uc0dd 117\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jeong Ji-yong", "share_text": "Jeong Ji-yong\u2019s 117th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-4", "title": "World Cup 2018 - Day 4", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-4-6231253740158976.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2YKF2BE5Zd2kxG0d0r6eLnH2DdgkHI71jpbfYX2JDXG3og2QoU9xpyKGNRfYub2X9uUtz82o2wtoKK8gx77n5NJ0UPLzBPXUKu9EMI9v", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-4-6231253740158976-2xa.gif", "high_res_width": 1067, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 4", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u56db\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c4\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 4. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 4. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "Kisat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 4", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 4. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 4", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 4", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 4\u00ba d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 4 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 4", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 4", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 4. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 4", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2018", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, {"name": "130th-anniversary-of-france-delivering-the-statue-of-liberty-to-the-united-states", "title": "130th Anniversary of France delivering the Statue of Liberty to the United States", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/130th-anniversary-of-france-delivering-the-statue-of-liberty-to-the-united-states-5635375607316480-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Zz4sNJsO19Qzu_8PGC7x3FFKDxsS13xm46xUp0zWb1uBVriqwYGsosgW_TSSt_iQoIKFHXJEpygVyw7y1ikvzQq-RQM1Z9hh1WVSoXUzHg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/130th-anniversary-of-france-delivering-the-statue-of-liberty-to-the-united-states-5635375607316480-hp2x.jpg", "high_res_width": 780, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Statue of Liberty", "hover_text": "130th Anniversary of France delivering the Statue of Liberty to the United States", "share_text": "130 years of Lady Liberty in the US thanks to our friends in France! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u81ea\u7531\u5973\u795e", "hover_text": "\u81ea\u7531\u5973\u795e\u81ea\u6cd5\u56fd\u62b5\u8fbe\u7f8e\u56fd 130\u5468\u5e74", "share_text": "\u81ea\u7531\u5973\u795e\u6765\u7f8e 130\u5468\u5e74\uff0c\u8c22\u8c22\u54b1\u4eec\u7684\u6cd5\u56fd\u670b\u53cb\uff01#GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Quelle est la hauteur de la Statue de la Libert\u00e9 ?", "hover_text": "Il y a 130ans la France offrait la Statue de la Libert\u00e9 aux \u00c9tats-Unis", "share_text": "Il y a 130ans la France offrait la Statue de la Libert\u00e9 aux \u00c9tats-Unis #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Estatua de la Libertad", "hover_text": "130\u00ba Aniversario de la entrega de la Estatua de la Libertad", "share_text": "130\u00ba Aniversario de la entrega de la Estatua de la Libertad #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Statue of Liberty", "share_text": "130 years of Lady Liberty in the US thanks to our friends in France! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-guatemala-el-salvador", "title": "Father's Day 2015 (Guatemala, El Salvador)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-guatemala-el-salvador-5136715358404608-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZvtwC6-0W2MHDlkOZ7msiwb1c3rm_uq2d16wtKKQsPrjqYrWOfFQFgdLTH-2nM4DaKeqni20HsKs5QdaZB0Gm21AXkUiiYYi6OzsCnl0", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-guatemala-el-salvador-5136715358404608.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 17], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day 2015 (Guatemala, El Salvador)", "share_text": "Father's Day 2015 (Guatemala, El Salvador) #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2021-june-17", "title": "Father's Day 2021 (June 17)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-june-17-6753651837109225-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0kughFQefeauzye5b5K2J2b-CHhSKXmn18IhzGT6I4oY7IcxklklF_1Xg-VOXwfiVHY4XV4em5WJMZClIm_AEBvYncodyTGwS1glNB_uA_HfY1fSFMu8vg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-june-17-6753651837109225-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Dise\u00f1a y env\u00eda arte a tu padre con todo el coraz\u00f3n.", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre 2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "adile-nasits-86th-birthday", "title": "Adile Na\u015fit\u2019s 86th birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/adile-nasits-86th-birthday-6254011919368192-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mchJ4q4tDBvkJGHezoDO_YNhEF2REuequHr3Sh0MVeARD_RfnOen7OnoWR1Oqqp28GZS9Kf7ztzp18t3jo4Fj-1Db3B3i2mUqs0KnMN6jg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/adile-nasits-86th-birthday-6254011919368192-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Adile Na\u015fit", "hover_text": "Adile Na\u015fit\u2019s 86th Birthday", "share_text": "Adile Na\u015fit\u2019s 86th Birthday #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Adile Na\u015fit", "hover_text": "Adile Na\u015fit'in 86. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Adile Na\u015fit'in 86. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Adile Na\u015fit", "share_text": "Adile Na\u015fit\u2019s 86th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "mhamed-issiakhems-90th-birthday", "title": "M'hamed Issiakhem\u2019s 90th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mhamed-issiakhems-90th-birthday-5725663762841600.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/BLJT0sYYCqX1ik8pxKNJrZoeHPJIIlSOywyPInULd9i7yWHwcsI7Y3ouwtMM7L2voTmj6U6J6asg1Wd3kOOgmHppvZdJ4sz_G_eQGkAIfg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mhamed-issiakhems-90th-birthday-5725663762841600-2x.jpg", "high_res_width": 900, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "M'hamed Issiakhem", "hover_text": "M'hamed Issiakhem\u2019s 90th Birthday", "share_text": "M'hamed Issiakhem\u2019s 90th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u064a\u0633\u064a\u0627\u062e\u0645", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064090 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u064a\u0633\u064a\u0627\u062e\u0645\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064090 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u064a\u0633\u064a\u0627\u062e\u0645\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "M'hamed Issiakhem", "hover_text": "90\u00e8me anniversaire de M'hamed Issiakhem", "share_text": "90\u00e8me anniversaire de M'hamed Issiakhem! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "M'hamed Issiakhem", "hover_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di M'hamed Issiakhem", "share_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di M'hamed Issiakhem #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0633\u064a\u0627\u062e\u064a\u0645", "hover_text": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0633\u064a\u0627\u062e\u064a\u0645 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0633\u064a\u0627\u062e\u064a\u0645 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "M'hamed Issiakhem", "share_text": "M'hamed Issiakhem\u2019s 90th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-elections-2018", "title": "Colombia Elections 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/colombia-elections-2018-5082521468403712-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gqdqscVRd7NYTE2R7tNXrxb75reRZVLacCkK61xEPvtIoYWGpXEgPCIo7oXuBH2UIZKZGFL5hPnWycvugRPc7StWd6KV5Fpag8NmFN8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/colombia-elections-2018-5082521468403712-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Colombia Elections 2018", "hover_text": "Colombia Elections 2018", "share_text": "Colombia Elections 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elecciones presidenciales de Colombia 2018", "hover_text": "Elecciones presidenciales de Colombia 2018", "share_text": "Elecciones presidenciales de Colombia 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Elecciones presidenciales de Colombia 2018", "hover_text": "Elecciones presidenciales de Colombia 2018", "share_text": "Elecciones presidenciales de Colombia 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia Elections 2018", "share_text": "Colombia Elections 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "iceland-national-day-2019", "title": "Iceland National Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/iceland-national-day-2019-6197979944845312-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7Mgp6HjyrgLGyjyzQKkBuq9Y0pd_gCbXZKyfVvde-smEbEHkojjNJFw70NiKW2mICwv0kdA3fHMQahHRczTyIekS-0Gl-PebT6pAN2CD", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/iceland-national-day-2019-6197979944845312-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Iceland National Day", "hover_text": "Iceland National Day 2019", "share_text": "Iceland National Day 2019 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "\u00dej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardagurinn", "hover_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0!", "share_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Iceland National Day", "share_text": "Iceland National Day 2019 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2017-guatemala-el-salvador", "title": "Father's Day 2017 (Guatemala, El Salvador)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-guatemala-el-salvador-5629532924018688-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/t7zTCt6Fyv1FQm1-lEtf5IJpf_cPL8jZ-T5k-okmXo5KB8vKkXs8PCv1tL1wvB-q6z8C0nN28vS1JKgHTJIp7dZNhSZs1aiVEGoTwHhXcw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-guatemala-el-salvador-5629532924018688-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Father\u2019s Day 2017", "hover_text": "Happy Father\u2019s Day 2017!", "share_text": "Happy Father\u2019s Day 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father\u2019s Day 2017", "share_text": "Happy Father\u2019s Day 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "greece-elections-2012-second-round", "title": "Greece Elections 2012 (Second Round)", "url": "//www.google.com/logos/2012/Greece_Elections-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XHPx0TA_lMpIewl9HUbAd6-CuWhAZaCMd98lujuvjdVnrSLEJ3smEJB-TefeyBweOIo01l68ViW2Fiyw0nRexBqCyX4CdfpAXg3ByWRH=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 6, 17], "translations": {"el": {"query": "\u0392\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 2012", "hover_text": "\u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 2012", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Greece Elections 2012 (Second Round)", "share_text": "Greece Elections 2012 (Second Round) #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2016-el-salvador-guatemala", "title": "Father's Day 2016 (El Salvador, Guatemala)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-el-salvador-guatemala-5706130758041600-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/50p1nyohqKzrNHKEdGeZ6Wj1AgjAnK6yzxNzEu46DNr74B9PhgLKX56RtVDKQRwCO6cJxV9MGqrZK0M8bOPQkJDoWmmfRjczFLfkaG_q", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-el-salvador-guatemala-5706130758041600-hp2x.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 392, "run_date_array": [2016, 6, 17], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day 2016 (El Salvador, Guatemala)", "share_text": "Father's Day 2016 (El Salvador, Guatemala) #GoogleDoodle"}, {"name": "ilhan-komans-98th-birthday", "title": "\u0130lhan Koman\u2019s 98th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/ilhan-komans-98th-birthday-5708067260858368.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/b-q1mENikVPxS97IhmvTUgYcR1z_H36LsyOsRSausqxtnsG-zG6PF1TfS8uGcUrYWurozuVoj2qSx-YYTeKAskOW0z7KN5nOh4oEuSWI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/ilhan-komans-98th-birthday-5708067260858368.2-2x.jpg", "high_res_width": 1196, "high_res_height": 436, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "\u0130lhan Koman", "hover_text": "\u0130lhan Koman\u2019s 98th Birthday", "share_text": "\u0130lhan Koman\u2019s 98th Birthday! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "\u0130lhan Koman", "hover_text": "\u0130lhan Koman\u2019\u0131n 98. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc", "share_text": "\u0130yi ki Do\u011fdun \u0130lhan Koman! #GoogleDoodles"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0130lhan Koman", "share_text": "\u0130lhan Koman\u2019s 98th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "iceland-national-day-2020", "title": "Iceland National Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/iceland-national-day-2020-6753651837108721-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2exxNOIt4a_VjUeSA6H8OyakxaaMqTZ6ZxsbNn1c01ORQ55_XylgBIrL2PdlEcqpOkOw9fp6FXaAc6kNflvkvA3YiGUFS8px4WFusKY", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/iceland-national-day-2020-6753651837108721-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Iceland National Day", "hover_text": "Iceland National Day 2020", "share_text": "Happy National Day, Iceland! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "\u00dej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardagurinn", "hover_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0!", "share_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Iceland National Day", "share_text": "Happy National Day, Iceland! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-el-salvador-guatemala", "title": "Father's Day 2019 (El Salvador, Guatemala)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-el-salvador-guatemala-6267670629449728-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tJjjxizm5cVI8067emJllotnJxp7_noidE2qOK7t1-eH2WuG0o5dmH5nBw4DLS_w8gzxgEnnID1qJ3SgiqEdK_KcrSsUd2gddTTpCKOQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-el-salvador-guatemala-6267670629449728-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Padre\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018", "title": "Father's Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-5929703499104256-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-Wu3Qz6mBqQ2NebLSqkfXOQyoGqta1M7L3-bd8Sf69Nh36OdkOer1B4Y468Fc0bCFV9YHplPQIxBMWvQsc_x_rfxvDdCVtm7nyDFWt8E", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-5929703499104256-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day 2018!", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628 ", "hover_text": "!2018 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628 ", "share_text": "#GoogleDoodle !2018 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628 "}, "bn": {"query": "\u09ac\u09be\u09ac\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09ac\u09be\u09ac\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee!", "share_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09ac\u09be\u09ac\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day 2018!", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "2018\u5e74 \u7236\u4eb2\u8282", "share_text": "2018\u5e74 \u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den otc\u016f", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00fd Den otc\u016f!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd Den otc\u016f! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Vaderdag ", "hover_text": "Vaderdag 2018", "share_text": "Fijne Vaderdag 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des P\u00e8res 2018", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res 2018 ! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1", "hover_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2018!", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2018! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7", "hover_text": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7 2018\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!", "share_text": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7 2018\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05d1", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05d1 2018", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05d1 2018 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092b\u093c\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947", "hover_text": "\u092b\u093c\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2018 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902!", "share_text": "\u092b\u093c\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2018 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ap\u00e1k napja", "hover_text": "\u00dcnnepelj\u00fck az ap\u00e1k napj\u00e1t 2018-ban!", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck az ap\u00e1k napj\u00e1t 2018-ban! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0c85\u0caa\u0ccd\u0caa\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "hover_text": "2018 \u0c85\u0caa\u0ccd\u0caa\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0ca6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!", "share_text": "2018 \u0c85\u0caa\u0ccd\u0caa\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0ca6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "D\u00eda del padre 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2018! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e 2018!", "share_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e 2018! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092c\u093e\u092c\u093e\u0902\u091a\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u092c\u093e\u092c\u093e\u0902\u091a\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966\u0967\u096e\u091a\u094d\u092f\u093e \u092e\u0928\u093e\u092a\u093e\u0938\u0942\u0928 \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e!", "share_text": "\u092c\u093e\u092c\u093e\u0902\u091a\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966\u0967\u096e\u091a\u094d\u092f\u093e \u092e\u0928\u093e\u092a\u093e\u0938\u0942\u0928 \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2018 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a2e\u0a41\u0a2c\u0a3e\u0a30\u0a15\u0a3e\u0a02!", "share_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2018 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a2e\u0a41\u0a2c\u0a3e\u0a30\u0a15\u0a3e\u0a02! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u041e\u0447\u0435\u0432\u0430", "hover_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u0414\u0430\u043d \u041e\u0447\u0435\u0432\u0430 2018!", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u0414\u0430\u043d \u041e\u0447\u0435\u0432\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 otcov", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 otcov!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 otcov! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "D\u00eda del padre 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2018! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "2018 \u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd!", "share_text": "2018 \u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2b\u0c3e\u0c26\u0c30\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c21\u0c47", "hover_text": "2018 \u0c38\u0c02\u0c35\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c30 \u0c2b\u0c3e\u0c26\u0c30\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c21\u0c47 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41!", "share_text": "2018 \u0c38\u0c02\u0c35\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c30 \u0c2b\u0c3e\u0c26\u0c30\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c21\u0c47 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun 2018", "share_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "krzysztof-kieslowskis-80th-birthday", "title": "Krzysztof Kie\u015blowski's 80th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/krzysztof-kieslowskis-80th-birthday-6753651837109260.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/u5EMgITcJOPyEkPFcDjy9oe2G6lKGYpugz87U7Os5kWo9uvgzOooo0SPd9Z_nnvpp9WhaGPNyJzAPGRKRGjNc9HGMv-2Mc4sCSY6WJ3jZCqLIUS-FGEKVA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/krzysztof-kieslowskis-80th-birthday-6753651837109260.3-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 6, 27], "translations": {"en": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Krzysztof Kie\u015blowski's 80th Birthday", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowski's 80th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041a\u0448\u0438\u0449\u043e\u0444 \u041a\u0435\u0448\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438", "hover_text": "80 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u0448\u0438\u0449\u043e\u0444 \u041a\u0435\u0448\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438", "share_text": "80 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u0448\u0438\u0449\u043e\u0444 \u041a\u0435\u0448\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80. godi\u0161njica ro\u0111enja Krzysztofa Kie\u015blowskog", "share_text": "80. godi\u0161njica ro\u0111enja Krzysztofa Kie\u015blowskog! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Krzysztofa Kie\u015blowsk\u00e9ho", "share_text": "80.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Krzysztofa Kie\u015blowsk\u00e9ho! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Krzysztof Kie\u015blowskis 80-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowskis 80-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80 vuotta Krzysztof Kie\u015blowskin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "80 vuotta Krzysztof Kie\u015blowskin syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Il y a 80\u00a0ans naissait Krzysztof Kie\u015blowski", "share_text": "80e\u00a0anniversaire de Krzysztof Kie\u015blowski #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039a\u03c3\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03c6 \u039a\u03b9\u03b5\u03c3\u03bb\u03cc\u03c6\u03c3\u03ba\u03b9", "hover_text": "80 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03c3\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03c6 \u039a\u03b9\u03b5\u03c3\u03bb\u03cc\u03c6\u03c3\u03ba\u03b9", "share_text": "80 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03c3\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03c6 \u039a\u03b9\u03b5\u03c3\u03bb\u03cc\u03c6\u03c3\u03ba\u03b9! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Krzysztof Kie\u015blowski sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 80. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowski sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 80. \u00e9vfordul\u00f3ja! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Krzysztofs Kie\u015blowski", "share_text": "80 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Krzysztofs Kie\u015blowski! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80\u00b0 anniversario della nascita di Krzysztof Kie\u015blowski", "share_text": "80\u00b0 anniversario della nascita di Krzysztof Kie\u015blowski! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "K\u0161i\u0161tofs Keslovskis", "hover_text": "K\u0161i\u0161tofa Keslovska 80.\u00a0dzim\u0161anas diena", "share_text": "K\u0161i\u0161tofa Keslovska 80.\u00a0dzim\u0161anas diena! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Krzysztofas Kie\u015blowskis", "hover_text": "80-asis Krzysztofo Kie\u015blowskio gimtadienis", "share_text": "80-asis Krzysztofo Kie\u015blowskio gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Krzysztof Kie\u015blowski \u2013 80.\u00a0rocznica urodzin", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowski \u2013 80. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80\u00b0 anivers\u00e1rio de Krzysztof Kie\u015blowski", "share_text": "80\u00b0 anivers\u00e1rio de Krzysztof Kie\u015blowski! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041a\u0448\u0438\u0448\u0442\u043e\u0444 \u041a\u0435\u0441\u044c\u043b\u0451\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439", "hover_text": "80 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0448\u0438\u0448\u0442\u043e\u0444\u0430 \u041a\u0435\u0441\u044c\u043b\u0451\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e", "share_text": "80 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0448\u0438\u0448\u0442\u043e\u0444\u0430 \u041a\u0435\u0441\u044c\u043b\u0451\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "80.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Krzysztofa Kie\u015blowskiho", "share_text": "80.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Krzysztofa Kie\u015blowskiho. #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Krzysztof Kie\u015blowski 80 \u00e5r", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowski's 80 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "Krzysztof Kie\u015blowski'nin 80. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowski'nin 80. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041a\u0448\u0438\u0448\u0442\u043e\u0444 \u041a\u0435\u0441\u043b\u044c\u043e\u0432\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439", "hover_text": "80 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041a\u0448\u0438\u0448\u0442\u043e\u0444\u0430 \u041a\u0435\u0441\u043b\u044c\u043e\u0432\u0441\u043a\u044c\u043e\u0433\u043e", "share_text": "80 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041a\u0448\u0438\u0448\u0442\u043e\u0444\u0430 \u041a\u0435\u0441\u043b\u044c\u043e\u0432\u0441\u044c\u043a\u043e\u0433\u043e! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 80 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Krzysztof Kie\u015blowski", "share_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 80 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Krzysztof Kie\u015blowski! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Krzysztof Kie\u015blowski", "share_text": "Krzysztof Kie\u015blowski's 80th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "tamio-tommy-konos-91st-birthday", "title": "Tamio \"Tommy\" Kono's 91st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/tommy-konos-91st-birthday-6753651837108974.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/O8SauxyQmCCQI4_qQTMdNXZd9zY9vLdTQI3RJykX8YfnlqhQq9rutvg11kKYnbDV3dsOAlWMlQR6Tt8s87HNW0setHPjM75R7ptG79_G4uYWT5IMzwk0", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/tommy-konos-91st-birthday-6753651837108974-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 6, 27], "translations": {"en": {"query": "Tommy Kono", "hover_text": "Tamio \"Tommy\" Kono's 91st Birthday", "share_text": "Tamio \"Tommy\" Kono's 91st Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6c64\u7c73\u00b7\u79d1\u8bfa", "hover