<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
 <head> 
  <title>La Fête de la Musique 2002</title> 
  <link rel="stylesheet" href="/doodles/static/styles.css" type="text/css"> 
  <meta name="google-site-verification" content="dr6LvfGy2v_-FnxOJz4HFlNKNR_VpaN0xCA_T8RXAfk"> 
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"> 
  <meta itemprop="image" content="http://www.google.com/logos/2002/musique.gif"> 
  <meta property="og:title" content="La Fête de la Musique 2002"> 
  <meta property="twitter:card" content="summary_large_image"> 
  <meta property="twitter:site" content="@GoogleDoodles"> 
  <meta property="twitter:title" content="La Fête de la Musique 2002"> 
  <meta property="og:image" content="http://lh3.googleusercontent.com/cDehSfyeuKSoexC9nQcfCUfU2_k4EDUZkFh7xW0HImJM2QfW3F7TmzvoMyRjTuJYFBKJgN0ZEi5_v5S1Dge4eBvePkHXREMIbDLz0H9E=s660"> 
  <meta property="twitter:image" content="http://lh3.googleusercontent.com/cDehSfyeuKSoexC9nQcfCUfU2_k4EDUZkFh7xW0HImJM2QfW3F7TmzvoMyRjTuJYFBKJgN0ZEi5_v5S1Dge4eBvePkHXREMIbDLz0H9E=s660"> 
  <meta property="og:url" content="http://lh3.googleusercontent.com/cDehSfyeuKSoexC9nQcfCUfU2_k4EDUZkFh7xW0HImJM2QfW3F7TmzvoMyRjTuJYFBKJgN0ZEi5_v5S1Dge4eBvePkHXREMIbDLz0H9E=s660"> 
  <meta property="og:type" content="video.other"> 
  <meta property="og:description" content="La Fête de la Musique 2002 #GoogleDoodle"> 
  <meta property="description" content="La Fête de la Musique 2002 #GoogleDoodle"> 
  <meta property="twitter:description" content="La Fête de la Musique 2002 #GoogleDoodle"> 
  <script nonce="nORtm16nL5aDxuP3/oPh0G2tLqwLYD">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-25773869-2']);
  _gaq.push(['_setCookiePath', '/doodles']);
  _gaq.push(['_trackPageview']);
  (function() {
     var ga = document.createElement('script');
     ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
     ga.src = ('https:' == document.location.protocol ?
               'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
     var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
     s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
</script> 
 </head> 
 <body id="doodle-detail"> 
  <div id="nav" class="maximize"> 
   <div id="nav-wrap"> 
    <a href="/doodles" id="logo" title="Google Doodles"></a> 
    <ul id="nav-list"> 
     <li class="on" id="archive-link"> <a id="archive-link-link" href="/doodles#archive"> Doodles Archive </a> <script nonce="nORtm16nL5aDxuP3/oPh0G2tLqwLYD">
        document.getElementById('archive-link-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'archive', 'enabled']));
      </script> </li> 
     <li> <a href="/doodles/about" id="about-link"> About </a> <script nonce="nORtm16nL5aDxuP3/oPh0G2tLqwLYD">
        document.getElementById('about-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'about']));
      </script> </li> 
     <li id="language-menu"> <img id="lang-icon" alt="Change language" src="//ssl.gstatic.com/images/icons/ui/common/universal_language_settings-21.png"> <select id="lang-chooser" name="hl"> <option value="bg"> ??????????? </option> <option value="ca"> ?català? </option> <option value="cs"> ??eština? </option> <option value="da"> ?Dansk? </option> <option value="el"> ?????????? </option> <option value="en-GB"> ?English (United Kingdom)? </option> <option value="en" selected> ?English (United States)? </option> <option value="es"> ?Español (España)? </option> <option value="es-419"> ?Español (Latinoamérica)? </option> <option value="fi"> ?Suomi? </option> <option value="fil"> ?Filipino? </option> <option value="fr"> ?Français (France)? </option> <option value="de"> ?Deutsch? </option> <option value="hi"> ???????? </option> <option value="hr"> ?Hrvatski? </option> <option value="hu"> ?magyar? </option> <option value="id"> ?Bahasa Indonesia? </option> <option value="it"> ?Italiano? </option> <option value="ja"> ????? </option> <option value="ko"> ????? </option> <option value="lt"> ?lietuvi?? </option> <option value="lv"> ?latviešu? </option> <option value="nl"> ?Nederlands? </option> <option value="no"> ?norsk? </option> <option value="pl"> ?polski? </option> <option value="pt-PT"> ?Português (Portugal)? </option> <option value="pt-BR"> ?Português (Brasil)? </option> <option value="ro"> ?român?? </option> <option value="ru"> ????????? </option> <option value="sk"> ?Sloven?ina? </option> <option value="sl"> ?slovenš?ina? </option> <option value="sr"> ???????? </option> <option value="sv"> ?Svenska? </option> <option value="th"> ????? </option> <option value="tr"> ?Türkçe? </option> <option value="uk"> ???????????? </option> <option value="vi"> ?Ti?ng Vi?t? </option> <option value="zh-CN"> ?????? </option> <option value="zh-TW"> ?????? </option> </select> </li> 
     <li id="search"> 
      <form id="searchform" action="/doodles"> 
       <div> 
        <input name="q" type="text" placeholder="Search Doodles" class="minimize" id="searchinput"> 
        <div id="searchbtn"></div> 
       </div> 
      </form> </li> 
    </ul> 
   </div> 
  </div> 
  <div id="content">
   <div id="content-wrap"> 
    <a id="doodle-older" class="enabled" href="/doodles/fathers-day-2002" title="Prev"></a> 
    <a id="doodle-newer" class="enabled" href="/doodles/world-cup-2002-brazil" title="Next doodle"> </a> 
    <div id="doodle-hero"> 
     <div id="plusone"></div> 
     <div class="large-img" id="hplogo"> 
      <img src="//lh3.googleusercontent.com/cDehSfyeuKSoexC9nQcfCUfU2_k4EDUZkFh7xW0HImJM2QfW3F7TmzvoMyRjTuJYFBKJgN0ZEi5_v5S1Dge4eBvePkHXREMIbDLz0H9E=s660" id="hplogo-img" alt="La Fête de la Musique 2002"> 
     </div> 
    </div> 
    <div id="related-doodles"> 
     <h3>More Doodles</h3> 
     <ul id="archive-list"></ul> 
    </div> 
    <ul id="doodle-cards"> 
     <li class="doodle-card" id="title-card"> 
      <div class="card-wrap"> 
       <div class="time">
        June 21, 2002
       </div> 
       <h2>La Fête de la Musique 2002</h2> 
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="geo-card" style="display:none;"> <h3>This Doodle's Reach</h3> 
      <div class="card-wrap">
       <div class="map" id="doodle-map"></div>
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="history-card">
      <div class="card-wrap"> 
       <h3>This day in history</h3> 
       <div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="First Day of Winter 2017 (Australia, New Zealand)" href="/doodles/first-day-of-winter-2017-australia-new-zealand"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/first-day-of-winter-2017-australia-new-zealand-6409831324844032-law.gif" alt="First Day of Winter 2017 (Australia, New Zealand)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2016 (MENA)" href="/doodles/fathers-day-2016-mena"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-mena-5199332757209088-hp.jpg" alt="Father's Day 2016 (MENA)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2009" href="/doodles/fathers-day-2009"> <img src="//www.google.com/logos/2009/fathersday09.gif" alt="Father's Day 2009"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="First Day of Summer by Takashi Murakami" href="/doodles/first-day-of-summer-by-takashi-murakami"> <img src="//www.google.com/logos/2011/murakami_summer-hp.png" alt="First Day of Summer by Takashi Murakami"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="First Day of Summer 2009 (Northern Hemisphere)" href="/doodles/first-day-of-summer-2009-northern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/2009/firstdaysummer09-il.gif" alt="First Day of Summer 2009 (Northern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="World Cup 2014 #21" href="/doodles/world-cup-2014-21"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-21-5755162777878528.2-hp.gif" alt="World Cup 2014 #21"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="World Cup 2018 - Day 8" href="/doodles/world-cup-2018-day-8"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-8-5072836904353792-l.png" alt="World Cup 2018 - Day 8"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Abdel Halim Hafez's 82nd Birthday" href="/doodles/abdel-halim-hafezs-82nd-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2011/abdel_halim_hafez-hp.jpg" alt="Abdel Halim Hafez's 82nd Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2017 (MENA)" href="/doodles/fathers-day-2017-mena"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-mena-5688081599430656-law.gif" alt="Father's Day 2017 (MENA)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Yuri Kondratyuk's 115th Birthday" href="/doodles/yuri-kondratyuks-115th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2012/kondratyuk-12-hp.jpg" alt="Yuri Kondratyuk's 115th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="First Day of Winter 2013" href="/doodles/first-day-of-winter-2013"> <img src="//www.google.com/logos/2013/first_day_of_winter_2013-1985005-hp.gif" alt="First Day of Winter 2013"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Summer Solstice 2017 (Northern Hemisphere)" href="/doodles/summer-solstice-2017-northern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/summer-solstice-2017-northern-hemisphere-4910274078310400-law.gif" alt="Summer Solstice 2017 (Northern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Summer 2019 (Northern Hemisphere)" href="/doodles/summer-2019-northern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/summer-2019-northern-hemisphere-6566840133222400-l.png" alt="Summer 2019 (Northern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2021 (June 21)" href="/doodles/fathers-day-2021-june-21"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-june-21-6753651837108968-law.gif" alt="Father's Day 2021 (June 21)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2020 (June 21)" href="/doodles/fathers-day-2020-june-21"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-june-21-6753651837108428-l.png" alt="Father's Day 2020 (June 21)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2018 (MENA)" href="/doodles/fathers-day-2018-mena"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-mena-5613259167105024-l.png" alt="Father's Day 2018 (MENA)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Summer Solstice 2018 (Northern Hemisphere)" href="/doodles/summer-solstice-2018-northern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/summer-solstice-2018-northern-hemisphere-6257064564228096.2-law.gif" alt="Summer Solstice 2018 (Northern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Winter 2021 (Southern Hemisphere)" href="/doodles/winter-2021-southern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/winter-2021-southern-hemisphere-6753651837108970-law.gif" alt="Winter 2021 (Southern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Summer Solstice 2015 (Northern Hemisphere)" href="/doodles/summer-solstice-2015-northern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/summer-solstice-2015-northern-hemisphere-6269978919567360-hp.gif" alt="Summer Solstice 2015 (Northern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Winter Solstice 2018 (Southern Hemisphere)" href="/doodles/winter-solstice-2018-southern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/winter-solstice-2018-southern-hemisphere-5351115703975936-law.gif" alt="Winter Solstice 2018 (Southern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2015 (Multiple Countries)" href="/doodles/fathers-day-2015-multiple-countries"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-multiple-countries-5678804118798336-hp.gif" alt="Father's Day 2015 (Multiple Countries)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2019 (MENA)" href="/doodles/fathers-day-2019-mena"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-mena-6306772011712512-l.png" alt="Father's Day 2019 (MENA)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Summer 2021 (Northern Hemisphere)" href="/doodles/summer-2021-northern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/summer-2021-northern-hemisphere-6753651837108969-law.gif" alt="Summer 2021 (Northern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Viktor Tsoi's 50th Birthday" href="/doodles/viktor-tsois-50th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2012/Viktor_Tsoi-2012-hp.jpg" alt="Viktor Tsoi's 50th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="First Day of Winter by Takashi Murakami" href="/doodles/first-day-of-winter-by-takashi-murakami"> <img src="//www.google.com/logos/2011/murakami_winter-hp.png" alt="First Day of Winter by Takashi Murakami"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Winter Solstice 2015 (Brazil)" href="/doodles/winter-solstice-2015-brazil"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/winter-solstice-2015-brazil-5991092264632320-hp.jpg" alt="Winter Solstice 2015 (Brazil)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="First Day of Winter 2010" href="/doodles/first-day-of-winter-2010"> <img src="//www.google.com/logos/2010/winter2010_1-hp.jpg" alt="First Day of Winter 2010"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="First Day of Winter (Southern Hemisphere)" href="/doodles/first-day-of-winter-southern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/2009/firstdaywinter09.gif" alt="First Day of Winter (Southern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="First Day of Summer 2008" href="/doodles/first-day-of-summer-2008"> <img src="//www.google.com/logos/2008/summersolstice08.gif" alt="First Day of Summer 2008"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="First Day of Summer 2010" href="/doodles/first-day-of-summer-2010"> <img src="//www.google.com/logos/2010/summer2010_1-hp.jpg" alt="First Day of Summer 2010"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Machado de Assis’ 178th Birthday" href="/doodles/machado-de-assis-178th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/machado-de-assiss-178th-birthday-4873830207062016-l.png" alt="Machado de Assis’ 178th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Winter 2019 (Southern Hemisphere)" href="/doodles/winter-2019-southern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/winter-2019-southern-hemisphere-5743520940818432-l.png" alt="Winter 2019 (Southern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="World Cup 2014 #22" href="/doodles/world-cup-2014-22"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-22-5412669687332864.4-hp.gif" alt="World Cup 2014 #22"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Winter Solstice 2017 (Southern Hemisphere)" href="/doodles/winter-solstice-2017-southern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/winter-solstice-2017-southern-hemisphere-5679855445213184-law.gif" alt="Winter Solstice 2017 (Southern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Zlatko Grgi?'s 82nd Birthday" href="/doodles/zlatko-grgics-82nd-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2013/zlatko_grgis_82nd_birthday-1537005-hp.jpg" alt="Zlatko Grgi?'s 82nd Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Jean-Paul Sartre's 105th Birthday" href="/doodles/jean-paul-sartres-105th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/2010/sartre10-hp.png" alt="Jean-Paul Sartre's 105th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="First Day of Summer 2013" href="/doodles/first-day-of-summer-2013"> <img src="//www.google.com/logos/2013/first_day_of_summer_2013-1536005-hp.gif" alt="First Day of Summer 2013"> </a> 
        </div> 
        <script nonce="nORtm16nL5aDxuP3/oPh0G2tLqwLYD">
        const historyLinks = document.getElementsByClassName('history-link');
        for (let i = 0; i < historyLinks.length; i++) {
          historyLinks[i].addEventListener('click',
              () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Doodle', 'history card']));
        }
      </script> 
       </div> 
      </div></li> 
    </ul> 
   </div>
  </div> 
  <script nonce="nORtm16nL5aDxuP3/oPh0G2tLqwLYD">
      window.___gcfg = {
        lang: 'en',
        parsetags: 'explicit'
      }
    </script> 
  <script src="/doodles/js/slashdoodles__en.js" nonce="nORtm16nL5aDxuP3/oPh0G2tLqwLYD"></script> 
  <script src="https://www.google.com/jsapi" nonce="nORtm16nL5aDxuP3/oPh0G2tLqwLYD"></script> 
  <script nonce="nORtm16nL5aDxuP3/oPh0G2tLqwLYD">
  var doodlepage = new slashdoodles.DoodlePage(
      {"persistent_id": 473364, "id": null, "name": "la-fete-de-la-musique-2002", "title": "La F\u00eate de la Musique 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/musique.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/cDehSfyeuKSoexC9nQcfCUfU2_k4EDUZkFh7xW0HImJM2QfW3F7TmzvoMyRjTuJYFBKJgN0ZEi5_v5S1Dge4eBvePkHXREMIbDLz0H9E=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2002, 6, 21], "countries": ["Algeria", "Belgium", "Benin", "Burkina Faso", "Burundi", "Cameroon", "Canada", "Central African Republic", "Chad", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Djibouti", "France", "Gabon", "Haiti", "Lebanon", "Luxembourg", "Madagascar", "Mali", "Mauritius", "Morocco", "Niger", "Rwanda", "Senegal", "Seychelles", "Switzerland", "Togo", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Vanuatu", "Vietnam", "gp"], "doodle_type": "simple", "tags": ["music notes", "National Holiday", "music", "sun", "rays"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"fr": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "fathers-day-2002", "title": "Father's Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/fathersday02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/fathersday02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2002, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "fathers day", "hover_text": "Happy Father's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "world-cup-2002-brazil", "title": "World Cup 2002 - Brazil", "url": "//www.google.com/logos/2002/worldcup_br.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/worldcup_br.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 125, "run_date_array": [2002, 6, 28], "translations": {"pt-BR": {"query": "copo do mund", "hover_text": "Copo do Mundo", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "first-day-of-winter-2017-australia-new-zealand", "title": "First Day of Winter 2017 (Australia, New Zealand)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/first-day-of-winter-2017-australia-new-zealand-6409831324844032-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s_jboYgs2oguuPYJLb9Byn_SHyfmchXQBTbwx1CiVV4H9wvOrPL-ke1Rzpb8q0E139mumJfCKkdd7Fh51I0-3ZldWXmOTxN5nzj0CUIR", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/first-day-of-winter-2017-australia-new-zealand-6409831324844032-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 422, "run_date_array": [2017, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "winter solstice 2017", "hover_text": "Winter Solstice 2017!", "share_text": "Happy Winter Solstice 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "winter solstice 2017", "share_text": "Happy Winter Solstice 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2016-mena", "title": "Father's Day 2016 (MENA)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-mena-5199332757209088-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/M_Xnvxs6mspoQ2j6Yd0m0jqqhfSn8s_9FRSDkNloI7kkio9iCf5JqDEovKJhCmAY65gcrmi0yiuiJqBOIm_CYoEIcrTqET2wpvFca7u7dQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-mena-5199332757209088-hp2x.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 392, "run_date_array": [2016, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res !", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res ! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2", "hover_text": "!\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9", "share_text": "!\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2009", "title": "Father's Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/fathersday09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lErqCENje63MCWrFjQtBuUs87EEuJp3rI2rZ_nYr3ZI1L5ps2sQTGgfR6YPTEsgDlZSbbro7cogfVmJfXqjOV9MOPXaS3f7leC4uREwT=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 6, 21], "translations": {"tl": {"query": "father's day", "hover_text": "Maligayang Araw ng mga Ama!", "share_text": ""}, "en": {"query": "father's day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02!", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Dan o\u010deva", "hover_text": "Sretan o\u010dev dan!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "La f\u00eate des p\u00e8res 2009", "hover_text": "La f\u00eate des p\u00e8res", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u7236\u306e\u65e5", "hover_text": "\u7236\u306e\u65e5", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Hari Bapa", "hover_text": "Selamat Hari Bapa", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 ojca", "hover_text": "Dzie\u0144 ojca", "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Father's day", "hover_text": "Happy Father's Day", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "vi": {"query": "ng\u00e0y c\u1ee7a cha", "hover_text": "Ng\u00e0y c\u1ee7a Cha", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "father's day", "share_text": "Father's Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-summer-by-takashi-murakami", "title": "First Day of Summer by Takashi Murakami", "url": "//www.google.com/logos/2011/murakami_summer-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iKc3v2zM48QWElb5pt244zjiTlo7NLZEWZD9O-E4USXQUALvsr3AoXkqjTXos0jggymxXvYRko-cNfBa4EJheRcpYsrluefAwnJ2IzZ9=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 6, 21], "translations": {"rm": {"query": "Entschatta da la stad", "hover_text": "Entschatta da la stad", "share_text": ""}, "tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mo": {"query": "solsti\u021biu de var\u0103", "hover_text": "Prima zi de var\u0103. Autor: Takashi Murakami, 2011", "share_text": ""}, "en": {"query": "Summer Solstice", "hover_text": "First Day of Summer. Doodle by Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641\u064a", "hover_text": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641", "share_text": ""}, "az": {"query": "Yay g\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc", "hover_text": "Yay m\u00f6vs\u00fcm\u00fcn\u00fcn ilk g\u00fcn\u00fc. R\u0259ssam: Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Udako solstizioa", "hover_text": "Udako lehen eguna. Takashi Murakamiren Doodle-a, 2011.", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0456 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0432\u0430\u0440\u043e\u0442", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0456 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0432\u0430\u0440\u043e\u0442. \u0414\u0443\u0434\u043b \u0430\u0434 \u0422\u0430\u043a\u0430\u0448\u044b \u041c\u0443\u0440\u0430\u043a\u0430\u043c\u0456, 2011.", "share_text": ""}, "bs": {"query": "ljetni solsticij", "hover_text": "Prvi dan ljeta. Doodle Takashija Murakamija, 2011.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "hover_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043d\u0430 \u043b\u044f\u0442\u043e\u0442\u043e. Doodle \u043e\u0442 \u0422\u0430\u043a\u0430\u0448\u0438 \u041c\u0443\u0440\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438, 2011.", "share_text": ""}, "ca": {"query": "solstici d'estiu", "hover_text": "Primer dia d'estiu. Per Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Ljetni solsticij", "hover_text": "Prvi dan ljeta. Doodle Takashija Murakamija, 2011.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Prvn\u00ed letn\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed letn\u00ed den. Doodle autor - Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "da": {"query": "solhverv", "hover_text": "Solhverv", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Zomerzonnewende", "hover_text": "Eerste dag van de zomer. Doodle door Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "et": {"query": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Suve esimene p\u00e4ev. Doodle Takashi Murakamilt, 2011.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus. Suunnittelija Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Solstice d'\u00e9t\u00e9", "hover_text": "Premier jour de l'\u00e9t\u00e9. Doodle de Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Solsticio de ver\u00e1n", "hover_text": "Primeiro d\u00eda do ver\u00e1n. Doodle de Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "de": {"query": "Sommersonnenwende", "hover_text": "Sommersonnenwende. Doodle von Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd. Doodle \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd Takashi Murakami, 2011", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e0\u05e7\u05d5\u05d3\u05ea \u05d4\u05d9\u05e4\u05d5\u05da", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5. \u05e6\u05d5\u05d9\u05d9\u05e8 \u05e2\u05dc-\u05d9\u05d3\u05d9 \u05d8\u05d0\u05e7\u05d0\u05e9\u05d9 \u05de\u05d5\u05e8\u05d0\u05e7\u05d0\u05de\u05d9, 2011", "share_text": ""}, "hu": {"query": "ny\u00e1r els\u0151 napja", "hover_text": "A ny\u00e1r els\u0151 napja. A doodle Takashi Murakami m\u0171ve, 2011.", "share_text": ""}, "is": {"query": "sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "hover_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur. Mynd eftir Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Solstice", "hover_text": "Grianstad an tsamhraidh. Doodle \u00f3 Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "it": {"query": "Solstizio d'estate", "hover_text": "Primo giorno d'estate. Doodle di Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3 by Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0416\u044b\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u0435\u04a3 \u04b1\u0437\u044b\u043d \u043a\u04af\u043d\u0456", "hover_text": "\u0416\u044b\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u0435\u04a3 \u04b1\u0437\u044b\u043d \u043a\u04af\u043d\u0456", "share_text": ""}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ud558\uc9c0", "hover_text": "\ud558\uc9c0", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435", "hover_text": "\u0416\u044b\u043b\u0434\u044b\u043d \u044d\u04a3 \u0443\u0437\u0443\u043d \u043a\u04af\u043d\u04af (Doodle \u0430\u0432\u0442\u043e\u0440\u0443 - \u0422\u0430\u043a\u0430\u0448\u0438 \u041c\u0443\u0440\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438, 2011)", "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lv": {"query": "Vasaras saulgrie\u017ei", "hover_text": "Pirm\u0101 vasaras diena. Doodle autors: Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea", "hover_text": "Pirmoji vasaros diena. Doodle autorius - Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u041f\u0440\u0432 \u043b\u0435\u0442\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432 \u043b\u0435\u0442\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d. \u0410\u0432\u0442\u043e\u0440 \u0422\u0430\u043a\u0430\u0448\u0438 \u041c\u0443\u0440\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438, 2011", "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "Summer solstice", "hover_text": "\u0909\u0928\u094d\u0939\u093e\u0933\u094d\u092f\u093e\u091a\u093e \u092a\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 (\u0921\u0942\u0921\u0932 \u0915\u0932\u093e\u0915\u093e\u0930 - \u0924\u093e\u0915\u093e\u0936\u0940 \u092e\u0941\u0930\u093e\u0915\u093e\u092e\u0940 , \u0968\u0966\u0967\u0967)", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "Summer solstice", "hover_text": "\u0917\u0930\u094d\u092e\u093f \u092e\u0939\u093f\u0928\u093e \u0915\u094b \u0936\u0941\u0930\u0941\u0935\u093e\u0924", "share_text": ""}, "no": {"query": "Sommersolverv", "hover_text": "Sommersolverv av Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "pl": {"query": "lato", "hover_text": "pierwszy dzie\u0144 lata", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Solst\u00edcio de Ver\u00e3o", "hover_text": "Primeiro Dia de Ver\u00e3o", "share_text": ""}, "ro": {"query": "solsti\u021biu de var\u0103", "hover_text": "Prima zi de var\u0103. Autor: Takashi Murakami, 2011", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u045a\u0430 \u0434\u0443\u0433\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430. \u0410\u0443\u0442\u043e\u0440 \u0434\u0443\u0434\u043b\u0430 \u0422\u0430\u043a\u0430\u0448\u0438 \u041c\u0443\u0440\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438, 2011.", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Prv\u00fd letn\u00fd de\u0148, letn\u00fd slnovrat", "hover_text": "Prv\u00fd letn\u00fd de\u0148. Doodle autor - Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Prvi poletni dan", "hover_text": "Prvi poletni dan.  Avtor Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "es": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Primer d\u00eda de verano. Doodle de Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Sommarsolst\u00e5ndet", "hover_text": "Sommarsolst\u00e5ndet. Doodle av Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Yaz\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Yaz\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041b\u0456\u0442\u043d\u0454 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0456\u0442\u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f. \u0414\u0443\u0434\u043b \u0422\u0430\u043a\u0430\u0448\u0438 \u041c\u0443\u0440\u0430\u043a\u0430\u043c\u0456, 2011", "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Summer Solstice", "share_text": "First Day of Summer by Takashi Murakami #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-summer-2009-northern-hemisphere", "title": "First Day of Summer 2009 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/2009/firstdaysummer09-il.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2009/firstdaysummer09-il.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2009, 6, 21], "translations": {"bs": {"query": "Prvi dan ljeta 2009", "hover_text": "Prvi dan ljeta", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Primer dia d'estiu 2009", "hover_text": "Primer dia d'estiu", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2009 \u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Prvi dan ljeta 2009", "hover_text": "Prvi dan ljeta", "share_text": ""}, "cs": {"query": "prvn\u00ed letn\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed letn\u00ed den", "share_text": ""}, "da": {"query": "Sommersolhverv", "hover_text": "Sommersolhverv", "share_text": ""}, "et": {"query": "suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2009", "hover_text": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "share_text": ""}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "share_text": ""}, "fr": {"query": "\u00e9t\u00e9 2009", "hover_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 !", "share_text": ""}, "de": {"query": "Sommeranfang 2009", "hover_text": "Heute ist Sommeranfang!", "share_text": ""}, "el": {"query": "21 \u0399\u03bf\u03c5\u03bd\u03af\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd", "share_text": ""}, "hu": {"query": "a csillag\u00e1szati ny\u00e1r kezdete", "hover_text": "A ny\u00e1r els\u0151 napja", "share_text": ""}, "it": {"query": "estate 2009", "hover_text": "\u00c8 arrivata l'estate!", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2009\ub144 \ud558\uc9c0", "hover_text": "\ud558\uc9c0", "share_text": ""}, "no": {"query": "Sommersolverv", "hover_text": "Sommersolverv", "share_text": ""}, "ro": {"query": "solsti\u0163iul de var\u0103", "hover_text": "Prima zi de var\u0103", "share_text": ""}, "sk": {"query": "prv\u00fd letn\u00fd de\u0148 2009", "hover_text": "Prv\u00fd letn\u00fd de\u0148", "share_text": ""}, "sl": {"query": "prvi poletni dan 2009", "hover_text": "Prvi poletni dan", "share_text": ""}, "es": {"query": "Primer d\u00eda de verano 2009", "hover_text": "Primer d\u00eda de verano", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Sommarsolst\u00e5ndet", "hover_text": "Sommarsolst\u00e5ndet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of Summer 2009 (Northern Hemisphere)", "share_text": "First Day of Summer 2009 (Northern Hemisphere) #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-21", "title": "World Cup 2014 #21", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-21-5755162777878528.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SO0vhNNxYEIush4P8k95WxgnnS3R4xufKKd5toVNra6yV6LfiCcJtRmh55cUKqBm8jb2FDiaROIlA2T0bSwJr6z4BonNOd9_U8LTWsr_cQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-21-5755162777878528.2-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Germany vs Ghana", "hover_text": "Germany vs Ghana", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Germany v Ghana", "hover_text": "Germany v Ghana", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 gruppespil", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Allemagne Ghana", "hover_text": "Allemagne Ghana", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Deutschland gegen Ghana", "hover_text": "Deutschland gegen Ghana", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Corn an Domhain 2014", "hover_text": "Corn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Germania vs Ghana", "hover_text": "Germania vs Ghana", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30c9\u30a4\u30c4 \u30ac\u30fc\u30ca", "hover_text": "\u30c9\u30a4\u30c4 \u30ac\u30fc\u30ca", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Alemania vs. Ghana", "hover_text": "Alemania vs. Ghana", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Alemanha x Gana", "hover_text": "Alemanha x Gana", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Alemania contra Ghana", "hover_text": "Alemania contra Ghana", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Group Stage", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Germany vs Ghana", "share_text": "World Cup 2014 #21 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-8", "title": "World Cup 2018 - Day 8", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-8-5072836904353792-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4XjrOH-dM1FEtx70JCdDeECmY2a_aPe878-JPb68MT-3DbFazAUzKmvhvIiwbgm5GZfVtINZRrlVq8at7EJDLXQPynaboRiVTqPEDSI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-8-5072836904353792-2xa.gif", "high_res_width": 1067, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 8", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee - \u09a6\u09bf\u09a8 \u09ee", "share_text": "\u0996\u09c7\u09b2\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0995! \u09b8\u09be\u09b0\u09be \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u099c\u09c1\u09a1\u09bc\u09c7 \u26bd \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8 \u0986\u099c\u0995\u09c7\u09b0 #GoogleDoodle-\u098f!"}, "zh-TW": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c8\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "da": {"query": "VM i fodbold 2018", "hover_text": "VM i fodbold 2018", "share_text": "S\u00e5 er der VM i fodbold \u26bd\u26bd\u26bd  #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 8. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 8. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Coupe du monde 2018", "hover_text": "Coupe du monde 2018 - Jour 8", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 8", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018 - \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 8", "share_text": "\u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2 \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa\u0aa8\u0ac0 \u0ab0\u0acb\u0aae\u0abe\u0a82\u0a9a\u0a95 \u0ab6\u0ab0\u0ac2\u0a86\u0aa4! \u0a86\u0a9c\u0aa8\u0abe #GoogleDoodle \u0ab8\u0abe\u0aa5\u0ac7 \u0aa6\u0ac1\u0aa8\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aad\u0ab0\u0aae\u0abe\u0a82 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2\u0aa8\u0abe \u26bd \u0a86 \u0aa4\u0ab9\u0ac7\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0aa8\u0ac7 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0acb!"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2018", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a 2018 - \u0926\u093f\u0928 8", "share_text": "\u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092e\u0947\u0902 \u26bd \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928 \u0906\u091c \u0915\u0947 #GoogleDoodle \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 8. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 8", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 8", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 8", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018 - 8\u0ca8\u0cc7 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0caa\u0c82\u0ca6\u0ccd\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1 \u0c86\u0cb0\u0c82\u0cad\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cb2\u0cbf! \u0c87\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle! \u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u26bd \u0c85\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0cb8\u0c82\u0cad\u0ccd\u0cb0\u0cae\u0cbf\u0cb8\u0cbf."}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 8\u00ba d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 8 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-8", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018 - \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 8", "share_text": "\u0d15\u0d33\u0d3f \u0d24\u0d41\u0d1f\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d46! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0d2e\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2a\u0d3e\u0d1f\u0d41\u0d02 \u26bd \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d42 \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d46 #GoogleDoodle-\u0d28\u0d4a\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d02!"}, "mr": {"query": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e", "hover_text": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e - \u0926\u093f\u0935\u0938 \u096e", "share_text": "\u0938\u093e\u092e\u0928\u094d\u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0927\u092e\u093e\u0932 \u0938\u0941\u0930\u0942 \u0939\u094b\u090a \u0926\u094d\u092f\u093e! \u0906\u091c\u091a\u094d\u092f\u093e #GoogleDoodle \u092e\u0927\u0942\u0928 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092d\u0930\u093e\u0924\u0940\u0932 \u0932\u094b\u0915\u093e\u0902\u0938\u094b\u092c\u0924 \u26bd\u091a\u093e \u0925\u0930\u093e\u0930 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u0942 \u092f\u093e!"}, "ne": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 8", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 8", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018", "hover_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018 - \u0a26\u0a3f\u0a28 8", "share_text": "\u0a06\u0a13 \u0a16\u0a47\u0a21 \u0a36\u0a41\u0a30\u0a42 \u0a15\u0a30\u0a40\u0a0f! \u0a05\u0a71\u0a1c \u0a26\u0a47 #GoogleDoodle \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0a2d\u0a30 \u0a26\u0a47 \u26bd \u0a2a\u0a4d\u0a30\u0a47\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a28\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a36\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a13!"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 8", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 8", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018 - \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd 8", "share_text": "\u0b86\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd \u0b86\u0bb0\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bae\u0bcd! \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0baf #GoogleDoodle \u0b89\u0b9f\u0ba9\u0bcd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0bb2\u0bbe\u0b95\u0bb2 \u26bd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd!"}, "te": {"query": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d", "hover_text": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d - 8\u0c35 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "\u0c2e\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c1a\u0c4d\u200c\u0c32\u0c41 \u0c2e\u0c4a\u0c26\u0c32\u0c2f\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f\u0c3f! \u0c28\u0c47\u0c1f\u0c3f #GoogleDoodle \u0c26\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c3e \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0c35\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c4d\u0c24\u0c02\u0c17\u0c3e \u26bd \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1a\u0c47\u0c38\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02!"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 8", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2018", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, {"name": "abdel-halim-hafezs-82nd-birthday", "title": "Abdel Halim Hafez's 82nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/abdel_halim_hafez-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wW9VJ3E-vP0OcHeNzb8VS18ucODNtfJZXJEejmAArJPYX6Zq_gZKpBVvZs9dWzwMW9hDdtz9-XBqVNgtYOAuXwACZXCZeU1vRQy8z6zn=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Abdel Halim Hafez", "hover_text": "Birthday of Abdel Halim Hafez", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645 \u062d\u0627\u0641\u0638", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0639\u0646\u062f\u0644\u064a\u0628 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645 \u062d\u0627\u0641\u0638", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Abdel Halim Hafez", "hover_text": "Anniversaire de Hafez Abdel Halim", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Abdel Halim Hafez", "share_text": "Abdel Halim Hafez's 82nd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2017-mena", "title": "Father's Day 2017 (MENA)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-mena-5688081599430656-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7XOEoE8c_JzSWMEcDLxVGzbJwYKXNrL3b3unOLGw0oDUVGakg8RFL1xi21Z6xMjZzj0PYRMadS5MUDci104xE0d2C6Hlw_F7l-j2TVGN", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-mena-5688081599430656-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res!", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2 ", "hover_text": "!\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "yuri-kondratyuks-115th-birthday", "title": "Yuri Kondratyuk's 115th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/kondratyuk-12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_qahHMI9izNpTJfqzov2AVRYgWjddu4DzpsYUCn4eL9Wv2_F7SX5EW1xqptYpJzDH9JZIwB4U1Zr5WdN8ckNwfi43UhAgCnCYcseWo3m=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 6, 21], "translations": {"ru": {"query": "\u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044e\u043a \u042e\u0440\u0438\u0439 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447", "hover_text": "115 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042e\u0440\u0438\u044f \u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044e\u043a\u0430", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044e\u043a \u042e\u0440\u0456\u0439 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u043e\u0432\u0438\u0447", "hover_text": "115 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u042e\u0440\u0456\u044f \u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044e\u043a\u0430", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Yuri Kondratyuk's 115th Birthday", "share_text": "Yuri Kondratyuk's 115th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-winter-2013", "title": "First Day of Winter 2013", "url": "//www.google.com/logos/2013/first_day_of_winter_2013-1985005-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PGMyEFPM_UKqn02mXq3q0vKuBPZE1wabsYPt_fL-RXBoAF51n3aDBzlrOJjvsMNtlNqrvblFMmMb7izEuVzcoTtQAbr1z3msXgq1NnVo", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/P1oUrJ5A0vnN0cJmf4hvS7J8ZM3uqNce_IXbSpLEP28aNj_7pYrofhq9z9ICV11VfssG9rQEebW6eKh7imRnUh04YCrtz0JlxuLU-dnp=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "First Day of Winter 2013", "hover_text": "Winter Solstice 2013. Artwork by Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Primer d\u00eda de invierno. Ilustraci\u00f3n de Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Solst\u00edcio de inverno", "hover_text": "Primeiro dia do inverno", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of Winter 2013", "share_text": "First Day of Winter 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-solstice-2017-northern-hemisphere", "title": "Summer Solstice 2017 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/summer-solstice-2017-northern-hemisphere-4910274078310400-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GnasWzsvL2yU6WJmAAHUqCG5yG0lr2DnCKbXf9K5HSFV8bvh4e82za0Orrcy7af3FUCMITTNoiX1KXFDIi3pfhtwiU6GyRfDsXHbPpk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/summer-solstice-2017-northern-hemisphere-4910274078310400-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 422, "run_date_array": [2017, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "summer solstice 2017", "hover_text": "Summer Solstice 2017!", "share_text": "Happy Summer Solstice 2017! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2017", "hover_text": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2017", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2017"}, "eu": {"query": "2017ko udako solstizioa", "hover_text": "2017ko udako lehen eguna!", "share_text": "2017ko udako lehen egun zoriontsua! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u043b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435 2017", "hover_text": "\u041f\u0430\u0447\u0430\u0442\u0430\u043a \u043b\u0435\u0442\u0430 2017!", "share_text": "\u041f\u0430\u0447\u0430\u0442\u0430\u043a \u043b\u0435\u0442\u0430 2017! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "ljetni solsticij 2017.", "hover_text": "Prvi dan ljeta 2017.", "share_text": "Prvi dan ljeta 2017. #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "summer solstice 2017", "hover_text": "Summer Solstice 2017!", "share_text": "Happy Summer Solstice 2017! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "hover_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043d\u0430 \u043b\u044f\u0442\u043e\u0442\u043e", "share_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043d\u0430 \u043b\u044f\u0442\u043e\u0442\u043e #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Solstici d'estiu 2017", "hover_text": "Primer dia de l'estiu 2017", "share_text": "Feli\u00e7 primer dia de l'estiu 2017 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2017 \u590f\u81f3", "share_text": "2017 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "2017 \u590f\u81f3\uff01", "hover_text": "2017 \u590f\u81f3\uff01", "share_text": "2017 \u590f\u81f3\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "ljetni solsticij 2017.", "hover_text": "Prvi dan ljeta 2017.", "share_text": "Prvi dan ljeta 2017. #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "letn\u00ed slunovrat 2017", "hover_text": "Prvn\u00ed letn\u00ed den 2017", "share_text": "U\u017eijte si prvn\u00ed letn\u00ed den! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "sommersolhverv 2017", "hover_text": "Sommersolhverv 2017!", "share_text": "Gl\u00e6delig sommersolhverv 2017! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "zomerzonnewende 2017", "hover_text": "Eerste dag van de zomer! ", "share_text": "Fijne eerste dag van de zomer! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2017", "hover_text": "Suve esimene p\u00e4ev 2017!", "share_text": "Head suve esimest p\u00e4eva 2017! #GoogleDoodle "}, "fr": {"query": "Solstice d'\u00e9t\u00e9 2017", "hover_text": "Solstice d'\u00e9t\u00e9 2017", "share_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 !  #GoogleDoodle "}, "gl": {"query": "solsticio de ver\u00e1n de 2017", "hover_text": "Primeiro d\u00eda do ver\u00e1n de 2017", "share_text": "Desfruta do primeiro d\u00eda do ver\u00e1n de 2017 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Sommeranfang 2017", "hover_text": "Sommeranfang 2017", "share_text": "Sommeranfang 2017 #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0398\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2017", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2017!", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2017! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e0\u05e7\u05d5\u05d3\u05ea \u05d4\u05d9\u05e4\u05d5\u05da \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05e7\u05d9\u05e5 2017!", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "hover_text": "Az idei ny\u00e1r els\u0151 napja!", "share_text": "K\u00f6sz\u00f6nts\u00fck a ny\u00e1r els\u0151 napj\u00e1t! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Solstizio di estate", "hover_text": "Primo giorno di Estate", "share_text": "Primo giorno di Estate #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ud558\uc9c0", "hover_text": "2017 \ud558\uc9c0", "share_text": "2017 \ud558\uc9c0 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano 2017", "share_text": "Solsticio de verano 2017 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea", "hover_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea 2017!", "share_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea 2017! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Pierwszy Dzie\u0144 Lata 2017", "hover_text": "Pierwszy Dzie\u0144 Lata 2017", "share_text": "Pierwszy Dzie\u0144 Lata 2017 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "solst\u00edcio ver\u00e3o 2017", "hover_text": "Primeiro Dia de Ver\u00e3o 2017", "share_text": "Feliz primeiro dia de Ver\u00e3o 2017! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 2017", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u2013 2017", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u2013 2017! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u043f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430 2017", "share_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430 2017 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "prvi dan leta", "hover_text": "Prvi dan leta 2017", "share_text": "Prvi dan leta 2017 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "letn\u00fd slnovrat 2017", "hover_text": "Prv\u00fd letn\u00fd de\u0148 2017", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd prv\u00fd letn\u00fd de\u0148 2017! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "poletni solsticij", "hover_text": "Prvi poletni dan 2017", "share_text": "Prvi poletni dan 2017 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Primer d\u00eda de verano 2017", "share_text": "\u00a1Feliz primer d\u00eda de verano 2017! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Sommarsolst\u00e5nd 2017", "hover_text": "Glad f\u00f6rsta sommardag 2017!", "share_text": "Glad f\u00f6rsta sommardag 2017! #GoogleDoodle "}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "summer solstice 2017", "share_text": "Happy Summer Solstice 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-2019-northern-hemisphere", "title": "Summer 2019 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/summer-2019-northern-hemisphere-6566840133222400-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PrWbFi22kf6anW3EU-bRzxqhKB2foUiBzme-c8nI6NCymgyIySCZ2wiZFgWkbaC1HF_5ifSCTvkniQuMyJbzv0H2UE_LcFcM8SgQqQfa", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/summer-2019-northern-hemisphere-6566840133222400-2x.jpg", "high_res_width": 914, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Summer Season", "hover_text": "Happy Summer 2019!", "share_text": "Happy Summer 2019! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": "\u0635\u064a\u0641 \u0633\u0639\u064a\u062f \u0644\u0639\u0627\u0645 2019", "share_text": "\u0635\u064a\u0641 \u0633\u0639\u064a\u062f \u0644\u0639\u0627\u0645 2019 #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0531\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571", "hover_text": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571\u056b \u0585\u0580\u0568", "share_text": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571\u056b \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c0\u09b7\u09cd\u09ae \u0995\u09be\u09b2", "hover_text": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c0\u09b7\u09cd\u09ae \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef-\u098f\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be!", "share_text": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c0\u09b7\u09cd\u09ae \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef-\u098f\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Uda", "hover_text": "2019ko uda zoriontsua izan!", "share_text": "2019ko uda zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Ljeto 2019.", "hover_text": "Ljeto 2019.", "share_text": "Ljeto 2019. #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Summer 2019", "hover_text": "Happy Summer 2019!", "share_text": "Happy Summer 2019! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2019", "hover_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2019", "share_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2019\u00a0#GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Estaci\u00f3 d'estiu", "hover_text": "Feli\u00e7 estiu 2019!", "share_text": "Feli\u00e7 estiu 2019! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2019 \u590f\u81f3", "share_text": "2019 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2019 \u590f\u81f3", "share_text": "2019 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2019\u590f\u81f3", "share_text": "\u590f\u81f3\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "prvi dan ljeta 2019.", "hover_text": "Prvi dan ljeta 2019.", "share_text": "Prvi dan ljeta 2019.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "l\u00e9to", "hover_text": "Hezk\u00e9 l\u00e9to 2019!", "share_text": "Hezk\u00e9 l\u00e9to 2019! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Sommersolhverv", "hover_text": "Vi fejrer sommeren 2019!", "share_text": "Vi fejrer \u00e5rets l\u00e6ngste dag 2019! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Zomerzonnewende", "hover_text": "Zomerzonnewende 2019", "share_text": "De zomer is begonnen! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Suve algus", "hover_text": "Suve algus 2019", "share_text": "Head suve algust! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus 2019", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kes\u00e4\u00e4 2019! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9t\u00e9 2019", "hover_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 !", "share_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 #GoogleDoodle !"}, "gl": {"query": "Ver\u00e1n", "hover_text": "Feliz ver\u00e1n 2019!", "share_text": "Feliz ver\u00e1n 2019! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Sommeranfang 2019", "hover_text": "Sommeranfang 2019", "share_text": "Sommeranfang 2019! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9", "hover_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9 2019!", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9 2019! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a89\u0aa8\u0abe\u0ab3\u0abe\u0aa8\u0ac0 \u0aae\u0acb\u0ab8\u0aae", "hover_text": "2019\u0aa8\u0abe \u0a89\u0aa8\u0abe\u0ab3\u0abe\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!", "share_text": "2019\u0aa8\u0abe \u0a89\u0aa8\u0abe\u0ab3\u0abe\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0938\u092e\u0930 \u0938\u0940\u095b\u0928", "hover_text": "\u0939\u0948\u092a\u0940 \u0938\u092e\u0930 2019!", "share_text": "\u0939\u0948\u092a\u0940 \u0938\u092e\u0930 2019!  #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3 2019", "hover_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3 2019", "share_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3 2019 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "hover_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur 2019", "share_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur 2019 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": "Samhradh 2019 faoi mhaise duit.", "share_text": "Samhradh 2019 faoi mhaise duit. #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "stagione estiva", "hover_text": "Buona estate 2019!", "share_text": "Buona estate 2019! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "2019\u5e74 \u590f\u81f3", "hover_text": "2019\u5e74 \u590f\u81f3", "share_text": "2019\u5e74 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cac\u0cc7\u0cb8\u0cbf\u0c97\u0cc6 \u0c8b\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "2019 \u0cb0 \u0cac\u0cc7\u0cb8\u0cbf\u0c97\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!", "share_text": "2019 \u0cb0 \u0cac\u0cc7\u0cb8\u0cbf\u0c97\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano 2019", "share_text": "Solsticio de verano 2019 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Vasaras s\u0101kums", "hover_text": "Vasaras s\u0101kums 2019", "share_text": "Vasaras s\u0101kums 2019 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vasaros sezonas", "hover_text": "Linksmos 2019 m. vasaros!", "share_text": "Linksmos 2019 m. vasaros! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": "Selamat Menyambut Musim Panas 2019!", "share_text": "Selamat Menyambut Musim Panas 2019! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d35\u0d47\u0d28\u0d7d\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d3e\u0d32\u0d02", "hover_text": "\u0d39\u0d3e\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d3f \u0d38\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d7c 2019!", "share_text": "\u0d39\u0d3e\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d3f \u0d38\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d7c 2019! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u090b\u0924\u0942", "hover_text": "2019 \u092e\u0927\u0940\u0932 \u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u090b\u0924\u0942\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e!", "share_text": "2019 \u092e\u0927\u0940\u0932 \u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u090b\u0924\u0942\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": "\u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u0968\u0966\u0967\u096f \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e!", "share_text": "\u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u0968\u0966\u0967\u096f \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": "\u0b17\u0b4d\u0b30\u0b40\u0b37\u0b4d\u0b2e 2019\u0b30 \u0b36\u0b41\u0b2d\u0b47\u0b1a\u0b4d\u0b1b\u0b3e!", "share_text": "\u0b17\u0b4d\u0b30\u0b40\u0b37\u0b4d\u0b2e 2019\u0b30 \u0b36\u0b41\u0b2d\u0b47\u0b1a\u0b4d\u0b1b\u0b3e! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "pierwszy dzie\u0144 lata", "hover_text": "Pierwszy Dzie\u0144 Lata 2019", "share_text": "Witamy lato! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": " ver\u00e3o", "hover_text": "Feliz ver\u00e3o de 2019!", "share_text": " Feliz ver\u00e3o de 2019! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a17\u0a30\u0a2e\u0a40 \u0a26\u0a40 \u0a30\u0a41\u0a71\u0a24", "hover_text": "2019 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a17\u0a30\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a26\u0a3e \u0a15\u0a30\u0a4b \u0a38\u0a41\u0a06\u0a17\u0a24", "share_text": "2019 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a17\u0a30\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a26\u0a3e \u0a15\u0a30\u0a4b \u0a38\u0a41\u0a06\u0a17\u0a24! #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "var\u0103", "hover_text": "var\u0103 2019", "share_text": "O var\u0103 frumoas\u0103! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "var\u0103", "hover_text": "var\u0103 2019", "share_text": "O var\u0103 frumoas\u0103! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f - 2019", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": null, "hover_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u043b\u0435\u0442\u0430 2019!", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u043b\u0435\u0442\u0430 2019! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "letn\u00e1 sez\u00f3na", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00e9 leto 2019!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00e9 leto 2019! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Verano", "hover_text": "\u00a1Feliz verano 2019!", "share_text": "\u00a1Feliz verano 2019! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Sommars\u00e4song ", "hover_text": "Glad sommar 2019! ", "share_text": "Glad sommar 2019! #GoogleDoodle "}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0bae\u0b95\u0bbf\u0bb4\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0ba9 \u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd 2019!", "share_text": "\u0bae\u0b95\u0bbf\u0bb4\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0ba9 \u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd 2019! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c35\u0c47\u0c38\u0c35\u0c3f \u0c15\u0c3e\u0c32\u0c02", "hover_text": "\u0c39\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c40 \u0c38\u0c2e\u0c4d\u0c2e\u0c30\u0c4d 2019!", "share_text": "\u0c39\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c40 \u0c38\u0c2e\u0c4d\u0c2e\u0c30\u0c4d 2019! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Yaz G\u00fcnD\u00f6n\u00fcm\u00fc", "hover_text": "Yaz G\u00fcnD\u00f6n\u00fcm\u00fc 2019 ", "share_text": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc Geldi! #GoogleDoodles"}, "uk": {"query": "\u041b\u0456\u0442\u043d\u0454 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0456\u0442\u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0456\u0442\u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f! #GoogleDoodles"}, "vi": {"query": "m\u00f9a h\u00e8 2019", "hover_text": "M\u00f9a h\u00e8 2019 t\u1edbi r\u1ed3i! ", "share_text": "M\u00f9a h\u00e8 2019 t\u1edbi r\u1ed3i! #he2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Summer Season", "share_text": "Happy Summer 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2021-june-21", "title": "Father's Day 2021 (June 21)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-june-21-6753651837108968-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/f_kEuFzjH0GQfCBNLya7DhBK3jK7As09uN69sYSgBxPv8Wl_6VsVg03Uy08gSLqe6qw5Tz8jSh9pyJzv0CKKc9cRc5xRVOvb2mkVyW_xMRCIO2urUA6lCw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-june-21-6753651837108968-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2021", "share_text": "Happy Father's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628 2021", "share_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628 2021 \u200e#GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0540\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580", "hover_text": "\u0540\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580 2021", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des P\u00e8res\u00a02021", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res\u00a02021! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": "\u095e\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2021", "share_text": "\u092b\u093c\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2021 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0", "hover_text": "Festa del pap\u00e0 2021", "share_text": "Festa del pap\u00e0 2021! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": "\u0631\u0648\u0632 \u067e\u062f\u0631 \u06f2\u06f0\u06f2\u06f1", "share_text": "\u0631\u0648\u0632 \u067e\u062f\u0631 \u06f2\u06f0\u06f2\u06f1 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9! \u200e#GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062f 2021", "share_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062f 2021 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u06c1\u0648! GoogleDoodle#"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2020-june-21", "title": "Father's Day 2020 (June 21)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-june-21-6753651837108428-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QwC69S4ubadjxIdcEOzmuQgPh4Pf1Tc-qbYA4mqqa_l4UZiBg64qrCng6croO-XccRpFHtD0ZNbuRhRrBHsqF0TCRJntkvg0S6az8A43", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-june-21-6753651837108428-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Vadersdag", "hover_text": "Gelukkige Vadersdag! Skep vir Pa iets kunstig uit jou hart!", "share_text": "Gelukkige Vadersdag 2020! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628", "hover_text": "\u0623\u062c\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0646\u064a \u0628\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0650\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u0631\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0627\u0628\u062a\u0643\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0628\u0651\u0631\u0629 \u0648\u0625\u0631\u0633\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0628\u064a\u0643.", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628 2020"}, "hy": {"query": "\u0540\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580", "hover_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u056b\u056f\u0576\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580\u0568 \u054d\u057f\u0565\u0572\u056e\u0565\u0584 \u0562\u0561\u0581\u056b\u056f \u0587 \u0578\u0582\u0572\u0561\u0580\u056f\u0565\u0584 \u0570\u0561\u0575\u0580\u056b\u056f\u056b\u0576", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580\u0568 \u2013 2020 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09aa\u09bf\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09b9\u09cd\u09af\u09be\u09aa\u09bf \u09ab\u09be\u09a6\u09be\u09b0\u09cd\u09b8 \u09a1\u09c7! \u0995\u09cd\u09b0\u09cd\u09af\u09be\u09ab\u09cd\u099f\u09c7\u09b0 \u0995\u09be\u099c \u0995\u09b0\u09c1\u09a8 \u098f\u09ac\u0982 \u09b9\u09be\u09b0\u09cd\u099f \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u0995\u09bf\u099b\u09c1 \u0986\u09b0\u09cd\u099f \u09a8\u09bf\u09df\u09c7 \u09a8\u09bf\u099c\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u09ac\u09be\u0995\u09c7 \u09aa\u09be\u09a0\u09be\u09a8!", "share_text": "\u09aa\u09bf\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e8\u09e6-\u098f\u09b0 \u0985\u09ad\u09bf\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09a8! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2020 #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01\u7acb\u5373\u88fd\u4f5c\u624b\u5de5\u85dd\uff0c\u5411\u7238\u7238\u8868\u9054\u611b\u610f\uff01", "share_text": "2020 \u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01\u7acb\u5373\u88fd\u4f5c\u5361\u7247\uff0c\u5411\u7238\u7238\u8868\u9054\u5fc3\u610f\u5427\uff01", "share_text": "2020 \u5e74\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01\u505a\u5f20\u5361\u7247\u9001\u7ed9\u7236\u4eb2\uff0c\u8868\u8fbe\u4f60\u7684\u7231\u610f\uff01", "share_text": "2020 \u5e74\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den otc\u016f", "hover_text": "V\u0161echno nejlep\u0161\u00ed ke Dni otc\u016f! Vyrobte pro t\u00e1tu n\u011bco od srdce!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd den otc\u016f 2020! #GoogleDoodle "}, "nl": {"query": "Vaderdag", "hover_text": "Fijne Vaderdag! Knutsel iets moois voor papa!", "share_text": "Fijne Vaderdag! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "f\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res\u00a0! Mettez tout votre c\u0153ur dans une carte originale cr\u00e9\u00e9e sp\u00e9cialement pour votre papa !", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res\u00a02020\u00a0! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1", "hover_text": "\u0395\u03c5\u03c4\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1! \u03a6\u03c4\u03b9\u03ac\u03be\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ad\u03c1\u03b3\u03bf \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c1\u03b4\u03b9\u03ac \u03c3\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03af\u03bb\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2!", "share_text": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c5\u03c7\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2020! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aaa\u0abf\u0aa4\u0ac3 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "hover_text": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe! \u0a95\u0acd\u0ab0\u0abe\u0aab\u0acd\u0a9f \u0a95\u0ab0\u0acb \u0a85\u0aa8\u0ac7 \u0aa6\u0abf\u0ab2\u0aa5\u0ac0 \u0a95\u0acb\u0a88 \u0a95\u0ab3\u0abe\u0a95\u0ac3\u0aa4\u0abf \u0aaa\u0abf\u0aa4\u0abe\u0aa8\u0ac7 \u0aae\u0acb\u0a95\u0ab2\u0acb!", "share_text": "\u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7 2020\u0aa8\u0abe \u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u095e\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947", "hover_text": "\u095e\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! \u0905\u092a\u0928\u0947 \u092a\u093f\u0924\u093e \u0915\u094b \u0926\u093f\u0932 \u0938\u0947 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902 \u092d\u0947\u091c\u0947\u0902. \u0907\u0938\u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f, \u0915\u094b\u0908 \u0906\u0930\u094d\u091f \u092c\u0928\u093e\u090f\u0902!", "share_text": "\u092b\u093c\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2020 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ap\u00e1k napja", "hover_text": "Boldog ap\u00e1k napj\u00e1t! Sz\u00edvb\u0151l sz\u00f3l\u00f3 m\u0171alkot\u00e1st k\u00e9sz\u00edthetsz \u00e9s k\u00fcldhetsz Apuk\u00e1dnak!", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck az ap\u00e1k napj\u00e1t 2020-ban! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 na nAithreacha", "hover_text": "L\u00e1 na nAithreacha, 2020", "share_text": "L\u00e1 na nAithreacha, 2020! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0", "hover_text": "Buona festa del pap\u00e0! Mettici il cuore: crea e invia a pap\u00e0 la tua opera d'arte!", "share_text": "Buona festa del pap\u00e0 2020! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u7236\u306e\u65e5", "hover_text": "\u7236\u306e\u65e5\u3092\u795d\u3044\u307e\u3057\u3087\u3046\uff01\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u30a2\u30fc\u30c8\u4f5c\u54c1\u3092\u4f5c\u308a\u3001\u304a\u7236\u3055\u3093\u306b\u8d08\u308a\u307e\u3057\u3087\u3046\uff01", "share_text": "2020 \u5e74 \u7236\u306e\u65e5 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "hover_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0ca6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cc0\u0ca4\u0cbf\u0caf\u0cbf\u0c82\u0ca6 \u0c95\u0cb2\u0cbe\u0c95\u0cc3\u0ca4\u0cbf\u0caf\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0cb0\u0c9a\u0cbf\u0cb8\u0cbf \u0cae\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1 \u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0c97\u0cc6 \u0c95\u0cb3\u0cc1\u0cb9\u0cbf\u0cb8\u0cbf!", "share_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6 2020 \u0cb0 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": "\u1791\u17b7\u179c\u17b6\u17aa\u1796\u17bb\u1780", "hover_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a\u200b\u1791\u17b7\u179c\u17b6\u200b\u179a\u17c6\u179b\u17b9\u1780\u1782\u17bb\u178e\u17aa\u1796\u17bb\u1780\u200b! \u1792\u17d2\u179c\u17be\u200b\u17a0\u178f\u17d2\u1790\u1780\u1798\u17d2\u1798 \u1793\u17b7\u1784\u1795\u17d2\u1789\u17be\u179f\u17d2\u1793\u17b6\u178a\u17c3\u179f\u17b7\u179b\u17d2\u1794\u17c8\u1798\u17bd\u1799\u1785\u17c6\u1793\u17bd\u1793\u1785\u17c1\u1789\u1796\u17b8\u1794\u17c1\u17c7\u178a\u17bc\u1784\u1791\u17c5\u179b\u17c4\u1780\u17aa\u1796\u17bb\u1780!", "share_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a\u1791\u17b7\u179c\u17b6\u17aa\u1796\u17bb\u1780\u1786\u17d2\u1793\u17b6\u17c6 \u17e2\u17e0\u17e2\u17e0! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Crea un dise\u00f1o \u00fanico lleno de amor para tu pap\u00e1 y env\u00edaselo.", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Bapa", "hover_text": "Selamat Hari Bapa! Buat dan hantar hasil seni ikhlas daripada hati kepada Bapa!", "share_text": "Selamat Hari Bapa 2020! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! \u0d39\u0d43\u0d26\u0d2f\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d7d \u0d28\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d4d \u0d1a\u0d3f\u0d32 \u0d06\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d41\u0d15\u0d7e \u0d38\u0d43\u0d37\u0d4d\u0d1f\u0d3f\u0d1a\u0d4d\u0d1a\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d3e\u0d35\u0d3f\u0d28\u0d4d \u0d05\u0d2f\u0d2f\u0d4d\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d42!", "share_text": "2020 \u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092a\u093f\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092b\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 \u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! \u0935\u0921\u093f\u0932\u093e\u0902\u0938\u093e\u0920\u0940 \u092e\u0928\u093e\u092a\u093e\u0938\u0942\u0928 \u0915\u093e\u0939\u0940 \u0915\u0932\u093e\u0915\u0943\u0924\u0940 \u0924\u092f\u093e\u0930 \u0915\u0930\u093e \u0906\u0923\u093f \u092a\u093e\u0920\u0935\u093e!", "share_text": "\u092b\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 \u0968\u0966\u0968\u0966 \u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u092c\u0941\u0935\u093e\u0915\u094b \u092e\u0941\u0916 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092c\u0941\u0935\u093e\u0915\u094b \u092e\u0941\u0916 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928! \u0915\u0941\u0928\u0948 \u0930\u093e\u092e\u094d\u0930\u094b \u0915\u0932\u093e\u0915\u0943\u0924\u093f \u092c\u0928\u093e\u0909\u0928\u0941\u0939\u094b\u0938\u094d \u0930 \u092e\u093e\u092f\u093e\u0915\u094b \u091a\u093f\u0928\u094b\u0938\u094d\u0935\u0930\u0942\u092a \u092c\u0941\u0935\u093e\u0932\u093e\u0908 \u092a\u0920\u093e\u0909\u0928\u0941\u0939\u094b\u0938\u094d!", "share_text": "\u092c\u0941\u0935\u093e\u0915\u094b \u092e\u0941\u0916 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0968\u0966 \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b2a\u0b3f\u0b24\u0b43 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38", "hover_text": "\u0b2a\u0b3f\u0b24\u0b43 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 2020", "share_text": "\u0b2a\u0b3f\u0b24\u0b43 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 2020\u0b30 \u0b36\u0b41\u0b2d\u0b47\u0b1a\u0b4d\u0b1b\u0b3e! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": "\u0631\u0648\u0632 \u067e\u062f\u0631", "hover_text": "\u0631\u0648\u0632 \u067e\u062f\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9! \u06a9\u0627\u0631\u062f\u0633\u062a\u06cc \u062f\u0631\u0633\u062a \u06a9\u0646\u06cc\u062f \u0648 \u0647\u0646\u0631 \u0628\u0631\u06af\u0631\u0641\u062a\u0647 \u0627\u0632 \u0642\u0644\u0628\u062a\u0627\u0646 \u0631\u0627 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u067e\u062f\u0631\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0641\u0631\u0633\u062a\u06cc\u062f!", "share_text": "\u0631\u0648\u0632 \u067e\u062f\u0631 \u06f2\u06f0\u06f2\u06f0 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2a\u0a3f\u0a13 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! \u0a26\u0a3f\u0a32\u0a4b\u0a02 \u0a36\u0a3f\u0a32\u0a2a\u0a15\u0a3e\u0a30\u0a40 \u0a15\u0a30\u0a15\u0a47 \u0a15\u0a4b\u0a08 \u0a15\u0a32\u0a3e\u0a15\u0a3f\u0a30\u0a24 \u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a28\u0a42\u0a70 \u0a2d\u0a47\u0a1c\u0a4b!", "share_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2020 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u0446\u0430", "hover_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u043e\u0442\u0446\u0430! \u0421\u043e\u0437\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043a\u0443 \u0438 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0435\u0435 \u043f\u0430\u043f\u0435!", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u043e\u0442\u0446\u0430!  #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 otcov", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 otcov! Vytvorte otcovi dar\u010dek zo srdca!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd de\u0148 otcov 2020! #GoogleDoodle "}, "st": {"query": "Letsatsi la Botate", "hover_text": "Letsatsi la Bontate la 2020", "share_text": "Thabela Letsatsi la Bontate la 2020! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Crea y env\u00edale a pap\u00e1 un dise\u00f1o \u00fanico con todo tu amor.", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02020! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Siku ya Akina Baba", "hover_text": "Heri njema ya Siku ya Akina Baba! Chora na umtumie Baba picha kutoka moyoni mwako!", "share_text": "Heri za Siku ya Akina Baba 2020! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! \u0b87\u0ba4\u0baf\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd\u0bb5\u0bae\u0bbe\u0b95 \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0baa\u0bb0\u0bbf\u0b9a\u0bc8 \u0b89\u0bb0\u0bc1\u0bb5\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbf, \u0b89\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0b85\u0ba9\u0bc1\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc1\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd!", "share_text": "2020 \u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd!"}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! \u0c28\u0c3e\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c15\u0c41 \u0c35\u0c3f\u0c36\u0c3e\u0c32 \u0c39\u0c43\u0c26\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c4b \u0c0f\u0c26\u0c48\u0c28\u0c3e \u0c15\u0c33\u0c28\u0c41 \u0c15\u0c4d\u0c30\u0c3e\u0c2b\u0c4d\u0c1f\u0c4d \u0c1a\u0c47\u0c38\u0c3f \u0c2a\u0c02\u0c2a\u0c02\u0c21\u0c3f!", "share_text": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2020! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Letsatsi la ga Rre", "hover_text": "Letsatsi la ga Borre la 2020", "share_text": "Letsatsi la ga Borre la 2020! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun El i\u015fi yap\u0131p baban\u0131za sevgi dolu bir sanat eseri g\u00f6nderin", "share_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc 2020! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430", "hover_text": "\u0417 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430! \u0421\u0442\u0432\u043e\u0440\u0456\u0442\u044c \u043b\u0438\u0441\u0442\u0456\u0432\u043a\u0443 \u0439 \u043d\u0430\u0434\u0456\u0448\u043b\u0456\u0442\u044c \u0457\u0457 \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u043e\u0432\u0456!", "share_text": "\u0417 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2020", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "Usuku lobaba", "hover_text": "Sikufisela Usuku Lobaba Oluhle!  Yenzela ubaba ubuciko obuthile ngokusuka enhliziyweni bese umthumelele kona!", "share_text": "Usuku oluhle lobaba lwango-2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018-mena", "title": "Father's Day 2018 (MENA)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-mena-5613259167105024-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2ATnhCFmJikWmUbxxUOTGtwpZXzM18IPJ4gmFd6xKALAFKa6-meWeAQBq4s1qjn-Smm7yGYLOZE2f7iRct-LOdrXid8XFwKmug3OASs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-mena-5613259167105024-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2018", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des P\u00e8res 2018", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res 2018 ! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-solstice-2018-northern-hemisphere", "title": "Summer Solstice 2018 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/summer-solstice-2018-northern-hemisphere-6257064564228096.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gI0jjNA3cFnlwQ3ReDa856p2CHorlO8VDGjJDH2pJ5WwGmcaQ0qY9LGQtlOoJ5X9lvNDvzrvPnQxVjhojXMtwZy_c8iOdkgW3OQgnTwQyQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/summer-solstice-2018-northern-hemisphere-6257064564228096-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "summer solstice", "hover_text": "Summer Solstice 2018", "share_text": "Happy 2018 Summer Solstice! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Udako solstizioa", "hover_text": "2018ko udako solstizioa", "share_text": "2018ko udako solstizioa #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435 2018", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435 2018", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435 2018! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Summer Solstice", "hover_text": "Summer Solstice 2018", "share_text": "Happy 2018 Summer Solstice! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2018", "hover_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2018", "share_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2018 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Solstici d'estiu", "hover_text": "Solstici d'estiu 2018", "share_text": "Solstici d'estiu 2018 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2018 \u590f\u81f3", "share_text": "2018 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2018\u5e74 \u590f\u81f3", "share_text": "2018\u5e74 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "letn\u00ed slunovrat", "hover_text": "Letn\u00ed slunovrat", "share_text": "Letn\u00ed slunovrat #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Zomerzonnewende", "hover_text": "Zomerzonnewende 2018", "share_text": "De zomer is begonnen! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2018", "share_text": "Head suvist p\u00f6\u00f6rip\u00e4eva 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Solstice d'\u00e9t\u00e9", "hover_text": "Solstice d'\u00e9t\u00e9 2018 ", "share_text": "Vive l'\u00e9t\u00e9 ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Solsticio de ver\u00e1n ", "hover_text": "Solsticio de ver\u00e1n 2018", "share_text": "Solsticio de ver\u00e1n 2018 #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0398\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2018", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2018", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2018! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "hover_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "share_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3 2018", "share_text": "\u590f\u81f3 2018 #GoogleDoodle "}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano 2018", "hover_text": "Solsticio de verano 2018", "share_text": "Solsticio de verano 2018 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea", "hover_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea 2018", "share_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea 2018! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Sommersolverv", "hover_text": "Sommersolverv 2018", "share_text": "Gledelig sommersolverv! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Przesilenie letnie", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 lata 2018", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 lata 2018 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Solst\u00edcio de ver\u00e3o", "hover_text": "Solst\u00edcio de ver\u00e3o 2018", "share_text": "Solst\u00edcio de ver\u00e3o 2018 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f 2018", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0435\u043c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u045a\u0430 \u0434\u0443\u0433\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u0446\u0430 2018.", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u045a\u0430 \u0434\u0443\u0433\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u0446\u0430 2018.", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u045a\u0430 \u0434\u0443\u0433\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u0446\u0430 2018. #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Letn\u00fd slnovrat ", "hover_text": "Letn\u00fd slnovrat", "share_text": "Letn\u00fd slnovrat #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano 2018", "share_text": "Solsticio de verano 2018 #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc", "hover_text": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc 2018", "share_text": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "summer solstice", "share_text": "Happy 2018 Summer Solstice! #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-2021-southern-hemisphere", "title": "Winter 2021 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/winter-2021-southern-hemisphere-6753651837108970-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zHFT0ZrGMUkCOj6DJhS1WvUBCcCIyknfb-4jL1vDi3JaEG7193Gq9BCJStGZCe2yhJENidE9gvUwiskw-mjX-Gm-qqazLpYWmU7krRbHa5Vg8hY5rI-7wAI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/winter-2021-southern-hemisphere-6753651837108970-2xa.gif", "high_res_width": 850, "high_res_height": 340, "run_date_array": [2021, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Winter Season", "hover_text": "Winter 2021", "share_text": "Happy Winter 2021! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Winter 2021", "share_text": "Gelukkige winter 2021! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Solsticio de invierno", "share_text": "Solsticio de invierno #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Inverno", "hover_text": "Inverno 2021", "share_text": "O inverno come\u00e7ou! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Mariha a 2021", "share_text": "Mahlohonolo a Mariha a 2021! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Invierno del 2021", "share_text": "\u00a1Feliz invierno del 2021! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Mariga a 2021", "share_text": "Itumelele Mariga a 2021! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Ubusika bango-2021", "share_text": "Ubusika Obuhle bango-2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Winter Season", "share_text": "Happy Winter 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-solstice-2015-northern-hemisphere", "title": "Summer Solstice 2015 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/summer-solstice-2015-northern-hemisphere-6269978919567360-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/P9qUzt1grgi7CqmKtK73CCd-wZDOFxsBpL2Z6_Ssu-Y_Y1U-FvKPgXl8L5kebO8-x2pzSXfJhfqT5HmsSrODe8TSLY10QOauCxBDKCQw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/summer-solstice-2015-northern-hemisphere-6269978919567360.2-hp2x.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2015, 6, 21], "translations": {"rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Summer Solstice", "hover_text": "First Day of Summer", "share_text": "Happy first day of summer! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hy": {"query": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571", "hover_text": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571", "share_text": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571\u0589 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Udako Solstizioa", "hover_text": "Udako lehenengo eguna", "share_text": "Udako lehenengo egun zoriontsua! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "hover_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "share_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Solstici d'estiu", "hover_text": "Primer dia de l'estiu", "share_text": "Bon primer dia d'estiu! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2015 \u590f\u81f3", "share_text": "\u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Ljetni solsticij", "hover_text": "Prvi dan ljeta", "share_text": "Prvi dan ljeta! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Sommersolhverv", "hover_text": "Sommersolhverv", "share_text": "Sommersolhverv #sommer #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Head suve algust!", "share_text": "Head suve algust! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus 2015", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisausta 2015! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Solstice d'\u00e9t\u00e9", "hover_text": "Solstice d'\u00e9t\u00e9", "share_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Solsticio de ver\u00e1n", "hover_text": "Primeiro d\u00eda do ver\u00e1n", "share_text": "Feliz primeiro d\u00eda do ver\u00e1n! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Sommeranfang", "hover_text": "Heute beginnt offiziell der Sommer!", "share_text": "Heute beginnt offiziell der Sommer! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e0\u05e7\u05d5\u05d3\u05ea \u05d4\u05d9\u05e4\u05d5\u05da \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "hover_text": "A ny\u00e1r els\u0151 napja", "share_text": "Kellemes nyarat! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "hover_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "share_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Solstizio di estate", "hover_text": "Primo giorno di Estate", "share_text": "Primo giorno di Estate #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u0416\u0430\u0437\u0493\u044b \u043a\u04af\u043d \u0442\u043e\u049b\u044b\u0440\u0430\u0443\u044b", "hover_text": "\u0416\u0430\u0437\u0493\u044b \u043a\u04af\u043d \u0442\u043e\u049b\u044b\u0440\u0430\u0443\u044b", "share_text": "\u0416\u0430\u0437\u0493\u044b \u043a\u04af\u043d \u0442\u043e\u049b\u044b\u0440\u0430\u0443\u044b! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano", "share_text": "\u00a1Feliz inicio del verano! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "L\u012bgo sv\u0113tki", "hover_text": "Pirm\u0101 vasaras diena", "share_text": "Priec\u012bgus L\u012bgo sv\u0113tkus! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea ", "hover_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea", "share_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Primeiro dia de Ver\u00e3o", "hover_text": "Primeiro dia de Ver\u00e3o", "share_text": "Feliz primeiro dia de Ver\u00e3o! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Poletni solsticij", "hover_text": "Prvi poletni dan", "share_text": "Prvi poletni dan! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Primer d\u00eda del verano", "share_text": "\u00a1Feliz primer d\u00eda del verano! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Summer Solstice", "share_text": "Happy first day of summer! #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-solstice-2018-southern-hemisphere", "title": "Winter Solstice 2018 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/winter-solstice-2018-southern-hemisphere-5351115703975936-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0yhkWtCYozMB7qRxYzcYUdM3qLwVbEtdX7zCw4uCkM5mDuSvOSRiKB2k4FnQqna-nfUOz_qX-PriWZ8hMimCH4MBjB3rtnbv0cYSNyGu", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/winter-solstice-2018-southern-hemisphere-5351115703975936-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "winter solstice", "hover_text": "Winter Solstice 2018", "share_text": "Happy 2018 Winter Solstice! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u51ac\u81f3\uff08\u5357\u534a\u7403\uff09", "hover_text": "2018\u5e74 \u51ac\u81f3\uff08\u5357\u534a\u7403\uff09", "share_text": "2018\u5e74 \u51ac\u81f3\uff08\u5357\u534a\u7403\uff09\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de invierno 2018", "hover_text": "Solsticio de invierno 2018", "share_text": "Solsticio de invierno 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "winter solstice", "share_text": "Happy 2018 Winter Solstice! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-multiple-countries", "title": "Father's Day 2015 (Multiple Countries)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-multiple-countries-5678804118798336-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MyVzdkSFlkYqGE2Tt0JSd8zkiilqEp5xB-OTVm_1SFpblPhkODwphQAvtA45mSqJN9vVoQACnu8xf3JDW0DycFFwTVFSy89h8Rk85Ks", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-multiple-countries-5678804118798336.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 21], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Vadersdag", "hover_text": "Gelukkige Vadersdag 2015!", "share_text": "Gelukkige Vadersdag 2015!  #GoogleDoodle"}, "am": {"query": "\u12e8\u12a0\u1263\u1276\u127d \u1240\u1295", "hover_text": "\u12e8\u12a0\u1263\u1276\u127d \u1240\u1295", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631", "share_text": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a"}, "hy": {"query": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u0582\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580", "hover_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u0582\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580 2015", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u0582\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580 2015 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Father's Day", "hover_text": "\u09aa\u09c0\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be", "share_text": "\u09aa\u09c0\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Father's Day 2015", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": "\u1021\u1016\u1031\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037", "hover_text": "\u1015\u103b\u1031\u102c\u103a\u101b\u103d\u103e\u1004\u103a\u1016\u103d\u101a\u103a \u1021\u1016\u1031\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 \u1016\u103c\u1005\u103a\u1015\u102b\u1005\u1031\u104b", "share_text": "\u1015\u103b\u1031\u102c\u103a\u101b\u103d\u103e\u1004\u103a\u1016\u103d\u101a\u103a \u1021\u1016\u1031\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u7236\u89aa\u7bc0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den otc\u016f", "hover_text": "Den otc\u016f 2015", "share_text": "Hezk\u00fd den otc\u016f! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Vaderdag", "hover_text": "Fijne Vaderdag 2015!", "share_text": "Fijne Vaderdag! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "Joyeuse F\u00eate des P\u00e8res 2015 !", "share_text": "Joyeuse F\u00eate des P\u00e8res 2015 ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Vatertag", "hover_text": "Sch\u00f6nen Vatertag 2015!", "share_text": "Papa, Du bist der Beste! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1", "hover_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aaa\u0abf\u0aa4\u0ac3\u0aa6\u0abf\u0aa8", "hover_text": "\u0aaa\u0abf\u0aa4\u0ac3\u0aa6\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!", "share_text": "\u0aaa\u0abf\u0aa4\u0ac3\u0aa6\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092a\u093f\u0924\u0943 \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u092a\u093f\u0924\u0943 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902", "share_text": "\u092a\u093f\u0924\u0943 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0901! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ap\u00e1k napja", "hover_text": "Boldog Ap\u00e1k napj\u00e1t!", "share_text": "Boldog Ap\u00e1k napj\u00e1t 2015! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 na nAithreacha", "hover_text": "L\u00e1 na nAithreacha 2015 shona!", "share_text": "L\u00e1 na nAithreacha 2015! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0 2015!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u7236\u306e\u65e5", "hover_text": "\u7236\u306e\u65e5 \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01", "share_text": "\u7236\u306e\u65e5 \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01#GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6", "hover_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!", "share_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Bapa", "hover_text": "Selamat Hari Bapa 2015!", "share_text": "Selamat Hari Bapa 2015! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e", "share_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092a\u093f\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092a\u093f\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e!", "share_text": "\u092a\u093f\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz Dia do Pai 2015!", "share_text": "Feliz Dia do Pai 2015! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02!", "share_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dd2\u0dba\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba", "hover_text": "\u0db4\u0dd2\u0dba\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba \u0dc3\u0db8\u0dbb\u0db8\u0dd4!", "share_text": "\u0db4\u0dd2\u0dba\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba \u0dc3\u0db8\u0dbb\u0db8\u0dd4! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 otcov", "hover_text": "De\u0148 otcov 2015", "share_text": "Vesel\u00fd De\u0148 otcov! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Siku ya baba duniani", "hover_text": "Heri Siku ya Baba 2015!", "share_text": "Heri ya siku ya baba! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd!", "share_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41!", "share_text": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc 2015", "share_text": "Babalar G\u00fcn\u00fcn\u00fcz Kutlu Olsun! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "Father's Day", "hover_text": "!\u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 Father's Day", "share_text": "!\u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 Father's Day #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y c\u1ee7a Ba", "hover_text": "Ng\u00e0y c\u1ee7a Ba 2015 !", "share_text": "M\u1eebng ng\u00e0y c\u1ee7a Ba 2015! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-mena", "title": "Father's Day 2019 (MENA)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-mena-6306772011712512-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KsoZP-NkeE6LRLELEI7rpH-7rt--ooCm_yEp5YFU8JppkXznImvin8exUUza6n485e4AkrSvQMEQnxNft6HExyOtF_RfQ0S_9CIaWQo", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-mena-6306772011712512-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628", "hover_text": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": "\u0540\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580", "hover_text": "\u0540\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580 2019", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580\u0568 2019 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-2021-northern-hemisphere", "title": "Summer 2021 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/summer-2021-northern-hemisphere-6753651837108969-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lU2g4igZ6ITOdhQZ0MfE59BeUTNoChQ04NxDwj0m5fk2h_4NRAkIh28hUDYCBRVSVP9Mqb2rqUxh4gwSBoYvPo0tM6FXKtn3L3-0H9AkaoSphBVCRwyOdA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/summer-2021-northern-hemisphere-6753651837108969-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2021, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Summer Season", "hover_text": "Summer 2021", "share_text": "Happy Summer 2021! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641", "hover_text": "\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2021", "share_text": "\u0646\u062d\u062a\u0641\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0628\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2021 \u200e#GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "uda", "hover_text": "2021eko uda", "share_text": "2021eko uda #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "prvi dan ljeta", "hover_text": "Ljeto 2021.", "share_text": "Ljeto 2021! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Summer Season", "hover_text": "Summer 2021", "share_text": "Happy Summer 2021 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043e 2021\u0433.", "hover_text": "\u041b\u044f\u0442\u043e 2021\u00a0\u0433.", "share_text": "\u041b\u044f\u0442\u043e 2021\u00a0\u0433. #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Estiu ", "hover_text": "Estiu 2021", "share_text": "Estiu 2021 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "prvi dan ljeta", "hover_text": "Ljeto 2021.", "share_text": "Ljeto 2021.! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Sommer", "hover_text": "Sommer 2021", "share_text": "Sommer 2021 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Zomer ", "hover_text": "Zomer 2021", "share_text": "Zomer 2021 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "suvi", "hover_text": "Suvi 2021", "share_text": "Suvi 2021! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Kes\u00e4 2021", "share_text": "Kes\u00e4 2021 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9t\u00e9", "hover_text": "Bel \u00e9t\u00e9 2021", "share_text": "Bel \u00e9t\u00e9\u00a02021\u00a0! #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "\u00c9t\u00e9", "hover_text": "\u00c9t\u00e9 2021", "share_text": "Bon \u00e9t\u00e9 2021! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Ver\u00e1n", "hover_text": "Ver\u00e1n 2021", "share_text": "Ver\u00e1n 2021! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Sommeranfang", "hover_text": "Sommer\u00a02021", "share_text": "Sommer\u00a02021! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e2\u05d5\u05e0\u05ea \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "hover_text": "\u05e7\u05d9\u05e5 2021", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "hover_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3, 2021 (az \u00e9szaki f\u00e9ltek\u00e9n)", "share_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3, 2021 (az \u00e9szaki f\u00e9ltek\u00e9n) #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Estate", "hover_text": "Estate 2021", "share_text": "Estate 2021! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2021 \u5e74\u590f\u81f3", "share_text": "2021 \u5e74\u590f\u81f3#GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc5ec\ub984 ", "hover_text": "2021\ub144 \uc5ec\ub984", "share_text": "2021\ub144 \uc990\uac70\uc6b4 \uc5ec\ub984  #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano ", "share_text": "Solsticio de verano #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Vasaras sezona", "hover_text": "2021.\u00a0gada vasara", "share_text": "2021.\u00a0gada vasara! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vasara", "hover_text": "2021 m. vasara", "share_text": "2021 m. vasara! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Sommer", "hover_text": "Sommeren 2021", "share_text": "God Sommer 2021! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "ver\u00e3o", "hover_text": "ver\u00e3o 2021", "share_text": "ver\u00e3o 2021 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Solstitiu de vara", "hover_text": "Vara anului 2021", "share_text": "Vara anului 2021! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Solstitiu de vara", "hover_text": "Vara anului 2021", "share_text": "Vara anului 2021! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043e", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043e-2021", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u043e-2021 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043e", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043e 2021.", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u043e 2021! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Leto", "hover_text": "Leto 2021.", "share_text": "Leto 2021! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Poletje", "hover_text": "Poletje 2021", "share_text": "Poletje 2021! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Verano", "hover_text": "Verano 2021", "share_text": "\u00a1Verano 2021! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": "Sommar 2021", "share_text": "Sommar 2021! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Yaz 2021", "hover_text": "Yaz 2021", "share_text": "Yaz geldi! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041b\u0456\u0442\u043e", "hover_text": "\u041b\u0456\u0442\u043e \u0443 2021 \u0440\u043e\u0446\u0456", "share_text": "\u041b\u0456\u0442\u043e \u0443 2021 \u0440\u043e\u0446\u0456! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Summer Season", "share_text": "Happy Summer 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "viktor-tsois-50th-birthday", "title": "Viktor Tsoi's 50th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/Viktor_Tsoi-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vgK9FvEqgIlzapeBb_556atZHX6UTa7pWxc08ohPZLjsktLvd1Q7PNtMmvBJI2o4r_bcrOeMxlx4U_a4tf5N2jv1oI1zO5qeOZpqVm0=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 6, 21], "translations": {"ru": {"query": "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0426\u043e\u0439", "hover_text": "50 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0426\u043e\u044f", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Viktor Tsoi's 50th Birthday", "share_text": "Viktor Tsoi's 50th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-winter-by-takashi-murakami", "title": "First Day of Winter by Takashi Murakami", "url": "//www.google.com/logos/2011/murakami_winter-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7o1d8065xjuAfqARZMFxrfi7dAM3T7dQRYBEfu1nTuA-osb11p4LcLmKQ_tNEgPjv-Va1ZraKse1RgdfksW2CB9eIUybDQTaVCVESRFa0g=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 6, 21], "translations": {"jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Winter Solstice", "hover_text": "First Day of Winter. Doodle by Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "af": {"query": "Wintersonstilstand", "hover_text": "Eerste dag van winter. Doodle deur Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Winter Solstice", "hover_text": "First Day of Winter. Doodle by Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "id": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Solst\u00edcio de inverno", "hover_text": "Primeiro dia do inverno. Doodle de Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "es": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Primer d\u00eda de invierno. Doodle de Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "zu": {"query": "Winter Solstice", "hover_text": "Usuku lokuqala lobusika", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Winter Solstice", "share_text": "First Day of Winter by Takashi Murakami #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-solstice-2015-brazil", "title": "Winter Solstice 2015 (Brazil)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/winter-solstice-2015-brazil-5991092264632320-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NWDe4i_bS-YVlWAPY5Yqr_al6I7RRB5Cut4z2FQJsRlxQdRJlMaAhSQA588dm_lgI9HxKFijBiXuUz_GixYeaZyRgkqZt-TZnFatR8msug", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/winter-solstice-2015-brazil-5991092264632320-hp2x.jpg", "high_res_width": 1030, "high_res_height": 398, "run_date_array": [2015, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Winter Solstice", "hover_text": "First Day of Winter", "share_text": "Happy first day of winter! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Solst\u00edcio de inverno", "hover_text": "Primeiro dia do inverno", "share_text": "Primeiro dia do inverno! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Winter Solstice", "share_text": "Happy first day of winter! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-winter-2010", "title": "First Day of Winter 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/winter2010_1-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lNz6C9rzBHBixlA4pTEkJS2N0tTcnI7MnPn9pa7BuUTpT1DoQFSbG2cinDmnDXOaqwpnoUGYbz-wmXoQvySLxXd8oTkJXwUIy49gpweR=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 6, 21], "translations": {}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of Winter 2010", "share_text": "First Day of Winter 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-winter-southern-hemisphere", "title": "First Day of Winter (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/2009/firstdaywinter09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/cGnlWLOigdJ0xyWvb8HEDn7KyZcLmikQJrsoMSy8gpzXyIR_QKBhsrItUzKBdCwN7j8KbYLkvRemE1SmIpgTiPWRgjNLFfbOPH_xi5BN=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "first day of winter", "hover_text": "first day of winter", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Primeiro dia de inverno", "hover_text": "Primeiro dia de inverno", "share_text": ""}, "es": {"query": "Primer Dia de Invierno", "hover_text": "Primer Dia de Invierno", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "first day of winter", "share_text": "First Day of Winter (Southern Hemisphere) #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-summer-2008", "title": "First Day of Summer 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/summersolstice08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hHTNjCgfBCQKtF8R6xhU6k3uyFieQgK1jJlgEB6igJEEN5cZEXcklOsJN9GwpoG7Wcua0fXtwFmqj9w56R19bFkDVkFVBrTej1Xt-wWe=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "first day of summer", "hover_text": "First Day of Summer", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Udako solstizioa", "hover_text": "Uda iritsi da!", "share_text": ""}, "ca": {"query": "inici de l'estiu", "hover_text": "Ja ha arribat l'estiu!", "share_text": ""}, "cs": {"query": "prvn\u00ed letn\u00ed de", "hover_text": "Prvn\u00ed letn\u00ed den", "share_text": ""}, "da": {"query": "sommersolhverv", "hover_text": "Sommersolhverv", "share_text": ""}, "nl": {"query": "eerste dag van de zomer", "hover_text": "Eerste dag van de zomer", "share_text": ""}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Mittumaari, kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "share_text": ""}, "fr": {"query": "solstice d'\u00e9t\u00e9", "hover_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 !", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Solsticio de ver\u00e1n", "hover_text": "O ver\u00e1n xa est\u00e1 aqu\u00ed!", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03b7 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd", "hover_text": "\u0397 \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05e8\u05d5\u05da \u05d1\u05e9\u05e0\ufffd9", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05d9\u05e5!", "share_text": ""}, "it": {"query": "solstizio d'estate", "hover_text": "Solstizio d'estate", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ud558\uc9c0", "hover_text": "\ud558\uc9c0", "share_text": ""}, "no": {"query": "sommersolverv", "hover_text": "F\u00f8rste sommerdagen", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Noc \u015awi\u0119toja\u0144ska", "hover_text": "Noc \u015awi\u0119toja\u0144ska", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "solsticio de ver\u00e3o", "hover_text": "In\u00edcio do Ver\u00e3o", "share_text": ""}, "sk": {"query": "letn\u00fd slnovrat  OR prv\u00fd letn\u00fd de\u0148", "hover_text": "Prv\u00fd letn\u00fd de\u0148", "share_text": ""}, "es": {"query": "solsticio de verano", "hover_text": "\u00a1El verano ya est\u00e1 aqu\u00ed!", "share_text": ""}, "sv": {"query": "sommarsolst\u00e5nd", "hover_text": "F\u00f6rsta sommardagen", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "first day of summer", "share_text": "First Day of Summer 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-summer-2010", "title": "First Day of Summer 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/summer2010_1-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xmI0I_-MQdDPHsh3VLaB1hQJ7XmHqVq0Gbci4hDhW-XheiKaCinvIRHjUxFV1TzsCccXol8xGocU24x5MeTIEGY0Ix0SP3f1IrEx3jc=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 6, 21], "translations": {}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of Summer 2010", "share_text": "First Day of Summer 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "machado-de-assis-178th-birthday", "title": "Machado de Assis\u2019 178th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/machado-de-assiss-178th-birthday-4873830207062016-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PLLcPXueU_9yibxXKIZHa-Bs4lQzTBM8sq0w_elmVBbklUTqckAqzSdUQX6d_hiqEoRh5m_rcJ0CLdhK3Z50_BLuFCy5-qnmLPu25bQJ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/machado-de-assiss-178th-birthday-4873830207062016-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Machado de Assis", "hover_text": "Machado de Assis\u2019 178th Birthday", "share_text": "Machado de Assis\u2019 178th Birthday! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Machado de Assis", "hover_text": "178\u00ba Anivers\u00e1rio de Machado de Assis", "share_text": "178\u00ba Anivers\u00e1rio de Machado de Assis #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Machado de Assis", "share_text": "Machado de Assis\u2019 178th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-2019-southern-hemisphere", "title": "Winter 2019 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/winter-2019-southern-hemisphere-5743520940818432-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xk3PJdk1oY6T4tcrjiGcg2p6u5xNp7INwcNZ79frmD6FMT52F7NiMOQVT-pmT5IU0XQdrqceSF0RHbF-ggm1W-wXPDLhTNpaQ2piHeo", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/winter-2019-southern-hemisphere-5743520940818432-2x.jpg", "high_res_width": 880, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Winter Season", "hover_text": "Happy Winter 2019!", "share_text": "Happy Winter 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Solsticio de invierno 2019", "share_text": "Solsticio de invierno 2019 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Inverno", "hover_text": "In\u00edcio do Inverno", "share_text": "In\u00edcio do Inverno 2019 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "\u00a1Feliz invierno del\u00a02019!", "share_text": "\u00a1Feliz invierno del\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Winter Season", "share_text": "Happy Winter 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-22", "title": "World Cup 2014 #22", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-22-5412669687332864.4-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gpXgNQStYmJ0HT1hzyFo0vOsgvBoHMVzGFr4YbH-MHWh6Zg4tWX-YpZH3o72FawnRX31mzuMQ23wQHEPOBgZ8Ydd50DU8PN9UbPr2AE", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-22-5412669687332864.4-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Nigeria vs Bosnia and Herzegovina", "hover_text": "Nigeria vs Bosnia and Herzegovina", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Nigeria v Bosnia and Herzegovina", "hover_text": "Nigeria v Bosnia and Herzegovina", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 gruppespil", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Nigeria Bosnie-Herz\u00e9govine", "hover_text": "Nigeria Bosnie-Herz\u00e9govine", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Nigeria gegen Bosnien-Herzeg.", "hover_text": "Nigeria gegen Bosnien-Herzeg.", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Corn an Domhain 2014", "hover_text": "Corn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Nigeria vs Bosnia ed Erzegovina", "hover_text": "Nigeria vs Bosnia ed Erzegovina", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ca\u30a4\u30b8\u30a7\u30ea\u30a2 \u30dc\u30b9\u30cb\u30a2 \u30d8\u30eb\u30c4\u30a7\u30b4\u30d3\u30ca", "hover_text": "\u30ca\u30a4\u30b8\u30a7\u30ea\u30a2 \u30dc\u30b9\u30cb\u30a2 \u30d8\u30eb\u30c4\u30a7\u30b4\u30d3\u30ca", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Nigeria vs. Bosnia", "hover_text": "Nigeria vs. Bosnia", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Nig\u00e9ria x B\u00f3snia", "hover_text": "Nig\u00e9ria x B\u00f3snia", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Nigeria contra Bosnia", "hover_text": "Nigeria contra Bosnia", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Group Stage", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nigeria vs Bosnia and Herzegovina", "share_text": "World Cup 2014 #22 #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-solstice-2017-southern-hemisphere", "title": "Winter Solstice 2017 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/winter-solstice-2017-southern-hemisphere-5679855445213184-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-IpZzvYbUitJnUWPNHFfWKirQDlOmECu2KLpSQQJcnO8YIu4S50K5X4NyBWaYBFWTCMMbz8bTkLsF_L7qBng-h-v6OMsR8DPaLHPmaRErw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/winter-solstice-2017-southern-hemisphere-5679855445213184-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 422, "run_date_array": [2017, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Winter Solstice 2017", "hover_text": "Winter Solstice 2017!", "share_text": "Happy Winter Solstice 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Primer d\u00eda del invierno", "hover_text": "Primer d\u00eda del invierno 2017", "share_text": "\u00a1Feliz inicio del invierno 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Primer d\u00eda del invierno", "hover_text": "Primer d\u00eda del invierno 2017", "share_text": "\u00a1Feliz inicio del invierno 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Winter Solstice 2017", "share_text": "Happy Winter Solstice 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "zlatko-grgics-82nd-birthday", "title": "Zlatko Grgi\u0107's 82nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2013/zlatko_grgis_82nd_birthday-1537005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kCM_tQPK4zJWOZn9KJsRHcsiSxzQsK4Twh96WsfuZXPUBkhCQjZV1Hd7PqDdrg3F71fErKPJSYL1cFzeoF_fSb5Q0rGaz3Rk3kiCfSk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2013/zlatko_grgis_82nd_birthday-1537005-hp.jpg", "high_res_width": 466, "high_res_height": 200, "run_date_array": [2013, 6, 21], "translations": {"hr": {"query": "Zlatko Grgi\u0107, Profesor Baltazar", "hover_text": "82. godi\u0161njica ro\u0111enja Zlatka Grgi\u0107a, koautora crtanog serijala Profesor Baltazar", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Zlatko Grgi\u0107, Profesor Baltazar", "hover_text": "82. rojstni dan Zlatka Grgi\u0107a, soavtorja risanke Profesor Baltazar", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Zlatko Grgi\u0107's 82nd Birthday", "share_text": "Zlatko Grgi\u0107's 82nd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "jean-paul-sartres-105th-birthday", "title": "Jean-Paul Sartre's 105th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2010/sartre10-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/sartre10-hp.png", "high_res_width": 306, "high_res_height": 130, "run_date_array": [2010, 6, 21], "translations": {"fr": {"query": "jean-paul sartre", "hover_text": "105e anniversaire de la naissance de Jean-Paul Sartre ", "share_text": ""}, "de": {"query": "Jean-Paul Sartre", "hover_text": "105ter Geburtstag von Jean-Paul Sartre", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jean-Paul Sartre's 105th Birthday", "share_text": "Jean-Paul Sartre's 105th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-summer-2013", "title": "First Day of Summer 2013", "url": "//www.google.com/logos/2013/first_day_of_summer_2013-1536005-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/UYX3ro5qLZDMyInieR4avSQsmpDVRlbNId4jpGWNzC3sYBh9Ayz1LAoRJciQGECucWXNb0Fzck4VtDqUvvQpLStCA6z2OlwivM09gELP", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zfw6Qqbl7jn5VD-oUPzZM8oUpv9Y01-vuZi6utoQozsMk8jpnqYDOorjD1OJQp19bLZWLhBeKGaG-hEjCRu-cmt7C6lKwsqFozV6f0cL=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "first day of summer 2013", "hover_text": "First day of summer. Artwork by Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Udako solstizioa 2013", "hover_text": "2013ko udako lehen eguna. Christoph Niemann-en ilustrazioa.", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Ljetni solsticij 2013.", "hover_text": "Prvi dan ljeta. Ilustracija Christopha Niemanna.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2013", "hover_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043d\u0430 \u043b\u044f\u0442\u043e\u0442\u043e", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Solstici d'estiu", "hover_text": "Primer dia d'estiu 2013. Il\u00b7lustraci\u00f3 de Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u5929\u4f86\u4e86\uff01", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u5929\u6765\u4e86zzzz", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Letn\u00ed slunovrat 2013", "hover_text": "Letn\u00ed slunovrat 2013", "share_text": ""}, "da": {"query": "Sommersolhverv", "hover_text": "Sommersolhverv 2013. Illustration af Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Eerste dag van de zomer 2013", "hover_text": "Eerste dag van de zomer", "share_text": ""}, "et": {"query": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2013", "hover_text": "Suve algus. Illustratsioon Christopha Niemannilt.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus 2013", "hover_text": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus 2013", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Solstice d'\u00e9t\u00e9", "hover_text": "Solstice d'\u00e9t\u00e9. Illustration de Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Solsticio de ver\u00e1n 2013", "hover_text": "Primeiro d\u00eda do ver\u00e1n 2013. Ilustraci\u00f3n de Cristoph Niemann", "share_text": ""}, "de": {"query": "Sommersonnenwende", "hover_text": "Sommersonnenwende 2013. Illustration von Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2013", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2013. \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e2\u05d5\u05e0\u05d5\u05ea \u05d4\u05e9\u05e0\u05d4 2013", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5 2013", "share_text": ""}, "hu": {"query": "ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "hover_text": "A ny\u00e1r els\u0151 napja 2013. K\u00e9sz\u00edtette Christoph Niemann", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Grianstad an tsamhraidh", "hover_text": "Grianstad an tsamhraidh. Obair eala\u00edne le Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "it": {"query": "Solstizio d'estate", "hover_text": "Primo giorno d'estate. Disegno di Christoph Nienann", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3 2013 Design by Christoph Niemann", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ud558\uc9c0", "hover_text": "\ud558\uc9c0", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano 2013", "hover_text": "Solsticio de verano. Ilustraci\u00f3n de Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Vasaras saulgrie\u017ei", "hover_text": "Vasaras saulgrie\u017ei. Kristofa Niemana ilustr\u0101cija", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea 2013", "hover_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea 2013", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u043b\u0435\u0442\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e\u0434\u0435\u043d\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043b\u0435\u0442\u043e\u0442\u043e. \u0418\u043b\u0443\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0430 \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444 \u041d\u0438\u043c\u0430\u043d", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Pierwszy dzie\u0144 lata", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 lata. Ilustracja Christopha Niemanna", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Solst\u00edcio de Ver\u00e3o 2013", "hover_text": "Solst\u00edcio de Ver\u00e3o 2013", "share_text": ""}, "ro": {"query": "solsti\u021biul de var\u0103 2013", "hover_text": "Prima zi de var\u0103", "share_text": ""}, "ro-MD": {"query": "solsti\u021biul de var\u0103 2013", "hover_text": "Prima zi de var\u0103", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u043b\u0435\u0442\u045a\u0430 \u0434\u0443\u0433\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430. \u0410\u0443\u0442\u043e\u0440 \u0434\u0443\u0434\u043b\u0430 \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444 \u041d\u0438\u043c\u0430\u043d", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": "prvi dan ljeta", "hover_text": "Prvi dan ljeta", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Letn\u00fd slnovrat 2013", "hover_text": "Letn\u00fd slnovrat 2013", "share_text": ""}, "es": {"query": "Solsticio de verano 2013", "hover_text": "Primer d\u00eda de verano 2013. Ilustraci\u00f3n de Cristoph Niemann.", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Sommarsolst\u00e5ndet 2013", "hover_text": "Sommarsolst\u00e5ndet. Konstverk av Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc", "hover_text": "Yaz\u0131n \u0130lk G\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "first day of summer 2013", "share_text": "First Day of Summer 2013 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "teachers-day-2021-september-22", "title": "Teachers' Day 2021 (September 22)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/teachers-day-2021-september-22-6753651837109083-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LNtzw-PhhHv-tsI9l3EXQ4-kWBusjz8fof5aXxqaA6JiUOj10VUDenQxJhh_7JqvJCI0obnnkfD0k7QTc6krfhMLtOcmoVvllawIUqxabm5XaZMI9wEwtg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/teachers-day-2021-september-22-6753651837109083-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 22], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2021", "share_text": "Happy Teachers' Day 2021! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Maestro 2021", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro 2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2021-september-2", "title": "First Day of School 2021 (September 2)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/first-day-of-school-2021-september-1-copy-6753651837109320-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ui_cbGXrlscvjdg-YhpVUh04dAO3vBREKrQedudLpYbM3VIwUinOrUlmAa7HMjMmI8GK5N5XfGzlC2dm5E23Q1emXMN1Om2nLt_QB4vLPtdXaZZLZnBXxg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/first-day-of-school-2021-september-1-copy-6753651837109320-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 2], "translations": {"en": {"query": "First Day of School", "hover_text": "First Day of School 2021", "share_text": "Happy First Day of School 2021! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a", "hover_text": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a 2021", "share_text": "\u200e#GoogleDoodle \u0646\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0643\u0645 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0633\u0639\u064a\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a 2021"}, "hy": {"query": "\u0548\u0582\u057d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568", "hover_text": "2021 \u0569\u2024 \u0578\u0582\u057d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 2021 \u0569\u2024 \u0578\u0582\u057d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "First Day of School", "hover_text": "Back to School 2021", "share_text": "Back to School 2021! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den 2021", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den 2021! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Eerste schooldag", "hover_text": "Eerste schooldag 2021", "share_text": "Fijne eerste schooldag van 2021 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "esimene koolip\u00e4ev", "hover_text": "Esimene koolip\u00e4ev", "share_text": "Head esimest koolip\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Rentr\u00e9e des classes", "hover_text": "Rentr\u00e9e des classes\u00a02021", "share_text": "Bonne rentr\u00e9e des classes\u00a02021\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Schulanfang", "hover_text": "Schulanfang\u00a02021", "share_text": "Alles Gute zum Schulanfang\u00a02021! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd 2021", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05de\u05d7 \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd 2021! GoogleDoodle#"}, "hu": {"query": "Iskolakezd\u00e9s", "hover_text": "Iskolakezd\u00e9s, 2021", "share_text": "Kezd\u0151dik a tan\u00e9v! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Pirm\u0101 skolas diena ", "hover_text": "Pirm\u0101 skolas diena\u00a0\u2014 2021", "share_text": "Sveicam pirmaj\u0101 skolas dien\u0101\u00a0\u2014 2021! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pirma diena mokykloje", "hover_text": "Pirmoji mokslo met\u0173 diena", "share_text": "Sveikiname su pirm\u0105ja mokslo met\u0173 diena! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y 2021", "share_text": "Szcz\u0119\u015bliwego pierwszego dnia szko\u0142y 2021 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Prima zi de \u0219coal\u0103", "hover_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021", "share_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021 #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Prima zi de \u0219coal\u0103", "hover_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021", "share_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021 #GoogleDoodle "}, "ru": {"query": "1 \u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f ", "hover_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c\u00a0\u2013 2021", "share_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c\u00a0\u2013 2021 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148", "hover_text": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148 2021", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148 2021! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443", "hover_text": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443 2021", "share_text": "\u0417 \u043f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043a\u043e\u043c \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y khai tr\u01b0\u1eddng", "hover_text": "Ng\u00e0y khai tr\u01b0\u1eddng 2021", "share_text": "#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of School", "share_text": "Happy First Day of School 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "saudi-arabia-national-day-2021", "title": "Saudi Arabia National Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/saudi-arabia-national-day-2021-6753651837109084-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Qxirn0KQhT8KYh4MBPD_5hcg7ZtFXn2GZKrsqjASIxeX9JCWznMx1Rx1XG0p4orIuZTlLu5vEJAOUEpfqfbqCAVsdec_ogoGDDWPDSko7mFEcvOlIzL5yA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/saudi-arabia-national-day-2021-6753651837109084-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 23], "translations": {"en": {"query": "Saudi Arabia National Day", "hover_text": "Saudi Arabia National Day 2021", "share_text": "Happy National Day, Saudi Arabia! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629", "hover_text": "\u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629 2021", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629 2021"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Saudi Arabia National Day", "share_text": "Happy National Day, Saudi Arabia! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "La F\u00eate de la Musique 2002", "share_text": "La F\u00eate de la Musique 2002 #GoogleDoodle"}, [{"persistent_id": 465183, "id": null, "name": "world-cup-2002-brazil", "title": "World Cup 2002 - Brazil", "url": "//www.google.com/logos/2002/worldcup_br.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/worldcup_br.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 125, "run_date_array": [2002, 6, 28], "countries": ["Brazil"], "doodle_type": "simple", "tags": ["kicking", "football", "Sports", "person", "flag", "soccer ball", "soccer", "upside down", "grass"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 125, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"pt-BR": {"query": "copo do mund", "hover_text": "Copo do Mundo", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "la-fete-de-la-musique-2002", "title": "La F\u00eate de la Musique 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/musique.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/cDehSfyeuKSoexC9nQcfCUfU2_k4EDUZkFh7xW0HImJM2QfW3F7TmzvoMyRjTuJYFBKJgN0ZEi5_v5S1Dge4eBvePkHXREMIbDLz0H9E=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2002, 6, 21], "translations": {"fr": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "canada-day-2002", "title": "Canada Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/canada_day02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/canada_day02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2002, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Celebrate Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "celebrating-mary-two-axe-earley", "title": "Celebrating Mary Two-Axe Earley", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-mary-two-axe-earley-6753651837108975-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qf7LtqC6F96ONWaBn5pbgkKnXyJXrtOmnfHGL0SEft3oC09jeWwjJub-YPF3rM46IeyBkusbv82oTFkCE_x58vXU0dtDvZfI8lt6StYSytzasuU61kyaalw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-mary-two-axe-earley-6753651837108975-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2021, 6, 28], "translations": {"en": {"query": "Mary Two-Axe Earley", "hover_text": "Celebrating Mary Two-Axe Earley", "share_text": "Celebrating Mary Two-Axe Earley! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Mary Two-Axe Earley", "hover_text": "Hommage \u00e0 Mary Two-Axe Earley", "share_text": "Hommage \u00e0 Mary Two-Axe Earley\u00a0! #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "Mary Two-Axe Earley", "hover_text": "Hommage \u00e0 Mary Two-Axe Earley", "share_text": "Hommage \u00e0 Mary Two-Axe Earley #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mary Two-Axe Earley", "share_text": "Celebrating Mary Two-Axe Earley! #GoogleDoodle"}, {"name": "france-elections-2020-june-28", "title": "France Elections 2020 (June 28)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/france-elections-2020-2nd-round-6753651837108741-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iziht0qZJT9TNNYYfSoMxM9YLPEcJwldb038yAPNz19cUPZYn_0l6hIe1BSQ8DsjAVw8gxU7P8GmGLyjfqLjv_q7OBJJwKkyy3FbR3bi", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/france-elections-2020-2nd-round-6753651837108741-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 6, 28], "translations": {"en": {"query": "France Elections 2020 ", "hover_text": "France Elections 2020 (June 28)", "share_text": "France Elections 2020 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9lections\u00a0municipales 2020", "hover_text": "2nd tour des \u00e9lections municipales 2020 - Respectez les gestes barri\u00e8re", "share_text": "\u00c9lections municipales 2020 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "France Elections 2020 ", "share_text": "France Elections 2020 #GoogleDoodle"}, {"name": "jj-rousseaus-300th-birthday", "title": "JJ Rousseau's 300th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/rousseau-12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DD6byDHIu4xLFGMPuXiPRnq8UzgCRA3vL3uH4MbidqrmXoUKLEict4r1KB6yGjYlAAZ5xHlbY1njbFkageiJuSHBnIIakwm7r3bDUAGvZw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 6, 28], "translations": {"nl": {"query": "Jean-Jacques Rousseau", "hover_text": "300ste verjaardag van Jean-Jacques Rousseau", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Jean-Jacques Rousseau", "hover_text": "300\u00e8me anniversaire de Jean-Jacques Rousseau", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "JJ Rousseau's 300th Birthday", "share_text": "JJ Rousseau's 300th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "luigi-pirandellos-145th-birthday", "title": "Luigi Pirandello's 145th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/pirandello-12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2012/pirandello-12-hp.jpg", "high_res_width": 384, "high_res_height": 148, "run_date_array": [2012, 6, 28], "translations": {"it": {"query": "luigi pirandello", "hover_text": "145\u00b0 anniversario della nascita di Luigi Pirandello", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Luigi Pirandello's 145th Birthday", "share_text": "Luigi Pirandello's 145th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "sergiu-celibidaches-100th-birthday", "title": "Sergiu Celibidache's 100th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/celibidache12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hvsIwSbMbSlz82izTuzLfjljF-_aYxws2oMPKtQQfb86_OvbCc_nzMWojN70owAZ80ArmyR4eTbp5wy6jw7D4vWh0WjS_IB3ClMr8OqP=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 6, 28], "translations": {"ro": {"query": "Sergiu Celibidache", "hover_text": "100 de ani de la na\u0219terea lui Sergiu Celibidache", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Sergiu Celibidache's 100th Birthday", "share_text": "Sergiu Celibidache's 100th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-37", "title": "World Cup 2014 #37", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-37-5174403205693440.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/j3eYy7DidgwGbtQxMKFFSITMOkyntPwO_IgaE42y7aTJbxxqZAgcZMLL5fW83JQauJwmEYjwvHtLzTdUxmA6b0RXhHL-i7DBkirHuwER", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XGcD60JHghWzFWRxG617bKrIKoFVYhEWCiV3VTdPftFA7yK0Jf6RyVUS4uorWqsCKt1w_c3YM897mQ_4bXJQGIFRZYaCU9TJurET6Rn3=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 6, 28], "translations": {"en": {"query": "Brazil vs Chile", "hover_text": "Brazil vs Chile", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 16\u129b\u12cd \u12d9\u122d", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e7\u09ec \u09a6\u09b2\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09ac", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Zortzirenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u043b\u044d\u0439\u043e\u0444 \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u101b\u103e\u102f\u1036\u1038\u1011\u103d\u1000\u103a\u1015\u103d\u1032\u1005\u1009\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Vuitens de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 16\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 16\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, osmifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Ottendedels-finalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Achtste Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 16. ring", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 nelj\u00e4nnesv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Br\u00e9sil Chili", "hover_text": "Br\u00e9sil Chili", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Oitavos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Brasilien gegen Chile", "hover_text": "Brasilien gegen Chile", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 - \u03a6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd 16", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 16 \u0aa8\u0acb \u0ab0\u0abe\u0a89\u0aa8\u0acd\u0aa1", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05de\u05d9\u05e0\u05d9\u05ea \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 16 \u0915\u093e \u0926\u094c\u0930", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Nyolcadd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Sext\u00e1n li\u00f0a \u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Babak 16 Besar Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Babhta le 16 Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Brasile vs Cile", "hover_text": "Brasile vs Cile", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb \u30c1\u30ea", "hover_text": "\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb \u30c1\u30ea", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014 16 \u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1\u17e6\u200b\u1780\u17d2\u179a\u17bb\u1798", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 16\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Brasil vs. Chile", "hover_text": "Brasil vs. Chile", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, astotda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Round of 16", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d31\u0d57\u0d23\u0d4d\u0d1f\u0d4d ", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014 \u0909\u092a \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0967\u096c\u0914\u0901 \u091a\u0930\u0923", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, 1/8 fina\u0142ow", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Brasil x Chile", "hover_text": "Brasil x Chile", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "16 avos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/8 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, osemfin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 osmina finala", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Brasil contra Chile", "hover_text": "Brasil contra Chile", "share_text": ""}, "sw": {"query": "kombe la dunia hatua ya timu 16 bora", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "16-delsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 - 16\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bc1\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 16\u0c35 \u0c30\u0c4c\u0c02\u0c21\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 son 16", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 1/16", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Round of 16", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Umjikelezo wangu-16", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Brazil vs Chile", "share_text": "World Cup 2014 #37 #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-20", "title": "2019 Women's World Cup - Day 20", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-20-5798403393454080-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zTIA2rQu2-gGpH2Rq8re4mwNklll92Bz8QVuhU2jq2Dgt021wZstOd006qWA1KBDVitbylehsCRl8ZE_OYBoXMzR8TwVj_OZnT7Om-g", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-20-5798403393454080-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 28], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 20", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 20 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f\u7b2c20\u5929\uff01 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019", "hover_text": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019 - Jour 20", "share_text": "Buuut ! F\u00eatez le \u26bd f\u00e9minin dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a020", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a020 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Women's World Cup 2019", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 20 #GoogleDoodle"}, {"name": "185th-anniversary-of-the-publication-of-pan-tadeusz-poem", "title": "185th Anniversary of the Publication of Pan Tadeusz Poem", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/185th-anniversary-of-the-publication-of-pan-tadeusz-poem-5985894535266304-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Rwp22QQQPoMYjIFayHUtDk8psjgl1nTe9uMGY0YIA0NW3RlaRgcF-JuVmrlRxfLIVKKxL7OVQJ27D2wITCi1ELDidwDydmQm-6w-arq3rA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/185th-anniversary-of-the-publication-of-pan-tadeusz-poem-5985894535266304-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 28], "translations": {"en": {"query": "Pan Tadeusz Poem", "hover_text": "185th Anniversary of the Publication of Pan Tadeusz Poem", "share_text": "185th Anniversary of the Publication of Pan Tadeusz Poem #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041f\u0430\u044d\u043c\u0430 ", "hover_text": "185-\u044f \u0433\u0430\u0434\u0430\u0432\u0456\u043d\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u044b\u0456 \u043f\u0430\u044d\u043c\u044b ", "share_text": "185-\u044f \u0433\u0430\u0434\u0430\u0432\u0456\u043d\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u044b\u0456 \u043f\u0430\u044d\u043c\u044b "}, "en-GB": {"query": "Pan Tadeusz Poem", "hover_text": "185th Anniversary of the Publication of Pan Tadeusz Poem", "share_text": "185th Anniversary of the Publication of Pan Tadeusz Poem #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Pan Tadeusz", "hover_text": "185 \u00e1r fr\u00e1 \u00fatg\u00e1fu Pan Tadeusz lj\u00f3\u00f0sins", "share_text": "185 \u00e1r fr\u00e1 \u00fatg\u00e1fu Pan Tadeusz lj\u00f3\u00f0sins #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "D\u00e1n Pan Tadeusz", "hover_text": "Com\u00f3radh 185 Bliain Fhoilsi\u00fa an D\u00e1in Pan Tadeusz", "share_text": "Com\u00f3radh 185 Bliain Fhoilsi\u00fa an D\u00e1in Pan Tadeusz #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Ponas Tadas", "hover_text": "185-osios poemos \u201ePonas Tadas\u201c i\u0161leidimo metin\u0117s", "share_text": "185-osios poemos \u201ePonas Tadas\u201c i\u0161leidimo metin\u0117s #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Pan Tadeusz", "hover_text": "185. rocznica publikacji epopei Pan Tadeusz", "share_text": "Poloneza czas zacz\u0105\u0107! Pan Tadeusz #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041f\u043e\u044d\u043c\u0430 ", "hover_text": "185\u00a0\u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u0441\u0432\u0435\u0442 \u043f\u043e\u044d\u043c\u044b ", "share_text": "185\u00a0\u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u0441\u0432\u0435\u0442 \u043f\u043e\u044d\u043c\u044b "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pan Tadeusz Poem", "share_text": "185th Anniversary of the Publication of Pan Tadeusz Poem #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-15", "title": "World Cup 2018 - Day 15", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-15-5661927102480384-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/67On6z3juyK-JjR2TUk6bYMQvH_s7gpIogQOI0ed835hOZmjRJSZGo699lKqPlsaNQxdu2LnmFXYSdrwHX15-Pf03qnr-NPr2WIzHew", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-15-5661927102480384-2xa.gif", "high_res_width": 1067, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 6, 28], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 15", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2018 ", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2018 - \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 15", "share_text": "!\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 #GoogleDoodle \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u064a\u0627\u062a! \u0627\u062d\u062a\u0641\u0644 \u0628\u0640 \u26bd \u062d\u0648\u0644 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0641\u064a \u0634\u0639\u0627\u0631"}, "en-GB": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 15", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2018 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u5341\u4e94\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c15\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 15", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 15. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 15. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 15", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 15\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 15. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 15", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 15", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 15", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 15", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 15\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 15 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-15", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015bwiata w pi\u0142ce no\u017cnej 2018", "hover_text": "Do boju Polsko! - Mistrzostwa \u015bwiata w pi\u0142ce no\u017cnej 2018 ", "share_text": "Do boju Polsko! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 15", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 15", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 15. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "World cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 15", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 15", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 15", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2018", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, {"name": "doodle-4-google-2008-germany-by-mai-dao-ngoc", "title": "Doodle 4 Google 2008 - Germany by Mai Dao Ngoc", "url": "//www.google.com/logos/2008/de_doodle4google08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wshxz9Sz_qh1CqiyBmlOp2eWgyXFWTjRoR4HEmG3onEmq4Vh-vlGnYnGcE_P3GQFHqfYzLqLRP3PWBMOS7A84d6L85ZQXku7DJoFO-I=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 6, 28], "translations": {"de": {"query": "http://www.google.de/doodle4google/", "hover_text": "Doodle 4 Google Gewinner", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle 4 Google 2008 - Germany by Mai Dao Ngoc", "share_text": "Doodle 4 Google 2008 - Germany by Mai Dao Ngoc #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-38", "title": "World Cup 2014 #38", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-38-5231579957821440.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dlzjSlVLWgIAFFKbjc_g1_W97kFO4IwgOiVGZSM2gPoIrSe8kV_l9elV4VXPbq1v94BnXW4t4_n4dkooMTmzh0RJFsM2_x0vvO8P31Qp", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-38-5231579957821440.3-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 6, 28], "translations": {"en": {"query": "Colombia vs Uruguay", "hover_text": "Colombia vs Uruguay", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 16\u129b\u12cd \u12d9\u122d", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e7\u09ec \u09a6\u09b2\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09ac", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Zortzirenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u043b\u044d\u0439\u043e\u0444 \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u101b\u103e\u102f\u1036\u1038\u1011\u103d\u1000\u103a\u1015\u103d\u1032\u1005\u1009\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Vuitens de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 16\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 16\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, osmifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Ottendedels-finalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Achtste Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 16. ring", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 nelj\u00e4nnesv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Colombie Uruguay", "hover_text": "Colombie Uruguay", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Oitavos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Kolumbien gegen Uruguay", "hover_text": "Kolumbien gegen Uruguay", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 - \u03a6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd 16", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 16 \u0aa8\u0acb \u0ab0\u0abe\u0a89\u0aa8\u0acd\u0aa1", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05de\u05d9\u05e0\u05d9\u05ea \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 16 \u0915\u093e \u0926\u094c\u0930", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Nyolcadd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Sext\u00e1n li\u00f0a \u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Babak 16 Besar Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Babhta le 16 Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Colombia vs Uruguay", "hover_text": "Colombia vs Uruguay", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30b3\u30ed\u30f3\u30d3\u30a2 \u30a6\u30eb\u30b0\u30a2\u30a4", "hover_text": "\u30b3\u30ed\u30f3\u30d3\u30a2 \u30a6\u30eb\u30b0\u30a2\u30a4", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014 16 \u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1\u17e6\u200b\u1780\u17d2\u179a\u17bb\u1798", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 16\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Colombia vs. Uruguay", "hover_text": "Colombia vs. Uruguay", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, astotda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Round of 16", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d31\u0d57\u0d23\u0d4d\u0d1f\u0d4d ", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014 \u0909\u092a \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0967\u096c\u0914\u0901 \u091a\u0930\u0923", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, 1/8 fina\u0142ow", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Col\u00f4mbia x Uruguai", "hover_text": "Col\u00f4mbia x Uruguai", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "16 avos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/8 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, osemfin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 osmina finala", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Colombia contra Uruguay", "hover_text": "Colombia contra Uruguay", "share_text": ""}, "sw": {"query": "kombe la dunia hatua ya timu 16 bora", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "16-delsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 - 16\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bc1\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 16\u0c35 \u0c30\u0c4c\u0c02\u0c21\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 son 16", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 1/16", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Round of 16", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Umjikelezo wangu-16", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Colombia vs Uruguay", "share_text": "World Cup 2014 #38 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "teachers-day-2018-thailand", "title": "Teachers' Day 2018 (Thailand)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-thailand-5371240578547712-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/VU4mpWDIbHUatZSWJLmgQthyoPJfQou69EO4sUBAWbQ_WDTL7wwjREeMv2PSr7MxckDU1pBzMFgBry0S3JfWmiLD9k1ea7WJJPbBVeQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-thailand-5371240578547712-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 1, 16], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Teachers' Day 2018 #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e39\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e39\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34 \u0e1b\u0e35 2561", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e39\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34 \u0e1b\u0e35 2561 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Teachers' Day 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2018-eastern-europe-day-2", "title": "Holidays 2018 (Eastern Europe) Day 2", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-eastern-europe-day-2-5140463127363584-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sQiPvHnwFJDwOE1mwBV7xqX8If4R8Y0JafEjslC1P-26mzkUMVOKhnLci96xLemjvnjmM6_5R7lFmF8t0-IJS9JQMqtv6UTdmfKH6DwZQQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-eastern-europe-day-2-5140463127363584-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 1, 7], "translations": {"en": {"query": "Happy Holidays", "hover_text": "'Tis the season!", "share_text": "'Tis the season! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u057f\u0578\u0576\u0565\u0580\u0568", "hover_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u057f\u0578\u0576\u0565\u055c\u0580\u0568\u0589", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u057f\u0578\u0576\u0565\u055c\u0580\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438!", "hover_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438!", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0417\u0438\u043c\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438", "hover_text": "\u0421 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438!", "share_text": "\u0421 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0417\u0438\u043c\u043e\u0432\u0456 \u0441\u0432\u044f\u0442\u0430", "hover_text": "\u0412\u0456\u0442\u0430\u0454\u043c\u043e \u0437\u0456 \u0441\u0432\u044f\u0442\u0430\u043c\u0438!", "share_text": "\u0412\u0456\u0442\u0430\u0454\u043c\u043e \u0437\u0456 \u0441\u0432\u044f\u0442\u0430\u043c\u0438! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Happy Holidays", "share_text": "'Tis the season! #GoogleDoodle"}, {"name": "fearless-nadias-110th-birthday", "title": "Fearless Nadia\u2019s 110th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fearless-nadias-110th-birthday-6631863979343872.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/juxcqBe8GRyTh9ER-yTxBGexjpMz-KVfegI6b7lly7CHveriDGeqq-oexPGW0pp0qg4BP86_an-a3YoV9lw3rUXUTqXeIGYwlFUvSOgm", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fearless-nadias-110th-birthday-6631863979343872.5-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 1, 8], "translations": {"en": {"query": "Fearless Nadia", "hover_text": "Fearless Nadia's 110th birthday", "share_text": "Celebrating Fearless Nadia's 110th birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fearless Nadia", "share_text": "Celebrating Fearless Nadia's 110th birthday! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "World Cup 2002 - Brazil", "share_text": "World Cup 2002 - Brazil #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 473364, "id": null, "name": "la-fete-de-la-musique-2002", "title": "La F\u00eate de la Musique 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/musique.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/cDehSfyeuKSoexC9nQcfCUfU2_k4EDUZkFh7xW0HImJM2QfW3F7TmzvoMyRjTuJYFBKJgN0ZEi5_v5S1Dge4eBvePkHXREMIbDLz0H9E=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2002, 6, 21], "countries": ["Algeria", "Belgium", "Benin", "Burkina Faso", "Burundi", "Cameroon", "Canada", "Central African Republic", "Chad", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Djibouti", "France", "Gabon", "Haiti", "Lebanon", "Luxembourg", "Madagascar", "Mali", "Mauritius", "Morocco", "Niger", "Rwanda", "Senegal", "Seychelles", "Switzerland", "Togo", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Vanuatu", "Vietnam", "gp"], "doodle_type": "simple", "tags": ["music notes", "National Holiday", "music", "sun", "rays"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"fr": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "fathers-day-2002", "title": "Father's Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/fathersday02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/fathersday02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2002, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "fathers day", "hover_text": "Happy Father's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "world-cup-2002-brazil", "title": "World Cup 2002 - Brazil", "url": "//www.google.com/logos/2002/worldcup_br.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/worldcup_br.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 125, "run_date_array": [2002, 6, 28], "translations": {"pt-BR": {"query": "copo do mund", "hover_text": "Copo do Mundo", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "first-day-of-winter-2017-australia-new-zealand", "title": "First Day of Winter 2017 (Australia, New Zealand)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/first-day-of-winter-2017-australia-new-zealand-6409831324844032-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s_jboYgs2oguuPYJLb9Byn_SHyfmchXQBTbwx1CiVV4H9wvOrPL-ke1Rzpb8q0E139mumJfCKkdd7Fh51I0-3ZldWXmOTxN5nzj0CUIR", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/first-day-of-winter-2017-australia-new-zealand-6409831324844032-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 422, "run_date_array": [2017, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "winter solstice 2017", "hover_text": "Winter Solstice 2017!", "share_text": "Happy Winter Solstice 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "winter solstice 2017", "share_text": "Happy Winter Solstice 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2016-mena", "title": "Father's Day 2016 (MENA)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-mena-5199332757209088-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/M_Xnvxs6mspoQ2j6Yd0m0jqqhfSn8s_9FRSDkNloI7kkio9iCf5JqDEovKJhCmAY65gcrmi0yiuiJqBOIm_CYoEIcrTqET2wpvFca7u7dQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-mena-5199332757209088-hp2x.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 392, "run_date_array": [2016, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res !", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res ! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2", "hover_text": "!\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9", "share_text": "!\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2009", "title": "Father's Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/fathersday09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lErqCENje63MCWrFjQtBuUs87EEuJp3rI2rZ_nYr3ZI1L5ps2sQTGgfR6YPTEsgDlZSbbro7cogfVmJfXqjOV9MOPXaS3f7leC4uREwT=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 6, 21], "translations": {"tl": {"query": "father's day", "hover_text": "Maligayang Araw ng mga Ama!", "share_text": ""}, "en": {"query": "father's day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02!", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Dan o\u010deva", "hover_text": "Sretan o\u010dev dan!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "La f\u00eate des p\u00e8res 2009", "hover_text": "La f\u00eate des p\u00e8res", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u7236\u306e\u65e5", "hover_text": "\u7236\u306e\u65e5", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Hari Bapa", "hover_text": "Selamat Hari Bapa", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 ojca", "hover_text": "Dzie\u0144 ojca", "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Father's day", "hover_text": "Happy Father's Day", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "vi": {"query": "ng\u00e0y c\u1ee7a cha", "hover_text": "Ng\u00e0y c\u1ee7a Cha", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "father's day", "share_text": "Father's Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-summer-by-takashi-murakami", "title": "First Day of Summer by Takashi Murakami", "url": "//www.google.com/logos/2011/murakami_summer-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iKc3v2zM48QWElb5pt244zjiTlo7NLZEWZD9O-E4USXQUALvsr3AoXkqjTXos0jggymxXvYRko-cNfBa4EJheRcpYsrluefAwnJ2IzZ9=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 6, 21], "translations": {"rm": {"query": "Entschatta da la stad", "hover_text": "Entschatta da la stad", "share_text": ""}, "tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mo": {"query": "solsti\u021biu de var\u0103", "hover_text": "Prima zi de var\u0103. Autor: Takashi Murakami, 2011", "share_text": ""}, "en": {"query": "Summer Solstice", "hover_text": "First Day of Summer. Doodle by Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641\u064a", "hover_text": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641", "share_text": ""}, "az": {"query": "Yay g\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc", "hover_text": "Yay m\u00f6vs\u00fcm\u00fcn\u00fcn ilk g\u00fcn\u00fc. R\u0259ssam: Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Udako solstizioa", "hover_text": "Udako lehen eguna. Takashi Murakamiren Doodle-a, 2011.", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0456 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0432\u0430\u0440\u043e\u0442", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0456 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0432\u0430\u0440\u043e\u0442. \u0414\u0443\u0434\u043b \u0430\u0434 \u0422\u0430\u043a\u0430\u0448\u044b \u041c\u0443\u0440\u0430\u043a\u0430\u043c\u0456, 2011.", "share_text": ""}, "bs": {"query": "ljetni solsticij", "hover_text": "Prvi dan ljeta. Doodle Takashija Murakamija, 2011.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "hover_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043d\u0430 \u043b\u044f\u0442\u043e\u0442\u043e. Doodle \u043e\u0442 \u0422\u0430\u043a\u0430\u0448\u0438 \u041c\u0443\u0440\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438, 2011.", "share_text": ""}, "ca": {"query": "solstici d'estiu", "hover_text": "Primer dia d'estiu. Per Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Ljetni solsticij", "hover_text": "Prvi dan ljeta. Doodle Takashija Murakamija, 2011.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Prvn\u00ed letn\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed letn\u00ed den. Doodle autor - Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "da": {"query": "solhverv", "hover_text": "Solhverv", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Zomerzonnewende", "hover_text": "Eerste dag van de zomer. Doodle door Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "et": {"query": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Suve esimene p\u00e4ev. Doodle Takashi Murakamilt, 2011.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus. Suunnittelija Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Solstice d'\u00e9t\u00e9", "hover_text": "Premier jour de l'\u00e9t\u00e9. Doodle de Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Solsticio de ver\u00e1n", "hover_text": "Primeiro d\u00eda do ver\u00e1n. Doodle de Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "de": {"query": "Sommersonnenwende", "hover_text": "Sommersonnenwende. Doodle von Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd. Doodle \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd Takashi Murakami, 2011", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e0\u05e7\u05d5\u05d3\u05ea \u05d4\u05d9\u05e4\u05d5\u05da", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5. \u05e6\u05d5\u05d9\u05d9\u05e8 \u05e2\u05dc-\u05d9\u05d3\u05d9 \u05d8\u05d0\u05e7\u05d0\u05e9\u05d9 \u05de\u05d5\u05e8\u05d0\u05e7\u05d0\u05de\u05d9, 2011", "share_text": ""}, "hu": {"query": "ny\u00e1r els\u0151 napja", "hover_text": "A ny\u00e1r els\u0151 napja. A doodle Takashi Murakami m\u0171ve, 2011.", "share_text": ""}, "is": {"query": "sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "hover_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur. Mynd eftir Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Solstice", "hover_text": "Grianstad an tsamhraidh. Doodle \u00f3 Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "it": {"query": "Solstizio d'estate", "hover_text": "Primo giorno d'estate. Doodle di Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3 by Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0416\u044b\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u0435\u04a3 \u04b1\u0437\u044b\u043d \u043a\u04af\u043d\u0456", "hover_text": "\u0416\u044b\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u0435\u04a3 \u04b1\u0437\u044b\u043d \u043a\u04af\u043d\u0456", "share_text": ""}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ud558\uc9c0", "hover_text": "\ud558\uc9c0", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435", "hover_text": "\u0416\u044b\u043b\u0434\u044b\u043d \u044d\u04a3 \u0443\u0437\u0443\u043d \u043a\u04af\u043d\u04af (Doodle \u0430\u0432\u0442\u043e\u0440\u0443 - \u0422\u0430\u043a\u0430\u0448\u0438 \u041c\u0443\u0440\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438, 2011)", "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lv": {"query": "Vasaras saulgrie\u017ei", "hover_text": "Pirm\u0101 vasaras diena. Doodle autors: Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea", "hover_text": "Pirmoji vasaros diena. Doodle autorius - Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u041f\u0440\u0432 \u043b\u0435\u0442\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432 \u043b\u0435\u0442\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d. \u0410\u0432\u0442\u043e\u0440 \u0422\u0430\u043a\u0430\u0448\u0438 \u041c\u0443\u0440\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438, 2011", "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "Summer solstice", "hover_text": "\u0909\u0928\u094d\u0939\u093e\u0933\u094d\u092f\u093e\u091a\u093e \u092a\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 (\u0921\u0942\u0921\u0932 \u0915\u0932\u093e\u0915\u093e\u0930 - \u0924\u093e\u0915\u093e\u0936\u0940 \u092e\u0941\u0930\u093e\u0915\u093e\u092e\u0940 , \u0968\u0966\u0967\u0967)", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "Summer solstice", "hover_text": "\u0917\u0930\u094d\u092e\u093f \u092e\u0939\u093f\u0928\u093e \u0915\u094b \u0936\u0941\u0930\u0941\u0935\u093e\u0924", "share_text": ""}, "no": {"query": "Sommersolverv", "hover_text": "Sommersolverv av Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "pl": {"query": "lato", "hover_text": "pierwszy dzie\u0144 lata", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Solst\u00edcio de Ver\u00e3o", "hover_text": "Primeiro Dia de Ver\u00e3o", "share_text": ""}, "ro": {"query": "solsti\u021biu de var\u0103", "hover_text": "Prima zi de var\u0103. Autor: Takashi Murakami, 2011", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u045a\u0430 \u0434\u0443\u0433\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430. \u0410\u0443\u0442\u043e\u0440 \u0434\u0443\u0434\u043b\u0430 \u0422\u0430\u043a\u0430\u0448\u0438 \u041c\u0443\u0440\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438, 2011.", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Prv\u00fd letn\u00fd de\u0148, letn\u00fd slnovrat", "hover_text": "Prv\u00fd letn\u00fd de\u0148. Doodle autor - Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Prvi poletni dan", "hover_text": "Prvi poletni dan.  Avtor Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "es": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Primer d\u00eda de verano. Doodle de Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Sommarsolst\u00e5ndet", "hover_text": "Sommarsolst\u00e5ndet. Doodle av Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Yaz\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Yaz\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041b\u0456\u0442\u043d\u0454 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0456\u0442\u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f. \u0414\u0443\u0434\u043b \u0422\u0430\u043a\u0430\u0448\u0438 \u041c\u0443\u0440\u0430\u043a\u0430\u043c\u0456, 2011", "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Summer Solstice", "share_text": "First Day of Summer by Takashi Murakami #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-summer-2009-northern-hemisphere", "title": "First Day of Summer 2009 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/2009/firstdaysummer09-il.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2009/firstdaysummer09-il.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2009, 6, 21], "translations": {"bs": {"query": "Prvi dan ljeta 2009", "hover_text": "Prvi dan ljeta", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Primer dia d'estiu 2009", "hover_text": "Primer dia d'estiu", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2009 \u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Prvi dan ljeta 2009", "hover_text": "Prvi dan ljeta", "share_text": ""}, "cs": {"query": "prvn\u00ed letn\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed letn\u00ed den", "share_text": ""}, "da": {"query": "Sommersolhverv", "hover_text": "Sommersolhverv", "share_text": ""}, "et": {"query": "suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2009", "hover_text": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "share_text": ""}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "share_text": ""}, "fr": {"query": "\u00e9t\u00e9 2009", "hover_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 !", "share_text": ""}, "de": {"query": "Sommeranfang 2009", "hover_text": "Heute ist Sommeranfang!", "share_text": ""}, "el": {"query": "21 \u0399\u03bf\u03c5\u03bd\u03af\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd", "share_text": ""}, "hu": {"query": "a csillag\u00e1szati ny\u00e1r kezdete", "hover_text": "A ny\u00e1r els\u0151 napja", "share_text": ""}, "it": {"query": "estate 2009", "hover_text": "\u00c8 arrivata l'estate!", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2009\ub144 \ud558\uc9c0", "hover_text": "\ud558\uc9c0", "share_text": ""}, "no": {"query": "Sommersolverv", "hover_text": "Sommersolverv", "share_text": ""}, "ro": {"query": "solsti\u0163iul de var\u0103", "hover_text": "Prima zi de var\u0103", "share_text": ""}, "sk": {"query": "prv\u00fd letn\u00fd de\u0148 2009", "hover_text": "Prv\u00fd letn\u00fd de\u0148", "share_text": ""}, "sl": {"query": "prvi poletni dan 2009", "hover_text": "Prvi poletni dan", "share_text": ""}, "es": {"query": "Primer d\u00eda de verano 2009", "hover_text": "Primer d\u00eda de verano", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Sommarsolst\u00e5ndet", "hover_text": "Sommarsolst\u00e5ndet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of Summer 2009 (Northern Hemisphere)", "share_text": "First Day of Summer 2009 (Northern Hemisphere) #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-21", "title": "World Cup 2014 #21", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-21-5755162777878528.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SO0vhNNxYEIush4P8k95WxgnnS3R4xufKKd5toVNra6yV6LfiCcJtRmh55cUKqBm8jb2FDiaROIlA2T0bSwJr6z4BonNOd9_U8LTWsr_cQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-21-5755162777878528.2-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Germany vs Ghana", "hover_text": "Germany vs Ghana", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Germany v Ghana", "hover_text": "Germany v Ghana", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 gruppespil", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Allemagne Ghana", "hover_text": "Allemagne Ghana", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Deutschland gegen Ghana", "hover_text": "Deutschland gegen Ghana", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Corn an Domhain 2014", "hover_text": "Corn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Germania vs Ghana", "hover_text": "Germania vs Ghana", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30c9\u30a4\u30c4 \u30ac\u30fc\u30ca", "hover_text": "\u30c9\u30a4\u30c4 \u30ac\u30fc\u30ca", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Alemania vs. Ghana", "hover_text": "Alemania vs. Ghana", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Alemanha x Gana", "hover_text": "Alemanha x Gana", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Alemania contra Ghana", "hover_text": "Alemania contra Ghana", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Group Stage", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Germany vs Ghana", "share_text": "World Cup 2014 #21 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-8", "title": "World Cup 2018 - Day 8", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-8-5072836904353792-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4XjrOH-dM1FEtx70JCdDeECmY2a_aPe878-JPb68MT-3DbFazAUzKmvhvIiwbgm5GZfVtINZRrlVq8at7EJDLXQPynaboRiVTqPEDSI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-8-5072836904353792-2xa.gif", "high_res_width": 1067, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 8", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee - \u09a6\u09bf\u09a8 \u09ee", "share_text": "\u0996\u09c7\u09b2\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0995! \u09b8\u09be\u09b0\u09be \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u099c\u09c1\u09a1\u09bc\u09c7 \u26bd \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8 \u0986\u099c\u0995\u09c7\u09b0 #GoogleDoodle-\u098f!"}, "zh-TW": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c8\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "da": {"query": "VM i fodbold 2018", "hover_text": "VM i fodbold 2018", "share_text": "S\u00e5 er der VM i fodbold \u26bd\u26bd\u26bd  #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 8. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 8. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Coupe du monde 2018", "hover_text": "Coupe du monde 2018 - Jour 8", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 8", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018 - \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 8", "share_text": "\u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2 \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa\u0aa8\u0ac0 \u0ab0\u0acb\u0aae\u0abe\u0a82\u0a9a\u0a95 \u0ab6\u0ab0\u0ac2\u0a86\u0aa4! \u0a86\u0a9c\u0aa8\u0abe #GoogleDoodle \u0ab8\u0abe\u0aa5\u0ac7 \u0aa6\u0ac1\u0aa8\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aad\u0ab0\u0aae\u0abe\u0a82 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2\u0aa8\u0abe \u26bd \u0a86 \u0aa4\u0ab9\u0ac7\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0aa8\u0ac7 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0acb!"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2018", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a 2018 - \u0926\u093f\u0928 8", "share_text": "\u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092e\u0947\u0902 \u26bd \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928 \u0906\u091c \u0915\u0947 #GoogleDoodle \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 8. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 8", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 8", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 8", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018 - 8\u0ca8\u0cc7 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0caa\u0c82\u0ca6\u0ccd\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1 \u0c86\u0cb0\u0c82\u0cad\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cb2\u0cbf! \u0c87\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle! \u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u26bd \u0c85\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0cb8\u0c82\u0cad\u0ccd\u0cb0\u0cae\u0cbf\u0cb8\u0cbf."}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 8\u00ba d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 8 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-8", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018 - \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 8", "share_text": "\u0d15\u0d33\u0d3f \u0d24\u0d41\u0d1f\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d46! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0d2e\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2a\u0d3e\u0d1f\u0d41\u0d02 \u26bd \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d42 \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d46 #GoogleDoodle-\u0d28\u0d4a\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d02!"}, "mr": {"query": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e", "hover_text": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e - \u0926\u093f\u0935\u0938 \u096e", "share_text": "\u0938\u093e\u092e\u0928\u094d\u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0927\u092e\u093e\u0932 \u0938\u0941\u0930\u0942 \u0939\u094b\u090a \u0926\u094d\u092f\u093e! \u0906\u091c\u091a\u094d\u092f\u093e #GoogleDoodle \u092e\u0927\u0942\u0928 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092d\u0930\u093e\u0924\u0940\u0932 \u0932\u094b\u0915\u093e\u0902\u0938\u094b\u092c\u0924 \u26bd\u091a\u093e \u0925\u0930\u093e\u0930 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u0942 \u092f\u093e!"}, "ne": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 8", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 8", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018", "hover_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018 - \u0a26\u0a3f\u0a28 8", "share_text": "\u0a06\u0a13 \u0a16\u0a47\u0a21 \u0a36\u0a41\u0a30\u0a42 \u0a15\u0a30\u0a40\u0a0f! \u0a05\u0a71\u0a1c \u0a26\u0a47 #GoogleDoodle \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0a2d\u0a30 \u0a26\u0a47 \u26bd \u0a2a\u0a4d\u0a30\u0a47\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a28\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a36\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a13!"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 8", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 8", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018 - \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd 8", "share_text": "\u0b86\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd \u0b86\u0bb0\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bae\u0bcd! \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0baf #GoogleDoodle \u0b89\u0b9f\u0ba9\u0bcd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0bb2\u0bbe\u0b95\u0bb2 \u26bd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd!"}, "te": {"query": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d", "hover_text": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d - 8\u0c35 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "\u0c2e\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c1a\u0c4d\u200c\u0c32\u0c41 \u0c2e\u0c4a\u0c26\u0c32\u0c2f\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f\u0c3f! \u0c28\u0c47\u0c1f\u0c3f #GoogleDoodle \u0c26\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c3e \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0c35\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c4d\u0c24\u0c02\u0c17\u0c3e \u26bd \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1a\u0c47\u0c38\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02!"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 8", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2018", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, {"name": "abdel-halim-hafezs-82nd-birthday", "title": "Abdel Halim Hafez's 82nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/abdel_halim_hafez-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wW9VJ3E-vP0OcHeNzb8VS18ucODNtfJZXJEejmAArJPYX6Zq_gZKpBVvZs9dWzwMW9hDdtz9-XBqVNgtYOAuXwACZXCZeU1vRQy8z6zn=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Abdel Halim Hafez", "hover_text": "Birthday of Abdel Halim Hafez", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645 \u062d\u0627\u0641\u0638", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0639\u0646\u062f\u0644\u064a\u0628 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645 \u062d\u0627\u0641\u0638", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Abdel Halim Hafez", "hover_text": "Anniversaire de Hafez Abdel Halim", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Abdel Halim Hafez", "share_text": "Abdel Halim Hafez's 82nd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2017-mena", "title": "Father's Day 2017 (MENA)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-mena-5688081599430656-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7XOEoE8c_JzSWMEcDLxVGzbJwYKXNrL3b3unOLGw0oDUVGakg8RFL1xi21Z6xMjZzj0PYRMadS5MUDci104xE0d2C6Hlw_F7l-j2TVGN", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-mena-5688081599430656-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res!", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2 ", "hover_text": "!\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "yuri-kondratyuks-115th-birthday", "title": "Yuri Kondratyuk's 115th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/kondratyuk-12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_qahHMI9izNpTJfqzov2AVRYgWjddu4DzpsYUCn4eL9Wv2_F7SX5EW1xqptYpJzDH9JZIwB4U1Zr5WdN8ckNwfi43UhAgCnCYcseWo3m=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 6, 21], "translations": {"ru": {"query": "\u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044e\u043a \u042e\u0440\u0438\u0439 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447", "hover_text": "115 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042e\u0440\u0438\u044f \u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044e\u043a\u0430", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044e\u043a \u042e\u0440\u0456\u0439 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u043e\u0432\u0438\u0447", "hover_text": "115 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u042e\u0440\u0456\u044f \u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044e\u043a\u0430", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Yuri Kondratyuk's 115th Birthday", "share_text": "Yuri Kondratyuk's 115th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-winter-2013", "title": "First Day of Winter 2013", "url": "//www.google.com/logos/2013/first_day_of_winter_2013-1985005-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PGMyEFPM_UKqn02mXq3q0vKuBPZE1wabsYPt_fL-RXBoAF51n3aDBzlrOJjvsMNtlNqrvblFMmMb7izEuVzcoTtQAbr1z3msXgq1NnVo", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/P1oUrJ5A0vnN0cJmf4hvS7J8ZM3uqNce_IXbSpLEP28aNj_7pYrofhq9z9ICV11VfssG9rQEebW6eKh7imRnUh04YCrtz0JlxuLU-dnp=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "First Day of Winter 2013", "hover_text": "Winter Solstice 2013. Artwork by Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Primer d\u00eda de invierno. Ilustraci\u00f3n de Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Solst\u00edcio de inverno", "hover_text": "Primeiro dia do inverno", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of Winter 2013", "share_text": "First Day of Winter 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-solstice-2017-northern-hemisphere", "title": "Summer Solstice 2017 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/summer-solstice-2017-northern-hemisphere-4910274078310400-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GnasWzsvL2yU6WJmAAHUqCG5yG0lr2DnCKbXf9K5HSFV8bvh4e82za0Orrcy7af3FUCMITTNoiX1KXFDIi3pfhtwiU6GyRfDsXHbPpk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/summer-solstice-2017-northern-hemisphere-4910274078310400-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 422, "run_date_array": [2017, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "summer solstice 2017", "hover_text": "Summer Solstice 2017!", "share_text": "Happy Summer Solstice 2017! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2017", "hover_text": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2017", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2017"}, "eu": {"query": "2017ko udako solstizioa", "hover_text": "2017ko udako lehen eguna!", "share_text": "2017ko udako lehen egun zoriontsua! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u043b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435 2017", "hover_text": "\u041f\u0430\u0447\u0430\u0442\u0430\u043a \u043b\u0435\u0442\u0430 2017!", "share_text": "\u041f\u0430\u0447\u0430\u0442\u0430\u043a \u043b\u0435\u0442\u0430 2017! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "ljetni solsticij 2017.", "hover_text": "Prvi dan ljeta 2017.", "share_text": "Prvi dan ljeta 2017. #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "summer solstice 2017", "hover_text": "Summer Solstice 2017!", "share_text": "Happy Summer Solstice 2017! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "hover_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043d\u0430 \u043b\u044f\u0442\u043e\u0442\u043e", "share_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043d\u0430 \u043b\u044f\u0442\u043e\u0442\u043e #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Solstici d'estiu 2017", "hover_text": "Primer dia de l'estiu 2017", "share_text": "Feli\u00e7 primer dia de l'estiu 2017 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2017 \u590f\u81f3", "share_text": "2017 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "2017 \u590f\u81f3\uff01", "hover_text": "2017 \u590f\u81f3\uff01", "share_text": "2017 \u590f\u81f3\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "ljetni solsticij 2017.", "hover_text": "Prvi dan ljeta 2017.", "share_text": "Prvi dan ljeta 2017. #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "letn\u00ed slunovrat 2017", "hover_text": "Prvn\u00ed letn\u00ed den 2017", "share_text": "U\u017eijte si prvn\u00ed letn\u00ed den! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "sommersolhverv 2017", "hover_text": "Sommersolhverv 2017!", "share_text": "Gl\u00e6delig sommersolhverv 2017! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "zomerzonnewende 2017", "hover_text": "Eerste dag van de zomer! ", "share_text": "Fijne eerste dag van de zomer! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2017", "hover_text": "Suve esimene p\u00e4ev 2017!", "share_text": "Head suve esimest p\u00e4eva 2017! #GoogleDoodle "}, "fr": {"query": "Solstice d'\u00e9t\u00e9 2017", "hover_text": "Solstice d'\u00e9t\u00e9 2017", "share_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 !  #GoogleDoodle "}, "gl": {"query": "solsticio de ver\u00e1n de 2017", "hover_text": "Primeiro d\u00eda do ver\u00e1n de 2017", "share_text": "Desfruta do primeiro d\u00eda do ver\u00e1n de 2017 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Sommeranfang 2017", "hover_text": "Sommeranfang 2017", "share_text": "Sommeranfang 2017 #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0398\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2017", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2017!", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2017! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e0\u05e7\u05d5\u05d3\u05ea \u05d4\u05d9\u05e4\u05d5\u05da \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05e7\u05d9\u05e5 2017!", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "hover_text": "Az idei ny\u00e1r els\u0151 napja!", "share_text": "K\u00f6sz\u00f6nts\u00fck a ny\u00e1r els\u0151 napj\u00e1t! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Solstizio di estate", "hover_text": "Primo giorno di Estate", "share_text": "Primo giorno di Estate #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ud558\uc9c0", "hover_text": "2017 \ud558\uc9c0", "share_text": "2017 \ud558\uc9c0 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano 2017", "share_text": "Solsticio de verano 2017 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea", "hover_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea 2017!", "share_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea 2017! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Pierwszy Dzie\u0144 Lata 2017", "hover_text": "Pierwszy Dzie\u0144 Lata 2017", "share_text": "Pierwszy Dzie\u0144 Lata 2017 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "solst\u00edcio ver\u00e3o 2017", "hover_text": "Primeiro Dia de Ver\u00e3o 2017", "share_text": "Feliz primeiro dia de Ver\u00e3o 2017! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 2017", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u2013 2017", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u2013 2017! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u043f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430 2017", "share_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430 2017 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "prvi dan leta", "hover_text": "Prvi dan leta 2017", "share_text": "Prvi dan leta 2017 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "letn\u00fd slnovrat 2017", "hover_text": "Prv\u00fd letn\u00fd de\u0148 2017", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd prv\u00fd letn\u00fd de\u0148 2017! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "poletni solsticij", "hover_text": "Prvi poletni dan 2017", "share_text": "Prvi poletni dan 2017 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Primer d\u00eda de verano 2017", "share_text": "\u00a1Feliz primer d\u00eda de verano 2017! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Sommarsolst\u00e5nd 2017", "hover_text": "Glad f\u00f6rsta sommardag 2017!", "share_text": "Glad f\u00f6rsta sommardag 2017! #GoogleDoodle "}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "summer solstice 2017", "share_text": "Happy Summer Solstice 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-2019-northern-hemisphere", "title": "Summer 2019 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/summer-2019-northern-hemisphere-6566840133222400-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PrWbFi22kf6anW3EU-bRzxqhKB2foUiBzme-c8nI6NCymgyIySCZ2wiZFgWkbaC1HF_5ifSCTvkniQuMyJbzv0H2UE_LcFcM8SgQqQfa", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/summer-2019-northern-hemisphere-6566840133222400-2x.jpg", "high_res_width": 914, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Summer Season", "hover_text": "Happy Summer 2019!", "share_text": "Happy Summer 2019! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": "\u0635\u064a\u0641 \u0633\u0639\u064a\u062f \u0644\u0639\u0627\u0645 2019", "share_text": "\u0635\u064a\u0641 \u0633\u0639\u064a\u062f \u0644\u0639\u0627\u0645 2019 #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0531\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571", "hover_text": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571\u056b \u0585\u0580\u0568", "share_text": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571\u056b \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c0\u09b7\u09cd\u09ae \u0995\u09be\u09b2", "hover_text": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c0\u09b7\u09cd\u09ae \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef-\u098f\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be!", "share_text": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c0\u09b7\u09cd\u09ae \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef-\u098f\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Uda", "hover_text": "2019ko uda zoriontsua izan!", "share_text": "2019ko uda zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Ljeto 2019.", "hover_text": "Ljeto 2019.", "share_text": "Ljeto 2019. #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Summer 2019", "hover_text": "Happy Summer 2019!", "share_text": "Happy Summer 2019! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2019", "hover_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2019", "share_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2019\u00a0#GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Estaci\u00f3 d'estiu", "hover_text": "Feli\u00e7 estiu 2019!", "share_text": "Feli\u00e7 estiu 2019! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2019 \u590f\u81f3", "share_text": "2019 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2019 \u590f\u81f3", "share_text": "2019 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2019\u590f\u81f3", "share_text": "\u590f\u81f3\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "prvi dan ljeta 2019.", "hover_text": "Prvi dan ljeta 2019.", "share_text": "Prvi dan ljeta 2019.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "l\u00e9to", "hover_text": "Hezk\u00e9 l\u00e9to 2019!", "share_text": "Hezk\u00e9 l\u00e9to 2019! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Sommersolhverv", "hover_text": "Vi fejrer sommeren 2019!", "share_text": "Vi fejrer \u00e5rets l\u00e6ngste dag 2019! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Zomerzonnewende", "hover_text": "Zomerzonnewende 2019", "share_text": "De zomer is begonnen! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Suve algus", "hover_text": "Suve algus 2019", "share_text": "Head suve algust! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus 2019", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kes\u00e4\u00e4 2019! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9t\u00e9 2019", "hover_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 !", "share_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 #GoogleDoodle !"}, "gl": {"query": "Ver\u00e1n", "hover_text": "Feliz ver\u00e1n 2019!", "share_text": "Feliz ver\u00e1n 2019! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Sommeranfang 2019", "hover_text": "Sommeranfang 2019", "share_text": "Sommeranfang 2019! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9", "hover_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9 2019!", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9 2019! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a89\u0aa8\u0abe\u0ab3\u0abe\u0aa8\u0ac0 \u0aae\u0acb\u0ab8\u0aae", "hover_text": "2019\u0aa8\u0abe \u0a89\u0aa8\u0abe\u0ab3\u0abe\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!", "share_text": "2019\u0aa8\u0abe \u0a89\u0aa8\u0abe\u0ab3\u0abe\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0938\u092e\u0930 \u0938\u0940\u095b\u0928", "hover_text": "\u0939\u0948\u092a\u0940 \u0938\u092e\u0930 2019!", "share_text": "\u0939\u0948\u092a\u0940 \u0938\u092e\u0930 2019!  #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3 2019", "hover_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3 2019", "share_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3 2019 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "hover_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur 2019", "share_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur 2019 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": "Samhradh 2019 faoi mhaise duit.", "share_text": "Samhradh 2019 faoi mhaise duit. #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "stagione estiva", "hover_text": "Buona estate 2019!", "share_text": "Buona estate 2019! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "2019\u5e74 \u590f\u81f3", "hover_text": "2019\u5e74 \u590f\u81f3", "share_text": "2019\u5e74 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cac\u0cc7\u0cb8\u0cbf\u0c97\u0cc6 \u0c8b\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "2019 \u0cb0 \u0cac\u0cc7\u0cb8\u0cbf\u0c97\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!", "share_text": "2019 \u0cb0 \u0cac\u0cc7\u0cb8\u0cbf\u0c97\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano 2019", "share_text": "Solsticio de verano 2019 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Vasaras s\u0101kums", "hover_text": "Vasaras s\u0101kums 2019", "share_text": "Vasaras s\u0101kums 2019 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vasaros sezonas", "hover_text": "Linksmos 2019 m. vasaros!", "share_text": "Linksmos 2019 m. vasaros! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": "Selamat Menyambut Musim Panas 2019!", "share_text": "Selamat Menyambut Musim Panas 2019! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d35\u0d47\u0d28\u0d7d\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d3e\u0d32\u0d02", "hover_text": "\u0d39\u0d3e\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d3f \u0d38\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d7c 2019!", "share_text": "\u0d39\u0d3e\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d3f \u0d38\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d7c 2019! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u090b\u0924\u0942", "hover_text": "2019 \u092e\u0927\u0940\u0932 \u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u090b\u0924\u0942\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e!", "share_text": "2019 \u092e\u0927\u0940\u0932 \u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u090b\u0924\u0942\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": "\u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u0968\u0966\u0967\u096f \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e!", "share_text": "\u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u0968\u0966\u0967\u096f \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": "\u0b17\u0b4d\u0b30\u0b40\u0b37\u0b4d\u0b2e 2019\u0b30 \u0b36\u0b41\u0b2d\u0b47\u0b1a\u0b4d\u0b1b\u0b3e!", "share_text": "\u0b17\u0b4d\u0b30\u0b40\u0b37\u0b4d\u0b2e 2019\u0b30 \u0b36\u0b41\u0b2d\u0b47\u0b1a\u0b4d\u0b1b\u0b3e! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "pierwszy dzie\u0144 lata", "hover_text": "Pierwszy Dzie\u0144 Lata 2019", "share_text": "Witamy lato! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": " ver\u00e3o", "hover_text": "Feliz ver\u00e3o de 2019!", "share_text": " Feliz ver\u00e3o de 2019! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a17\u0a30\u0a2e\u0a40 \u0a26\u0a40 \u0a30\u0a41\u0a71\u0a24", "hover_text": "2019 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a17\u0a30\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a26\u0a3e \u0a15\u0a30\u0a4b \u0a38\u0a41\u0a06\u0a17\u0a24", "share_text": "2019 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a17\u0a30\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a26\u0a3e \u0a15\u0a30\u0a4b \u0a38\u0a41\u0a06\u0a17\u0a24! #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "var\u0103", "hover_text": "var\u0103 2019", "share_text": "O var\u0103 frumoas\u0103! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "var\u0103", "hover_text": "var\u0103 2019", "share_text": "O var\u0103 frumoas\u0103! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f - 2019", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": null, "hover_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u043b\u0435\u0442\u0430 2019!", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u043b\u0435\u0442\u0430 2019! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "letn\u00e1 sez\u00f3na", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00e9 leto 2019!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00e9 leto 2019! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Verano", "hover_text": "\u00a1Feliz verano 2019!", "share_text": "\u00a1Feliz verano 2019! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Sommars\u00e4song ", "hover_text": "Glad sommar 2019! ", "share_text": "Glad sommar 2019! #GoogleDoodle "}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0bae\u0b95\u0bbf\u0bb4\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0ba9 \u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd 2019!", "share_text": "\u0bae\u0b95\u0bbf\u0bb4\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0ba9 \u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd 2019! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c35\u0c47\u0c38\u0c35\u0c3f \u0c15\u0c3e\u0c32\u0c02", "hover_text": "\u0c39\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c40 \u0c38\u0c2e\u0c4d\u0c2e\u0c30\u0c4d 2019!", "share_text": "\u0c39\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c40 \u0c38\u0c2e\u0c4d\u0c2e\u0c30\u0c4d 2019! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Yaz G\u00fcnD\u00f6n\u00fcm\u00fc", "hover_text": "Yaz G\u00fcnD\u00f6n\u00fcm\u00fc 2019 ", "share_text": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc Geldi! #GoogleDoodles"}, "uk": {"query": "\u041b\u0456\u0442\u043d\u0454 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0456\u0442\u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0456\u0442\u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f! #GoogleDoodles"}, "vi": {"query": "m\u00f9a h\u00e8 2019", "hover_text": "M\u00f9a h\u00e8 2019 t\u1edbi r\u1ed3i! ", "share_text": "M\u00f9a h\u00e8 2019 t\u1edbi r\u1ed3i! #he2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Summer Season", "share_text": "Happy Summer 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2021-june-21", "title": "Father's Day 2021 (June 21)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-june-21-6753651837108968-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/f_kEuFzjH0GQfCBNLya7DhBK3jK7As09uN69sYSgBxPv8Wl_6VsVg03Uy08gSLqe6qw5Tz8jSh9pyJzv0CKKc9cRc5xRVOvb2mkVyW_xMRCIO2urUA6lCw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-june-21-6753651837108968-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2021", "share_text": "Happy Father's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628 2021", "share_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628 2021 \u200e#GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0540\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580", "hover_text": "\u0540\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580 2021", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des P\u00e8res\u00a02021", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res\u00a02021! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": "\u095e\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2021", "share_text": "\u092b\u093c\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2021 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0", "hover_text": "Festa del pap\u00e0 2021", "share_text": "Festa del pap\u00e0 2021! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": "\u0631\u0648\u0632 \u067e\u062f\u0631 \u06f2\u06f0\u06f2\u06f1", "share_text": "\u0631\u0648\u0632 \u067e\u062f\u0631 \u06f2\u06f0\u06f2\u06f1 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9! \u200e#GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062f 2021", "share_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062f 2021 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u06c1\u0648! GoogleDoodle#"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2020-june-21", "title": "Father's Day 2020 (June 21)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-june-21-6753651837108428-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QwC69S4ubadjxIdcEOzmuQgPh4Pf1Tc-qbYA4mqqa_l4UZiBg64qrCng6croO-XccRpFHtD0ZNbuRhRrBHsqF0TCRJntkvg0S6az8A43", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-june-21-6753651837108428-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Vadersdag", "hover_text": "Gelukkige Vadersdag! Skep vir Pa iets kunstig uit jou hart!", "share_text": "Gelukkige Vadersdag 2020! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628", "hover_text": "\u0623\u062c\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0646\u064a \u0628\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0650\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u0631\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0627\u0628\u062a\u0643\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0628\u0651\u0631\u0629 \u0648\u0625\u0631\u0633\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0628\u064a\u0643.", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628 2020"}, "hy": {"query": "\u0540\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580", "hover_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u056b\u056f\u0576\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580\u0568 \u054d\u057f\u0565\u0572\u056e\u0565\u0584 \u0562\u0561\u0581\u056b\u056f \u0587 \u0578\u0582\u0572\u0561\u0580\u056f\u0565\u0584 \u0570\u0561\u0575\u0580\u056b\u056f\u056b\u0576", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580\u0568 \u2013 2020 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09aa\u09bf\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09b9\u09cd\u09af\u09be\u09aa\u09bf \u09ab\u09be\u09a6\u09be\u09b0\u09cd\u09b8 \u09a1\u09c7! \u0995\u09cd\u09b0\u09cd\u09af\u09be\u09ab\u09cd\u099f\u09c7\u09b0 \u0995\u09be\u099c \u0995\u09b0\u09c1\u09a8 \u098f\u09ac\u0982 \u09b9\u09be\u09b0\u09cd\u099f \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u0995\u09bf\u099b\u09c1 \u0986\u09b0\u09cd\u099f \u09a8\u09bf\u09df\u09c7 \u09a8\u09bf\u099c\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u09ac\u09be\u0995\u09c7 \u09aa\u09be\u09a0\u09be\u09a8!", "share_text": "\u09aa\u09bf\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e8\u09e6-\u098f\u09b0 \u0985\u09ad\u09bf\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09a8! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2020 #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01\u7acb\u5373\u88fd\u4f5c\u624b\u5de5\u85dd\uff0c\u5411\u7238\u7238\u8868\u9054\u611b\u610f\uff01", "share_text": "2020 \u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01\u7acb\u5373\u88fd\u4f5c\u5361\u7247\uff0c\u5411\u7238\u7238\u8868\u9054\u5fc3\u610f\u5427\uff01", "share_text": "2020 \u5e74\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01\u505a\u5f20\u5361\u7247\u9001\u7ed9\u7236\u4eb2\uff0c\u8868\u8fbe\u4f60\u7684\u7231\u610f\uff01", "share_text": "2020 \u5e74\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den otc\u016f", "hover_text": "V\u0161echno nejlep\u0161\u00ed ke Dni otc\u016f! Vyrobte pro t\u00e1tu n\u011bco od srdce!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd den otc\u016f 2020! #GoogleDoodle "}, "nl": {"query": "Vaderdag", "hover_text": "Fijne Vaderdag! Knutsel iets moois voor papa!", "share_text": "Fijne Vaderdag! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "f\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res\u00a0! Mettez tout votre c\u0153ur dans une carte originale cr\u00e9\u00e9e sp\u00e9cialement pour votre papa !", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res\u00a02020\u00a0! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1", "hover_text": "\u0395\u03c5\u03c4\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1! \u03a6\u03c4\u03b9\u03ac\u03be\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ad\u03c1\u03b3\u03bf \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c1\u03b4\u03b9\u03ac \u03c3\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03af\u03bb\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2!", "share_text": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c5\u03c7\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2020! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aaa\u0abf\u0aa4\u0ac3 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "hover_text": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe! \u0a95\u0acd\u0ab0\u0abe\u0aab\u0acd\u0a9f \u0a95\u0ab0\u0acb \u0a85\u0aa8\u0ac7 \u0aa6\u0abf\u0ab2\u0aa5\u0ac0 \u0a95\u0acb\u0a88 \u0a95\u0ab3\u0abe\u0a95\u0ac3\u0aa4\u0abf \u0aaa\u0abf\u0aa4\u0abe\u0aa8\u0ac7 \u0aae\u0acb\u0a95\u0ab2\u0acb!", "share_text": "\u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7 2020\u0aa8\u0abe \u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u095e\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947", "hover_text": "\u095e\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! \u0905\u092a\u0928\u0947 \u092a\u093f\u0924\u093e \u0915\u094b \u0926\u093f\u0932 \u0938\u0947 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902 \u092d\u0947\u091c\u0947\u0902. \u0907\u0938\u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f, \u0915\u094b\u0908 \u0906\u0930\u094d\u091f \u092c\u0928\u093e\u090f\u0902!", "share_text": "\u092b\u093c\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2020 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ap\u00e1k napja", "hover_text": "Boldog ap\u00e1k napj\u00e1t! Sz\u00edvb\u0151l sz\u00f3l\u00f3 m\u0171alkot\u00e1st k\u00e9sz\u00edthetsz \u00e9s k\u00fcldhetsz Apuk\u00e1dnak!", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck az ap\u00e1k napj\u00e1t 2020-ban! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 na nAithreacha", "hover_text": "L\u00e1 na nAithreacha, 2020", "share_text": "L\u00e1 na nAithreacha, 2020! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0", "hover_text": "Buona festa del pap\u00e0! Mettici il cuore: crea e invia a pap\u00e0 la tua opera d'arte!", "share_text": "Buona festa del pap\u00e0 2020! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u7236\u306e\u65e5", "hover_text": "\u7236\u306e\u65e5\u3092\u795d\u3044\u307e\u3057\u3087\u3046\uff01\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u30a2\u30fc\u30c8\u4f5c\u54c1\u3092\u4f5c\u308a\u3001\u304a\u7236\u3055\u3093\u306b\u8d08\u308a\u307e\u3057\u3087\u3046\uff01", "share_text": "2020 \u5e74 \u7236\u306e\u65e5 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "hover_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0ca6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cc0\u0ca4\u0cbf\u0caf\u0cbf\u0c82\u0ca6 \u0c95\u0cb2\u0cbe\u0c95\u0cc3\u0ca4\u0cbf\u0caf\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0cb0\u0c9a\u0cbf\u0cb8\u0cbf \u0cae\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1 \u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0c97\u0cc6 \u0c95\u0cb3\u0cc1\u0cb9\u0cbf\u0cb8\u0cbf!", "share_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6 2020 \u0cb0 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": "\u1791\u17b7\u179c\u17b6\u17aa\u1796\u17bb\u1780", "hover_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a\u200b\u1791\u17b7\u179c\u17b6\u200b\u179a\u17c6\u179b\u17b9\u1780\u1782\u17bb\u178e\u17aa\u1796\u17bb\u1780\u200b! \u1792\u17d2\u179c\u17be\u200b\u17a0\u178f\u17d2\u1790\u1780\u1798\u17d2\u1798 \u1793\u17b7\u1784\u1795\u17d2\u1789\u17be\u179f\u17d2\u1793\u17b6\u178a\u17c3\u179f\u17b7\u179b\u17d2\u1794\u17c8\u1798\u17bd\u1799\u1785\u17c6\u1793\u17bd\u1793\u1785\u17c1\u1789\u1796\u17b8\u1794\u17c1\u17c7\u178a\u17bc\u1784\u1791\u17c5\u179b\u17c4\u1780\u17aa\u1796\u17bb\u1780!", "share_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a\u1791\u17b7\u179c\u17b6\u17aa\u1796\u17bb\u1780\u1786\u17d2\u1793\u17b6\u17c6 \u17e2\u17e0\u17e2\u17e0! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Crea un dise\u00f1o \u00fanico lleno de amor para tu pap\u00e1 y env\u00edaselo.", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Bapa", "hover_text": "Selamat Hari Bapa! Buat dan hantar hasil seni ikhlas daripada hati kepada Bapa!", "share_text": "Selamat Hari Bapa 2020! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! \u0d39\u0d43\u0d26\u0d2f\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d7d \u0d28\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d4d \u0d1a\u0d3f\u0d32 \u0d06\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d41\u0d15\u0d7e \u0d38\u0d43\u0d37\u0d4d\u0d1f\u0d3f\u0d1a\u0d4d\u0d1a\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d3e\u0d35\u0d3f\u0d28\u0d4d \u0d05\u0d2f\u0d2f\u0d4d\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d42!", "share_text": "2020 \u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092a\u093f\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092b\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 \u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! \u0935\u0921\u093f\u0932\u093e\u0902\u0938\u093e\u0920\u0940 \u092e\u0928\u093e\u092a\u093e\u0938\u0942\u0928 \u0915\u093e\u0939\u0940 \u0915\u0932\u093e\u0915\u0943\u0924\u0940 \u0924\u092f\u093e\u0930 \u0915\u0930\u093e \u0906\u0923\u093f \u092a\u093e\u0920\u0935\u093e!", "share_text": "\u092b\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 \u0968\u0966\u0968\u0966 \u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u092c\u0941\u0935\u093e\u0915\u094b \u092e\u0941\u0916 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092c\u0941\u0935\u093e\u0915\u094b \u092e\u0941\u0916 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928! \u0915\u0941\u0928\u0948 \u0930\u093e\u092e\u094d\u0930\u094b \u0915\u0932\u093e\u0915\u0943\u0924\u093f \u092c\u0928\u093e\u0909\u0928\u0941\u0939\u094b\u0938\u094d \u0930 \u092e\u093e\u092f\u093e\u0915\u094b \u091a\u093f\u0928\u094b\u0938\u094d\u0935\u0930\u0942\u092a \u092c\u0941\u0935\u093e\u0932\u093e\u0908 \u092a\u0920\u093e\u0909\u0928\u0941\u0939\u094b\u0938\u094d!", "share_text": "\u092c\u0941\u0935\u093e\u0915\u094b \u092e\u0941\u0916 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0968\u0966 \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b2a\u0b3f\u0b24\u0b43 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38", "hover_text": "\u0b2a\u0b3f\u0b24\u0b43 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 2020", "share_text": "\u0b2a\u0b3f\u0b24\u0b43 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 2020\u0b30 \u0b36\u0b41\u0b2d\u0b47\u0b1a\u0b4d\u0b1b\u0b3e! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": "\u0631\u0648\u0632 \u067e\u062f\u0631", "hover_text": "\u0631\u0648\u0632 \u067e\u062f\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9! \u06a9\u0627\u0631\u062f\u0633\u062a\u06cc \u062f\u0631\u0633\u062a \u06a9\u0646\u06cc\u062f \u0648 \u0647\u0646\u0631 \u0628\u0631\u06af\u0631\u0641\u062a\u0647 \u0627\u0632 \u0642\u0644\u0628\u062a\u0627\u0646 \u0631\u0627 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u067e\u062f\u0631\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0641\u0631\u0633\u062a\u06cc\u062f!", "share_text": "\u0631\u0648\u0632 \u067e\u062f\u0631 \u06f2\u06f0\u06f2\u06f0 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2a\u0a3f\u0a13 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! \u0a26\u0a3f\u0a32\u0a4b\u0a02 \u0a36\u0a3f\u0a32\u0a2a\u0a15\u0a3e\u0a30\u0a40 \u0a15\u0a30\u0a15\u0a47 \u0a15\u0a4b\u0a08 \u0a15\u0a32\u0a3e\u0a15\u0a3f\u0a30\u0a24 \u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a28\u0a42\u0a70 \u0a2d\u0a47\u0a1c\u0a4b!", "share_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2020 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u0446\u0430", "hover_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u043e\u0442\u0446\u0430! \u0421\u043e\u0437\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043a\u0443 \u0438 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0435\u0435 \u043f\u0430\u043f\u0435!", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u043e\u0442\u0446\u0430!  #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 otcov", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 otcov! Vytvorte otcovi dar\u010dek zo srdca!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd de\u0148 otcov 2020! #GoogleDoodle "}, "st": {"query": "Letsatsi la Botate", "hover_text": "Letsatsi la Bontate la 2020", "share_text": "Thabela Letsatsi la Bontate la 2020! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Crea y env\u00edale a pap\u00e1 un dise\u00f1o \u00fanico con todo tu amor.", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02020! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Siku ya Akina Baba", "hover_text": "Heri njema ya Siku ya Akina Baba! Chora na umtumie Baba picha kutoka moyoni mwako!", "share_text": "Heri za Siku ya Akina Baba 2020! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! \u0b87\u0ba4\u0baf\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd\u0bb5\u0bae\u0bbe\u0b95 \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0baa\u0bb0\u0bbf\u0b9a\u0bc8 \u0b89\u0bb0\u0bc1\u0bb5\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbf, \u0b89\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0b85\u0ba9\u0bc1\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc1\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd!", "share_text": "2020 \u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd!"}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! \u0c28\u0c3e\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c15\u0c41 \u0c35\u0c3f\u0c36\u0c3e\u0c32 \u0c39\u0c43\u0c26\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c4b \u0c0f\u0c26\u0c48\u0c28\u0c3e \u0c15\u0c33\u0c28\u0c41 \u0c15\u0c4d\u0c30\u0c3e\u0c2b\u0c4d\u0c1f\u0c4d \u0c1a\u0c47\u0c38\u0c3f \u0c2a\u0c02\u0c2a\u0c02\u0c21\u0c3f!", "share_text": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2020! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Letsatsi la ga Rre", "hover_text": "Letsatsi la ga Borre la 2020", "share_text": "Letsatsi la ga Borre la 2020! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun El i\u015fi yap\u0131p baban\u0131za sevgi dolu bir sanat eseri g\u00f6nderin", "share_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc 2020! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430", "hover_text": "\u0417 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430! \u0421\u0442\u0432\u043e\u0440\u0456\u0442\u044c \u043b\u0438\u0441\u0442\u0456\u0432\u043a\u0443 \u0439 \u043d\u0430\u0434\u0456\u0448\u043b\u0456\u0442\u044c \u0457\u0457 \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u043e\u0432\u0456!", "share_text": "\u0417 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2020", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "Usuku lobaba", "hover_text": "Sikufisela Usuku Lobaba Oluhle!  Yenzela ubaba ubuciko obuthile ngokusuka enhliziyweni bese umthumelele kona!", "share_text": "Usuku oluhle lobaba lwango-2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018-mena", "title": "Father's Day 2018 (MENA)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-mena-5613259167105024-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2ATnhCFmJikWmUbxxUOTGtwpZXzM18IPJ4gmFd6xKALAFKa6-meWeAQBq4s1qjn-Smm7yGYLOZE2f7iRct-LOdrXid8XFwKmug3OASs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-mena-5613259167105024-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2018", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des P\u00e8res 2018", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res 2018 ! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-solstice-2018-northern-hemisphere", "title": "Summer Solstice 2018 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/summer-solstice-2018-northern-hemisphere-6257064564228096.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gI0jjNA3cFnlwQ3ReDa856p2CHorlO8VDGjJDH2pJ5WwGmcaQ0qY9LGQtlOoJ5X9lvNDvzrvPnQxVjhojXMtwZy_c8iOdkgW3OQgnTwQyQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/summer-solstice-2018-northern-hemisphere-6257064564228096-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "summer solstice", "hover_text": "Summer Solstice 2018", "share_text": "Happy 2018 Summer Solstice! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Udako solstizioa", "hover_text": "2018ko udako solstizioa", "share_text": "2018ko udako solstizioa #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435 2018", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435 2018", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435 2018! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Summer Solstice", "hover_text": "Summer Solstice 2018", "share_text": "Happy 2018 Summer Solstice! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2018", "hover_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2018", "share_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2018 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Solstici d'estiu", "hover_text": "Solstici d'estiu 2018", "share_text": "Solstici d'estiu 2018 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2018 \u590f\u81f3", "share_text": "2018 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2018\u5e74 \u590f\u81f3", "share_text": "2018\u5e74 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "letn\u00ed slunovrat", "hover_text": "Letn\u00ed slunovrat", "share_text": "Letn\u00ed slunovrat #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Zomerzonnewende", "hover_text": "Zomerzonnewende 2018", "share_text": "De zomer is begonnen! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2018", "share_text": "Head suvist p\u00f6\u00f6rip\u00e4eva 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Solstice d'\u00e9t\u00e9", "hover_text": "Solstice d'\u00e9t\u00e9 2018 ", "share_text": "Vive l'\u00e9t\u00e9 ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Solsticio de ver\u00e1n ", "hover_text": "Solsticio de ver\u00e1n 2018", "share_text": "Solsticio de ver\u00e1n 2018 #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0398\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2018", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2018", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2018! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "hover_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "share_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3 2018", "share_text": "\u590f\u81f3 2018 #GoogleDoodle "}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano 2018", "hover_text": "Solsticio de verano 2018", "share_text": "Solsticio de verano 2018 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea", "hover_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea 2018", "share_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea 2018! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Sommersolverv", "hover_text": "Sommersolverv 2018", "share_text": "Gledelig sommersolverv! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Przesilenie letnie", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 lata 2018", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 lata 2018 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Solst\u00edcio de ver\u00e3o", "hover_text": "Solst\u00edcio de ver\u00e3o 2018", "share_text": "Solst\u00edcio de ver\u00e3o 2018 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f 2018", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0435\u043c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u045a\u0430 \u0434\u0443\u0433\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u0446\u0430 2018.", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u045a\u0430 \u0434\u0443\u0433\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u0446\u0430 2018.", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u045a\u0430 \u0434\u0443\u0433\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u0446\u0430 2018. #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Letn\u00fd slnovrat ", "hover_text": "Letn\u00fd slnovrat", "share_text": "Letn\u00fd slnovrat #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano 2018", "share_text": "Solsticio de verano 2018 #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc", "hover_text": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc 2018", "share_text": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "summer solstice", "share_text": "Happy 2018 Summer Solstice! #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-2021-southern-hemisphere", "title": "Winter 2021 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/winter-2021-southern-hemisphere-6753651837108970-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zHFT0ZrGMUkCOj6DJhS1WvUBCcCIyknfb-4jL1vDi3JaEG7193Gq9BCJStGZCe2yhJENidE9gvUwiskw-mjX-Gm-qqazLpYWmU7krRbHa5Vg8hY5rI-7wAI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/winter-2021-southern-hemisphere-6753651837108970-2xa.gif", "high_res_width": 850, "high_res_height": 340, "run_date_array": [2021, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Winter Season", "hover_text": "Winter 2021", "share_text": "Happy Winter 2021! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Winter 2021", "share_text": "Gelukkige winter 2021! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Solsticio de invierno", "share_text": "Solsticio de invierno #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Inverno", "hover_text": "Inverno 2021", "share_text": "O inverno come\u00e7ou! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Mariha a 2021", "share_text": "Mahlohonolo a Mariha a 2021! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Invierno del 2021", "share_text": "\u00a1Feliz invierno del 2021! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Mariga a 2021", "share_text": "Itumelele Mariga a 2021! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Ubusika bango-2021", "share_text": "Ubusika Obuhle bango-2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Winter Season", "share_text": "Happy Winter 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-solstice-2015-northern-hemisphere", "title": "Summer Solstice 2015 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/summer-solstice-2015-northern-hemisphere-6269978919567360-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/P9qUzt1grgi7CqmKtK73CCd-wZDOFxsBpL2Z6_Ssu-Y_Y1U-FvKPgXl8L5kebO8-x2pzSXfJhfqT5HmsSrODe8TSLY10QOauCxBDKCQw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/summer-solstice-2015-northern-hemisphere-6269978919567360.2-hp2x.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2015, 6, 21], "translations": {"rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Summer Solstice", "hover_text": "First Day of Summer", "share_text": "Happy first day of summer! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hy": {"query": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571", "hover_text": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571", "share_text": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571\u0589 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Udako Solstizioa", "hover_text": "Udako lehenengo eguna", "share_text": "Udako lehenengo egun zoriontsua! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "hover_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "share_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Solstici d'estiu", "hover_text": "Primer dia de l'estiu", "share_text": "Bon primer dia d'estiu! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2015 \u590f\u81f3", "share_text": "\u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Ljetni solsticij", "hover_text": "Prvi dan ljeta", "share_text": "Prvi dan ljeta! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Sommersolhverv", "hover_text": "Sommersolhverv", "share_text": "Sommersolhverv #sommer #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Head suve algust!", "share_text": "Head suve algust! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus 2015", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisausta 2015! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Solstice d'\u00e9t\u00e9", "hover_text": "Solstice d'\u00e9t\u00e9", "share_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Solsticio de ver\u00e1n", "hover_text": "Primeiro d\u00eda do ver\u00e1n", "share_text": "Feliz primeiro d\u00eda do ver\u00e1n! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Sommeranfang", "hover_text": "Heute beginnt offiziell der Sommer!", "share_text": "Heute beginnt offiziell der Sommer! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e0\u05e7\u05d5\u05d3\u05ea \u05d4\u05d9\u05e4\u05d5\u05da \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "hover_text": "A ny\u00e1r els\u0151 napja", "share_text": "Kellemes nyarat! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "hover_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "share_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Solstizio di estate", "hover_text": "Primo giorno di Estate", "share_text": "Primo giorno di Estate #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u0416\u0430\u0437\u0493\u044b \u043a\u04af\u043d \u0442\u043e\u049b\u044b\u0440\u0430\u0443\u044b", "hover_text": "\u0416\u0430\u0437\u0493\u044b \u043a\u04af\u043d \u0442\u043e\u049b\u044b\u0440\u0430\u0443\u044b", "share_text": "\u0416\u0430\u0437\u0493\u044b \u043a\u04af\u043d \u0442\u043e\u049b\u044b\u0440\u0430\u0443\u044b! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano", "share_text": "\u00a1Feliz inicio del verano! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "L\u012bgo sv\u0113tki", "hover_text": "Pirm\u0101 vasaras diena", "share_text": "Priec\u012bgus L\u012bgo sv\u0113tkus! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea ", "hover_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea", "share_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Primeiro dia de Ver\u00e3o", "hover_text": "Primeiro dia de Ver\u00e3o", "share_text": "Feliz primeiro dia de Ver\u00e3o! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Poletni solsticij", "hover_text": "Prvi poletni dan", "share_text": "Prvi poletni dan! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Primer d\u00eda del verano", "share_text": "\u00a1Feliz primer d\u00eda del verano! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Summer Solstice", "share_text": "Happy first day of summer! #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-solstice-2018-southern-hemisphere", "title": "Winter Solstice 2018 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/winter-solstice-2018-southern-hemisphere-5351115703975936-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0yhkWtCYozMB7qRxYzcYUdM3qLwVbEtdX7zCw4uCkM5mDuSvOSRiKB2k4FnQqna-nfUOz_qX-PriWZ8hMimCH4MBjB3rtnbv0cYSNyGu", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/winter-solstice-2018-southern-hemisphere-5351115703975936-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "winter solstice", "hover_text": "Winter Solstice 2018", "share_text": "Happy 2018 Winter Solstice! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u51ac\u81f3\uff08\u5357\u534a\u7403\uff09", "hover_text": "2018\u5e74 \u51ac\u81f3\uff08\u5357\u534a\u7403\uff09", "share_text": "2018\u5e74 \u51ac\u81f3\uff08\u5357\u534a\u7403\uff09\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de invierno 2018", "hover_text": "Solsticio de invierno 2018", "share_text": "Solsticio de invierno 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "winter solstice", "share_text": "Happy 2018 Winter Solstice! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-multiple-countries", "title": "Father's Day 2015 (Multiple Countries)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-multiple-countries-5678804118798336-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MyVzdkSFlkYqGE2Tt0JSd8zkiilqEp5xB-OTVm_1SFpblPhkODwphQAvtA45mSqJN9vVoQACnu8xf3JDW0DycFFwTVFSy89h8Rk85Ks", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-multiple-countries-5678804118798336.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 21], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Vadersdag", "hover_text": "Gelukkige Vadersdag 2015!", "share_text": "Gelukkige Vadersdag 2015!  #GoogleDoodle"}, "am": {"query": "\u12e8\u12a0\u1263\u1276\u127d \u1240\u1295", "hover_text": "\u12e8\u12a0\u1263\u1276\u127d \u1240\u1295", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631", "share_text": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a"}, "hy": {"query": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u0582\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580", "hover_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u0582\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580 2015", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u0582\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580 2015 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Father's Day", "hover_text": "\u09aa\u09c0\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be", "share_text": "\u09aa\u09c0\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Father's Day 2015", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": "\u1021\u1016\u1031\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037", "hover_text": "\u1015\u103b\u1031\u102c\u103a\u101b\u103d\u103e\u1004\u103a\u1016\u103d\u101a\u103a \u1021\u1016\u1031\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 \u1016\u103c\u1005\u103a\u1015\u102b\u1005\u1031\u104b", "share_text": "\u1015\u103b\u1031\u102c\u103a\u101b\u103d\u103e\u1004\u103a\u1016\u103d\u101a\u103a \u1021\u1016\u1031\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u7236\u89aa\u7bc0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den otc\u016f", "hover_text": "Den otc\u016f 2015", "share_text": "Hezk\u00fd den otc\u016f! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Vaderdag", "hover_text": "Fijne Vaderdag 2015!", "share_text": "Fijne Vaderdag! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "Joyeuse F\u00eate des P\u00e8res 2015 !", "share_text": "Joyeuse F\u00eate des P\u00e8res 2015 ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Vatertag", "hover_text": "Sch\u00f6nen Vatertag 2015!", "share_text": "Papa, Du bist der Beste! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1", "hover_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aaa\u0abf\u0aa4\u0ac3\u0aa6\u0abf\u0aa8", "hover_text": "\u0aaa\u0abf\u0aa4\u0ac3\u0aa6\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!", "share_text": "\u0aaa\u0abf\u0aa4\u0ac3\u0aa6\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092a\u093f\u0924\u0943 \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u092a\u093f\u0924\u0943 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902", "share_text": "\u092a\u093f\u0924\u0943 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0901! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ap\u00e1k napja", "hover_text": "Boldog Ap\u00e1k napj\u00e1t!", "share_text": "Boldog Ap\u00e1k napj\u00e1t 2015! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 na nAithreacha", "hover_text": "L\u00e1 na nAithreacha 2015 shona!", "share_text": "L\u00e1 na nAithreacha 2015! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0 2015!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u7236\u306e\u65e5", "hover_text": "\u7236\u306e\u65e5 \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01", "share_text": "\u7236\u306e\u65e5 \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01#GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6", "hover_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!", "share_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Bapa", "hover_text": "Selamat Hari Bapa 2015!", "share_text": "Selamat Hari Bapa 2015! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e", "share_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092a\u093f\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092a\u093f\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e!", "share_text": "\u092a\u093f\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz Dia do Pai 2015!", "share_text": "Feliz Dia do Pai 2015! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02!", "share_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dd2\u0dba\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba", "hover_text": "\u0db4\u0dd2\u0dba\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba \u0dc3\u0db8\u0dbb\u0db8\u0dd4!", "share_text": "\u0db4\u0dd2\u0dba\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba \u0dc3\u0db8\u0dbb\u0db8\u0dd4! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 otcov", "hover_text": "De\u0148 otcov 2015", "share_text": "Vesel\u00fd De\u0148 otcov! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Siku ya baba duniani", "hover_text": "Heri Siku ya Baba 2015!", "share_text": "Heri ya siku ya baba! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd!", "share_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41!", "share_text": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc 2015", "share_text": "Babalar G\u00fcn\u00fcn\u00fcz Kutlu Olsun! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "Father's Day", "hover_text": "!\u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 Father's Day", "share_text": "!\u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 Father's Day #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y c\u1ee7a Ba", "hover_text": "Ng\u00e0y c\u1ee7a Ba 2015 !", "share_text": "M\u1eebng ng\u00e0y c\u1ee7a Ba 2015! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-mena", "title": "Father's Day 2019 (MENA)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-mena-6306772011712512-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KsoZP-NkeE6LRLELEI7rpH-7rt--ooCm_yEp5YFU8JppkXznImvin8exUUza6n485e4AkrSvQMEQnxNft6HExyOtF_RfQ0S_9CIaWQo", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-mena-6306772011712512-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628", "hover_text": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": "\u0540\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580", "hover_text": "\u0540\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580 2019", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580\u0568 2019 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-2021-northern-hemisphere", "title": "Summer 2021 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/summer-2021-northern-hemisphere-6753651837108969-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lU2g4igZ6ITOdhQZ0MfE59BeUTNoChQ04NxDwj0m5fk2h_4NRAkIh28hUDYCBRVSVP9Mqb2rqUxh4gwSBoYvPo0tM6FXKtn3L3-0H9AkaoSphBVCRwyOdA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/summer-2021-northern-hemisphere-6753651837108969-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2021, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Summer Season", "hover_text": "Summer 2021", "share_text": "Happy Summer 2021! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641", "hover_text": "\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2021", "share_text": "\u0646\u062d\u062a\u0641\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0628\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2021 \u200e#GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "uda", "hover_text": "2021eko uda", "share_text": "2021eko uda #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "prvi dan ljeta", "hover_text": "Ljeto 2021.", "share_text": "Ljeto 2021! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Summer Season", "hover_text": "Summer 2021", "share_text": "Happy Summer 2021 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043e 2021\u0433.", "hover_text": "\u041b\u044f\u0442\u043e 2021\u00a0\u0433.", "share_text": "\u041b\u044f\u0442\u043e 2021\u00a0\u0433. #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Estiu ", "hover_text": "Estiu 2021", "share_text": "Estiu 2021 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "prvi dan ljeta", "hover_text": "Ljeto 2021.", "share_text": "Ljeto 2021.! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Sommer", "hover_text": "Sommer 2021", "share_text": "Sommer 2021 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Zomer ", "hover_text": "Zomer 2021", "share_text": "Zomer 2021 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "suvi", "hover_text": "Suvi 2021", "share_text": "Suvi 2021! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Kes\u00e4 2021", "share_text": "Kes\u00e4 2021 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9t\u00e9", "hover_text": "Bel \u00e9t\u00e9 2021", "share_text": "Bel \u00e9t\u00e9\u00a02021\u00a0! #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "\u00c9t\u00e9", "hover_text": "\u00c9t\u00e9 2021", "share_text": "Bon \u00e9t\u00e9 2021! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Ver\u00e1n", "hover_text": "Ver\u00e1n 2021", "share_text": "Ver\u00e1n 2021! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Sommeranfang", "hover_text": "Sommer\u00a02021", "share_text": "Sommer\u00a02021! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e2\u05d5\u05e0\u05ea \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "hover_text": "\u05e7\u05d9\u05e5 2021", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "hover_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3, 2021 (az \u00e9szaki f\u00e9ltek\u00e9n)", "share_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3, 2021 (az \u00e9szaki f\u00e9ltek\u00e9n) #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Estate", "hover_text": "Estate 2021", "share_text": "Estate 2021! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2021 \u5e74\u590f\u81f3", "share_text": "2021 \u5e74\u590f\u81f3#GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc5ec\ub984 ", "hover_text": "2021\ub144 \uc5ec\ub984", "share_text": "2021\ub144 \uc990\uac70\uc6b4 \uc5ec\ub984  #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano ", "share_text": "Solsticio de verano #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Vasaras sezona", "hover_text": "2021.\u00a0gada vasara", "share_text": "2021.\u00a0gada vasara! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vasara", "hover_text": "2021 m. vasara", "share_text": "2021 m. vasara! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Sommer", "hover_text": "Sommeren 2021", "share_text": "God Sommer 2021! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "ver\u00e3o", "hover_text": "ver\u00e3o 2021", "share_text": "ver\u00e3o 2021 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Solstitiu de vara", "hover_text": "Vara anului 2021", "share_text": "Vara anului 2021! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Solstitiu de vara", "hover_text": "Vara anului 2021", "share_text": "Vara anului 2021! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043e", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043e-2021", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u043e-2021 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043e", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043e 2021.", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u043e 2021! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Leto", "hover_text": "Leto 2021.", "share_text": "Leto 2021! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Poletje", "hover_text": "Poletje 2021", "share_text": "Poletje 2021! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Verano", "hover_text": "Verano 2021", "share_text": "\u00a1Verano 2021! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": "Sommar 2021", "share_text": "Sommar 2021! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Yaz 2021", "hover_text": "Yaz 2021", "share_text": "Yaz geldi! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041b\u0456\u0442\u043e", "hover_text": "\u041b\u0456\u0442\u043e \u0443 2021 \u0440\u043e\u0446\u0456", "share_text": "\u041b\u0456\u0442\u043e \u0443 2021 \u0440\u043e\u0446\u0456! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Summer Season", "share_text": "Happy Summer 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "viktor-tsois-50th-birthday", "title": "Viktor Tsoi's 50th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/Viktor_Tsoi-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vgK9FvEqgIlzapeBb_556atZHX6UTa7pWxc08ohPZLjsktLvd1Q7PNtMmvBJI2o4r_bcrOeMxlx4U_a4tf5N2jv1oI1zO5qeOZpqVm0=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 6, 21], "translations": {"ru": {"query": "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0426\u043e\u0439", "hover_text": "50 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0426\u043e\u044f", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Viktor Tsoi's 50th Birthday", "share_text": "Viktor Tsoi's 50th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-winter-by-takashi-murakami", "title": "First Day of Winter by Takashi Murakami", "url": "//www.google.com/logos/2011/murakami_winter-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7o1d8065xjuAfqARZMFxrfi7dAM3T7dQRYBEfu1nTuA-osb11p4LcLmKQ_tNEgPjv-Va1ZraKse1RgdfksW2CB9eIUybDQTaVCVESRFa0g=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 6, 21], "translations": {"jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Winter Solstice", "hover_text": "First Day of Winter. Doodle by Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "af": {"query": "Wintersonstilstand", "hover_text": "Eerste dag van winter. Doodle deur Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Winter Solstice", "hover_text": "First Day of Winter. Doodle by Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "id": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Solst\u00edcio de inverno", "hover_text": "Primeiro dia do inverno. Doodle de Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "es": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Primer d\u00eda de invierno. Doodle de Takashi Murakami, 2011.", "share_text": ""}, "zu": {"query": "Winter Solstice", "hover_text": "Usuku lokuqala lobusika", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Winter Solstice", "share_text": "First Day of Winter by Takashi Murakami #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-solstice-2015-brazil", "title": "Winter Solstice 2015 (Brazil)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/winter-solstice-2015-brazil-5991092264632320-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NWDe4i_bS-YVlWAPY5Yqr_al6I7RRB5Cut4z2FQJsRlxQdRJlMaAhSQA588dm_lgI9HxKFijBiXuUz_GixYeaZyRgkqZt-TZnFatR8msug", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/winter-solstice-2015-brazil-5991092264632320-hp2x.jpg", "high_res_width": 1030, "high_res_height": 398, "run_date_array": [2015, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Winter Solstice", "hover_text": "First Day of Winter", "share_text": "Happy first day of winter! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Solst\u00edcio de inverno", "hover_text": "Primeiro dia do inverno", "share_text": "Primeiro dia do inverno! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Winter Solstice", "share_text": "Happy first day of winter! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-winter-2010", "title": "First Day of Winter 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/winter2010_1-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lNz6C9rzBHBixlA4pTEkJS2N0tTcnI7MnPn9pa7BuUTpT1DoQFSbG2cinDmnDXOaqwpnoUGYbz-wmXoQvySLxXd8oTkJXwUIy49gpweR=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 6, 21], "translations": {}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of Winter 2010", "share_text": "First Day of Winter 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-winter-southern-hemisphere", "title": "First Day of Winter (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/2009/firstdaywinter09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/cGnlWLOigdJ0xyWvb8HEDn7KyZcLmikQJrsoMSy8gpzXyIR_QKBhsrItUzKBdCwN7j8KbYLkvRemE1SmIpgTiPWRgjNLFfbOPH_xi5BN=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "first day of winter", "hover_text": "first day of winter", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Primeiro dia de inverno", "hover_text": "Primeiro dia de inverno", "share_text": ""}, "es": {"query": "Primer Dia de Invierno", "hover_text": "Primer Dia de Invierno", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "first day of winter", "share_text": "First Day of Winter (Southern Hemisphere) #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-summer-2008", "title": "First Day of Summer 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/summersolstice08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hHTNjCgfBCQKtF8R6xhU6k3uyFieQgK1jJlgEB6igJEEN5cZEXcklOsJN9GwpoG7Wcua0fXtwFmqj9w56R19bFkDVkFVBrTej1Xt-wWe=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "first day of summer", "hover_text": "First Day of Summer", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Udako solstizioa", "hover_text": "Uda iritsi da!", "share_text": ""}, "ca": {"query": "inici de l'estiu", "hover_text": "Ja ha arribat l'estiu!", "share_text": ""}, "cs": {"query": "prvn\u00ed letn\u00ed de", "hover_text": "Prvn\u00ed letn\u00ed den", "share_text": ""}, "da": {"query": "sommersolhverv", "hover_text": "Sommersolhverv", "share_text": ""}, "nl": {"query": "eerste dag van de zomer", "hover_text": "Eerste dag van de zomer", "share_text": ""}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Mittumaari, kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "share_text": ""}, "fr": {"query": "solstice d'\u00e9t\u00e9", "hover_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 !", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Solsticio de ver\u00e1n", "hover_text": "O ver\u00e1n xa est\u00e1 aqu\u00ed!", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03b7 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd", "hover_text": "\u0397 \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05e8\u05d5\u05da \u05d1\u05e9\u05e0\ufffd9", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05d9\u05e5!", "share_text": ""}, "it": {"query": "solstizio d'estate", "hover_text": "Solstizio d'estate", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ud558\uc9c0", "hover_text": "\ud558\uc9c0", "share_text": ""}, "no": {"query": "sommersolverv", "hover_text": "F\u00f8rste sommerdagen", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Noc \u015awi\u0119toja\u0144ska", "hover_text": "Noc \u015awi\u0119toja\u0144ska", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "solsticio de ver\u00e3o", "hover_text": "In\u00edcio do Ver\u00e3o", "share_text": ""}, "sk": {"query": "letn\u00fd slnovrat  OR prv\u00fd letn\u00fd de\u0148", "hover_text": "Prv\u00fd letn\u00fd de\u0148", "share_text": ""}, "es": {"query": "solsticio de verano", "hover_text": "\u00a1El verano ya est\u00e1 aqu\u00ed!", "share_text": ""}, "sv": {"query": "sommarsolst\u00e5nd", "hover_text": "F\u00f6rsta sommardagen", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "first day of summer", "share_text": "First Day of Summer 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-summer-2010", "title": "First Day of Summer 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/summer2010_1-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xmI0I_-MQdDPHsh3VLaB1hQJ7XmHqVq0Gbci4hDhW-XheiKaCinvIRHjUxFV1TzsCccXol8xGocU24x5MeTIEGY0Ix0SP3f1IrEx3jc=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 6, 21], "translations": {}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of Summer 2010", "share_text": "First Day of Summer 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "machado-de-assis-178th-birthday", "title": "Machado de Assis\u2019 178th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/machado-de-assiss-178th-birthday-4873830207062016-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PLLcPXueU_9yibxXKIZHa-Bs4lQzTBM8sq0w_elmVBbklUTqckAqzSdUQX6d_hiqEoRh5m_rcJ0CLdhK3Z50_BLuFCy5-qnmLPu25bQJ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/machado-de-assiss-178th-birthday-4873830207062016-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Machado de Assis", "hover_text": "Machado de Assis\u2019 178th Birthday", "share_text": "Machado de Assis\u2019 178th Birthday! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Machado de Assis", "hover_text": "178\u00ba Anivers\u00e1rio de Machado de Assis", "share_text": "178\u00ba Anivers\u00e1rio de Machado de Assis #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Machado de Assis", "share_text": "Machado de Assis\u2019 178th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-2019-southern-hemisphere", "title": "Winter 2019 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/winter-2019-southern-hemisphere-5743520940818432-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xk3PJdk1oY6T4tcrjiGcg2p6u5xNp7INwcNZ79frmD6FMT52F7NiMOQVT-pmT5IU0XQdrqceSF0RHbF-ggm1W-wXPDLhTNpaQ2piHeo", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/winter-2019-southern-hemisphere-5743520940818432-2x.jpg", "high_res_width": 880, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Winter Season", "hover_text": "Happy Winter 2019!", "share_text": "Happy Winter 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Solsticio de invierno 2019", "share_text": "Solsticio de invierno 2019 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Inverno", "hover_text": "In\u00edcio do Inverno", "share_text": "In\u00edcio do Inverno 2019 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "\u00a1Feliz invierno del\u00a02019!", "share_text": "\u00a1Feliz invierno del\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Winter Season", "share_text": "Happy Winter 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-22", "title": "World Cup 2014 #22", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-22-5412669687332864.4-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gpXgNQStYmJ0HT1hzyFo0vOsgvBoHMVzGFr4YbH-MHWh6Zg4tWX-YpZH3o72FawnRX31mzuMQ23wQHEPOBgZ8Ydd50DU8PN9UbPr2AE", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-22-5412669687332864.4-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Nigeria vs Bosnia and Herzegovina", "hover_text": "Nigeria vs Bosnia and Herzegovina", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Nigeria v Bosnia and Herzegovina", "hover_text": "Nigeria v Bosnia and Herzegovina", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 gruppespil", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Nigeria Bosnie-Herz\u00e9govine", "hover_text": "Nigeria Bosnie-Herz\u00e9govine", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Nigeria gegen Bosnien-Herzeg.", "hover_text": "Nigeria gegen Bosnien-Herzeg.", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Corn an Domhain 2014", "hover_text": "Corn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Nigeria vs Bosnia ed Erzegovina", "hover_text": "Nigeria vs Bosnia ed Erzegovina", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ca\u30a4\u30b8\u30a7\u30ea\u30a2 \u30dc\u30b9\u30cb\u30a2 \u30d8\u30eb\u30c4\u30a7\u30b4\u30d3\u30ca", "hover_text": "\u30ca\u30a4\u30b8\u30a7\u30ea\u30a2 \u30dc\u30b9\u30cb\u30a2 \u30d8\u30eb\u30c4\u30a7\u30b4\u30d3\u30ca", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Nigeria vs. Bosnia", "hover_text": "Nigeria vs. Bosnia", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Nig\u00e9ria x B\u00f3snia", "hover_text": "Nig\u00e9ria x B\u00f3snia", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Nigeria contra Bosnia", "hover_text": "Nigeria contra Bosnia", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Group Stage", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nigeria vs Bosnia and Herzegovina", "share_text": "World Cup 2014 #22 #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-solstice-2017-southern-hemisphere", "title": "Winter Solstice 2017 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/winter-solstice-2017-southern-hemisphere-5679855445213184-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-IpZzvYbUitJnUWPNHFfWKirQDlOmECu2KLpSQQJcnO8YIu4S50K5X4NyBWaYBFWTCMMbz8bTkLsF_L7qBng-h-v6OMsR8DPaLHPmaRErw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/winter-solstice-2017-southern-hemisphere-5679855445213184-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 422, "run_date_array": [2017, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Winter Solstice 2017", "hover_text": "Winter Solstice 2017!", "share_text": "Happy Winter Solstice 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Primer d\u00eda del invierno", "hover_text": "Primer d\u00eda del invierno 2017", "share_text": "\u00a1Feliz inicio del invierno 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Primer d\u00eda del invierno", "hover_text": "Primer d\u00eda del invierno 2017", "share_text": "\u00a1Feliz inicio del invierno 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Winter Solstice 2017", "share_text": "Happy Winter Solstice 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "zlatko-grgics-82nd-birthday", "title": "Zlatko Grgi\u0107's 82nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2013/zlatko_grgis_82nd_birthday-1537005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kCM_tQPK4zJWOZn9KJsRHcsiSxzQsK4Twh96WsfuZXPUBkhCQjZV1Hd7PqDdrg3F71fErKPJSYL1cFzeoF_fSb5Q0rGaz3Rk3kiCfSk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2013/zlatko_grgis_82nd_birthday-1537005-hp.jpg", "high_res_width": 466, "high_res_height": 200, "run_date_array": [2013, 6, 21], "translations": {"hr": {"query": "Zlatko Grgi\u0107, Profesor Baltazar", "hover_text": "82. godi\u0161njica ro\u0111enja Zlatka Grgi\u0107a, koautora crtanog serijala Profesor Baltazar", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Zlatko Grgi\u0107, Profesor Baltazar", "hover_text": "82. rojstni dan Zlatka Grgi\u0107a, soavtorja risanke Profesor Baltazar", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Zlatko Grgi\u0107's 82nd Birthday", "share_text": "Zlatko Grgi\u0107's 82nd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "jean-paul-sartres-105th-birthday", "title": "Jean-Paul Sartre's 105th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2010/sartre10-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/sartre10-hp.png", "high_res_width": 306, "high_res_height": 130, "run_date_array": [2010, 6, 21], "translations": {"fr": {"query": "jean-paul sartre", "hover_text": "105e anniversaire de la naissance de Jean-Paul Sartre ", "share_text": ""}, "de": {"query": "Jean-Paul Sartre", "hover_text": "105ter Geburtstag von Jean-Paul Sartre", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jean-Paul Sartre's 105th Birthday", "share_text": "Jean-Paul Sartre's 105th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-summer-2013", "title": "First Day of Summer 2013", "url": "//www.google.com/logos/2013/first_day_of_summer_2013-1536005-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/UYX3ro5qLZDMyInieR4avSQsmpDVRlbNId4jpGWNzC3sYBh9Ayz1LAoRJciQGECucWXNb0Fzck4VtDqUvvQpLStCA6z2OlwivM09gELP", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zfw6Qqbl7jn5VD-oUPzZM8oUpv9Y01-vuZi6utoQozsMk8jpnqYDOorjD1OJQp19bLZWLhBeKGaG-hEjCRu-cmt7C6lKwsqFozV6f0cL=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "first day of summer 2013", "hover_text": "First day of summer. Artwork by Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Udako solstizioa 2013", "hover_text": "2013ko udako lehen eguna. Christoph Niemann-en ilustrazioa.", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Ljetni solsticij 2013.", "hover_text": "Prvi dan ljeta. Ilustracija Christopha Niemanna.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2013", "hover_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043d\u0430 \u043b\u044f\u0442\u043e\u0442\u043e", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Solstici d'estiu", "hover_text": "Primer dia d'estiu 2013. Il\u00b7lustraci\u00f3 de Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u5929\u4f86\u4e86\uff01", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u5929\u6765\u4e86zzzz", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Letn\u00ed slunovrat 2013", "hover_text": "Letn\u00ed slunovrat 2013", "share_text": ""}, "da": {"query": "Sommersolhverv", "hover_text": "Sommersolhverv 2013. Illustration af Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Eerste dag van de zomer 2013", "hover_text": "Eerste dag van de zomer", "share_text": ""}, "et": {"query": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2013", "hover_text": "Suve algus. Illustratsioon Christopha Niemannilt.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus 2013", "hover_text": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus 2013", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Solstice d'\u00e9t\u00e9", "hover_text": "Solstice d'\u00e9t\u00e9. Illustration de Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Solsticio de ver\u00e1n 2013", "hover_text": "Primeiro d\u00eda do ver\u00e1n 2013. Ilustraci\u00f3n de Cristoph Niemann", "share_text": ""}, "de": {"query": "Sommersonnenwende", "hover_text": "Sommersonnenwende 2013. Illustration von Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2013", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2013. \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e2\u05d5\u05e0\u05d5\u05ea \u05d4\u05e9\u05e0\u05d4 2013", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5 2013", "share_text": ""}, "hu": {"query": "ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "hover_text": "A ny\u00e1r els\u0151 napja 2013. K\u00e9sz\u00edtette Christoph Niemann", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Grianstad an tsamhraidh", "hover_text": "Grianstad an tsamhraidh. Obair eala\u00edne le Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "it": {"query": "Solstizio d'estate", "hover_text": "Primo giorno d'estate. Disegno di Christoph Nienann", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3 2013 Design by Christoph Niemann", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ud558\uc9c0", "hover_text": "\ud558\uc9c0", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano 2013", "hover_text": "Solsticio de verano. Ilustraci\u00f3n de Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Vasaras saulgrie\u017ei", "hover_text": "Vasaras saulgrie\u017ei. Kristofa Niemana ilustr\u0101cija", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea 2013", "hover_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea 2013", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u043b\u0435\u0442\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e\u0434\u0435\u043d\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043b\u0435\u0442\u043e\u0442\u043e. \u0418\u043b\u0443\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0430 \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444 \u041d\u0438\u043c\u0430\u043d", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Pierwszy dzie\u0144 lata", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 lata. Ilustracja Christopha Niemanna", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Solst\u00edcio de Ver\u00e3o 2013", "hover_text": "Solst\u00edcio de Ver\u00e3o 2013", "share_text": ""}, "ro": {"query": "solsti\u021biul de var\u0103 2013", "hover_text": "Prima zi de var\u0103", "share_text": ""}, "ro-MD": {"query": "solsti\u021biul de var\u0103 2013", "hover_text": "Prima zi de var\u0103", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u043b\u0435\u0442\u045a\u0430 \u0434\u0443\u0433\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430. \u0410\u0443\u0442\u043e\u0440 \u0434\u0443\u0434\u043b\u0430 \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444 \u041d\u0438\u043c\u0430\u043d", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": "prvi dan ljeta", "hover_text": "Prvi dan ljeta", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Letn\u00fd slnovrat 2013", "hover_text": "Letn\u00fd slnovrat 2013", "share_text": ""}, "es": {"query": "Solsticio de verano 2013", "hover_text": "Primer d\u00eda de verano 2013. Ilustraci\u00f3n de Cristoph Niemann.", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Sommarsolst\u00e5ndet 2013", "hover_text": "Sommarsolst\u00e5ndet. Konstverk av Christoph Niemann.", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc", "hover_text": "Yaz\u0131n \u0130lk G\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "first day of summer 2013", "share_text": "First Day of Summer 2013 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "teachers-day-2021-september-22", "title": "Teachers' Day 2021 (September 22)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/teachers-day-2021-september-22-6753651837109083-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LNtzw-PhhHv-tsI9l3EXQ4-kWBusjz8fof5aXxqaA6JiUOj10VUDenQxJhh_7JqvJCI0obnnkfD0k7QTc6krfhMLtOcmoVvllawIUqxabm5XaZMI9wEwtg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/teachers-day-2021-september-22-6753651837109083-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 22], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2021", "share_text": "Happy Teachers' Day 2021! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Maestro 2021", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro 2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2021-september-2", "title": "First Day of School 2021 (September 2)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/first-day-of-school-2021-september-1-copy-6753651837109320-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ui_cbGXrlscvjdg-YhpVUh04dAO3vBREKrQedudLpYbM3VIwUinOrUlmAa7HMjMmI8GK5N5XfGzlC2dm5E23Q1emXMN1Om2nLt_QB4vLPtdXaZZLZnBXxg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/first-day-of-school-2021-september-1-copy-6753651837109320-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 2], "translations": {"en": {"query": "First Day of School", "hover_text": "First Day of School 2021", "share_text": "Happy First Day of School 2021! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a", "hover_text": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a 2021", "share_text": "\u200e#GoogleDoodle \u0646\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0643\u0645 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0633\u0639\u064a\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a 2021"}, "hy": {"query": "\u0548\u0582\u057d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568", "hover_text": "2021 \u0569\u2024 \u0578\u0582\u057d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 2021 \u0569\u2024 \u0578\u0582\u057d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "First Day of School", "hover_text": "Back to School 2021", "share_text": "Back to School 2021! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den 2021", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den 2021! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Eerste schooldag", "hover_text": "Eerste schooldag 2021", "share_text": "Fijne eerste schooldag van 2021 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "esimene koolip\u00e4ev", "hover_text": "Esimene koolip\u00e4ev", "share_text": "Head esimest koolip\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Rentr\u00e9e des classes", "hover_text": "Rentr\u00e9e des classes\u00a02021", "share_text": "Bonne rentr\u00e9e des classes\u00a02021\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Schulanfang", "hover_text": "Schulanfang\u00a02021", "share_text": "Alles Gute zum Schulanfang\u00a02021! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd 2021", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05de\u05d7 \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd 2021! GoogleDoodle#"}, "hu": {"query": "Iskolakezd\u00e9s", "hover_text": "Iskolakezd\u00e9s, 2021", "share_text": "Kezd\u0151dik a tan\u00e9v! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Pirm\u0101 skolas diena ", "hover_text": "Pirm\u0101 skolas diena\u00a0\u2014 2021", "share_text": "Sveicam pirmaj\u0101 skolas dien\u0101\u00a0\u2014 2021! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pirma diena mokykloje", "hover_text": "Pirmoji mokslo met\u0173 diena", "share_text": "Sveikiname su pirm\u0105ja mokslo met\u0173 diena! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y 2021", "share_text": "Szcz\u0119\u015bliwego pierwszego dnia szko\u0142y 2021 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Prima zi de \u0219coal\u0103", "hover_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021", "share_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021 #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Prima zi de \u0219coal\u0103", "hover_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021", "share_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103 2021 #GoogleDoodle "}, "ru": {"query": "1 \u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f ", "hover_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c\u00a0\u2013 2021", "share_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c\u00a0\u2013 2021 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148", "hover_text": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148 2021", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148 2021! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443", "hover_text": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443 2021", "share_text": "\u0417 \u043f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043a\u043e\u043c \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y khai tr\u01b0\u1eddng", "hover_text": "Ng\u00e0y khai tr\u01b0\u1eddng 2021", "share_text": "#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of School", "share_text": "Happy First Day of School 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "saudi-arabia-national-day-2021", "title": "Saudi Arabia National Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/saudi-arabia-national-day-2021-6753651837109084-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Qxirn0KQhT8KYh4MBPD_5hcg7ZtFXn2GZKrsqjASIxeX9JCWznMx1Rx1XG0p4orIuZTlLu5vEJAOUEpfqfbqCAVsdec_ogoGDDWPDSko7mFEcvOlIzL5yA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/saudi-arabia-national-day-2021-6753651837109084-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 9, 23], "translations": {"en": {"query": "Saudi Arabia National Day", "hover_text": "Saudi Arabia National Day 2021", "share_text": "Happy National Day, Saudi Arabia! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629", "hover_text": "\u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629 2021", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629 2021"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Saudi Arabia National Day", "share_text": "Happy National Day, Saudi Arabia! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "La F\u00eate de la Musique 2002", "share_text": "La F\u00eate de la Musique 2002 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 462217, "id": null, "name": "fathers-day-2002", "title": "Father's Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/fathersday02.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/fathersday02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2002, 6, 16], "countries": ["United States"], "doodle_type": "simple", "tags": ["dad", "gopher", "National Holiday", "children", "recliner", "tie", "chair"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "fathers day", "hover_text": "Happy Father's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "dragon-boat-festival-2002", "title": "Dragon Boat Festival 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/dragon.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/dragon.gif", "high_res_width": 354, "high_res_height": 125, "run_date_array": [2002, 6, 15], "translations": {"zh-TW": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "la-fete-de-la-musique-2002", "title": "La F\u00eate de la Musique 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/musique.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/cDehSfyeuKSoexC9nQcfCUfU2_k4EDUZkFh7xW0HImJM2QfW3F7TmzvoMyRjTuJYFBKJgN0ZEi5_v5S1Dge4eBvePkHXREMIbDLz0H9E=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2002, 6, 21], "translations": {"fr": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "doodle-4-google-2010-spain-by-julia-egido-martinez", "title": "Doodle 4 Google 2010 - Spain by Julia Egido Mart\u00ednez", "url": "//www.google.com/logos/2010/d4g_worldcup10_es-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/d4g_worldcup10_es-hp.jpg", "high_res_width": 300, "high_res_height": 150, "run_date_array": [2010, 6, 16], "translations": {"es": {"query": "http://www.google.es/lovefootball", "hover_text": "Doodle 4 Google \"Me gusta el futbol\" - Julia Egido Mart\u00ednez", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle 4 Google 2010 - Spain by Julia Egido Mart\u00ednez", "share_text": "Doodle 4 Google 2010 - Spain by Julia Egido Mart\u00ednez #GoogleDoodle"}, {"name": "mc-eschers-105th-birthday", "title": "MC Escher's 105th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2003/escher.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2003/escher.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2003, 6, 16], "translations": {"mo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "MC Escher", "hover_text": "MC Escher's 105th Birthday", "share_text": ""}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "MC Escher", "share_text": "MC Escher's 105th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "dragon-boat-festival-2010", "title": "Dragon Boat Festival 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/dragonboat2010-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/dragonboat2010-hp.jpg", "high_res_width": 346, "high_res_height": 130, "run_date_array": [2010, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "Dragon Boat Festival", "hover_text": "Dragon Boat Festival", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u7aef\u5348\u7bc0", "hover_text": "\u7aef\u5348\u7bc0\u5feb\u6a02", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "http://www.google.com.hk/search?q=%E7%AB%AF%E5%8D%88%E8%8A%82&hl=zh-CN&newwindow=1&safe=strict&tbo=p&tbs=ww:1&ei=X_q7S4X3KYGY6gPL_6TNBQ&sa=X&oi=tool&resnum=2&ct=tlink&ved=0CCIQpwU&oi=ddle", "hover_text": "\u7aef\u5348\u8282", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dragon Boat Festival", "share_text": "Dragon Boat Festival 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-11", "title": "World Cup 2014 #11", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-11-6294918834159616.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Xbmvtoivgkhz9gfZFOrn_p2hmLitDOJBsiZqunfQDz6ourkFAzEwQGSFt05CTYbAquWwtFqqF1Kn9WHn-MJqVyydFEaBR0D3QUVEsIUUgA", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5IkkJ28jCJa-dMyDX3luN5onFJTRcnHMDgCq3JVjdZ0EliJLrvFRGLw04_z7phmvYJD9QWKE617CTbUoch52qg242SRSGk4taUpHfcW5Og=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 6, 16], "translations": {"de": {"query": "Deutschland bei der Weltmeisterschaft", "hover_text": "Deutschland bei der Weltmeisterschaft", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2014 #11", "share_text": "World Cup 2014 #11 #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-10", "title": "2019 Women's World Cup - Day 10", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-10-4687623482769408-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SV3r84d1YdWERiehcv_40MROIlepDv0kPYviEDbWtvwiqKEaFWODk_8jFyU6nu1zI-Mcr1JCZzLKxRaAZFjttRfH4lwNPSMDAjVu6CD2", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-10-4687623482769408-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 10", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 10 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer 2019", "share_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer 2019! #GoogleDoodle "}, "th": {"query": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562", "share_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Women's World Cup 2019", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 10 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-12", "title": "World Cup 2014 #12", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-12-5204175918989312.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GBupjgfN-cgE_ni3IJ-IZF7UhU91CcMrqmabKdBDqbqOPzWKrnL_8_F7xqN2e1i3opfACAY3UhH2xwBeN2nENqCWGXnQQcE12nX_VZrY", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/u92cUZ1R0CW9dqA4foBbEoeXbrtKc9nZ80lPaVTeJ2f3jkcS9vyp6IxmPyjDAw054Eurj6NHwnSNkc8-p4ES98TML6C2USOwozY-Esk=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 gruppespil", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Corn an Domhain 2014", "hover_text": "Corn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Group Stage", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2014", "share_text": "World Cup 2014 #12 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-13", "title": "World Cup 2014 #13", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-13-5379502658027520.9-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_Aub_HyLe1N06SJVFdvPUXlGGAMQIxYCl0RzNSKqNxgEiZxqhvidKwguK2Gs5la_FTCYren4YQ1GDLJ1k2afNFSoZK2wdTViOrTknz4k", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Vvwm5qJ9IFl0z5_MefgP4sz2BWYVT8Pb6TNwIlE0jTb3e_go_1qw6AGqsNatiJ_N89Mm2TTcOn2Y0HhIQBCUBNZuspZhyYhyX7MNFBH6eQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "United States vs Ghana", "hover_text": "United States vs Ghana", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Ghana v United States", "hover_text": "Ghana v United States", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 gruppespil", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Ghana \u00c9tats-Unis", "hover_text": "Ghana \u00c9tats-Unis", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Ghana gegen USA", "hover_text": "Ghana gegen USA", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Corn an Domhain 2014", "hover_text": "Corn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Ghana vs Stati Uniti", "hover_text": "Ghana vs Stati Uniti", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ac\u30fc\u30ca \u30a2\u30e1\u30ea\u30ab", "hover_text": "\u30ac\u30fc\u30ca \u30a2\u30e1\u30ea\u30ab", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Ghana vs. Estados Unidos", "hover_text": "Ghana vs. Estados Unidos", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Gana x Estados Unidos", "hover_text": "Gana x Estados Unidos", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Ghana contra Estados Unidos", "hover_text": "Ghana contra Estados Unidos", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Group Stage", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "United States vs Ghana", "share_text": "World Cup 2014 #13 #GoogleDoodle"}, {"name": "james-joyce-day-2004-bloomsday-2004", "title": "James Joyce Day 2004 / Bloomsday 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/james_joyce.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/eA935fdmle2aqSnDx1FDeECq_Xbr-gU3C2vyz8HPenDbq49MJOQchKurPHUdYrmbXHnYykX8NsNpdZv6MKmbsI8UuW3_iUq18cmoIKDh=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2004, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "james joyce bloomsday", "hover_text": "James Joyce", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "james joyce bloomsday", "share_text": "James Joyce Day 2004 / Bloomsday 2004 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-3", "title": "World Cup 2018 - Day 3", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-3-5146507891179520.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qtb1Y-CttqUIap5hDq_K5-MYWJoVRdctWI4TSOpd5RxbGtQQuNxokL9sSON8QzkLHsazrXG8k2noB-deYXX1JAzoeP90FIko3krE0W8O", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-3-5146507891179520.2-2xa.gif", "high_res_width": 1067, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 3", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e09\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c3\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018.", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "da": {"query": "VM i fodbold 2018", "hover_text": "VM i fodbold 2018", "share_text": "VM i fodbold #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 3. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 3. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "Kisat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Coupe du monde 2018", "hover_text": "Coupe du monde 2018 - Jour 3", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 3\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 3. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 3", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 3", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 3", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 3er d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 3 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 3", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 3", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 3. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 3", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2018", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, {"name": "fathers-day-2007", "title": "Father's Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/fathersday07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vbndifzLQuY9FjAiZR76AVY1TWF1TcRkTNWtSMwSKazQkzvUhjqJJvJjgFpk5nK3JMoYXqcNcOMQ4MDntF2XAXfymvtbjATi194nUpI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "father", "hover_text": "Father's Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "father", "hover_text": "Father's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "father", "share_text": "Father's Day 2007 #GoogleDoodle"}, {"name": "marga-faulstichs-103rd-birthday", "title": "Marga Faulstich\u2019s 103rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/marga-faulstichs-103rd-birthday-5179983537373184-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PzGQpVL1nXmHbud2gqXz_GbXZJ7nAAeDJhpn5ivm3bqHuQyedR8iXP-SVSqh33Q8iGUCCJUDTjjmFKcHiSoXnwCEqI3oOUdSvd0jAFI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/marga-faulstichs-103rd-birthday-5179983537373184.3-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "Marga Faulstich", "hover_text": "Marga Faulstich\u2019s 103rd birthday", "share_text": "Marga Faulstich\u2019s 103rd birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Marga Faulstich", "hover_text": "\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u0997\u09be \u09ab\u09b2\u09b8\u09cd\u099f\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e6\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u0997\u09be \u09ab\u09b2\u09b8\u09cd\u099f\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e6\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Marga Faulstich", "hover_text": "103. Geburtstag von Marga Faulstich", "share_text": "103. Geburtstag von Marga Faulstich #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Marga Faulstich", "hover_text": "\u0aae\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a97\u0abe \u0aab\u0acb\u0ab2\u0acd\u0ab8\u0acd\u0a9f\u0ac0\u0a9a\u0aa8\u0acb 103\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "\u0aae\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a97\u0abe \u0aab\u0acb\u0ab2\u0acd\u0ab8\u0acd\u0a9f\u0ac0\u0a9a\u0aa8\u0acb 103\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "Marga Faulstich", "hover_text": "\u092e\u093e\u0930\u094d\u0917\u093e \u092b\u093c\u0949\u0932\u094d\u0938\u094d\u091f\u093f\u091a \u0915\u0947 \u091c\u0928\u094d\u092e \u0915\u0947 103 \u0938\u093e\u0932", "share_text": "\u092e\u093e\u0930\u094d\u0917\u093e \u092b\u093c\u0949\u0932\u094d\u0938\u094d\u091f\u093f\u091a \u0915\u0947 \u091c\u0928\u094d\u092e \u0915\u0947 103 \u0938\u093e\u0932 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "Marga Faulstich", "hover_text": "\u0cae\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c97\u0cbe \u0cab\u0ccc\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb8\u0ccd\u0c9f\u0cbf\u0cb7\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 103\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0cae\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c97\u0cbe \u0cab\u0ccc\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb8\u0ccd\u0c9f\u0cbf\u0cb7\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 103\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "Marga Faulstich", "hover_text": "\u0d2e\u0d3e\u0d7c\u0d17\u0d3e \u0d2b\u0d57\u0d7e\u0d38\u0d4d\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d3f\u0d1a\u0d4d\u0d1a\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 103-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d2e\u0d3e\u0d7c\u0d17\u0d3e \u0d2b\u0d57\u0d7e\u0d38\u0d4d\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d3f\u0d1a\u0d4d\u0d1a\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 103-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Marga Faulstich", "hover_text": "\u092e\u093e\u0930\u094d\u0917\u093e \u092b\u093e\u0909\u0932\u0936\u094d\u091f\u093f\u0937 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0966\u0969\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u092e\u093e\u0930\u094d\u0917\u093e \u092b\u093e\u0909\u0932\u0936\u094d\u091f\u093f\u0937 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0966\u0969\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "Marga Faulstich", "hover_text": "\u0a2e\u0a3e\u0a30\u0a17\u0a3e \u0a2b\u0a3c\u0a3e\u0a32\u0a38\u0a1f\u0a3f\u0a71\u0a1a \u0a26\u0a3e 103\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a2e\u0a3e\u0a30\u0a17\u0a3e \u0a2b\u0a3c\u0a3e\u0a32\u0a38\u0a1f\u0a3f\u0a71\u0a1a \u0a26\u0a3e 103\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "Marga Faulstich", "hover_text": "\u0bae\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bbe \u0b83\u0baa\u0bb5\u0bc1\u0bb2\u0bcd\u0bb8\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0b9a\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 103\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0bae\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bbe \u0b83\u0baa\u0bb5\u0bc1\u0bb2\u0bcd\u0bb8\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0b9a\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 103\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Marga Faulstich", "hover_text": "\u0c2e\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c17\u0c3e \u0c2b\u0c3e\u0c32\u0c4d\u200c\u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c3f\u0c1a\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 103\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c2e\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c17\u0c3e \u0c2b\u0c3e\u0c32\u0c4d\u200c\u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c3f\u0c1a\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 103\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Marga Faulstich", "share_text": "Marga Faulstich\u2019s 103rd birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "granadas-millenium", "title": "Granadas Millenium", "url": "//www.google.com/logos/2013/granadas_millenium-1533005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6XU4W7mYZC57WM75Le1MRwT7HEg4d5HM5hdqKQa8InYIFUEZ9qZ7fZTCsHeYxrmIdx_oVvyKso4WBN5IkyQOYqKdkM_JXDsBHnZnsvhc", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iruI2xxYwH50DelLFaPkNYvNpcXYYyGc4hCQRWcxZghexP9MzX_hbc7FSKKV1NdXk1Sm8wnkyWy5cO_cHaYM5qczCFPxUPp8EHsgj_uQEg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 6, 16], "translations": {"eu": {"query": "Milenio de Granada", "hover_text": "Granadako milurrena", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Milenio de Granada", "hover_text": "Mil\u00b7lenni de Granada", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Milenio de Granada", "hover_text": "Milenio de Granada", "share_text": ""}, "es": {"query": "Milenio de Granada", "hover_text": "Milenio de Granada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Granadas Millenium", "share_text": "Granadas Millenium #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-4-google-2011-ghana-winner-ages-12-14", "title": "Doodle 4 Google 2011 - Ghana Winner (ages 12 -14)", "url": "//www.google.com/logos/2011/ghanad4g11_12-14-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sicu_DYPD38o8Z--E-o4x_TuM-bBXfq8m5jyqV_x9N2DSJ0RA-EFuTkbOtLTIrwAmkbYLES7-cctcKdrcF2eaZZl6OgTxKAtWOhcutyr=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 6, 16], "translations": {"ha": {"query": "Doodle4Google Ghana", "hover_text": "Doodle4Google Ghana Nana Abena Asabea Ametepe tayi nasara", "share_text": ""}, "ak": {"query": "Doodle4Google Ghana", "hover_text": "Doodle4Google Ghana Konimdini Nana Abena Asabea Ametepe", "share_text": ""}, "gaa": {"query": "Doodle4Google Ghana", "hover_text": "Doodle4Google Ghana akanshii kunim ye l\u0254 Nana Abena Ametepe", "share_text": ""}, "en": {"query": "Doodle4Google Ghana", "hover_text": "Doodle4Google Ghana Winner Nana Abena Asabea Ametepe", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle4Google Ghana", "share_text": "Doodle 4 Google 2011 - Ghana Winner (ages 12 -14) #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-multiple-countries", "title": "Father's Day 2019 (Multiple Countries)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-multiple-countries-6003890179801088-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CgmEJQp1HAXmg3C1MzsdZjIF4cMOh9p0phiQJesL2OdYRzgRRXxqzD2sqVENrXKV6ZlTlZ3RHAOnOS8g8Y8zT0pPyipx4XBUGmdYzepi", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-multiple-countries-6003890179801088-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Vadersdag", "hover_text": "Vadersdag 2019", "share_text": "Gelukkige Vadersdag 2019! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09aa\u09bf\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09aa\u09bf\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef", "share_text": "\u09aa\u09bf\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef-\u098f\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be ! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "2019\u7236\u89aa\u7bc0", "share_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "2019\u7236\u89aa\u7bc0", "share_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "2019\u7236\u4eb2\u8282", "share_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den otc\u016f", "hover_text": "Den otc\u016f 2019", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd den otc\u016f 2019! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Vaderdag", "hover_text": "Vaderdag 2019", "share_text": "Fijne Vaderdag! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des P\u00e8res\u00a02019", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res\u00a02019\u00a0! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1", "hover_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2019", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2019! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7", "hover_text": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7 2019", "share_text": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7 2019\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u095e\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947", "hover_text": "\u095e\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2019", "share_text": "\u0939\u0948\u092a\u0940 \u095e\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2019! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ap\u00e1k napja 2019", "hover_text": "Ap\u00e1k napja 2019", "share_text": "Ap\u00e1k napja 2019 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 na nAithreacha", "hover_text": "L\u00e1 na nAithreacha 2019", "share_text": "L\u00e1 na nAithreacha 2019. #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u7236\u306e\u65e5", "hover_text": "2019 \u5e74\u7236\u306e\u65e5", "share_text": "2019 \u5e74\u7236\u306e\u65e5\u3092\u795d\u304a\u3046\uff01#GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "hover_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8 2019", "share_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Bapa", "hover_text": "Hari Bapa", "share_text": "Selamat menyambut Hari Bapa #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2019", "share_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d7e 2019! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092c\u093e\u092c\u093e\u0902\u091a\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u092c\u093e\u092c\u093e\u0902\u091a\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 2019", "share_text": "\u092c\u093e\u092c\u093e\u0902\u091a\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 2019 \u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u092c\u0941\u0935\u093e\u0915\u094b \u092e\u0941\u0916 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092c\u0941\u0935\u093e\u0915\u094b \u092e\u0941\u0916 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096f", "share_text": "\u092c\u0941\u0935\u093e\u0915\u094b \u092e\u0941\u0916 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096f \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b2a\u0b3f\u0b24\u0b43 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38", "hover_text": "\u0b2a\u0b3f\u0b24\u0b43 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 2019", "share_text": "\u0b36\u0b41\u0b2d \u0b2a\u0b3f\u0b24\u0b43 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 2019! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2019", "share_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2018 \u0a2e\u0a41\u0a2c\u0a3e\u0a30\u0a15! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u0446\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u0446\u0430\u00a0\u2013 2019", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u043e\u0442\u0446\u0430\u00a0\u2013 2019! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 otcov ", "hover_text": "De\u0148 otcov 2019", "share_text": "Vesel\u00fd De\u0148 otcov 2019! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Letsatsi la Botate", "hover_text": "Letsatsi la Botate la 2019", "share_text": "Thabela Letsatsi la Bontate la 2019! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02019! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Siku ya Akina Baba", "hover_text": "Siku ya Akina Baba 2019", "share_text": "Heri za Siku ya Akina Baba 2019! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2019", "share_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd 2019! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2019", "share_text": "2019 \u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Letsatsi la ga Rre", "hover_text": "Letsatsi la ga Rre 2019", "share_text": "Letsatsi la ga Rre 2019! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun", "share_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun! #GoogleDoodles"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430 2019", "share_text": "\u0417 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430 2019! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u06cc\u0648\u0645 \u067e\u0650\u062f\u0631", "hover_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u067e\u0650\u062f\u0631 2019", "share_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062f 2019 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u06c1\u0648! \u200e#GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y c\u1ee7a B\u1ed1, Ng\u00e0y c\u1ee7a Ba", "hover_text": "Ng\u00e0y c\u1ee7a Cha n\u0103m 2019", "share_text": "Ch\u00fac m\u1eebng Ng\u00e0y c\u1ee7a B\u1ed1 n\u0103m 2019! #GoogleDoodle #ngaycuabo #ngaycuaba"}, "zu": {"query": "Usuku lobaba", "hover_text": "Usuku lobaba lwango-2019", "share_text": "Usuku Oluhle Lobaba lwango-2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "guatemala-elections-2019", "title": "Guatemala Elections 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/guatemala-elections-2019-5657708668649472-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DghIE3BNrtmJmLDbMGvwslN7teHJrswIaGK4lj2Pdpe9h2hGOVkwwjDpMpOaM1qJfag_lFNmD-uFb3FxEGbqyZm7ylsGcI2tEdMJ5SdS", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/guatemala-elections-2019-5657708668649472-2x.png", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2019, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "Guatemala Elections", "hover_text": "Guatemala Elections 2019", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elecciones Generales de Guatemala", "hover_text": "Elecciones Generales de Guatemala 2019", "share_text": "Elecciones Generales de Guatemala 2019 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Elecciones Generales de Guatemala", "hover_text": "Elecciones Generales de Guatemala 2019", "share_text": "Elecciones Generales de Guatemala 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Guatemala Elections", "share_text": "#GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2013", "title": "Father's Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/2013/fathers_day_2013-1532005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JO6SKyR2l6-4uyQ7Q2zsvdkGUJb5QJt-QpNiK5CMn6R4gvmptWMV8i3eXKGeFHn81BJbVmUcOFBrp0QCcmjN6u_6JByUkbWFgqhIHlY", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4ZONZmW47ec_yazKCoTD_2dHIx7hgbkO7v974Vpk8PIbV8m0P1vfuswIzq0xENQFNjvyDb5jt4GU39ez7ixeaYHinczrye_s6d6ix_VQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 6, 16], "translations": {"tl": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2013", "share_text": ""}, "ceb": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2013", "share_text": ""}, "fil": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2013", "share_text": ""}, "en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2013", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0628 2013", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Den otc\u016f", "hover_text": "Den otc\u016f 2013", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Vaderdag", "hover_text": "Vaderdag 2013", "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des P\u00e8res 2013", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1", "hover_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2013", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u7236\u306e\u65e5", "hover_text": "\u7236\u306e\u65e5 2013", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "D\u00eda del padre 2013", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Hari Bapa", "hover_text": "Hari Bapa", "share_text": ""}, "sk": {"query": "De\u0148 otcov", "hover_text": "De\u0148 otcov 2013", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Heri ya siku ya kina baba!", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc 2013", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Father's Day 2013 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "celebrating-milton-santos", "title": "Celebrating Milton Santos", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/milton-santos-92nd-birthday-6237031159037952.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Jk53RnOUQQ6mNhueIKBiJRRWiywCBxarjqxiSfNF71at0NfiYdclRVUoRKxFTpGaaW5rOXSZHylo5OB5OFcCpBhDpxRR6JOmZx1UA1BS", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/milton-santos-92nd-birthday-6237031159037952.2-2x.png", "high_res_width": 1125, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 10, 1], "translations": {"en": {"query": "Milton Santos", "hover_text": "Celebrating Milton Santos", "share_text": "Celebrating Milton Santos #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Milton Santos", "hover_text": "Celebrando o Milton Santos", "share_text": "Celebrando o Milton Santos #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Milton Santos", "share_text": "Celebrating Milton Santos #GoogleDoodle"}, {"name": "luxembourg-elections-2018", "title": "Luxembourg Elections 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/luxembourg-elections-2018-5179397962203136-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WO8bigVECucP3qMQDUcbyJeItDN5R0gjjXvj7eqLSlk8A0iks6Ii2Nlverk0dfrWvgButJI_vFjA2sF6tAPqfUxpkZ2kVe8o3J0_IUlo", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/luxembourg-elections-2018-5179397962203136-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 10, 14], "translations": {"en": {"query": "Luxembourg Elections", "hover_text": "Luxembourg Elections 2018", "share_text": "Luxembourg Elections 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9lections Luxembourg 2018", "hover_text": "\u00c9lections Luxembourg 2018", "share_text": "\u00c9lections luxembourgeoises 2018! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Luxemburgische Parlamentswahl 2018", "hover_text": "Luxemburgische Parlamentswahl 2018", "share_text": "Luxemburgische Parlamentswahl 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Luxembourg Elections", "share_text": "Luxembourg Elections 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "stella-adadevohs-62nd-birthday", "title": "Stella Adadevoh\u2019s 62nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/stella-adadevohs-62nd-birthday-6403099894743040.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9ZYWaHUFseYagmalPaTKm7kOKbK2PmnwuMqXb4k-9hUSK5IjrklWMKntD4MEsLD8p2h_o3fqV2TlqQr-VnbFvnh6M5SoEL3HjGD9kWct", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/stella-adadevohs-62nd-birthday-6403099894743040.2-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 10, 27], "translations": {"en": {"query": "Stella Adadevoh", "hover_text": "Stella Adadevoh\u2019s 62nd Birthday", "share_text": "Stella Adadevoh\u2019s 62nd Birthday #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Stella Adadevoh", "share_text": "Stella Adadevoh\u2019s 62nd Birthday #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "fathers day", "share_text": "Father's Day 2002 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 472163, "id": null, "name": "dragon-boat-festival-2002", "title": "Dragon Boat Festival 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/dragon.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/dragon.gif", "high_res_width": 354, "high_res_height": 125, "run_date_array": [2002, 6, 15], "countries": ["Brunei", "China", "Hong Kong", "Singapore", "Taiwan", "Trinidad & Tobago", "Vietnam"], "doodle_type": "simple", "tags": ["National Holiday", "boat", "dragon", "dragon boat", "paddle", "water"], "blog_text": "", "width": 354, "height": 125, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"zh-TW": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "2002-world-cup", "title": "2002 World Cup", "url": "//www.google.com/logos/2002/worldcup.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/worldcup.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 125, "run_date_array": [2002, 5, 31], "translations": {"en": {"query": "world cup", "hover_text": "Google celebrates the 2002 World Cup", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "fathers-day-2002", "title": "Father's Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/fathersday02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/fathersday02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2002, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "fathers day", "hover_text": "Happy Father's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "doodle-4-google-2011-hungary-winner", "title": "Doodle 4 Google 2011 - Hungary Winner", "url": "//www.google.com/logos/2011/hungary_d4g11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GwlrzZFaEcV40qyJDbymoY_Gvgm8v-O0bukw9GP5LKN6Z-ycs21XB7QOmdXsedB2iD9gxqgmOf-zKVlxlNyeAxmqa6QXZX63KssPr2tIgw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 6, 15], "translations": {"hu": {"query": "Doodle 4 Google Nekem Magyarorsz\u00e1g", "hover_text": "Kov\u00e1cs Ill\u00e9s rajza: \"Nekem Magyarorsz\u00e1g hagyom\u00e1ny \u00e9s \u00faj\u00edt\u00e1s\"", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle 4 Google 2011 - Hungary Winner", "share_text": "Doodle 4 Google 2011 - Hungary Winner #GoogleDoodle"}, {"name": "total-lunar-eclipse-live-imagery-provided-by-slooh", "title": "Total Lunar Eclipse. Live imagery provided by Slooh.", "url": "//www.google.com/logos/2011/lunareclipse11-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GlTIaTDE5vO2wJHHx_l_cYm4LSXKPDXP57Nt9kre-rbct_QUb-l4f1p0Pnfsc-nxAHQYW1pv3sYTcOgIlQKdyt6iobu2nVTBtQe0LygH=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 6, 15], "translations": {"mo": {"query": "eclips\u0103 de lun\u0103", "hover_text": "Eclips\u0103 total\u0103 de lun\u0103", "share_text": ""}, "rm": {"query": "Mondfinsternis", "hover_text": "Eclipsa totala da la glina", "share_text": ""}, "en": {"query": "Lunar Eclipse", "hover_text": "Total Lunar Eclipse", "share_text": ""}, "af": {"query": "Maansverduistering", "hover_text": "Algehele maansverduistering", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u062e\u0633\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0642\u0645\u0631", "hover_text": "\u062e\u0633\u0648\u0641 \u0643\u0644\u064a \u0644\u0644\u0642\u0645\u0631", "share_text": ""}, "az": {"query": "Ay Tutulmas\u0131", "hover_text": "Ay Tutulmas\u0131", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0417\u0430\u0446\u043c\u0435\u043d\u043d\u0435 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430", "hover_text": "\u0417\u0430\u0446\u043c\u0435\u043d\u043d\u0435 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041b\u0443\u043d\u043d\u043e \u0437\u0430\u0442\u044a\u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435", "hover_text": "\u041b\u0443\u043d\u043d\u043e \u0437\u0430\u0442\u044a\u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435", "share_text": ""}, "ca": {"query": "eclipsi de lluna", "hover_text": "Eclipsi total de lluna", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u6708\u98df, Lunar Eclipse", "hover_text": "\u6708\u98df", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u6708\u5168\u98df", "hover_text": "\u6708\u5168\u98df", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Pomr\u010dina Mjeseca", "hover_text": "Potpuna pomr\u010dina Mjeseca", "share_text": ""}, "cs": {"query": "zatm\u011bn\u00ed M\u011bs\u00edce", "hover_text": "Celkov\u00e9 zatm\u011bn\u00ed M\u011bs\u00edce", "share_text": ""}, "da": {"query": "M\u00e5neform\u00f8rkelse", "hover_text": "M\u00e5neform\u00f8rkelse", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Maansverduistering", "hover_text": "Totale maansverduistering", "share_text": ""}, "et": {"query": "Kuuvarjutus", "hover_text": "T\u00e4ielik kuuvarjutus", "share_text": ""}, "fi": {"query": "kuunpimennys", "hover_text": "t\u00e4ydellinen kuunpimennys", "share_text": ""}, "fr": {"query": "\u00c9clipse de Lune", "hover_text": "\u00c9clipse totale de Lune", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Eclipse luar", "hover_text": "Eclipse total de l\u00faa", "share_text": ""}, "de": {"query": "Mondfinsternis", "hover_text": "Totale Mondfinsternis", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03ad\u03ba\u03bb\u03b5\u03b9\u03c8\u03b7 \u03c3\u03b5\u03bb\u03ae\u03bd\u03b7\u03c2", "hover_text": "\u039f\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03ba\u03bb\u03b5\u03b9\u03c8\u03b7 \u03c3\u03b5\u03bb\u03ae\u03bd\u03b7\u03c2", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05dc\u05d9\u05e7\u05d5\u05d9 \u05d9\u05e8\u05d7", "hover_text": "\u05dc\u05d9\u05e7\u05d5\u05d9 \u05d9\u05e8\u05d7", "share_text": ""}, "hu": {"query": "holdfogyatkoz\u00e1s", "hover_text": "Holdfogyatkoz\u00e1s", "share_text": ""}, "is": {"query": "tunglmyrkvi", "hover_text": "Tunglmyrkvi", "share_text": ""}, "ga": {"query": "\u00c9iclips na geala\u00ed", "hover_text": "\u00c9iclips na geala\u00ed", "share_text": ""}, "it": {"query": "Eclissi di Luna", "hover_text": "Eclissi totale di Luna", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u7686\u65e2\u6708\u98df", "hover_text": "\u7686\u65e2\u6708\u98df", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0430\u0439 \u0442\u04b1\u0442\u044b\u043b\u044b\u0441\u044b", "hover_text": "\u0422\u043e\u043b\u044b\u049b \u0430\u0439 \u0442\u04b1\u0442\u044b\u043b\u044b\u0441\u044b", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uac1c\uae30\uc6d4\uc2dd", "hover_text": "\uac1c\uae30\uc6d4\uc2dd", "share_text": ""}, "ky": {"query": "\u0410\u0439 \u0442\u0443\u0442\u0443\u043b\u0443\u0443", "hover_text": "\u0422\u043e\u043b\u0443\u043a \u0430\u0439 \u0442\u0443\u0442\u0443\u043b\u0443\u0443", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Eclipse Lunar", "hover_text": "Eclipse total de Luna", "share_text": ""}, "lv": {"query": "M\u0113ness aptumsums", "hover_text": "Pilns M\u0113ness aptumsums", "share_text": ""}, "lt": {"query": "M\u0117nulio u\u017etemimas", "hover_text": "M\u0117nulio u\u017etemimas", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0417\u0430\u0442\u0435\u043c\u043d\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0447\u0438\u043d\u0430\u0442\u0430", "hover_text": "\u0417\u0430\u0442\u0435\u043c\u043d\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0447\u0438\u043d\u0430\u0442\u0430", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u091a\u0902\u0926\u094d\u0930\u0917\u094d\u0930\u0939\u0923", "hover_text": "\u0916\u0917\u094d\u0930\u093e\u0938 \u091a\u0902\u0926\u094d\u0930\u0917\u094d\u0930\u0939\u0923", "share_text": ""}, "ne": {"query": "Lunar eclipse", "hover_text": "\u091a\u0928\u094d\u0926\u094d\u0930 \u0917\u094d\u0930\u0939\u0923", "share_text": ""}, "no": {"query": "m\u00e5neform\u00f8rkelse", "hover_text": "m\u00e5neform\u00f8rkelse", "share_text": ""}, "pl": {"query": "za\u0107mienie Ksi\u0119\u017cyca", "hover_text": "ca\u0142kowite za\u0107mienie Ksi\u0119\u017cyca", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Eclipse Lunar", "hover_text": "Eclipse total da lua", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Eclipse Lunar", "hover_text": "Eclipse Lunar Total", "share_text": ""}, "ro": {"query": "eclips\u0103 de lun\u0103", "hover_text": "Eclips\u0103 total\u0103 de lun\u0103", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041b\u0443\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0437\u0430\u0442\u043c\u0435\u043d\u0438\u0435", "hover_text": "\u041f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0435 \u043b\u0443\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0437\u0430\u0442\u043c\u0435\u043d\u0438\u0435", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u043f\u043e\u043c\u0440\u0430\u0447\u0435\u045a\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u043e\u0442\u043f\u0443\u043d\u043e \u043f\u043e\u043c\u0440\u0430\u0447\u0435\u045a\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0430", "share_text": ""}, "sk": {"query": "zatmenie Mesiaca 2011", "hover_text": "Zatmenie Mesiaca", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Lunin mrk", "hover_text": "Popolni Lunin mrk", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Kupatwa kwa Mwezi", "hover_text": "Kupatwa kwa Mwezi", "share_text": ""}, "sv": {"query": "m\u00e5nf\u00f6rm\u00f6rkelse", "hover_text": "Total m\u00e5nf\u00f6rm\u00f6rkelse", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0 \u0b95\u0bbf\u0bb0\u0b95\u0ba3\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1 \u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0 \u0b95\u0bbf\u0bb0\u0b95\u0ba3\u0bae\u0bcd", "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e08\u0e31\u0e19\u0e17\u0e23\u0e04\u0e23\u0e32\u0e2a", "hover_text": "\u0e08\u0e31\u0e19\u0e17\u0e23\u0e04\u0e23\u0e32\u0e2a\u0e40\u0e15\u0e47\u0e21\u0e14\u0e27\u0e07", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Ay Tutulmas\u0131", "hover_text": "Ay tutulmas\u0131", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041c\u0456\u0441\u044f\u0447\u043d\u0435 \u0437\u0430\u0442\u0435\u043c\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f", "hover_text": "\u041f\u043e\u0432\u043d\u0435 \u043c\u0456\u0441\u044f\u0447\u043d\u0435 \u0437\u0430\u0442\u0435\u043c\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f", "share_text": ""}, "zu": {"query": "Lunar Eclipse", "hover_text": "Ukufiphala kwenyanga okugcwele", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lunar Eclipse", "share_text": "Total Lunar Eclipse. Live imagery provided by Slooh. #GoogleDoodle"}, {"name": "kobayashi-issas-250th-birthday", "title": "Kobayashi Issa's 250th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2013/kobayashi_issas_250th_birthday-1531005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4k3OC56zl50PYLuX3CybEtZ4oyohekMCNOvFkNtMmXeO-0f-JlcLxAJDaDbW1VIfR9ulkpOdzcEh6O0CKpJ5huANrgjSKkVe68eMIA4p", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/svbp5OI48PqfTUHUsvLqVFfV0NzUJGM6g4pKqxeBIVynmwaUinGS9txVGC_SmTGuHYoZsV2qXzulzCsT9iVgOWBAdF03XPheO-JsWL8=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 6, 15], "translations": {"ja": {"query": "\u5c0f\u6797\u4e00\u8336", "hover_text": "\u300c\u3086\u3046\u7136\u3068\u3057\u3066\u5c71\u3092\u898b\u308b\u86d9\u304b\u306a\u300d\u5c0f\u6797\u4e00\u8336 \u751f\u8a95 250 \u5468\u5e74", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Kobayashi Issa's 250th Birthday", "share_text": "Kobayashi Issa's 250th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-2", "title": "World Cup 2018 - Day 2", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-2-6327648912408576.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/X97Zpc5M--TWmuXBTUH-LtyDiwYeUJ4eyON0uXdgfgr3JWmvEoHIkchnmZKBt9bn6GtdVdFVtk8Jxly9vy8E0GJ-voX0B_DTRZqYeuuKHg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-2-6327648912408576-2xa.gif", "high_res_width": 1067, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 2", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2018", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2018 - \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a", "share_text": "!\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 #GoogleDoodle \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u064a\u0627\u062a! \u0627\u062d\u062a\u0641\u0644 \u0628\u0640 \u26bd \u062d\u0648\u0644 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0641\u064a \u0634\u0639\u0627\u0631"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee - \u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u09a4\u09c0\u09af\u09bc \u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u09b9\u09cb\u0995 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09ab\u09c1\u099f\u09ac\u09b2 \u0996\u09c7\u09b2\u09be! \u0986\u099c\u0995\u09c7\u09b0 #GoogleDoodle \u098f \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u099c\u09c1\u09b0\u09c7 \u26bd\u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8!"}, "eu": {"query": "Munduko futbol-txapelketa", "hover_text": "2018ko Munduko futbol-txapelketa: 2. eguna", "share_text": "Partidak hastear dira! Ospa dezagun \u26bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f osoan #GoogleDoodle-arekin"}, "ca": {"query": "Mundial de futbol", "hover_text": "Mundial de futbol 2018 - Dia 2", "share_text": "Comencen els partits! Celebrem el \u26bd a tot el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f amb #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e8c\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c2\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018.", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 2. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 2. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "Kisat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Coupe du monde 2018", "hover_text": "Coupe du monde 2018 - Jour 2", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "gl": {"query": "Mundial de f\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018. D\u00eda 2", "share_text": "Comezan os partidos! Celebremos o \u26bd en todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 2", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 2\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018 - \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 2", "share_text": "\u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2 \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa\u0aa8\u0ac0 \u0ab0\u0acb\u0aae\u0abe\u0a82\u0a9a\u0a95 \u0ab6\u0ab0\u0ac2\u0a86\u0aa4! \u0a86\u0a9c\u0aa8\u0abe #GoogleDoodle \u0ab8\u0abe\u0aa5\u0ac7 \u0aa6\u0ac1\u0aa8\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aad\u0ab0\u0aae\u0abe\u0a82 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2\u0aa8\u0abe \u26bd \u0a86 \u0aa4\u0ab9\u0ac7\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0aa8\u0ac7 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0acb!"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2018", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2018 - \u0926\u093f\u0928 2", "share_text": "\u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092e\u0947\u0902 \u26bd \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928 \u0906\u091c \u0915\u0947 #GoogleDoodle \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 2. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 2", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 2 ", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 2", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 2", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018 - 2\u0ca8\u0cc7 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0caa\u0c82\u0ca6\u0ccd\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1 \u0c86\u0cb0\u0c82\u0cad\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cb2\u0cbf! \u0c87\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle! \u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u26bd \u0c85\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0cb8\u0c82\u0cad\u0ccd\u0cb0\u0cae\u0cbf\u0cb8\u0cbf."}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 2\u00ba d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 2 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d  2018 - \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2", "share_text": "\u0d15\u0d33\u0d3f \u0d24\u0d41\u0d1f\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d46! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0d2e\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2a\u0d3e\u0d1f\u0d41\u0d02 \u26bd \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d42 \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d46 #GoogleDoodle-\u0d28\u0d4a\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d02! "}, "mr": {"query": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e", "hover_text": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e - \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968", "share_text": "\u0938\u093e\u092e\u0928\u094d\u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0927\u092e\u093e\u0932 \u0938\u0941\u0930\u0942 \u0939\u094b\u090a \u0926\u094d\u092f\u093e! \u0906\u091c\u091a\u094d\u092f\u093e #GoogleDoodle \u092e\u0927\u0942\u0928 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092d\u0930\u093e\u0924\u0940\u0932 \u0932\u094b\u0915\u093e\u0902\u0938\u094b\u092c\u0924 \u26bd\u091a\u093e \u0925\u0930\u093e\u0930 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u0942 \u092f\u093e!"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 2", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2018 - Dia 2", "share_text": "Come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018", "hover_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018 - \u0a26\u0a3f\u0a28 2", "share_text": "\u0a06\u0a13 \u0a16\u0a47\u0a21 \u0a36\u0a41\u0a30\u0a42 \u0a15\u0a30\u0a40\u0a0f! \u0a05\u0a71\u0a1c \u0a26\u0a47 #GoogleDoodle \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0a2d\u0a30 \u0a26\u0a47 \u26bd \u0a2a\u0a4d\u0a30\u0a47\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a28\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a36\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a13!"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 2", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 2. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Mundial de f\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - D\u00eda 2", "share_text": "\u00a1Comienzan los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018 - \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd 2", "share_text": "\u0b86\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd \u0b86\u0bb0\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bae\u0bcd! \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0baf #GoogleDoodle \u0b89\u0b9f\u0ba9\u0bcd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0bb2\u0bbe\u0b95\u0bb2 \u26bd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd!"}, "te": {"query": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d", "hover_text": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d - 2\u0c35 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "\u0c2e\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c1a\u0c4d\u200c\u0c32\u0c41 \u0c2e\u0c4a\u0c26\u0c32\u0c2f\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f\u0c3f! \u0c28\u0c47\u0c1f\u0c3f #GoogleDoodle \u0c26\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c3e \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0c35\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c4d\u0c24\u0c02\u0c17\u0c3e \u26bd \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1a\u0c47\u0c38\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02!"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 2", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2018", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, {"name": "edvard-griegs-172nd-birthday", "title": "Edvard Grieg\u2019s 172nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/edvard-griegs-172nd-birthday-4903333009555456.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PNW2CPja3iFGXUSVgmqjY9ov_tN_i5B2rpz7OjpzHjpDG7GOekPfGdg6tVdnVwnC0_rmxxrxemboeZERoJYLpsv7nuhAmKPxUVk8rxss5g", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/edvard-griegs-172nd-birthday-4903333009555456.2-hp2x.png", "high_res_width": 1104, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2015, 6, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Edvard Grieg", "hover_text": "Edvard Griegs 172-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Edvard Griegs 172-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #Greigs172 #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Edvard Grieg", "hover_text": "172 vuotta Edvard Griegin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "172 vuotta Edvard Griegin syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Edvard Grieg", "hover_text": "Edvard Griegs 172. f\u00f8dselsdag", "share_text": "Edward Grieg, en av Norges aller st\u00f8rste komponister, ble f\u00f8dt for 172 \u00e5r siden i dag!  #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": "Edvard Grieg", "hover_text": "Edvard Griegs 172. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Edvard Grieg\u2019s 172nd Birthday", "share_text": "Edvard Grieg\u2019s 172nd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-the-jingle-dress-dance", "title": "Celebrating the Jingle Dress Dance", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-the-jingle-dress-dance-6253753358352384.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/boL2C4oP5aTdGhqIxM2o7nTdL3e3UA72f-sQH4TDKBg7Hwi8kUPYkqPRvkYmeSuTYkrWcQVpqkDgXUaxO12Ay-g2g2-t0iumBcj5Xrs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-the-jingle-dress-dance-6253753358352384-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "Jingle Dress Dance", "hover_text": "Celebrating the Jingle Dress Dance", "share_text": "Celebrating the Jingle Dress Dance! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u53ee\u5f53\u821e", "hover_text": "\u53ee\u5f53\u821e", "share_text": "\u53ee\u5f53\u821e #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Danse des clochettes", "hover_text": "C\u00e9l\u00e9bration de la danse des clochettes", "share_text": "C\u00e9l\u00e9bration de la danse des clochettes #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "danza con el vestido jingle", "hover_text": "Homenaje a la danza con el vestido jingle", "share_text": "\u00a1Homenaje a la danza con el vestido jingle! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jingle Dress Dance", "share_text": "Celebrating the Jingle Dress Dance! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-10", "title": "World Cup 2014 #10", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-10-4857073841995776-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GyUmSkYCH0mS2fqyF6MsGP5Ve5YLrm8CRiz4NiI5eK-NexzcvjnRzCbYvVdTpiWjNv56sn0wB8D2BdL_8ELWJaCnktqQoaYk5Obrh0cb", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hRCG-DTuOd4NBxulVZg9JO0LlUfZ4y671mwt07Yzfnq6J9rQ8nkWYjEmZHAqKLCRITxQa1-T2IeZZuQe2iPF8jadHzqPujC8UYcr1oHA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 gruppespil", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Group Stage", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2014", "share_text": "World Cup 2014 #10 #GoogleDoodle"}, {"name": "800th-anniversary-of-the-magna-carta", "title": "800th Anniversary of the Magna Carta", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/800th-anniversary-of-the-magna-carta-6274258384715776-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LDwkxsntYpkescuVGklN73bfkYxHRcqQbAl1o_VsC4NdPXPvTCl3Hj65mGWx3ZaLRffGmNID_h-ew0BkLHCa97Kg9yww9nz-btqNDNoc", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/800th-anniversary-of-the-magna-carta-6274258384715776.2-hp2x.gif", "high_res_width": 600, "high_res_height": 215, "run_date_array": [2015, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800th Anniversary of the Magna Carta", "share_text": "800th Anniversary of the Magna Carta #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0646\u0627 \u0643\u0627\u0631\u062a\u0627", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640800 \u0644\u0648\u062b\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0646\u0627 \u0643\u0627\u0631\u062a\u0627", "share_text": "#GoogleDoodle \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640800 \u0644\u0648\u062b\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0646\u0627 \u0643\u0627\u0631\u062a\u0627"}, "eu": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "Magna Carta-ren 800. urteurrena", "share_text": "Magna Carta-ren 800. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "When was the Magna Carta signed?", "hover_text": "800th Anniversary of the Magna Carta", "share_text": "800th Anniversary of the Magna Carta #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041c\u0430\u0433\u043d\u0430 \u0425\u0430\u0440\u0442\u0430", "hover_text": "800 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041c\u0430\u0433\u043d\u0430 \u0425\u0430\u0440\u0442\u0430", "share_text": "800 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041c\u0430\u0433\u043d\u0430 \u0425\u0430\u0440\u0442\u0430 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Carta Magna", "hover_text": "800\u00e8 aniversari de la \"Carta Magna\"", "share_text": "800\u00e8 aniversari de la Carta Magna #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5927\u61b2\u7ae0", "hover_text": "\u82f1\u570b\u5927\u61b2\u7ae0\u9812\u5e03 800\u5468\u5e74", "share_text": "\u82f1\u570b\u5927\u61b2\u7ae0\u9812\u5e03 800\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800. godi\u0161njica povelje Magna Carta", "share_text": "800. godi\u0161njica povelje Magna Carta #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Magna Charta", "hover_text": "800. v\u00fdro\u010d\u00ed vyd\u00e1n\u00ed Velk\u00e9 listiny pr\u00e1v a\u00a0svobod", "share_text": "800. v\u00fdro\u010d\u00ed vyd\u00e1n\u00ed Velk\u00e9 listiny pr\u00e1v a\u00a0svobod #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Magna Carta perustuslaki", "hover_text": "800 vuotta Magna Cartan julkaisusta", "share_text": "800 vuotta Magna Cartan alkuper\u00e4isversion julkaisusta #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Carta Magna", "hover_text": "800.\u00ba aniversario da \"Carta Magna\"", "share_text": "800.\u00ba aniversario da \"Carta Magna\" #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800 Jahre Magna Carta", "share_text": "800 Jahre Magna Carta #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039c\u03ac\u03b3\u03ba\u03bd\u03b1 \u039a\u03ac\u03c1\u03c4\u03b1", "hover_text": "800\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03ac\u03b3\u03ba\u03bd\u03b1 \u039a\u03ac\u03c1\u03c4\u03b1", "share_text": "800\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03ac\u03b3\u03ba\u03bd\u03b1 \u039a\u03ac\u03c1\u03c4\u03b1 #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05d2\u05e0\u05d4 \u05db\u05e8\u05d8\u05d4", "hover_text": "800 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05de\u05d2\u05e0\u05d4 \u05db\u05e8\u05d8\u05d4", "share_text": "800 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05de\u05d2\u05e0\u05d4 \u05db\u05e8\u05d8\u05d4 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "Magna Carta 800. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Magna Carta 800. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800 \u00e1r fr\u00e1 \u00fatg\u00e1fu Magna Carta", "share_text": "800 \u00e1r fr\u00e1 \u00fatg\u00e1fu Magna Carta #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800\u00b0 anniversario della Magna Carta", "share_text": "800\u00b0 anniversario della Magna Carta #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ub9c8\uadf8\ub098 \uce74\ub974\ud0c0", "hover_text": "\ub9c8\uadf8\ub098 \uce74\ub974\ud0c0 \uc81c\uc815 800\uc8fc\ub144", "share_text": "\ub9c8\uadf8\ub098 \uce74\ub974\ud0c0 \uc81c\uc815 800\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Carta Magna", "hover_text": "800\u00ba Aniversario de la sanci\u00f3n de la Carta Magna", "share_text": "800\u00ba Aniversario de la sanci\u00f3n de la Carta Magna #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800\u00ba Anivers\u00e1rio da Magna Carta", "share_text": "800\u00ba Anivers\u00e1rio da Magna Carta #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800\u00ba Anivers\u00e1rio da Magna Carta", "share_text": "800\u00ba Anivers\u00e1rio da Magna Carta #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f \u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439", "hover_text": "800 \u043b\u0435\u0442 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438 \u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439", "share_text": "800 \u043b\u0435\u0442 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438 \u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0459\u0430 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u0435", "hover_text": "800. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0459\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u0435", "share_text": "800. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0459\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u0435"}, "sr-Latn": {"query": "Velika povelja slobode", "hover_text": "800. godi\u0161njica Velike povelje slobode", "share_text": "800. godi\u0161njica Velike povelje slobode"}, "sk": {"query": "Magna charta", "hover_text": "800.\u00a0v\u00fdro\u010die Ve\u013ekej listiny slob\u00f4d", "share_text": "800.\u00a0v\u00fdro\u010die Ve\u013ekej listiny slob\u00f4d #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800. obletnica Velike listine svobo\u0161\u010din", "share_text": "800. obletnica Velike listine svobo\u0161\u010din #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Carta Magna", "hover_text": "800.\u00ba aniversario de la \"Carta Magna\"", "share_text": "800.\u00ba aniversario de la Carta Magna #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 800 tangu mkataba wa Magna Carta", "share_text": "Maadhimisho ya miaka 800 tangu mkataba wa Magna Carta #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0442\u0456\u044f \u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439", "hover_text": "800 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0456\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0442\u0456\u0457 \u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439", "share_text": "800 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0456\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0442\u0456\u0457 \u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Magna Carta", "share_text": "800th Anniversary of the Magna Carta #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-9-and-fathers-day", "title": "World Cup 2014 #9 and Father's Day", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-9-and-fathers-day-5439838778032128.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/cmv4wrnj2bF2xN-jhIhR6NvFBu7LL3H2Sd7F0yjSrKB8yYmFbQEkCzkoZ8bgTTtUcVHQrTatIIbazINrDTUSm-KYAjqzuXz05kqewns", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7taGuDQ7riyA49GgHako6PbqcTB4jcg0X-KTilktM_cAlpzIeNUCUnfjvcUA51wjlaeR-EwFmyaKQycUZ4bAy3-Iy4Kq4cVVQmI7nqY=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "Father's Day and World Cup", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "Father's Day and World Cup", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1014\u103e\u1004\u1037\u103a \u1016\u1001\u1004\u103a\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u4e16\u754c\u676f 2014", "hover_text": "\u6176\u795d\u4e16\u754c\u676f\u548c\u7236\u89aa\u7bc0\uff01", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u4e16\u754c\u676f 2014", "hover_text": "\u5e86\u795d\u4e16\u754c\u676f\u548c\u7236\u4eb2\u8282\uff01", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale a Den otc\u016f", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK 2014", "hover_text": "WK en Vaderdag", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "F\u00eate des p\u00e8res et Coupe du Monde", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1", "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 na nAithreacha", "hover_text": "L\u00e1 na nAithreacha", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 & \u7236\u306e\u65e5 ", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Copa del mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo y D\u00eda del Padre", "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup and Father's Day", "share_text": ""}, "mt": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "It-Tazza tad-Dinja tal-Futbol u Jum il-Missier", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014 a De\u0148 otcov", "share_text": ""}, "es": {"query": "Copa del mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo y D\u00eda del Padre", "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2014", "share_text": "World Cup 2014 #9 and Father's Day #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-4-google-2010-new-zealand-winner", "title": "Doodle 4 Google 2010 - New Zealand Winner", "url": "//www.google.com/logos/2010/d4g_worldcup10_nz-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/d4g_worldcup10_nz-hp.jpg", "high_res_width": 300, "high_res_height": 134, "run_date_array": [2010, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "http://www.google.co.nz/lovefootball", "hover_text": "Doodle 4 Google \"I Love Football\" - The winner", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "http://www.google.co.nz/lovefootball", "hover_text": "Doodle 4 Google \"I Love Football\" - The winner", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "http://www.google.co.nz/lovefootball", "share_text": "Doodle 4 Google 2010 - New Zealand Winner #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-for-google-2021-us-winner", "title": "Doodle for Google 2021 - US Winner", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/doodle-for-google-2021-us-winner-6753651837109220-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lNuBiSKfcYCZUgxXI7H9TIaXUysoFFSrcjlItgwtZT4rzlEmeQvXRZY_XYSV8IKjcbzKLhHHLuLfbDbXF_ff0Wzx9W-bMb8w1RQX3De-U34Bi9N_Um0C", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/doodle-for-google-2021-us-winner-6753651837109220-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "Doodle for Google", "hover_text": "Doodle for Google 2021 Winner!", "share_text": "Doodle for Google 2021 Winner! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Doodle for Google 2021 - Ganador EE. UU.", "hover_text": "Doodle for Google 2021 - Ganador EE. UU.", "share_text": "Doodle for Google 2021 - Ganador EE. UU. #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Persona ganadora del concurso Doodle for Google 2021", "share_text": "\u00a1Esta es la persona ganadora del concurso Doodle for Google 2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle for Google", "share_text": "Doodle for Google 2021 Winner! #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-4-google-2011-ghana-by-nil-carreras-del-peso", "title": "Doodle 4 Google 2011 - Ghana by Nil Carreras Del Peso", "url": "//www.google.com/logos/2011/ghanad4g11_9-11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/J-buifrhB8V4mr6QsqKjcOkRk7iRajtox-_wO96RTkOcEgQ2PgeZgMD_PgRRCt6iI02YBCaed-JtF6Hw3j9-tk_af0WusSmtU7uGyO0=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "Doodle4Google", "hover_text": "Doodle4Google Ghana Winner Nil Carreras Del Peso", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle4Google", "share_text": "Doodle 4 Google 2011 - Ghana by Nil Carreras Del Peso #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-9", "title": "2019 Women's World Cup - Day 9", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-9-5060645486067712-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/oS2mJPwLCABRiNXDiOG4YZ6A9eak8GphCsGhccAfAfQXKiKkbMfZufrGhK465_ox1-_QZlIOPFixSvBmmRQlN8GqrxfNIxyfhiGqUfGv", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-9-5060645486067712-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 9", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 9 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 9", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 9 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "WK vrouwenvoetbal 2019", "hover_text": "WK vrouwenvoetbal 2019 - dag 9", "share_text": "WK vrouwenvoetbal 2019 - dag 9 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 9e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 9e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 9", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 9 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 9", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 9 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 9", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 9 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-9", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-9 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Women's World Cup 2019", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 9 #GoogleDoodle"}, {"name": "israel-book-fair-2011", "title": "Israel Book Fair 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/israelbookfair11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2011/israelbookfair11-hp.jpg", "high_res_width": 421, "high_res_height": 163, "run_date_array": [2011, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "book week", "hover_text": "Book Week", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05d1\u05d5\u05e2 \u05d4\u05e1\u05e4\u05e8", "hover_text": "\u05e9\u05d1\u05d5\u05e2 \u05d4\u05e1\u05e4\u05e8", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "book week", "share_text": "Israel Book Fair 2011 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "celebrating-anna-may-wong", "title": "Celebrating Anna May Wong", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-anna-may-wong-4736474120454144-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FLGOtUiy1iSi4YJstLUojP_ueABV-xxCbeEv4YsHdLSjVIopMCWVsGXHOQuta_J6gIax9tYEgmsjCeqhETI12vhz3HTlr3BLF1gKR9m5Ow", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-anna-may-wong-4736474120454144-2xa.gif", "high_res_width": 750, "high_res_height": 324, "run_date_array": [2020, 1, 22], "translations": {"en": {"query": "Anna May Wong", "hover_text": "Celebrating Anna May Wong", "share_text": "Celebrating Anna May Wong! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u041c\u0435\u0439 \u0412\u043e\u043d\u0433", "hover_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0410\u043d\u043d\u0430 \u041c\u0435\u0439 \u0412\u043e\u043d\u0433", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0410\u043d\u043d\u0430 \u041c\u0435\u0439 \u0412\u043e\u043d\u0433! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u9ec3\u67f3\u971c", "hover_text": "\u7d00\u5ff5\u9ec3\u67f3\u971c", "share_text": "\u7d00\u5ff5\u9ec3\u67f3\u971c #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u9ec4\u67f3\u971c", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u9ec4\u67f3\u971c", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u9ec4\u67f3\u971c\uff01  #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Anna May Wong", "hover_text": "Hommage \u00e0 Anna May Wong", "share_text": "Hommage \u00e0 Anna May Wong\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Anna May", "hover_text": "Zu Ehren von Anna May Wong", "share_text": "Zu Ehren von Anna May Wong #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Anna May Wong", "hover_text": "Vi\u00f0 hei\u00f0rum \u00d6nnu May Wong", "share_text": "Vi\u00f0 hei\u00f0rum \u00d6nnu May Wong! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Anna May Wong", "hover_text": "In onore di Anna May Wong", "share_text": "In onore di Anna May Wong! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30a2\u30f3\u30ca\u30fb\u30e1\u30a4\u30fb\u30a6\u30a9\u30f3", "hover_text": "\u30a2\u30f3\u30ca\u30fb\u30e1\u30a4\u30fb\u30a6\u30a9\u30f3\u3092\u79f0\u3048\u3066", "