<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
 <head> 
  <title>Argentina Independence Day 2007</title> 
  <link rel="stylesheet" href="/doodles/static/styles.css" type="text/css"> 
  <meta name="google-site-verification" content="dr6LvfGy2v_-FnxOJz4HFlNKNR_VpaN0xCA_T8RXAfk"> 
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"> 
  <meta itemprop="image" content="http://www.google.com/logos/2007/ar_independence07.gif"> 
  <meta property="og:title" content="Argentina Independence Day 2007"> 
  <meta property="twitter:card" content="summary_large_image"> 
  <meta property="twitter:site" content="@GoogleDoodles"> 
  <meta property="twitter:title" content="Argentina Independence Day 2007"> 
  <meta property="og:image" content="http://lh3.googleusercontent.com/NMF_6p5loHWxYcMwh67wdPf02KCNe7n6doIjo19whLyRXnNEs9tN_Ab9-_BHQiIU1LO4hxBKaimyXO2m2w3H3kOG2aq-DJ3JX3FZpA5sTQ=s660"> 
  <meta property="twitter:image" content="http://lh3.googleusercontent.com/NMF_6p5loHWxYcMwh67wdPf02KCNe7n6doIjo19whLyRXnNEs9tN_Ab9-_BHQiIU1LO4hxBKaimyXO2m2w3H3kOG2aq-DJ3JX3FZpA5sTQ=s660"> 
  <meta property="og:url" content="http://lh3.googleusercontent.com/NMF_6p5loHWxYcMwh67wdPf02KCNe7n6doIjo19whLyRXnNEs9tN_Ab9-_BHQiIU1LO4hxBKaimyXO2m2w3H3kOG2aq-DJ3JX3FZpA5sTQ=s660"> 
  <meta property="og:type" content="video.other"> 
  <meta property="og:description" content="Argentina Independence Day 2007 #GoogleDoodle"> 
  <meta property="description" content="Argentina Independence Day 2007 #GoogleDoodle"> 
  <meta property="twitter:description" content="Argentina Independence Day 2007 #GoogleDoodle"> 
  <script nonce="DFU3IV+sJBZttBoqMX3+0f2dRitQmX">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-25773869-2']);
  _gaq.push(['_setCookiePath', '/doodles']);
  _gaq.push(['_trackPageview']);
  (function() {
     var ga = document.createElement('script');
     ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
     ga.src = ('https:' == document.location.protocol ?
               'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
     var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
     s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
</script> 
 </head> 
 <body id="doodle-detail"> 
  <div id="nav" class="maximize"> 
   <div id="nav-wrap"> 
    <a href="/doodles" id="logo" title="Google Doodles"></a> 
    <ul id="nav-list"> 
     <li class="on" id="archive-link"> <a id="archive-link-link" href="/doodles#archive"> Doodles Archive </a> <script nonce="DFU3IV+sJBZttBoqMX3+0f2dRitQmX">
        document.getElementById('archive-link-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'archive', 'enabled']));
      </script> </li> 
     <li> <a href="/doodles/about" id="about-link"> About </a> <script nonce="DFU3IV+sJBZttBoqMX3+0f2dRitQmX">
        document.getElementById('about-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'about']));
      </script> </li> 
     <li id="language-menu"> <img id="lang-icon" alt="Change language" src="//ssl.gstatic.com/images/icons/ui/common/universal_language_settings-21.png"> <select id="lang-chooser" name="hl"> <option value="bg"> ??????????? </option> <option value="ca"> ?català? </option> <option value="cs"> ??eština? </option> <option value="da"> ?Dansk? </option> <option value="el"> ?????????? </option> <option value="en-GB"> ?English (United Kingdom)? </option> <option value="en" selected> ?English (United States)? </option> <option value="es"> ?Español (España)? </option> <option value="es-419"> ?Español (Latinoamérica)? </option> <option value="fi"> ?Suomi? </option> <option value="fil"> ?Filipino? </option> <option value="fr"> ?Français (France)? </option> <option value="de"> ?Deutsch? </option> <option value="hi"> ???????? </option> <option value="hr"> ?Hrvatski? </option> <option value="hu"> ?magyar? </option> <option value="id"> ?Bahasa Indonesia? </option> <option value="it"> ?Italiano? </option> <option value="ja"> ????? </option> <option value="ko"> ????? </option> <option value="lt"> ?lietuvi?? </option> <option value="lv"> ?latviešu? </option> <option value="nl"> ?Nederlands? </option> <option value="no"> ?norsk? </option> <option value="pl"> ?polski? </option> <option value="pt-PT"> ?Português (Portugal)? </option> <option value="pt-BR"> ?Português (Brasil)? </option> <option value="ro"> ?român?? </option> <option value="ru"> ????????? </option> <option value="sk"> ?Sloven?ina? </option> <option value="sl"> ?slovenš?ina? </option> <option value="sr"> ???????? </option> <option value="sv"> ?Svenska? </option> <option value="th"> ????? </option> <option value="tr"> ?Türkçe? </option> <option value="uk"> ???????????? </option> <option value="vi"> ?Ti?ng Vi?t? </option> <option value="zh-CN"> ?????? </option> <option value="zh-TW"> ?????? </option> </select> </li> 
     <li id="search"> 
      <form id="searchform" action="/doodles"> 
       <div> 
        <input name="q" type="text" placeholder="Search Doodles" class="minimize" id="searchinput"> 
        <div id="searchbtn"></div> 
       </div> 
      </form> </li> 
    </ul> 
   </div> 
  </div> 
  <div id="content">
   <div id="content-wrap"> 
    <a id="doodle-older" class="enabled" href="/doodles/national-aborigines-islander-day-observance-committee-week" title="Prev"></a> 
    <a id="doodle-newer" class="enabled" href="/doodles/bastille-day-2007" title="Next doodle"> </a> 
    <div id="doodle-hero"> 
     <div id="plusone"></div> 
     <div class="large-img" id="hplogo"> 
      <img src="//lh3.googleusercontent.com/NMF_6p5loHWxYcMwh67wdPf02KCNe7n6doIjo19whLyRXnNEs9tN_Ab9-_BHQiIU1LO4hxBKaimyXO2m2w3H3kOG2aq-DJ3JX3FZpA5sTQ=s660" id="hplogo-img" alt="Argentina Independence Day 2007"> 
     </div> 
    </div> 
    <div id="related-doodles"> 
     <h3>More Doodles</h3> 
     <ul id="archive-list"></ul> 
    </div> 
    <ul id="doodle-cards"> 
     <li class="doodle-card" id="title-card"> 
      <div class="card-wrap"> 
       <div class="time">
        July 9, 2007
       </div> 
       <h2>Argentina Independence Day 2007</h2> 
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="geo-card" style="display:none;"> <h3>This Doodle's Reach</h3> 
      <div class="card-wrap">
       <div class="map" id="doodle-map"></div>
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="history-card">
      <div class="card-wrap"> 
       <h3>This day in history</h3> 
       <div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina Independence Day 2009" href="/doodles/argentina-independence-day-2009"> <img src="//www.google.com/logos/2009/argentina09.gif" alt="Argentina Independence Day 2009"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Saturnino Herrán's 126th Birthday" href="/doodles/saturnino-herrans-126th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2013/saturnino_herrns_126th_birthday-1979005.2-hp.jpg" alt="Saturnino Herrán's 126th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina National Day 2017" href="/doodles/argentina-national-day-2017"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/argentina-national-day-2017-5119651049635840.3-l.png" alt="Argentina National Day 2017"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina National Day 2016" href="/doodles/argentina-national-day-2016"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/argentina-national-day-2016-4697735502495744-hp.jpg" alt="Argentina National Day 2016"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina Independence Day 2011" href="/doodles/argentina-independence-day-2011"> <img src="//www.google.com/logos/2011/independenceday-argentina11-hp.jpg" alt="Argentina Independence Day 2011"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Indonesia Elections 2014" href="/doodles/indonesia-elections-2014"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/indonesia-elections-2014-5206064093986816-hp.gif" alt="Indonesia Elections 2014"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="World Cup 2014 #59" href="/doodles/world-cup-2014-59"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-59-6270307799138304-hp.gif" alt="World Cup 2014 #59"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="World Cup 2014 #57" href="/doodles/world-cup-2014-57"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-57-5105522332139520.3-hp.gif" alt="World Cup 2014 #57"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina Independence Day 2012" href="/doodles/argentina-independence-day-2012"> <img src="//www.google.com/logos/2012/argentina12-hp.jpg" alt="Argentina Independence Day 2012"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Aiga Rasch’s 74th Birthday" href="/doodles/aiga-raschs-74th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/aiga-raschs-74th-birthday-4721930233970688-hp.jpg" alt="Aiga Rasch’s 74th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina Independence Day 2008" href="/doodles/argentina-independence-day-2008"> <img src="//www.google.com/logos/2008/ar_independence08.gif" alt="Argentina Independence Day 2008"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina Independence Day 2020" href="/doodles/argentina-independence-day-2020"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/argentina-independence-day-2020-6753651837108447-l.png" alt="Argentina Independence Day 2020"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina National Day 2015" href="/doodles/argentina-national-day-2015"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/argentina-national-day-2015-5200160346865664-hp.jpg" alt="Argentina National Day 2015"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Carlota Jaramillo’s 114th Birthday" href="/doodles/carlota-jaramillos-114th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/carlota-jaramillos-114th-birthday-4718031887400960.2-l.png" alt="Carlota Jaramillo’s 114th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="World Cup 2014 #58" href="/doodles/world-cup-2014-58"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-58-6288520071086080.4-hp.gif" alt="World Cup 2014 #58"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina Independence Day 2021" href="/doodles/argentina-independence-day-2021"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/argentina-independence-day-2021-6753651837108986-l.png" alt="Argentina Independence Day 2021"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="660th Anniversary of Charles Bridge" href="/doodles/660th-anniversary-of-charles-bridge"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/660th-anniversary-of-charles-bridge-5716840465563648-law.gif" alt="660th Anniversary of Charles Bridge"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina Independence Day 2018" href="/doodles/argentina-independence-day-2018"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/argentina-independence-day-2018-5331936124862464-law.gif" alt="Argentina Independence Day 2018"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina Independence Day 2014" href="/doodles/argentina-independence-day-2014"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/argentina-independence-day-2014-5107328919535616-hp.jpg" alt="Argentina Independence Day 2014"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina Independence Day 2019" href="/doodles/argentina-independence-day-2019"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/argentina-independence-day-2019-4787047159037952-law.gif" alt="Argentina Independence Day 2019"> </a> 
        </div> 
        <script nonce="DFU3IV+sJBZttBoqMX3+0f2dRitQmX">
        const historyLinks = document.getElementsByClassName('history-link');
        for (let i = 0; i < historyLinks.length; i++) {
          historyLinks[i].addEventListener('click',
              () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Doodle', 'history card']));
        }
      </script> 
       </div> 
      </div></li> 
    </ul> 
   </div>
  </div> 
  <script nonce="DFU3IV+sJBZttBoqMX3+0f2dRitQmX">
      window.___gcfg = {
        lang: 'en',
        parsetags: 'explicit'
      }
    </script> 
  <script src="/doodles/js/slashdoodles__en.js" nonce="DFU3IV+sJBZttBoqMX3+0f2dRitQmX"></script> 
  <script src="https://www.google.com/jsapi" nonce="DFU3IV+sJBZttBoqMX3+0f2dRitQmX"></script> 
  <script nonce="DFU3IV+sJBZttBoqMX3+0f2dRitQmX">
  var doodlepage = new slashdoodles.DoodlePage(
      {"persistent_id": 473322, "id": null, "name": "argentina-independence-day-2007", "title": "Argentina Independence Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/ar_independence07.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NMF_6p5loHWxYcMwh67wdPf02KCNe7n6doIjo19whLyRXnNEs9tN_Ab9-_BHQiIU1LO4hxBKaimyXO2m2w3H3kOG2aq-DJ3JX3FZpA5sTQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 7, 9], "countries": ["Argentina"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Flag", "National Holiday"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"es": {"query": "d\u00eda de independencia de la Argentina", "hover_text": "D\u00eda de independencia de la Argentina", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "national-aborigines-islander-day-observance-committee-week", "title": "National Aborigines & Islander Day Observance Committee Week", "url": "//www.google.com/logos/2007/au_naid.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/au_naid.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "national aboriginal week", "hover_text": "National Aborigines and Islander Day Observance Committee Week", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "bastille-day-2007", "title": "Bastille Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/bastilleday07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JsxOxWIaYZ4AkWwS7zceqE_bXBdjIJZZxdYOzmlsK4FNWzpNTKKCMTDCXl2f5oSKBquu0RjDxGpkqWqiLqfRIfk0YiusOitmKJf4uXV9uA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "F\u00eate du 14 Juillet", "hover_text": "F\u00eate du 14 Juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "argentina-independence-day-2009", "title": "Argentina Independence Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/argentina09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OpmfKXz4BR0350K9yICjfoe1LV0-jD2PwGJe4lLjSi9cfJs2y6RI_sN_OA2DGy2m4nnfr-DTPJnklcYCC0zqaAQmG7pq7i0Vus7K-GZf=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 9], "translations": {"es": {"query": "Dia de la Independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day 2009", "share_text": "Argentina Independence Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "saturnino-herrans-126th-birthday", "title": "Saturnino Herr\u00e1n's 126th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/saturnino_herrns_126th_birthday-1979005.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9fxL6_zaQz3v6p5IHFAPkvBtK8C06mOhvfL6iyTqqgpOLFVYz8ZFlK8M8w6rO4rw-6VThl5GUrRtmMXZ3MJJyJG85wsBhVFSB_T8G4md", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MM-7aWB87_QRdbxETP8k1YUfXVF3ntRPP52ayUTBcM1MpfjKi9F27QcnEu2b9jIFsUZFJ4A4DTNJyla2vGedCnm31nuAni1JnB_H8awl=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 9], "translations": {"es-419": {"query": "Saturnino Herran", "hover_text": "126\u00ba aniversario del nacimiento de Saturnino Herr\u00e1n", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Saturnino Herr\u00e1n's 126th Birthday", "share_text": "Saturnino Herr\u00e1n's 126th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-national-day-2017", "title": "Argentina National Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/argentina-national-day-2017-5119651049635840.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3F37ZbN0VyCbQWJAQ-a4r7SvgM7ilaKR-IVygoXRldTG4JqulV_3j2t9YrWRAmnJoj7RWz-YuU45VJjMijkbqgvaU8xtTSeGxZ9Ll8Nm", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/argentina-national-day-2017-5119651049635840-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 9], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Argentina 2017", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina National Day 2017", "share_text": "Argentina National Day 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-national-day-2016", "title": "Argentina National Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/argentina-national-day-2016-4697735502495744-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/daRBQYMmazTcRybbhE3Ed_6tOcSuo8BLPHXKb5e-Bk48sY_TjGPYupxr23f7SrtH8DIe1sooM50zed5nzRtAj3_qskdw45KcE5d3eiw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/argentina-national-day-2016-4697735502495744-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 7, 9], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Bicentenario de la Independencia de Argentina", "hover_text": "Bicentenario de la Independencia de Argentina", "share_text": "Bicentenario de la Independencia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina National Day 2016", "share_text": "Argentina National Day 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2011", "title": "Argentina Independence Day 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/independenceday-argentina11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/z9ucg1051JbE6Qz4GXr1GMnFNeCJml3mB2gKjY10cCK5FCcCiKFdHVcthHro06LpkmSalHLkHD2TwWvNLyJf_VD-Bd8savmSj-dm2_1Q=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 9], "translations": {"es": {"query": "D\u00eda de la Independencia Argentina", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia Argentina", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day 2011", "share_text": "Argentina Independence Day 2011 #GoogleDoodle"}, {"name": "indonesia-elections-2014", "title": "Indonesia Elections 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/indonesia-elections-2014-5206064093986816-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/z8k-MDNgEYuw5n7HzTPM8IJzKAgqGN4VG0InmlGD-V1tjMOUVfCmVVl9Opuz-WRkZMOaRcqYTLzeN-FLYoR9lEI-OsQrGiMANtUazrHL", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/yq9zYmWT5cabgaBIFxqKks-of-OCBHTLhQVYryj3mPgyz1X3vXN_C-IS0UP9VFSleCO53ohZlhymxYnAudvvP-CizLTRF3JZBl4XoOtu=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Indonesia's Presidential Election Day 2014", "hover_text": "Indonesia's Presidential Election Day 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Pemilu Presiden 2014", "hover_text": "Pemilu Presiden 2014", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Indonesia's Presidential Election Day 2014", "share_text": "Indonesia Elections 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-59", "title": "World Cup 2014 #59", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-59-6270307799138304-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HY_JncJxjrlJppw_vGnUplztLZDQedz7aKZWDVi6sYVYOTfHjJQ2wMsuyE1aJcXnAVc4Q4DR45pmXBxC15-FUXPHs3Pg3ib72Cv2VRM", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-59-6270307799138304-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina vs Netherlands", "hover_text": "Argentina vs Netherlands", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u130d\u121b\u123d \u134d\u133b\u121c", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Finalerdiak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u0430\u045e\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1021\u1000\u103c\u102d\u102f\u1017\u102d\u102f\u101c\u103a\u101c\u102f\u1015\u103d\u1032", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Semifinal Copa del M\u00f3n", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 \u56db\u5f37 \u6e96\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f \u534a\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Halve Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM pool-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 v\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Argentine Pays-Bas", "hover_text": "Argentine Pays-Bas", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Semifinais Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Argentinien gegen Niederlande", "hover_text": "Argentinien gegen Niederlande", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0ab8\u0ac7\u0aae\u0abf\u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d7\u05e6\u05d9 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, El\u0151d\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Undan\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Semifinal Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed leathcheannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Argentina vs Olanda", "hover_text": "Argentina vs Olanda", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3 \u30aa\u30e9\u30f3\u30c0", "hover_text": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3 \u30aa\u30e9\u30f3\u30c0", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c \u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cbf-\u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u179c\u1782\u17d2\u1782\u200b\u1796\u17b6\u1780\u17cb\u200b\u1780\u178e\u17d2\u178a\u17b6\u179b\u1795\u17d2\u178a\u17b6\u1785\u17cb\u200b\u1796\u17d2\u179a\u17d0\u178f\u17d2\u179a", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 4\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Argentina vs. Pa\u00edses Bajos", "hover_text": "Argentina vs. Pa\u00edses Bajos", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, pusfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Semi-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d38\u0d46\u0d2e\u0d3f \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, p\u00f3\u0142fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Meias finais Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 polfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Argentina contra Pa\u00edses Bajos", "hover_text": "Argentina contra Pa\u00edses Bajos", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Nusu Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Semifinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b85\u0bb0\u0bc8 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c38\u0c46\u0c2e\u0c40-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 yar\u0131 finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u043f\u0456\u0432\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Semi-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amasemifayinali", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina vs Netherlands", "share_text": "World Cup 2014 #59 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-57", "title": "World Cup 2014 #57", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-57-5105522332139520.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zPIRtJSv5ZrDwnEZiN2flW4tkqlF1ln7bsZrSWtRixq2oUMcYe-AW6E0X5OZSobgVnkZQabb0CuF0K5Wm8XY6OLCB_r4GabxmNDmRiaqvA", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FEdSH-7Nf0DLSpHwxz_xJ1llTZfcH_3TLrog_5lAHVV_nZKG-LNQT1rhm2POXaACeGSYp6nTz6j9JfTEp0mFTDB961d45rILIxZg9TsOYw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina vs Netherlands", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u130d\u121b\u123d \u134d\u133b\u121c", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Finalerdiak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u0430\u045e\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1021\u1000\u103c\u102d\u102f\u1017\u102d\u102f\u101c\u103a\u101c\u102f\u1015\u103d\u1032", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Semifinal Copa del M\u00f3n", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 \u56db\u5f37 \u6e96\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f \u534a\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Halve Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM pool-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 v\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Demi-finales Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Semifinais Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Halbfinale", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0ab8\u0ac7\u0aae\u0abf\u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d7\u05e6\u05d9 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, El\u0151d\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Undan\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed leathcheannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Semifinale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c \u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cbf-\u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u179c\u1782\u17d2\u1782\u200b\u1796\u17b6\u1780\u17cb\u200b\u1780\u178e\u17d2\u178a\u17b6\u179b\u1795\u17d2\u178a\u17b6\u1785\u17cb\u200b\u1796\u17d2\u179a\u17d0\u178f\u17d2\u179a", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 4\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Semifinales Copa del Mundo", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, pusfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Semi-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d38\u0d46\u0d2e\u0d3f \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, p\u00f3\u0142fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Meias finais Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 polfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Semifinales Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Nusu Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Semifinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b85\u0bb0\u0bc8 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c38\u0c46\u0c2e\u0c40-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 yar\u0131 finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u043f\u0456\u0432\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Semi-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amasemifayinali", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina vs Netherlands", "share_text": "World Cup 2014 #57 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2012", "title": "Argentina Independence Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/argentina12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/J7mCEgZlWmcJGftWW53WtaqBA3906LV905F-6zk1olaEYgSzkpCFISGZTQVZ1UWqpQMTz4cZ8pVB54HJS8FHqCnaT9zG52ff4cxgCp8=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 9], "translations": {"es": {"query": "d\u00eda de la independencia", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day 2012", "share_text": "Argentina Independence Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "aiga-raschs-74th-birthday", "title": "Aiga Rasch\u2019s 74th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/aiga-raschs-74th-birthday-4721930233970688-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bPUcHof1Z3tJo2_iRBV6D_c37-jPAQadZLF4E0lEI-4Uc5XxCw9EuDqk63mjoCP8HUCuBNRGFWPuAUQD65Tb8ZAgI-gxl3nfpEdFB-4X", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/aiga-raschs-74th-birthday-4721930233970688-hp2x.jpg", "high_res_width": 1100, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2015, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Aiga Rasch", "hover_text": "Aiga Rasch\u2019s 74th Birthday", "share_text": "Celebrating Aiga Rasch\u2019s 74th Birthday! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Aiga Rasch", "hover_text": "74. Geburtstag von Aiga Rasch", "share_text": "Ihr Stil ist Kult! 74. Geburtstag von Aiga Rasch #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Aiga Rasch", "share_text": "Celebrating Aiga Rasch\u2019s 74th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2008", "title": "Argentina Independence Day 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/ar_independence08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EU6PjTrRIqa8iZ3vrr6_VomUuXFHwQnUo3l5ZdTk5-x990Y7TNAVOtZnKwWEywTzdAhd_0VXgCB1GXsUvAMZaxquzPk31FQfkVfFOU4=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 7, 9], "translations": {"es": {"query": "la independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day 2008", "share_text": "Argentina Independence Day 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2020", "title": "Argentina Independence Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/argentina-independence-day-2020-6753651837108447-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/R4a8KhzPyho2f8XbSjntI0zxqNt9SlvT1DQOJVUJmSVAa555c2hwGWqDpLmMrurGgVlSGNLGWXOYkAPjrdeRS6oxwQq2r6J34VH3KOHY0Q", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/argentina-independence-day-2020-6753651837108447-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina Independence Day", "hover_text": "Argentina Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Argentina\u00a02020", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-national-day-2015", "title": "Argentina National Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/argentina-national-day-2015-5200160346865664-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/I4Fm_3655IkPsXyw4COLCYcCHaj_Z1XN6TbKS8-dr6_Lc5HIlJqGedly6ytG0N4wXVJKgT-4x70M1NnRvIwzEa7VdxRAr1UNjbHBoMqSqg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/argentina-national-day-2015-5200160346865664-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 7, 9], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia argentina", "hover_text": "199\u00ba Aniversario de la declaraci\u00f3n de  Independencia de la Argentina", "share_text": "199\u00ba Aniversario de la declaraci\u00f3n de  Independencia de la Argentina #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la independencia argentina", "hover_text": "199\u00ba Aniversario de la declaraci\u00f3n de  Independencia de la Argentina", "share_text": "199\u00ba Aniversario de la declaraci\u00f3n de  Independencia de la Argentina #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina National Day 2015", "share_text": "Argentina National Day 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "carlota-jaramillos-114th-birthday", "title": "Carlota Jaramillo\u2019s 114th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/carlota-jaramillos-114th-birthday-4718031887400960.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Hz956LlW0_7dyW8IucCw7yPofJmxO_IXMc1MG5rq_rXycIO0zPNi-tfUPk3MU_mzoolA7tA-eYBZaIs-gK3ZBfMNg2K5vUGtqQBLfjTbCg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/carlota-jaramillos-114th-birthday-4718031887400960-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Carlota Jaramillo", "hover_text": "Carlota Jaramillo\u2019s 114th Birthday", "share_text": "Carlota Jaramillo\u2019s 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Carlota Jaramillo", "hover_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Carlota Jaramillo", "share_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Carlota Jaramillo #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Carlota Jaramillo", "share_text": "Carlota Jaramillo\u2019s 114th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-58", "title": "World Cup 2014 #58", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-58-6288520071086080.4-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0XNFd9spU9PUABfr_IXoUOSE8_1jMVcRwrbQNfn9NeS4iCwHeu47F8MPyBfwUbWCpxMuY8w9rY9cSCvaxrT5uZ1UcYANhyJCi3d-VWY", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bVagc9gJ0fCx9nHzo-HN0OcXikBfQlVZc3kzkbvdnTiKT6eT22OorXItsqybo_Xsm5PDaD49HsJp3ITbBSeYvoeQqu9zRtfsRG7mXU44=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 9], "translations": {"de": {"query": "Deutschland im WM-Finale", "hover_text": "Deutschland im WM-Finale", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2014 #58", "share_text": "World Cup 2014 #58 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2021", "title": "Argentina Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/argentina-independence-day-2021-6753651837108986-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6BdzRE_kkJMLOt4cLIxGSXlU-r_2xLanNmXDYlZBsd9chSbAFo624nHsmsSPN8jKUoxjlAmwdPkN6vwqLIaiuKiNITZg9iAAevLwvN_dMg9_5nCGMxTq3w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/argentina-independence-day-2021-6753651837108986-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina Independence Day", "hover_text": "Argentina Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Argentina 2021", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}, {"name": "660th-anniversary-of-charles-bridge", "title": "660th Anniversary of Charles Bridge", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/660th-anniversary-of-charles-bridge-5716840465563648-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vA0xj0WNDu7XacBdrRAoJ4IVALMwP7DA69bC2msCGKf4ZE3PSz4YQKNKxmCd-djVbxy-8CsRnrLEZ0IWXutc6x8zcxV_WIK-yLb4do8z", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/660th-anniversary-of-charles-bridge-5716840465563648.3-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 9], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": "Karl\u016fv most", "hover_text": "Karl\u016fv most slav\u00ed 660. v\u00fdro\u010d\u00ed!", "share_text": "Karl\u016fv most slav\u00ed 660. v\u00fdro\u010d\u00ed! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "660th Anniversary of Charles Bridge", "share_text": "660th Anniversary of Charles Bridge #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2018", "title": "Argentina Independence Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/argentina-independence-day-2018-5331936124862464-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5HHBi1vXb4Miw7J9ZufinU0Wq0pjjjdk9QUjWPq0IzWhCUJ31g9-MhzBrbFvCvZcrBUw17-bBEP3V8Ty7gBcpqan9K_l7xi11IVqdzqk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/argentina-independence-day-2018-5331936124862464.2-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina Independence Day", "hover_text": "Argentina Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Argentina! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2018!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Argentina! #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2014", "title": "Argentina Independence Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/argentina-independence-day-2014-5107328919535616-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6-ZfPCSHrVf5ROlgLHtm52ZEfwTU185c2An1NGfl54mIKeOwASyQKSk8S80v98dwOU-adaBGk-Kqg-DuBF7KzxFs_aKwmqpUDfJ6f5Hq1w", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bogs92gewqiTRjCANNq56aPm8Max2I-ltOdMnEPBwC58I5NJv4nS0_4zYI6KLuReH425Nl0XhtO2d6mHk5IaVYBhsut1BRs5gPR18FOiYg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 9], "translations": {"es-419": {"query": "Dia de la Independencia Argentina", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia", "share_text": ""}, "es": {"query": "Dia de la Independencia Argentina", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day 2014", "share_text": "Argentina Independence Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2019", "title": "Argentina Independence Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/argentina-independence-day-2019-4787047159037952-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XrKxWgH2oT1ynOUstukCqPF8HjYH6KvSmarQrkwlGtUuEgJghAdcN2-1iqFvTlO6clnKQO5rT30TwpVRtDXXgtvdSGcaC0MVw46tW2yX", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/argentina-independence-day-2019-4787047159037952-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina Independence Day", "hover_text": "Argentina Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Argentina", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Argentina\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia de Argentina! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "dr-maya-angelous-90th-birthday", "title": "Dr. Maya Angelou\u2019s 90th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/dr-maya-angelous-90th-birthday-5544539824586752.9-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gK3x989smUFCaxuXQCblrtAqiV84yygZd-xbpan_4ZvmeMoq8q_k4e50FQz89_imx65vTkgEzgz-iduRftTfb2UawCI9hTXNPWDMRQkD", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/dr-maya-angelous-90th-birthday-5544539824586752.3-2xa.gif", "high_res_width": 719, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 4, 4], "translations": {"en": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou's 90th birthday", "share_text": "Dr. Maya Angelou's 90th birthday #StillIRise #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr Maya Angelou se 90e verjaarsdag", "share_text": "Dr Maya Angelou se 90e verjaarsdag #StillIRise #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": "Maja Anxhelou", "hover_text": "90-vjetori i lindjes s\u00eb dr. Maja Anxhelout", "share_text": "90-vjetori i lindjes s\u00eb dr. Maja Anxhelout #StillIRise #GoogleDoodle"}, "am": {"query": "\u121b\u12eb \u12a0\u1295\u1304\u120e", "hover_text": "\u12e8\u12f6/\u122d \u121b\u12eb \u12a0\u1295\u1304\u120e 90\u129b\u12cd \u12e8\u120d\u12f0\u1275 \u1260\u12d3\u120d", "share_text": "\u12e8\u12f6/\u122d \u121b\u12eb \u12a0\u1295\u1304\u120e 90\u129b\u12cd \u12e8\u120d\u12f0\u1275 \u1260\u12d3\u120d #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u0627\u064a\u0627 \u0623\u0646\u062c\u064a\u0644\u0648", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064090 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u0627\u064a\u0627 \u0623\u0646\u062c\u064a\u0644\u0648\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064090 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u0627\u064a\u0627 \u0623\u0646\u062c\u064a\u0644\u0648\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": "\u0544\u0561\u0575\u0561 \u0537\u0576\u057b\u0565\u056c\u0578\u0578\u0582", "hover_text": "\u0534\u0580\u2024 \u0544\u0561\u0575\u0561 \u0537\u0576\u057b\u0565\u056c\u0578\u0578\u0582\u056b 90-\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568", "share_text": "\u0534\u0580\u2024 \u0544\u0561\u0575\u0561 \u0537\u0576\u057b\u0565\u056c\u0578\u0578\u0582\u056b 90-\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou'nun 90-c\u0131 do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u0259 h\u0259sr olunub", "share_text": "Dr. Maya Angelou'nun 90-c\u0131 do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u0259 h\u0259sr olunub #StillIRise #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ae\u09be\u09df\u09be \u0985\u09cd\u09af\u09be\u099e\u09cd\u099c\u09c7\u09b2\u09cb", "hover_text": "\u09a1\u0983 \u09ae\u09be\u09df\u09be \u0985\u09cd\u09af\u09be\u099e\u09cd\u099c\u09c7\u09b2\u09cb-\u09b0 \u09ef\u09e6\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09a1\u0983 \u09ae\u09be\u09df\u09be \u0985\u09cd\u09af\u09be\u099e\u09cd\u099c\u09c7\u09b2\u09cb-\u09b0 \u09ef\u09e6\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Maya Angelou doktorearen jaiotegunaren 90. urteurrena", "share_text": "Maya Angelou doktorearen jaiotegunaren 90. urteurrena #StillIRise #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041c\u0430\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u044d\u043b\u043e\u045e", "hover_text": "90 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0434-\u0440\u0430 \u041c\u0430\u0456 \u042d\u043d\u0434\u0436\u044d\u043b\u043e\u045e", "share_text": "90 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0434-\u0440\u0430 \u041c\u0430\u0456 \u042d\u043d\u0434\u0436\u044d\u043b\u043e\u045e  #StillIRise #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90. ro\u0111endan doktorice Maye Angelou", "share_text": "90. ro\u0111endan doktorice Maye Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr Maya Angelou's 90th birthday", "share_text": "Dr Maya Angelou's 90th birthday #StillIRise #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041c\u0430\u044f \u0410\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "90 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0434-\u0440 \u041c\u0430\u044f \u0410\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "share_text": "90 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0434-\u0440 \u041c\u0430\u044f \u0410\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443#GoogleDoodle"}, "my": {"query": "\u1019\u102c\u101a\u102c \u1021\u1014\u103a\u1002\u103b\u101a\u103a\u101c\u102d\u102f", "hover_text": "\u1012\u1031\u102b\u1000\u103a\u1010\u102c \u1019\u102c\u101a\u102c \u1021\u1014\u103a\u1002\u103b\u101a\u103a\u101c\u102d\u102f\u104f \u1014\u103e\u1005\u103a \u1049\u1040 \u1015\u103c\u100a\u1037\u103a\u1019\u103d\u1031\u1038\u1014\u1031\u1037", "share_text": "\u1012\u1031\u102b\u1000\u103a\u1010\u102c \u1019\u102c\u101a\u102c \u1021\u1014\u103a\u1002\u103b\u101a\u103a\u101c\u102d\u102f\u104f \u1014\u103e\u1005\u103a \u1049\u1040 \u1015\u103c\u100a\u1037\u103a\u1019\u103d\u1031\u1038\u1014\u1031\u1037 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90\u00e8 aniversari del naixement de Dra. Maya Angelou", "share_text": "90\u00e8 aniversari del naixement de Dra. Maya Angelou#StillIRise #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u99ac\u96c5\u5b89\u5091\u76e7", "hover_text": "\u99ac\u96c5\u5b89\u5091\u76e7\u535a\u58eb 90 \u6b72\u51a5\u8a95", "share_text": "\u99ac\u96c5\u5b89\u5091\u76e7\u535a\u58eb 90 \u6b72\u51a5\u8a95#StillIRise #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u9a6c\u5a05\u00b7\u5b89\u6770\u5362", "hover_text": "\u9a6c\u5a05\u00b7\u5b89\u6770\u5362\u8bde\u8fb0 90 \u5468\u5e74", "share_text": "\u9a6c\u5a05\u00b7\u5b89\u6770\u5362\u8bde\u8fb0 90 \u5468\u5e74 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90. godi\u0161njica ro\u0111enja Maye Angelou", "share_text": "90. godi\u0161njica ro\u0111enja Maye Angelou #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Mayi Angelou", "share_text": "90. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Mayi Angelou #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelous 90-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Dr. Maya Angelous 90-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #StillIRise #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "De negentigste verjaardag van Dr. Maya Angelou", "share_text": "De negentigste verjaardag van Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90 aastat dr Maya Angelou s\u00fcnnist", "share_text": "90 aastat dr Maya Angelou s\u00fcnnist #StillIRise #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90 vuotta Maya Angeloun syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "90 vuotta Maya Angeloun syntym\u00e4st\u00e4 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90e anniversaire du Dr. Maya Angelou", "share_text": "90e anniversaire du Dr. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90.\u00ba aniversario do nacemento da Dra. Maya Angelou", "share_text": "90.\u00ba aniversario do nacemento da Dra. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": "\u10db\u10d0\u10d8\u10d0 \u10d0\u10dc\u10ef\u10d4\u10da\u10dd\u10e3", "hover_text": "\u10d3\u10dd\u10e5\u10e2\u10dd\u10e0 \u10db\u10d0\u10d8\u10d0 \u10d0\u10dc\u10ef\u10d4\u10da\u10dd\u10e3\u10e1 90 \u10ec\u10da\u10d8\u10e1 \u10d8\u10e3\u10d1\u10d8\u10da\u10d4", "share_text": "\u10d3\u10dd\u10e5\u10e2\u10dd\u10e0 \u10db\u10d0\u10d8\u10d0 \u10d0\u10dc\u10ef\u10d4\u10da\u10dd\u10e3\u10e1 90 \u10ec\u10da\u10d8\u10e1 \u10d8\u10e3\u10d1\u10d8\u10da\u10d4 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90. Geburtstag von Dr. Maya Angelou", "share_text": "90. Geburtstag von Dr. Maya Angelou#StillIRise #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039c\u03ac\u03b3\u03b9\u03b1 \u0391\u03b3\u03b3\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5", "hover_text": "90\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0394\u03c1. \u039c\u03ac\u03b3\u03b9\u03b1\u03c2 \u0391\u03b3\u03b3\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5", "share_text": "90\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0394\u03c1. \u039c\u03ac\u03b3\u03b9\u03b1\u03c2 \u0391\u03b3\u03b3\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5 #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aae\u0abe\u0aaf\u0abe \u0a8f\u0aa8\u0acd\u0a9c\u0ab2\u0acb", "hover_text": "\u0aa1\u0ac9. \u0aae\u0abe\u0aaf\u0abe \u0a8f\u0aa8\u0acd\u0a9c\u0ab2\u0acb\u0aa8\u0ac0 90\u0aae\u0ac0 \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7\u0a97\u0abe\u0a82\u0aa0", "share_text": "\u0aa1\u0ac9. \u0aae\u0abe\u0aaf\u0abe \u0a8f\u0aa8\u0acd\u0a9c\u0ab2\u0acb\u0aa8\u0ac0 90\u0aae\u0ac0 \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7\u0a97\u0abe\u0a82\u0aa0 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05d0\u05d9\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d2'\u05dc\u05d5", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d4-90 \u05e9\u05dc \u05d3\"\u05e8 \u05de\u05d0\u05d9\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d2'\u05dc\u05d5", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d4-90 \u05e9\u05dc \u05d3\"\u05e8 \u05de\u05d0\u05d9\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d2'\u05dc\u05d5 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092e\u093e\u092f\u093e \u090f\u0902\u091c\u0947\u0932\u094b", "hover_text": "\u0921\u0949. \u092e\u093e\u092f\u093e \u090f\u0902\u091c\u0947\u0932\u094b \u0915\u093e 90\u0935\u093e\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0921\u0949. \u092e\u093e\u092f\u093e \u090f\u0902\u091c\u0947\u0932\u094b \u0915\u093e 90\u0935\u093e\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 90. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Dr. Maya Angelou sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 90. \u00e9vfordul\u00f3ja #StillIRise #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou f\u00e6ddist fyrir 90 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Dr. Maya Angelou f\u00e6ddist fyrir 90 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Ulang tahun ke-90 Dr. Maya Angelou", "share_text": "Ulang tahun ke-90 Dr. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "it": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di Maya Angelou", "share_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di Maya Angelou #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30de\u30e4\u30fb\u30a2\u30f3\u30b8\u30a7\u30ed\u30a6", "hover_text": "\u30de\u30e4\u30fb\u30a2\u30f3\u30b8\u30a7\u30ed\u30a6\u751f\u8a95 90 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30de\u30e4\u30fb\u30a2\u30f3\u30b8\u30a7\u30ed\u30a6\u751f\u8a95 90 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cae\u0cbe\u0caf\u0cbe \u0c8f\u0c82\u0c9c\u0cc6\u0cb2\u0ccc", "hover_text": "\u0ca1\u0cbe. \u0cae\u0cbe\u0caf\u0cbe \u0c8f\u0c82\u0c9c\u0cc6\u0cb2\u0ccc\u0cb0\u0cb5\u0cb0 90 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0caf\u0c82\u0ca4\u0cbf", "share_text": "\u0ca1\u0cbe. \u0cae\u0cbe\u0caf\u0cbe \u0c8f\u0c82\u0c9c\u0cc6\u0cb2\u0ccc\u0cb0\u0cb5\u0cb0 90 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0caf\u0c82\u0ca4\u0cbf #StillIRise #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443\u0434\u044b\u04a3 90 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u049b \u043c\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u043e\u0439\u044b", "share_text": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443\u0434\u044b\u04a3 90 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u049b \u043c\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u043e\u0439\u044b #StillIRise #GoogleDoodle"}, "km": {"query": "\u1798\u17c9\u17b6\u1799\u17c9\u17b6 \u17a2\u17c1\u1793\u1787\u17c1\u17a1\u17bc", "hover_text": "\u1790\u17d2\u1784\u17c3\u1781\u17bd\u1794\u1780\u17c6\u178e\u17be\u178f\u1791\u17b8 90 \u179a\u1794\u179f\u17cb\u1798\u17c9\u17b6\u1799\u17c9\u17b6 \u17a2\u17c1\u1793\u1787\u17c1\u17a1\u17bc", "share_text": "\u1790\u17d2\u1784\u17c3\u1781\u17bd\u1794\u1780\u17c6\u178e\u17be\u178f\u1791\u17b8 90 \u179a\u1794\u179f\u17cb\u1798\u17c9\u17b6\u1799\u17c9\u17b6 \u17a2\u17c1\u1793\u1787\u17c1\u17a1\u17bc  #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ub9c8\uc57c \uc548\uc824\ub8e8", "hover_text": "\ub9c8\uc57c \uc548\uc824\ub8e8 \ubc15\uc0ac 90\uc138 \uc0dd\uc77c", "share_text": "\ub9c8\uc57c \uc548\uc824\ub8e8 \ubc15\uc0ac 90\uc138 \uc0dd\uc77c #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "\u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443\u0434\u0443\u043d 90 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u043a \u043c\u0430\u0430\u0440\u0430\u043a\u0435\u0441\u0438", "share_text": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443\u0434\u0443\u043d 90 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u043a \u043c\u0430\u0430\u0440\u0430\u043a\u0435\u0441\u0438 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "\u0ea1\u0eb2\u0ea2\u0eb2 \u0ec1\u0ead\u0e87\u0ec0\u0e88\u0ea5\u0eb9", "hover_text": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 90 \u0e9b\u0eb5\u0e82\u0ead\u0e87 \u0e94\u0ea3. \u0ea1\u0eb2\u0ea2\u0eb2 \u0ec1\u0ead\u0e87\u0ec0\u0e88\u0ea5\u0eb9", "share_text": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 90 \u0e9b\u0eb5\u0e82\u0ead\u0e87\u0ea1\u0eb2\u0ea2\u0eb2 \u0ec1\u0ead\u0e87\u0ec0\u0e88\u0ea5\u0eb9 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90\u00ba aniversario del nacimiento de la Dra. Maya Angelou", "share_text": "90\u00ba aniversario del nacimiento de la Dra. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Meija End\u017eelu", "hover_text": "Dr. Meijas End\u017eelu 90. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Dr. Meijas End\u017eelu 90. dzim\u0161anas diena #StillIRise #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou 90-asis gimtadienis", "share_text": "Maya Angelou 90-asis gimtadienis #StillIRise #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u041c\u0430\u0458\u0430 \u0410\u043d\u045f\u0435\u043b\u0443", "hover_text": "90-\u043e\u0442 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d\u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434-\u0440 \u041c\u0430\u0458\u0430 \u0410\u043d\u045f\u0435\u043b\u0443", "share_text": "90-\u043e\u0442 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d\u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434-\u0440 \u041c\u0430\u0458\u0430 \u0410\u043d\u045f\u0435\u043b\u0443 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Ke-90 Dr. Maya Angelou", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Ke-90 Dr. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2e\u0d3e\u0d2f \u0d06\u0d1e\u0d4d\u0d1a\u0d32\u0d4b", "hover_text": "\u0d2e\u0d3e\u0d2f \u0d06\u0d1e\u0d4d\u0d1a\u0d32\u0d4b\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 90-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d2e\u0d3e\u0d2f \u0d06\u0d1e\u0d4d\u0d1a\u0d32\u0d4b\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 90-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092e\u093e\u092f\u093e \u0905\u0901\u091c\u0947\u0932\u094b", "hover_text": "\u0921\u0949. \u092e\u093e\u092f\u093e \u0905\u0901\u091c\u0947\u0932\u094b \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 90\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0921\u0949. \u092e\u093e\u092f\u093e \u0905\u0901\u091c\u0947\u0932\u094b \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 90\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "mn": {"query": "\u041c\u0430\u044f\u0430 \u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "\u041c\u0430\u044f\u0430 \u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443\u0433\u0438\u0439\u043d \u043c\u044d\u043d\u0434\u044d\u043b\u0441\u043d\u0438\u0439 90 \u0436\u0438\u043b\u0438\u0439\u043d \u043e\u0439", "share_text": "\u041c\u0430\u044f\u0430 \u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443\u0433\u0438\u0439\u043d \u043c\u044d\u043d\u0434\u044d\u043b\u0441\u043d\u0438\u0439 90 \u0436\u0438\u043b\u0438\u0439\u043d \u043e\u0439 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "\u0921\u093e. Maya Angelou \u0915\u094b \u096f\u0966 \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e \u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0921\u093e. Maya Angelou \u0915\u094b \u096f\u0966 \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e \u0926\u093f\u0928 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelous 90-\u00e5rsdag", "share_text": "Dr. Maya Angelous 90-\u00e5rsdag #StillIRise #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelous 90-\u00e5rsdag", "share_text": "Dr. Maya Angelous 90-\u00e5rsdag #StillIRise #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": "\u0645\u0627\u06cc\u0627 \u0622\u0646\u062c\u0644\u0648", "hover_text": "\u0646\u0648\u062f\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u062f\u06a9\u062a\u0631 \u0645\u0627\u06cc\u0627 \u0622\u0646\u062c\u0644\u0648", "share_text": "\u0646\u0648\u062f\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u062f\u06a9\u062a\u0631 \u0645\u0627\u06cc\u0627 \u0622\u0646\u062c\u0644\u0648 #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90 rocznica urodzin dr\u00a0Mai Angelou", "share_text": "90 rocznica urodzin dr\u00a0Mai Angelou#StillIRise #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90\u00ba Anivers\u00e1rio de Maya Angelou", "share_text": "90\u00ba Anivers\u00e1rio de Maya Angelou #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90.\u00ba anivers\u00e1rio de Maya Angelou", "share_text": "90.\u00ba anivers\u00e1rio de Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2e\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a10\u0a02\u0a1c\u0a32\u0a4b", "hover_text": "\u0a21\u0a3e. \u0a2e\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a10\u0a02\u0a1c\u0a32\u0a4b \u0a26\u0a3e 90\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a21\u0a3e. \u0a2e\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a10\u0a02\u0a1c\u0a32\u0a4b \u0a26\u0a3e 90\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "A 90-a aniversare a dr. Maya Angelou", "share_text": "A 90-a aniversare a dr. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "A 90-a aniversare a dr. Maya Angelou", "share_text": "A 90-a aniversare a dr. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "90 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434-\u0440\u0430 \u041c\u0430\u0439\u0438 \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "share_text": "90 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434-\u0440\u0430 \u041c\u0430\u0439\u0438 \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443. #StillIRise #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0430\u0458\u0430 \u0410\u043d\u045f\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "90. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0430\u0458\u0435 \u0410\u043d\u045f\u0435\u043b\u043e\u0443", "share_text": "90. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0430\u0458\u0435 \u0410\u043d\u045f\u0435\u043b\u043e\u0443 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db8\u0dcf\u0dba\u0dcf \u0d87\u0db1\u0dca\u0da2\u0dd9\u0dbd\u0ddd", "hover_text": "\u0d86\u0da0\u0dcf\u0dbb\u0dca\u0dba \u0db8\u0dcf\u0dba\u0dcf \u0d87\u0db1\u0dca\u0da2\u0dd9\u0dbd\u0ddd\u0d9c\u0dda 90 \u0dc0\u0dd0\u0db1\u0dd2 \u0d8b\u0db4\u0db1\u0dca \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba", "share_text": "\u0db8\u0dcf\u0dba\u0dcf \u0d87\u0db1\u0dca\u0da2\u0dd9\u0dbd\u0ddd\u0d9c\u0dda 90 \u0dc0\u0db1 \u0d8b\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba #StillIRise #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90. v\u00fdro\u010die narodenia Mayi Angelou", "share_text": "90. v\u00fdro\u010die narodenia Mayi Angelou #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90. rojstni dan Maye Angelou", "share_text": "90. rojstni dan Maye Angelou #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90\u00ba aniversario del nacimiento de la Dra. Maya Angelou", "share_text": "90\u00ba aniversario del nacimiento de la Dra. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 90 tangu kuzaliwa kwa Dr. Maya Angelou", "share_text": "Maadhimisho ya miaka 90 tangu kuzaliwa kwa Dr. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr.Maya Angelou fyller 90 \u00e5r", "share_text": "Dr.Maya Angelou fyller 90 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bae\u0bbe\u0baf\u0bbe \u0b8f\u0b9e\u0bcd\u0b9a\u0bb2\u0bcb", "hover_text": "\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd \u0bae\u0bbe\u0baf\u0bbe \u0b8f\u0b9e\u0bcd\u0b9a\u0bb2\u0bcb\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 90\u0b86\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd \u0bae\u0bbe\u0baf\u0bbe \u0b8f\u0b9e\u0bcd\u0b9a\u0bb2\u0bcb\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 90\u0b86\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #StillIRise #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2e\u0c3e\u0c2f\u0c3e \u0c0f\u0c02\u0c1c\u0c46\u0c32\u0c4b", "hover_text": "\u0c21\u0c3e. \u0c2e\u0c3e\u0c2f\u0c3e \u0c0f\u0c02\u0c1c\u0c46\u0c32\u0c4b 90\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c21\u0c3e. \u0c2e\u0c3e\u0c2f\u0c3e \u0c0f\u0c02\u0c1c\u0c46\u0c32\u0c4b 90\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f #StillIRise #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e21\u0e32\u0e22\u0e32 \u0e41\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e08\u0e42\u0e25", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 90 \u0e1b\u0e35\u0e02\u0e2d\u0e07 \u0e14\u0e23. \u0e21\u0e32\u0e22\u0e32 \u0e41\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e08\u0e42\u0e25", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 90 \u0e1b\u0e35\u0e02\u0e2d\u0e07 \u0e14\u0e23. \u0e21\u0e32\u0e22\u0e32 \u0e41\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e08\u0e42\u0e25 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041c\u0430\u0439\u044f \u0415\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "90 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u041c\u0430\u0439\u0457 \u0415\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "share_text": "90 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u041c\u0430\u0439\u0457 \u0415\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou \u06a9\u06cc 90 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "Dr. Maya Angelou \u06a9\u06cc 90 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou tavalludining 90 yilligi", "share_text": "Dr. Maya Angelou tavalludining 90 yilligi #StillIRise #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 90 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Ti\u1ebfn s\u0129 Maya Angelou", "share_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 90 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Ti\u1ebfn s\u0129 Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Usuku lokuzalwa lukaDkt. Maya Angelou luka-90", "share_text": "Usuku lokuzalwa lukaDkt. Maya Angelou luka-90 #StillIRise #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Maya Angelou", "share_text": "Dr. Maya Angelou's 90th birthday #StillIRise #GoogleDoodle"}, {"name": "johann-carl-friedrich-gaus-241st-birthday", "title": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df\u2019s 241st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/johann-carl-friedrich-gaus-241st-birthday-6589622673997824.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/pJ29vuL2CDgFbs4SHo0TIY3WgfqlCsVeJDtQMdez_aPeCrae5DH1kHC75aAqeH2FCA_ZkLka7edy9NkM_bnIXdZTMEjXlYqQTcvswSc", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/johann-carl-friedrich-gaus-241st-birthday-6589622673997824-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 4, 30], "translations": {"en": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": " Johann Carl Friedrich Gau\u00df\u2019s 241st birthday", "share_text": " Johann Carl Friedrich Gau\u00df\u2019s 241st birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0643\u0627\u0631\u0644 \u0641\u0631\u064a\u062f\u0631\u064a\u0634 \u063a\u0627\u0648\u0633", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640241 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0643\u0627\u0631\u0644 \u0641\u0631\u064a\u062f\u0631\u064a\u0634 \u063a\u0627\u0648\u0633\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640241 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0643\u0627\u0631\u0644 \u0641\u0631\u064a\u062f\u0631\u064a\u0634 \u063a\u0627\u0648\u0633\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": "\u053f\u0561\u057c\u056c \u0533\u0561\u0578\u0582\u057d", "hover_text": "\u053f\u0561\u057c\u056c \u0533\u0561\u0578\u0582\u057d\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 241\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568", "share_text": "\u053f\u0561\u057c\u056c \u0533\u0561\u0578\u0582\u057d\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 241\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0406\u0430\u0433\u0430\u043d \u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u044b\u0434\u0440\u044b\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441", "hover_text": "241-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0406\u0430\u0433\u0430\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u044b\u0434\u0440\u044b\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0430", "share_text": "241-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0406\u0430\u0433\u0430\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u044b\u0434\u0440\u044b\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0430! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df\u2019s 241st Birthday", "share_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df\u2019s 241st Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441", "hover_text": "241 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441", "share_text": "241 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u9ad8\u65af", "hover_text": "\u6578\u5b78\u5bb6 \u9ad8\u65af 241\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u6578\u5b78\u5bb6 \u9ad8\u65af 241\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5361\u5c14\u00b7\u5f17\u91cc\u5fb7\u91cc\u5e0c\u00b7\u9ad8\u65af", "hover_text": "\u5361\u5c14\u00b7\u5f17\u91cc\u5fb7\u91cc\u5e0c\u00b7\u9ad8\u65af \u8bde\u8fb0 241 \u5468\u5e74", "share_text": "\u5361\u5c14\u00b7\u5f17\u91cc\u5fb7\u91cc\u5e0c\u00b7\u9ad8\u65af \u8bde\u8fb0 241 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Carl Friedrich Gauss", "hover_text": "241. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Johanna Carla Friedricha Gausse", "share_text": "241. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Johanna Carla Friedricha Gausse #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "Il y a 241 ans naissait  Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "share_text": "241e anniversaire de  Johann Carl Friedrich Gau\u00df ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "241. Geburtstag von Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "share_text": "241. Geburtstag von Johann Carl Friedrich Gau\u00df #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05d4\u05d0\u05df \u05e7\u05e8\u05dc \u05e4\u05e8\u05d9\u05d3\u05e8\u05d9\u05da \u05d2\u05d0\u05d5\u05e1", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 241 \u05dc\u05d9\u05d5\u05d4\u05d0\u05df \u05e7\u05e8\u05dc \u05e4\u05e8\u05d9\u05d3\u05e8\u05d9\u05da \u05d2\u05d0\u05d5\u05e1", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 241 \u05dc\u05d9\u05d5\u05d4\u05d0\u05df \u05e7\u05e8\u05dc \u05e4\u05e8\u05d9\u05d3\u05e8\u05d9\u05da \u05d2\u05d0\u05d5\u05e1 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Johann Carl Friedrich Gauss", "hover_text": "Johann Carl Friedrich Gauss sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 241. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Johann Carl Friedrich Gauss sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 241. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df f\u00e6ddist fyrir 241 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df f\u00e6ddist fyrir 241 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "241\u00b0 anniversario della nascita di Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "share_text": "241\u00b0 anniversario della nascita di Johann Carl Friedrich Gau\u00df #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30ab\u30fc\u30eb\u30fb\u30d5\u30ea\u30fc\u30c9\u30ea\u30d2\u30fb\u30ac\u30a6\u30b9", "hover_text": "\u30ab\u30fc\u30eb\u30fb\u30d5\u30ea\u30fc\u30c9\u30ea\u30d2\u30fb\u30ac\u30a6\u30b9 \u751f\u8a95 241 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30ab\u30fc\u30eb\u30fb\u30d5\u30ea\u30fc\u30c9\u30ea\u30d2\u30fb\u30ac\u30a6\u30b9 \u751f\u8a95 241 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Johann Carl Friedrich Gauss", "hover_text": "241\u00ba aniversario del nacimiento de Johann Carl Friedrich Gauss", "share_text": "241\u00ba aniversario del nacimiento de Johann Carl Friedrich Gauss #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Johanas Karlas Frydrichas Gausas", "hover_text": "Johano Karlo Frydricho Gauso  241-as gimtadienis", "share_text": "Johano Karlo Frydricho Gauso  241-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df - 241. rocznica urodzin ", "share_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df - 241. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0418\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d \u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441", "hover_text": "241 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0418\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430", "share_text": "241 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0418\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0408\u043e\u0445\u0430\u043d \u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441", "hover_text": "241. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0408\u043e\u0445\u0430\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0430", "share_text": "241. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0408\u043e\u0445\u0430\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "241. v\u00fdro\u010die narodenia  Johanna Carla Friedricha Gau\u00dfa", "share_text": "241. v\u00fdro\u010die narodenia  Johanna Carla Friedricha Gau\u00dfa #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df ", "hover_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df fyller 241 \u00e5r", "share_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df fyller 241 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0419\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d \u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u0456\u0434\u0440\u0456\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441", "hover_text": "241 \u0440\u0456\u043a \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0419\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u0456\u0434\u0440\u0456\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430", "share_text": "241 \u0440\u0456\u043a \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0419\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u0456\u0434\u0440\u0456\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "share_text": " Johann Carl Friedrich Gau\u00df\u2019s 241st birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "k-l-saigals-114th-birthday", "title": "K. L. Saigal\u2019s 114th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/k-l-saigals-114th-birthday-4586126462418944.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/K3TgHmxQ3r4CvIOXamoLS6OiK4u0RqgDUihAzY_Lpo3GqIjW0z_Q4NhsR1lF-vahyJl1ulGx1AmPfkvJUBtK1qdZB-ql4TGc8QtGkus", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/k-l-saigals-114th-birthday-4586126462418944-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 4, 11], "translations": {"en": {"query": "K. L. Saigal", "hover_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday", "share_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0995\u09c7 \u098f\u09b2 \u09b8\u09be\u09af\u09bc\u0997\u09b2", "hover_text": "\u0995\u09c7 \u098f\u09b2 \u09b8\u09be\u09af\u09bc\u0997\u09b2\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e7\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u0995\u09c7 \u098f\u09b2 \u09b8\u09be\u09af\u09bc\u0997\u09b2\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e7\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a95\u0ac7.\u0a8f\u0ab2.\u0ab8\u0abe\u0aaf\u0a97\u0ab2", "hover_text": "\u0a95\u0ac7.\u0a8f\u0ab2.\u0ab8\u0abe\u0aaf\u0a97\u0ab2\u0aa8\u0ac0 114\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a95\u0ac7.\u0a8f\u0ab2.\u0ab8\u0abe\u0aaf\u0a97\u0ab2\u0aa8\u0ac0 114\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0\u0aa8\u0ac0 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0aa3\u0ac0! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0915\u0947. \u090f\u0932. \u0938\u0939\u0917\u0932", "hover_text": "\u0915\u0947. \u090f\u0932. \u0938\u0939\u0917\u0932 \u0915\u093e 114\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0915\u0947. \u090f\u0932. \u0938\u0939\u0917\u0932 \u0915\u0947 114\u0935\u0947\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 \u0915\u093e \u0909\u0924\u094d\u0938\u0935! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c95\u0cc6.\u0c8e\u0cb2\u0ccd. \u0cb8\u0cc8\u0c97\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0c95\u0cc6.\u0c8e\u0cb2\u0ccd. \u0cb8\u0cc8\u0c97\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 114\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c95\u0cc6.\u0c8e\u0cb2\u0ccd. \u0cb8\u0cc8\u0c97\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 114\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cb5\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0c86\u0c9a\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cbf\u0ca6\u0ccd\u0ca6\u0cc7\u0cb5\u0cc6#GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d15\u0d46.\u0d0e\u0d7d. \u0d38\u0d48\u0d17\u0d3e\u0d7e", "hover_text": "\u0d15\u0d46.\u0d0e\u0d7d. \u0d38\u0d48\u0d17\u0d3e\u0d33\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 114-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d15\u0d46.\u0d0e\u0d7d. \u0d38\u0d48\u0d17\u0d3e\u0d33\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 114-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41 #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0915\u0941\u0902\u0926\u0928\u0932\u093e\u0932 \u0938\u0948\u0917\u0932", "hover_text": "\u0915\u0941\u0902\u0926\u0928\u0932\u093e\u0932 \u0938\u0948\u0917\u0932 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0967\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle", "share_text": "\u0915\u0941\u0902\u0926\u0928\u0932\u093e\u0932 \u0938\u0948\u0917\u0932 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0967\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "K. L. Saigal", "hover_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday", "share_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a15\u0a47. \u0a10\u0a71\u0a32. \u0a38\u0a39\u0a3f\u0a17\u0a32", "hover_text": "\u0a15\u0a47. \u0a10\u0a71\u0a32. \u0a38\u0a39\u0a3f\u0a17\u0a32 \u0a26\u0a3e 114\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a15\u0a47. \u0a10\u0a71\u0a32. \u0a38\u0a39\u0a3f\u0a17\u0a32 \u0a26\u0a3e 114\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a1c\u0a3e \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bc7. \u0b8e\u0bb2\u0bcd. \u0b9a\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0b95\u0bb2\u0bcd", "hover_text": "\u0b95\u0bc7. \u0b8e\u0bb2\u0bcd. \u0b9a\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0b95\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd 114\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b95\u0bc7. \u0b8e\u0bb2\u0bcd. \u0b9a\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0b95\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd 114\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c15\u0c47. \u0c0e\u0c32\u0c4d. \u0c38\u0c48\u0c17\u0c32\u0c4d", "hover_text": "\u0c15\u0c47. \u0c0e\u0c32\u0c4d. \u0c38\u0c48\u0c17\u0c32\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 114\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c15\u0c47. \u0c0e\u0c32\u0c4d. \u0c38\u0c48\u0c17\u0c32\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 114\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1c\u0c30\u0c41\u0c2a\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "K. L. Saigal", "share_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "Argentina Independence Day 2007", "share_text": "Argentina Independence Day 2007 #GoogleDoodle"}, [{"persistent_id": 462168, "id": null, "name": "bastille-day-2007", "title": "Bastille Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/bastilleday07.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JsxOxWIaYZ4AkWwS7zceqE_bXBdjIJZZxdYOzmlsK4FNWzpNTKKCMTDCXl2f5oSKBquu0RjDxGpkqWqiLqfRIfk0YiusOitmKJf4uXV9uA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 7, 14], "countries": ["France"], "doodle_type": "simple", "tags": ["National Holiday", "Eiffel Tower", "France", "Fireworks", "Independence"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 120, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"fr": {"query": "F\u00eate du 14 Juillet", "hover_text": "F\u00eate du 14 Juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "argentina-independence-day-2007", "title": "Argentina Independence Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/ar_independence07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NMF_6p5loHWxYcMwh67wdPf02KCNe7n6doIjo19whLyRXnNEs9tN_Ab9-_BHQiIU1LO4hxBKaimyXO2m2w3H3kOG2aq-DJ3JX3FZpA5sTQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 7, 9], "translations": {"es": {"query": "d\u00eda de independencia de la Argentina", "hover_text": "D\u00eda de independencia de la Argentina", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "swiss-national-day-2007", "title": "Swiss National Day 2007 ", "url": "//www.google.com/logos/2007/swiss07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mNDEDrmFcxWzDb_KVRk0RpzHPZ9QGWNLlWMFnwgHDfplbJ09wiKU9e4YFOgdYlOSmpKY5-4ijMRW1b676fD4MJEXyoZVHGUKKNatiCY=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 8, 1], "translations": {"de": {"query": "swiss national day", "hover_text": "Swiss National Day 2007", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "bastille-day-2010", "title": "Bastille Day 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/bastille10-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KhEnLAqG4zRmI_4x28FqlEo4O9o8k4lw_QLTjToIbBiT7zi408fcrsMrBAjzdlaTucXUbDi03A1SpQ6xF7n34yRsrnUKBHuENBaMBKal=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "f\u00eate nationale du 14 juillet", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14 juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2010", "share_text": "Bastille Day 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day", "title": "Bastille Day", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/bastille_day-1991005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vmDxAZkMRjNcBhzhMVNFQNLU4xOraYeHdct3bkRaAQwjSOjnwzUOKs0EaJeJ67W1C-dadj1F2tsGB6w1rxFSTxP4D_hD11Kgp9zhBrKd", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JuKFKjnk6muBBNIT4TYBleKhGsmGD33JF1lzCiesHE2wggHPCFxetJj-lnNMQpgWkG1YsZNW2xkbup2U1FoPwHm9pCDF1w5md3W_5bZvAw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "La f\u00eate nationale c'est quand ?", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14 juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day", "share_text": "Bastille Day #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2021", "title": "Bastille Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/bastille-day-2021-6753651837108989.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/x_kRPIwYytRGPpcxsFcyzQyFVQWc7LXkLFiqGQIAeFpBtMCsqqmnTKDOHMtL-2twHBJ3B4D_AqFEzSBlNNWaL8d8i89N-jJCTY7uuRfOoMpktKzmCScmBQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/bastille-day-2021-6753651837108989-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Bastille Day", "hover_text": "Bastille Day 2021", "share_text": "Happy Bastille Day, France! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14\u00a0juillet\u00a02021", "share_text": "Joyeux 14\u00a0juillet\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day", "share_text": "Happy Bastille Day, France! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-uruguay", "title": "Father's Day 2019 (Uruguay)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-uruguay-6013295789080576.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9ZXO3b6tLWDo3TtD_BolqB-MJCaQLxU7a4dMnGUIBAIVxIVNG7neWz_x6_dxWZSNDISk6FmN69i2gC1XHCbDPAkOGOr807FxeFcV-Q6X", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-uruguay-6013295789080576-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Padre\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "new-horizons-pluto-flyby", "title": "New Horizons Pluto flyby", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/new-horizons-pluto-flyby-5641113681526784.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3iHUbcG8SJvh4tLE-DQrpekRIFcJYkHIUkwFIO-X71sWXxYQE57WzKAevHjBx0SXba_fcSus-hB9Rf8OHeelC0wH_6Eog8fDu2BxwzKhog", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/new-horizons-pluto-flyby-5641113681526784.4-hp2x.gif", "high_res_width": 834, "high_res_height": 330, "run_date_array": [2015, 7, 14], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Pluto", "hover_text": "New Horizons Pluto Flyby", "share_text": "All right, New Horizon, I'm ready for my close-up #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0628\u0644\u0648\u062a\u0648", "hover_text": "\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0645\u0633\u0628\u0627\u0631 \u0646\u064a\u0648\u0647\u0648\u0631\u0627\u064a\u0632\u0648\u0646\u0632 \u0628\u0628\u0644\u0648\u062a\u0648", "share_text": "\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0645\u0633\u0628\u0627\u0631 \u0646\u064a\u0648\u0647\u0648\u0631\u0627\u064a\u0632\u0648\u0646\u0632 \u0628\u0628\u0644\u0648\u062a\u0648"}, "hy": {"query": "\u054a\u056c\u0578\u0582\u057f\u0578\u0576", "hover_text": "\"\u0546\u0578\u0580 \u0540\u0578\u0580\u056b\u0566\u0578\u0576\u0576\u0565\u0580\" \u0561\u0580\u0562\u0561\u0576\u0575\u0561\u056f\u0568 \u054a\u056c\u0578\u0582\u057f\u0578\u0576\u056b \u0574\u0578\u055c\u057f \u0567\u0589", "share_text": "\u0546\u0578\u0580 \u0540\u0578\u0580\u056b\u0566\u0578\u0576\u0576\u0565\u0580, \u0565\u057d \u057a\u0561\u057f\u0580\u0561\u057d\u057f \u0565\u0574 \u0584\u0565\u0566 \u0564\u056b\u0574\u0561\u057e\u0578\u0580\u0565\u056c\u0578\u0582 #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Pluton", "hover_text": "\"New Horizons\" Kosmik G\u0259misinin Pluton'a U\u00e7u\u015fu", "share_text": "9 il v\u0259 5 miliard kilometrdan sonra \u015fouya haziram #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Pluton", "hover_text": "New Horizons zundak Pluton gainetik hegan egiten du", "share_text": " New Horizons, prest nago argazkiak ateratzeko #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d", "hover_text": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u044f \u0413\u0430\u0440\u044b\u0437\u043e\u043d\u0442\u044b \u043b\u044f\u0446\u0456\u0446\u044c \u043f\u043e\u0431\u0430\u0447 \u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d\u0430", "share_text": "\u041f\u0430\u0441\u043b\u044f 9+ \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e \u0456 3 \u043c\u043b\u0440\u0434 \u043c\u0456\u043b\u044c, \u043d\u0430\u0434\u044b\u0445\u043e\u0434\u0437\u0456\u0446\u044c \u0447\u0430\u0441 \u0434\u043b\u044f \u0448\u043e\u0443 #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "New Horizons", "hover_text": "Prelijetanje sonde New Horizons kraj Plutona", "share_text": "Pluton, smije\u0161ak! #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d", "hover_text": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u201eNew Horizons\u201c \u043a\u0440\u0430\u0439 \u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d", "share_text": "New Horizon, \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432 \u0441\u044a\u043c \u0437\u0430 \u0431\u043b\u0438\u0437\u044a\u043a \u043f\u043b\u0430\u043d #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Plut\u00f3", "hover_text": "La sonda New Horizons sobrevola Plut\u00f3", "share_text": " Vinga, New Horizons, ja estic llest per a la sessi\u00f3 de fotos. #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u51a5\u738b\u661f", "hover_text": "\u65b0\u8996\u91ce\u865f\u592a\u7a7a\u8239\u98db\u8d8a\u51a5\u738b\u661f", "share_text": "\u65b0\u8996\u91ce\u865f, \u6211\u5df2\u7d93\u6e96\u5099\u597d\u4e86\uff0c\u8acb\u6211\u500b\u7279\u5beb\u5427 #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u51a5\u738b\u661f", "hover_text": "\u65b0\u5730\u5e73\u7ebf\u53f7\u201d\u63a2\u6d4b\u5668\u63a0\u8fc7\u51a5\u738b\u661f", "share_text": "\u597d\uff0c\u65b0\u5730\u5e73\u7ebf\u53f7\u201d\uff0c\u6211\u51c6\u5907\u597d\u4e86\u8fd1\u8ddd\u79bb\u89c2\u770b #\u63a0\u8fc7\u51a5\u738b\u661f  #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "New Horizons", "hover_text": "Prelijetanje sonde New Horizons kraj Plutona", "share_text": "Pluton, smije\u0161ak! #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Pluto", "hover_text": "Pr\u016flet sondy New Horizons kolem Pluta", "share_text": "Po 9 letech a t\u00e9m\u011b\u0159 5 miliard\u00e1ch kilometr\u016f je to tady #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "New Horizon", "hover_text": "New Horizons forbiflyvning af Pluto", "share_text": "Efter 9+ \u00e5r & 4 milliarder kilometer, er det show time #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Pluto", "hover_text": "New Horizon vliegt langs Pluto", "share_text": "OK, New Horizon. Ik ben klaar voor mijn close-up #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Pluuto", "hover_text": "New Horizons m\u00f6\u00f6dub Pluutost", "share_text": "\u00dctle \"Tere!\" Pluutole! #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "New Horizons avaruusluotain", "hover_text": "Pluton ohittava New Horizons", "share_text": "Ok, New Horizons, olen valmis l\u00e4hikuvaan #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Pluton", "hover_text": "La sonde New Horizons survole Pluton", "share_text": "La sonde New Horizons survole Pluton #PlutoFlyby"}, "gl": {"query": "Plut\u00f3n", "hover_text": "A sonda New Horizons sobrevoa Plut\u00f3n", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Pluto", "hover_text": "Pluto-Vorbeiflug der NASA-Sonde New Horizons", "share_text": "Sag \u201cCheeeese\u201d Pluto! #GoogleDoodle #BitteL\u00e4cheln #NewHorizons "}, "el": {"query": "\u03a0\u03bb\u03bf\u03cd\u03c4\u03c9\u03bd\u03b1\u03c2", "hover_text": "\u03a4\u03bf New Horizons \u03c0\u03bb\u03b7\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03a0\u03bb\u03bf\u03cd\u03c4\u03c9\u03bd\u03b1", "share_text": "\u039c\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc 9+ \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 & 3 \u03b4\u03b9\u03c3\u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03bc\u03cd\u03c1\u03b9\u03b1 \u03bc\u03af\u03bb\u03b9\u03b1 #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": "Pluto", "hover_text": "Nouvo orizon Survol Pluto", "share_text": "Bon, Nouvo Orizon, mwen pare poum pi pre'w #PlutoFlyby"}, "iw": {"query": "\u05e4\u05dc\u05d5\u05d8\u05d5", "hover_text": "\u05e0\u05d9\u05d5 \u05d4\u05d5\u05e8\u05d9\u05d9\u05d6\u05d5\u05e0\u05e1 \u05de\u05d2\u05d9\u05e2\u05d4 \u05dc\u05e4\u05dc\u05d5\u05d8\u05d5", "share_text": "!\u05e0\u05d9\u05d5 \u05d4\u05d5\u05e8\u05d9\u05d9\u05d6\u05d5\u05e0\u05e1, \u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05d5\u05db\u05df \u05dc\u05e7\u05dc\u05d5\u05d6\u05d0\u05e4 \u05e9\u05dc\u05d9 #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Pl\u00fat\u00f3", "hover_text": "A New Horizons szonda elhalad a Pl\u00fat\u00f3 mellett", "share_text": "T\u00f6bb mint 9 \u00e9v \u00e9s 4,5 milli\u00e1rd megtett kilom\u00e9ter ut\u00e1n, mutasd magad Pl\u00fat\u00f3! #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Pl\u00fat\u00f3", "hover_text": "New Horizons fari\u00f0 fl\u00fdgur framhj\u00e1 Pl\u00fat\u00f3", "share_text": "Eftir meira en 9 \u00e1ra fer\u00f0alag er loksins komi\u00f0 a\u00f0 \u00fev\u00ed! #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Pluto", "hover_text": "New Horizons Terbang Lintasi Pluto", "share_text": "OK, New Horizon, Pluto siap untuk difoto close-up!  #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Plutone", "hover_text": "La sonda New Horizons sorvola Plutone", "share_text": "Dopo pi\u00f9 di 9 anni e 5 miliardi di chilometri, finalmente ci siamo! #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u51a5\u738b\u661f", "hover_text": "\u7c73\u63a2\u67fb\u6a5f\u30cb\u30e5\u30fc\u30db\u30e9\u30a4\u30ba\u30f3\u30ba \u53f2\u4e0a\u521d\u306e\u51a5\u738b\u661f\u89b3\u6e2c", "share_text": "9 \u5e74\u534a\u3001\u7d04 48 \u5104km\u306e\u65c5\u3092\u7d4c\u3066\u3001\u30db\u30e9\u30a4\u30ba\u30f3\u30ba\u304c\u53f2\u4e0a\u521d\u306e\u51a5\u738b\u661f\u89b3\u6e2c\uff01 #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "New Horizons \u0493\u0430\u0440\u044b\u0448 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u044b", "hover_text": "New Horizons \u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d\u043d\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430\u043d \u04b1\u0448\u044b\u043f \u04e9\u0442\u0443\u0456", "share_text": "New Horizons \u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d\u043d\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430\u043d \u04b1\u0448\u044b\u043f \u04e9\u0442\u0442\u0456 #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uba85\uc655\uc131", "hover_text": "\ub274 \ud638\ub77c\uc774\uc98c\uc2a4\ud638\uc758 \uba85\uc655\uc131 \uc811\uadfc", "share_text": "\ub274 \ud638\ub77c\uc774\uc98c\uc2a4\ud638\uc758 \uba85\uc655\uc131 \uc811\uadfc #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "sonda new horizons plut\u00f3n", "hover_text": "La sonda New Horizons sobrevuela Plut\u00f3n", "share_text": "New Horizons, ya estoy listo para la sesi\u00f3n de fotos. #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Pluto", "hover_text": "\"New Horizons\" Pluto p\u0101rlidojums", "share_text": "\"New Horizons\", esam gatavi redz\u0113t Pluto p\u0101rlidojumu acu priek\u0161\u0101 #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Plutonas", "hover_text": "\"New Horizons\" Plutono nuotrauka i\u0161 arti", "share_text": "\"New Horizons\", a\u0161 pasiruo\u0161\u0119s nuotraukai i\u0161 arti #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d", "hover_text": "\u041f\u0440\u0435\u043b\u0435\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \"\u041d\u043e\u0432\u0438 \u0425\u043e\u0440\u0438\u0437\u043e\u043d\u0442\u0438\" \u043f\u043e\u043a\u0440\u0430\u0458 \u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d", "share_text": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e \"\u041d\u043e\u0432\u0438 \u0425\u043e\u0440\u0438\u0437\u043e\u043d\u0442\u0438\", \u0441\u043f\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d \u0441\u0443\u043c \u0437\u0430 \u0441\u043b\u0438\u043a\u0430 \u043e\u0434\u0431\u043b\u0438\u0441\u043a\u0443 #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Pluto", "hover_text": "Terbang lalu Pluto oleh New Horizons ", "share_text": "Ok New Horizons, bersedia untuk jarak dekat  #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Pluto", "hover_text": "New Horizons flyr forbi Pluto", "share_text": "Etter 9 \u00e5r og 4 milliarder kilometer er det showtime. #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Pluton", "hover_text": "Przelot sondy New Horizons obok Plutona", "share_text": "Przelot sondy New Horizons obok Plutona #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Plut\u00e3o", "hover_text": "A sonda New Horizons sobrevoa Plut\u00e3o", "share_text": "Ok, New Horizons, j\u00e1 estou pronto para minha sess\u00e3o de fotos. #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Plut\u00e3o", "hover_text": "A sonda New Horizons sobrevoa Plut\u00e3o", "share_text": "V\u00e1, New Horizons, j\u00e1 estou pronto para a sess\u00e3o de fotos. #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro-MD": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u043a\u043e\u0441\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f New Horizons", "hover_text": "\u041a\u043e\u0441\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f New Horizons \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438 \u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d\u0430", "share_text": "\u041a\u043e\u0441\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f New Horizons \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438 \u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d\u0430 #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u0430\u045a\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0434\u0435 \u201d\u041d\u043e\u0432\u0438 \u0445\u043e\u0440\u0438\u0437\u043e\u043d\u0442\u0438\u201d \u043a\u0440\u0430\u0458 \u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d\u0430", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u0430\u045a\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0434\u0435 \u201d\u041d\u043e\u0432\u0438 \u0445\u043e\u0440\u0438\u0437\u043e\u043d\u0442\u0438\u201d \u043a\u0440\u0430\u0458 \u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d\u0430 #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Pluton", "hover_text": "Proletanje sonde \"Novi horizonti\" kraj Plutona", "share_text": "Proletanje sonde \"Novi horizonti\" kraj Plutona #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Pluto", "hover_text": "Prelet sondy New Horizons okolo Pluta", "share_text": "Po 9 rokoch a takmer 5 miliard\u00e1ch kilometrov je to tu #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Pluton", "hover_text": "Prelet sonde Nova obzorja mimo Plutona", "share_text": "Prelet sonde Nova obzorja mimo Plutona #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Plut\u00f3n", "hover_text": "La sonda New Horizons sobrevuela Plut\u00f3n", "share_text": "Venga, New Horizons, ya estoy listo para la sesi\u00f3n de fotos. #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Sayari ya Pluto", "hover_text": "Chombo cha New Horizons kikipita karibu na sayari ya Pluto", "share_text": "Baada ya zaidi ya miaka 9 na maili bilioni 3, wakati umefika! #PlutoFlyBy #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Pluto", "hover_text": "New Horizons f\u00f6rbiflygning av Pluto", "share_text": "Okej, New Horizon, jag \u00e4r redo f\u00f6r min n\u00e4rbild #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc1\u0bb3\u0bc2\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bcb", "hover_text": "\u0ba8\u0bbf\u0baf\u0bc2 \u0bb9\u0bca\u0bb0\u0bc8\u0b9a\u0ba9\u0bcd\u0bb8\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0ba3\u0bcd\u0b95\u0bb2\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bc1\u0bb3\u0bc2\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bcb\u0bb5\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0b85\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bb1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd \u0baa\u0bcb\u0b95\u0bbf\u0bb1\u0ba4\u0bc1", "share_text": "9 \u0bb5\u0bb0\u0bc1\u0b9f\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd, 300 \u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bbf \u0bae\u0bc8\u0bb2\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b95\u0b9f\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0baa\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b87\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bcb\u0ba4\u0bc1 \u0b95\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9a\u0bbf \u0ba8\u0bc7\u0bb0\u0bae\u0bcd #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e1e\u0e25\u0e39\u0e42\u0e15", "hover_text": "\u0e22\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e27\u0e01\u0e32\u0e28\u0e19\u0e34\u0e27\u0e2e\u0e2d\u0e44\u0e23\u0e0b\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e4c\u0e1a\u0e34\u0e19\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e1e\u0e25\u0e39\u0e42\u0e15", "share_text": "\u0e22\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e27\u0e01\u0e32\u0e28\u0e19\u0e34\u0e27\u0e2e\u0e2d\u0e44\u0e23\u0e0b\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e4c\u0e1a\u0e34\u0e19\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e1e\u0e25\u0e39\u0e42\u0e15 #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Pl\u00fcton", "hover_text": "New Horizons Uydusunun Pl\u00fcton'a U\u00e7u\u015fu", "share_text": "9 y\u0131l ve 5 milyar kilometreden sonra \u015fimdi \u015fov zaman\u0131 #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d", "hover_text": "\u041a\u043e\u0441\u043c\u0456\u0447\u043d\u0438\u0439 \u0430\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \"\u041d\u043e\u0432\u0456 \u0433\u043e\u0440\u0438\u0437\u043e\u043d\u0442\u0438\" \u043f\u0456\u0434\u043b\u0456\u0442\u0430\u0454 \u0434\u043e \u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d\u0443", "share_text": "\u041a\u043e\u0441\u043c\u0456\u0447\u043d\u0438\u0439 \u0430\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \"\u041d\u043e\u0432\u0456 \u0433\u043e\u0440\u0438\u0437\u043e\u043d\u0442\u0438\" \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u0438\u0439 \u0434\u043e \u043d\u043e\u0432\u0438\u0445 \u0432\u0456\u0434\u043a\u0440\u0438\u0442\u0442\u0456\u0432 #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pluto", "share_text": "All right, New Horizon, I'm ready for my close-up #PlutoFlyby #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2009", "title": "Bastille Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/bastilleday09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kOdbdwwKntuRVVfs7I7sFFlMv9sJtD0ynfY1a8qLAPWR5h4hmZAbU-ZxcPaN6SJ06lBrqix-MJy1EyXq0NO8zBomgH2joTwagdSQOz4=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "F\u00eate nationale", "hover_text": "C'est le 14 juillet !", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2009", "share_text": "Bastille Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2008", "title": "Bastille Day 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/bastilleday08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KCCuRFyLom2xGRz1tQVa8uHhSrzJdRnLrba3pgqXIAYuM0pcEw0P_iOV3LTlhpe7mL23VbCmjLppJ1gSxeleD_YwQjj5Ry_mGteQyHlV=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "F\u00eate nationale fran\u00e7aise", "hover_text": "14 juillet, Jour de F\u00eate nationale", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2008", "share_text": "Bastille Day 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2015", "title": "Bastille Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/bastille-day-2015-6224846530805760-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Jks7pymq67_HcSk7qG3jka0ykg5NtxmFG2Sy8n6krCvw-4sQM7dkhRdlirx2Up0N19ug9vsrtqznPWPfWZOR6csyhMemWrHy2DMomrX3", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/bastille-day-2015-6224846530805760-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 7, 14], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "14 juillet", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14 juillet", "share_text": "Joyeux 14 juillet #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2015", "share_text": "Bastille Day 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2002", "title": "Bastille Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/bastilleday02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/bastilleday02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2002, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "", "hover_text": "Fete du 14 Juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2002", "share_text": "Bastille Day 2002 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2006", "title": "Bastille Day 2006", "url": "//www.google.com/logos/2006/bastilleday06.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vDdk909cKVM0kYasHI4JuflPEC9_ZkM16dEA3hYxUvRhRW3LQKzKXKKJEyPRhkJYLMhmRtJXe6mUXUW6BxOCqKg0YlJszxZPadFd02Y=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2006, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "2005 Fete du 14 Juillet", "hover_text": "Fete du 14 Juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2006", "share_text": "Bastille Day 2006 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-63-germany", "title": "World Cup 2014 #63 - Germany", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-63-germany-6259365296209920.4-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RBPZVfKs9icmejp-QgqUTYIJ5VkSQgAup2Mr4CjUy2JXVJjT4gEcm-Sl1CBgZyzkpTGSyxiziuRpAWlN-CP7viwVWTO0_nXcgsz09vI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-63-germany-6259365296209920.4-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 7, 14], "translations": {"de": {"query": "Deutschland Argentinien 2014", "hover_text": "Deutschland ist Fu\u00dfball-Weltmeister 2014", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2014 #63 - Germany", "share_text": "World Cup 2014 #63 - Germany #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2016", "title": "Bastille Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/bastille-day-2016-5709926015959040-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9P1bjr--vIyESXLdzMJqQEU0sBUdgtOw4mYt9KAsdO3Qvl3sLoWa4iJ7yGZRddmxvbeS-W9RK-2fLuwyb-ugwBUsChI2jjTNFN76-uDy", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/bastille-day-2016-5709926015959040.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Bastille Day 2016", "hover_text": "Bastille Day 2016", "share_text": "Bastille Day 2016 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "14 juillet", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14 juillet", "share_text": "Joyeux 14 juillet #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2016", "share_text": "Bastille Day 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2017", "title": "Bastille Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/bastille-day-2017-5748478822055936.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Z77rrFXYw0FWdOjiKMQkv4pMUsU3LnwIuuttazT7HMeFn5aXlXAWp73CAo7qhiumTiilncEiQt2p09PaJrysIkVe_fNnX2i0gQymdR8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/bastille-day-2017-5748478822055936-2xa.gif", "high_res_width": 785, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Bastille Day", "hover_text": "Bastille Day 2017", "share_text": "Bastille Day 2017 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "14 juillet", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14 juillet", "share_text": "Joyeux 14 juillet #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day", "share_text": "Bastille Day 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2019", "title": "Bastille Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/bastille-day-2019-5912947065880576-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YBAiXhy_m-EEEzKzJcpVYjKdbcmmwbZCqzzaTN_dWZUVnjZtxpL07qm8XkIzrgSAphM7TT5qJ_LDZAJ4uDKhBg2DqusVo8jn-3iBClYV", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/bastille-day-2019-5912947065880576-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Bastille Day", "hover_text": "Bastille Day 2019", "share_text": "Happy Bastille Day! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "14 juillet", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14 juillet", "share_text": "Joyeux 14 juillet ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day", "share_text": "Happy Bastille Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "safiye-aylas-107th-birthday", "title": "Safiye Ayla's 107th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/safiye-aylas-107th-birthday-5196098696118272-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/07QjOpW_o2qmTXTh2DAJ3UXW5wlwthoifO3N5sysGN6L061HyDH9ScPWbmz8Os3-7d-HCYqhrLzlfxlyTljPUClnMVzRfw12R4b8DjE", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7_suVkOHN-kUx1tJJn-LIQNBN7GoFncteFPN8DJ_S35YzUTfe2AUItYUCYqtkrLOUHqYO6UtucSIqNIY9Z_X866rMXxMPmme1uJM43I=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 14], "translations": {"tr": {"query": "Safiye Ayla", "hover_text": "Safiye Ayla'n\u0131n 107. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Safiye Ayla's 107th Birthday", "share_text": "Safiye Ayla's 107th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2001", "title": "Bastille Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/bastilleday.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/bastilleday.gif", "high_res_width": 305, "high_res_height": 135, "run_date_array": [2001, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "", "hover_text": "Bastille Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2001", "share_text": "Bastille Day 2001 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2014", "title": "Bastille Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/bastille-day-5639442400280576-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/I2amXEGAJR855KrIuJu0-exnbFKN8BwWWxq7dg1dkO876uVHPw2XXhl4gG3JtzrZ5BU7PTj3ANsoBIKk-GVe22qa6tOo6JQ_Knv4QFW3", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/cq7aFP0_oRsRKRLYcphm1rxhG8Q_V_Ye1gJeTdmZCp0NCunv-mdgRauoazBhqhFnSS3kE2_33CGpH9VTbiN4Aw3uPUt2mK3V_LyjJinkZg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "F\u00eate nationale du 14 juillet", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14 juillet par Julie Adore", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {"fr": {"language": "fr", "blog_post": "<p>Illustrated by guest artist, <a href=\"http://julieadore.blogspot.fr/\" target=\"_blank\">Julie Adore</a>.</p>\r\n\r\n<p>Below are Julie&#39;s thoughts on creating this year&#39;s Bastille Day doodle (en fran&ccedil;ais):</p>\r\n\r\n<p><strong>Qui suis-je ?</strong></p>\r\n\r\n<p>Russe d&rsquo;origine et Fran&ccedil;aise d&rsquo;adoption, cr&eacute;atrice qui navigue entre le crochet et le dessin dans un univers plut&ocirc;t enfantin. J&rsquo;adore la France, Paris et la combinaison bleu -blanc-rouge que je trouve tr&egrave;s chic et intemporelle.</p>\r\n\r\n<p><strong>14 juillet pour moi.</strong></p>\r\n\r\n<p>Le 14 juillet pour moi est avant tout une grande f&ecirc;te avec des bals de pompiers, des drapeaux tricolores mais surtout un feu d&rsquo;artifice g&eacute;ant au dessus de la Tour Eiffel.</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><a href=\"http://lh3.ggpht.com/NV4v6Rd9crpJ2wap1ynEcd0MFNgl9LiurD5MiYdDdwlBTCWhFaAyQTUNNriNV30bsK7_YckYeKfmCS7kBDj4pW6YXvitZ5mJcFdu8RNovg=s0\" style=\"margin-left: auto; margin-right: auto;\"><img src=\"http://lh3.ggpht.com/NV4v6Rd9crpJ2wap1ynEcd0MFNgl9LiurD5MiYdDdwlBTCWhFaAyQTUNNriNV30bsK7_YckYeKfmCS7kBDj4pW6YXvitZ5mJcFdu8RNovg=s400\" style=\"height:208px; width:400px\" /></a></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">First draft for the doodle</p>\r\n\r\n<p><strong>Id&eacute;e de Doodle.</strong></p>\r\n\r\n<p>Bien qu&rsquo;attir&eacute;e par la technique du dessin, j&rsquo;ai decid&eacute; sans h&eacute;siter de faire un doodle en fil et au crochet. J&rsquo;ai imagin&eacute; la lettre &ldquo;L&rdquo; en Tour Eiffel qui sourit - <a href=\"http://www.souvenirs-of-france.com/french-toys,us,4,eiffel-tower-stuffed-toy-fl-blue.cfm\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">des peluches triangulaires</a> et tricolores vendues dans les boutiques de souvenirs pour les touristes. Le feu d&rsquo;artifice en pompons qui reprennent les couleurs du drapeau fran&ccedil;ais. J&rsquo;ai choisi le symbole de la France tr&egrave;s graphique pour remplacer une des lettres &ldquo;O&rdquo;, <a href=\"http://commons.wikimedia.org/wiki/File:Cocarde_IMG_2197.jpg\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">la cocarde tricolore</a> ( d&rsquo;ailleurs &nbsp;j&rsquo;ai appris que les couleurs &eacute;taient invers&eacute;es ). Et pour rester fid&egrave;le jusqu&rsquo;au bout au sujet choisi, j&rsquo;ai ecrit les autres lettres en trois fils bleu blanc rouge. Je tenais &agrave; animer mon feu d&rsquo;artifice pour vraiment avoir l&rsquo;atmosph&egrave;re de la f&ecirc;te.</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><a href=\"http://lh4.ggpht.com/RkcTN2AwVkZKQ1mGhgY1Xd-uD0WBYnhW7PTLmwh3px6oYTkEl0gJ8GZ58JDEbnbS-zELzwCGEJswomqw9RwFG5MMbltyVrRt8wv9ugji=s0\" style=\"margin-left: auto; margin-right: auto;\"><img src=\"http://lh4.ggpht.com/RkcTN2AwVkZKQ1mGhgY1Xd-uD0WBYnhW7PTLmwh3px6oYTkEl0gJ8GZ58JDEbnbS-zELzwCGEJswomqw9RwFG5MMbltyVrRt8wv9ugji=s400\" style=\"height:277px; width:400px\" /></a></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">Production of first draft</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><a href=\"http://lh4.ggpht.com/ehcQ_fLcgyYUs7-JZ66P65sgXKqEWXcCbHDUEEOTW00bJ1LJCHqqHAD5fLYw4FYJ7D2_UEkv60umXq0hHNeua7_ubBh9Jc9tJGuyasQGzQ=s0\" style=\"margin-left: auto; margin-right: auto;\"><img src=\"http://lh4.ggpht.com/ehcQ_fLcgyYUs7-JZ66P65sgXKqEWXcCbHDUEEOTW00bJ1LJCHqqHAD5fLYw4FYJ7D2_UEkv60umXq0hHNeua7_ubBh9Jc9tJGuyasQGzQ=s400\" style=\"height:277px; width:400px\" /></a></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">Notes for the animation and early sketch ideas</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><a href=\"http://lh6.ggpht.com/K6TpZhjrXz-vpiGzZllry40pZQ04cAA_AJxzYY0FnPqxIfikGyvMevYfhBFBZRuQ6fjtt-iJo8r0fvDK8AUKt-_lJ7rlsEM0BG4pXmTf=s0\" style=\"margin-left: auto; margin-right: auto;\"><img src=\"http://lh6.ggpht.com/K6TpZhjrXz-vpiGzZllry40pZQ04cAA_AJxzYY0FnPqxIfikGyvMevYfhBFBZRuQ6fjtt-iJo8r0fvDK8AUKt-_lJ7rlsEM0BG4pXmTf=s400\" style=\"height:400px; width:288px\" /></a></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">Pieces for the final doodle</p>\r\n\r\n<p>Posted by Brian Kaas</p>\r\n"}}, "query": "Bastille Day 2014", "share_text": "Bastille Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2000", "title": "Bastille Day 2000", "url": "//www.google.com/logos/2000/Title_Bastille.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2000/Title_Bastille.gif", "high_res_width": 280, "high_res_height": 130, "run_date_array": [2000, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "", "hover_text": "Vive la France! Google celebrated Bastille Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2000", "share_text": "Bastille Day 2000 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2003", "title": "Bastille Day 2003", "url": "//www.google.com/logos/2003/bastilleday03.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2003/bastilleday03.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 135, "run_date_array": [2003, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "", "hover_text": "Fete du 14 Juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2003", "share_text": "Bastille Day 2003 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2018", "title": "Bastille Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/bastille-day-2018-5520087099375616-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/B-2bt7p6K3ftl6CVPCxRAM4tfq73QZQIIoqJeCkI89yBcMb9A9-Sn-MMZ8yEhMowQDr2kEDma0zg-fmNufCP_iVArxCC2l_WtKYfOjY", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/bastille-day-2018-5520087099375616-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Bastille Day", "hover_text": "Bastille Day 2018", "share_text": "Happy Bastille Day 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "14 Juillet ", "hover_text": "F\u00eate Nationale 2018", "share_text": "Joyeuse f\u00eate nationale ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day", "share_text": "Happy Bastille Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "gustav-klimts-150th-birthday", "title": "Gustav Klimt's 150th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/klimt12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9qZWRrcdOv0igfSiCNjH756w47h1d5EfQDcuwgGA89VZVqfxMntWlmJ7--ewM55PTqhfvcTmwovVzAxSjcnpPijRcBJO-q8iszYgV1mX=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 14], "translations": {"tl": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Ika-150 na Kaarawan ni Gustav Klimt", "share_text": ""}, "mo": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150 de ani de la na\u0219terea lui Gustav Klimt", "share_text": ""}, "en": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Gustav Klimt's 150th birthday", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u063a\u0648\u0633\u062a\u0627\u0641 \u0643\u0644\u064a\u0645\u062a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640 \u0661\u0665\u0660 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u063a\u0648\u0633\u062a\u0627\u0641 \u0643\u0644\u064a\u0645\u062a", "share_text": ""}, "az": {"query": "Qustav Klimt", "hover_text": "Qustav Klimt-in 150-ci illiyi", "share_text": ""}, "bn": {"query": "gustav klimt", "hover_text": "\u0997\u09c1\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u09ad \u0995\u09cd\u09b2\u09bf\u09ae\u09cd\u099f\u09c7\u09b0 \u09e7\u09eb\u09e6-\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995\u09c0", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Gustav Klimt-en jaiotegunaren 150. urteurrena", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041a\u043b\u0456\u043c\u0442", "hover_text": "150 \u0433. \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0437\u0456\u043d\u0430\u045e \u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u041a\u043b\u0456\u043c\u0442\u0430", "share_text": ""}, "bs": {"query": "gustav klimt", "hover_text": "150. ro\u0111endan Gustava Klimta", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Gustav Klimt's 150th birthday", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432 \u041a\u043b\u0438\u043c\u0442", "hover_text": "150 \u0433. \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432 \u041a\u043b\u0438\u043c\u0442", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150\u00e8 aniversari del naixement de Gustav Klimt", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "\u5967\u5730\u5229\u8c61\u5fb5\u4e3b\u7fa9\u756b\u5bb6 Gustav Klimt 150\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u53e4\u65af\u5854\u592b\u00b7\u514b\u6797\u59c6", "hover_text": "\u5965\u5730\u5229\u8457\u540d\u753b\u5bb6\u53e4\u65af\u5854\u592b\u00b7\u514b\u6797\u59c6150\u5468\u5e74\u8bde\u8fb0", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150. ro\u0111endan Gustava Klimta", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gustava Klimta", "share_text": ""}, "da": {"query": "gustav klimt", "hover_text": "Gustav Klimts 150 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150e geboortedag Gustav Klimt", "share_text": ""}, "et": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Gustav Klimti 150. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Gustav Klimit", "hover_text": "150 vuotta Gustav Klimitin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150\u00e8me anniversaire de Gustav Klimt", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150 Aniversario do nacemento de Gustav Klimt", "share_text": ""}, "de": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150. Geburtstag von Gustav Klimt", "share_text": ""}, "el": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 Gustav Klimt", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d5\u05e1\u05d8\u05d1 \u05e7\u05dc\u05d9\u05de\u05d8", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 150 \u05dc\u05d2\u05d5\u05e1\u05d8\u05d1 \u05e7\u05dc\u05d9\u05de\u05d8", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150 \u00e9ve sz\u00fcletett Gustav Klimt", "share_text": ""}, "is": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Gustavs Klimt", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Com\u00f3radh 150 bliain \u00f3 rugadh Gustav Klimt", "share_text": ""}, "it": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150\u00b0 anniversario della nascita di Gustavs Klimt", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30b0\u30b9\u30bf\u30d5 \u30af\u30ea\u30e0\u30c8", "hover_text": "\u30b0\u30b9\u30bf\u30d5 \u30af\u30ea\u30e0\u30c8 \u751f\u8a95 150 \u5468\u5e74", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uad6c\uc2a4\ud0c0\ud504 \ud074\ub9bc\ud2b8", "hover_text": "\uad6c\uc2a4\ud0c0\ud504 \ud074\ub9bc\ud2b8 \ud0c4\uc0dd 150\uc8fc\ub144", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150\u00ba cumplea\u00f1os de Gustav Klimt", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Gustavs Klimts", "hover_text": "Gustava Klimta 150. dzim\u0161anas diena", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Gustavas Klimtas", "hover_text": "150-asis Gustavo Klimto gimtadienis", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432 \u041a\u043b\u0438\u043c\u0442", "hover_text": "150 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432 \u041a\u043b\u0438\u043c\u0442", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Hari lahir Gustav Klimt ke 150", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0917\u0941\u0938\u094d\u0924\u093e\u0935 \u0915\u094d\u0932\u093f\u092e\u094d\u091f", "hover_text": "\u0917\u0941\u0938\u094d\u0924\u093e\u0935 \u0915\u094d\u0932\u093f\u092e\u094d\u091f\u091a\u093e \u0967\u096b\u0966\u0935\u093e  \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938", "share_text": ""}, "no": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Gustav Klimts 150. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Gustav Klimts 150. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Gustav Klimt - 150. rocznica urodzin", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150\u00ba Anivers\u00e1rio de Gustav Klimt", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150\u00ba Anivers\u00e1rio de Gustav Klimt", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150 de ani de la na\u0219terea lui Gustav Klimt", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432 \u041a\u043b\u0438\u043c\u0442", "hover_text": "150 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u041a\u043b\u0438\u043c\u0442\u0430", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432 \u041a\u043b\u0438\u043c\u0442", "hover_text": "150 \u0433\u043e\u0434. \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u041a\u043b\u0438\u043c\u0442\u0430", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150. v\u00fdro\u010die narodenia Gustava Klimta", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150. rojstni dan slikarja Gustava Klimta", "share_text": ""}, "es": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "150 Aniversario del nacimiento de Gustav Klimt", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 150 ya kuzaliwa kwa Gustav Klimt", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Gustav Klimts 150:e f\u00f6delsedag", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Gustav Klimt'in 150'inci Do\u011fumg\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432 \u041a\u043b\u0456\u043c\u0442", "hover_text": "150 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u041a\u043b\u0456\u043c\u0442\u0430", "share_text": ""}, "uz": {"query": "Gustav Klimt", "hover_text": "Gustav Klimtning 150chi Tug'ilgan Yili", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gustav Klimt", "share_text": "Gustav Klimt's 150th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "ingmar-bergmans-95th-birthday", "title": "Ingmar Bergman's 95th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/ingmar_bergmans_105th_birthday-1992005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ajQNKJMfeqV2x6i0llt_g6sd7F9cP5Is7JXfkOb0fLaKFuAifHhQNft_dpOue3oDP1omymZzNDPJppyv7kQ7PGMkBUINaYsqrHPWfsimfQ", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9Vra7iWEKqTtPJ4n9Tbvtkey-AnJ03cE2kZI0-YdFZR8K7GKw52NzSevHNc1bCIPwmtTO1oFIEWysmPVSO_aHbPjg9xr-CwY098ceUdEHA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 14], "translations": {"sv": {"query": "Ingmar Bergman", "hover_text": "Ingmar Bergmans 95:e f\u00f6delsedag", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ingmar Bergman's 95th Birthday", "share_text": "Ingmar Bergman's 95th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2012", "title": "Bastille Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/Bastille_Day-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/oA3c2DAFHgSEfSmeic9gGeLOXiULcNfQXFEBY632RnttiV5JAhGka5eKmeOMvQAQQRF9Wt2KKml_-26LleRe9NGwVLEa-jXBCH7TPkQqtg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "f\u00eate nationale du 14 juillet", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14 juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2012", "share_text": "Bastille Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-for-google-winner-hong-kong", "title": "Doodle for Google Winner - Hong Kong", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/doodle-for-google-winner-hong-kong-6255410503745536.4-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lxBMauupBiLIpgOgu5apeiX_YStXeHRLK1oneS4NfwwNt7fGDKMP0KpQIMwfjfL9GdHRVEavmg7gOrj5RYC4qwrjh3Y0jCWFDj83jzg", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FdGYOOXZXdNrqF8vwgUD_mfFOjOP4rv4t9OYiAjGBU7YHairmPqn7gs-bKhQ2tGiXstNyHcv7yYohURcB4MyPx_8xwFJUXodC1mQKNx4=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Doodle 4 Google", "hover_text": "\"If I were a green hero, ...\" by Wong, Chiu Yung, Secondary 4-6", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Doodle 4 Google", "hover_text": "\u300c\u5982\u679c\u6211\u662f\u74b0\u4fdd\u82f1\u96c4, ...\u300d\u9ec3\u662d\u84c9, \u4e2d\u5b78 4 - 6", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "Doodle 4 Google", "hover_text": "\u300c\u5982\u679c\u6211\u662f\u73af\u4fdd\u82f1\u96c4\uff0c...\u300d\u9ec4\u662d\u84c9\uff0c\u4e2d\u5b66 4 - 6", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle 4 Google", "share_text": "Doodle for Google Winner - Hong Kong #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-24", "title": "World Cup 2018 - Day 24", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-24-5994561313701888-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2-DO8AlQJQDc0AeOOrnQokEKFOa0_N5lReSt0163mgXeeoeYol1tQEWlhNhVlasV3kEYC_x3Sa37ijwl43CtW86KPBjdJLwXGjE6_v4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-24-5994561313701888-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 24", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee - \u09a6\u09bf\u09a8 \u09e8\u09ea", "share_text": "\u0996\u09c7\u09b2\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0995! \u09b8\u09be\u09b0\u09be \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u099c\u09c1\u09a1\u09bc\u09c7 \u26bd \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8 \u0986\u099c\u0995\u09c7\u09b0 #GoogleDoodle-\u098f!"}, "en-GB": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 24", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2018 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e8c\u5341\u56db\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c24\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 24", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 24. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 24. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Coupe du monde 2018", "hover_text": "Coupe du monde 2018 - Jour 24", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 24", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 24\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018 - \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 24", "share_text": "\u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2 \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa\u0aa8\u0ac0 \u0ab0\u0acb\u0aae\u0abe\u0a82\u0a9a\u0a95 \u0ab6\u0ab0\u0ac2\u0a86\u0aa4! \u0a86\u0a9c\u0aa8\u0abe #GoogleDoodle \u0ab8\u0abe\u0aa5\u0ac7 \u0aa6\u0ac1\u0aa8\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aad\u0ab0\u0aae\u0abe\u0a82 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2\u0aa8\u0abe \u26bd \u0a86 \u0aa4\u0ab9\u0ac7\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0aa8\u0ac7 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0acb!"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2018", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2018 - \u0926\u093f\u0928 24", "share_text": "\u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092e\u0947\u0902 \u26bd \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928 \u0906\u091c \u0915\u0947 #GoogleDoodle \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 24. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 24", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 24", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 24", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 24", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018 - 24\u0ca8\u0cc7 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0caa\u0c82\u0ca6\u0ccd\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1 \u0c86\u0cb0\u0c82\u0cad\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cb2\u0cbf! \u0c87\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle! \u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u26bd \u0c85\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0cb8\u0c82\u0cad\u0ccd\u0cb0\u0cae\u0cbf\u0cb8\u0cbf."}, "ko": {"query": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5 24\uc77c\ucc28", "share_text": "\uc138\uacc4\uc778\uc758 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \ucd95\uad6c \u26bd \ucd95\uc81c\ub97c \uc751\uc6d0\ud569\ub2c8\ub2e4!  #GoogleDoodle!"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 24\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 24 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-24", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018 - \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 24", "share_text": "\u0d15\u0d33\u0d3f \u0d24\u0d41\u0d1f\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d46! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0d2e\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2a\u0d3e\u0d1f\u0d41\u0d02 \u26bd \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d42 \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d46 #GoogleDoodle-\u0d28\u0d4a\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d02!"}, "mr": {"query": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e", "hover_text": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e - \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u096a", "share_text": "\u0938\u093e\u092e\u0928\u094d\u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0927\u092e\u093e\u0932 \u0938\u0941\u0930\u0942 \u0939\u094b\u090a \u0926\u094d\u092f\u093e! \u0906\u091c\u091a\u094d\u092f\u093e #GoogleDoodle \u092e\u0927\u0942\u0928 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092d\u0930\u093e\u0924\u0940\u0932 \u0932\u094b\u0915\u093e\u0902\u0938\u094b\u092c\u0924 \u26bd\u091a\u093e \u0925\u0930\u093e\u0930 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u0942 \u092f\u093e!"}, "ne": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 24", "share_text": "#Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 24", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018", "hover_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018 - \u0a26\u0a3f\u0a28 24", "share_text": "\u0a06\u0a13 \u0a16\u0a47\u0a21 \u0a36\u0a41\u0a30\u0a42 \u0a15\u0a30\u0a40\u0a0f! \u0a05\u0a71\u0a1c \u0a26\u0a47 #GoogleDoodle \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0a2d\u0a30 \u0a26\u0a47 \u26bd \u0a2a\u0a4d\u0a30\u0a47\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a28\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a36\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a13!"}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018 - Ziua 24", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 meciurile! Celebra\u021bi \u26bd \u00een jurul \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f cu #GoogleDoodle!"}, "ro-MD": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018 - Ziua 24", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 meciurile! Celebra\u021bi \u26bd \u00een jurul \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f cu #GoogleDoodle!"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 24", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 24. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018 - 24. dan", "share_text": "Naj se tekme pri\u010dnejo! Svetovno prvenstvo \u26bd okrog \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f z dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 24", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 24", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018 - \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd 24", "share_text": "\u0b86\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd \u0b86\u0bb0\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bae\u0bcd! \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0baf #GoogleDoodle \u0b89\u0b9f\u0ba9\u0bcd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0bb2\u0bbe\u0b95\u0bb2 \u26bd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd!"}, "te": {"query": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d", "hover_text": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d - 24\u0c35 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "\u0c2e\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c1a\u0c4d\u200c\u0c32\u0c41 \u0c2e\u0c4a\u0c26\u0c32\u0c2f\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f\u0c3f! \u0c28\u0c47\u0c1f\u0c3f #GoogleDoodle \u0c26\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c3e \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0c35\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c4d\u0c24\u0c02\u0c17\u0c3e \u26bd \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1a\u0c47\u0c38\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02!"}, "th": {"query": "\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01 2018", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01 2018 - \u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 24", "share_text": "\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07 \u26bd \u0e23\u0e2d\u0e1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0e01\u0e31\u0e1a #GoogleDoodle!"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 24", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2018", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, {"name": "bastille-day-2011", "title": "Bastille Day 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/bastilleday11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PMvSt7hKCbgv3GRyNLJ3Ld6a3oK5gLQH5BQT6zwX74hfiGwQXQDgEVkCUAM-7IPOMWTlhDPNQu9k70STzqRgkpWfbGZQKT2U6SU9hkw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "f\u00eate nationale du 14 juillet", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14 juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day 2011", "share_text": "Bastille Day 2011 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2020", "title": "Bastille Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/bastille-day-2020-6753651837108452-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/yKSL5nEZHsOdYOLDVyJcdDZeLJO267Yb5EpUKJKoafb_Y8k8_AP6v7cSMXch7B_IYl1XgmNnKtZvhuBZZdTH0pI2DmZgqOtxQk5inVBtSA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/bastille-day-2020-6753651837108452-2xa.gif", "high_res_width": 850, "high_res_height": 340, "run_date_array": [2020, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Bastille Day", "hover_text": "Bastille Day 2020", "share_text": "Happy Bastille Day 2020! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14\u00a0juillet\u00a02020", "share_text": "Joyeux 14\u00a0juillet\u00a02020\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day", "share_text": "Happy Bastille Day 2020! #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "fathers-day-2018-indonesia", "title": "Father's Day 2018 (Indonesia)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-indonesia-5013018697007104-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DShnWduW6uvMsbBiYRTcAO1skNJ_wkMb6xK61xXtn9pqnRFVgAJpWsbcdi5JzhGzmNWwcMC5VMDDYwBvLnGAkxNa8VIhxOEvjRgkXvp04A", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-indonesia-5013018697007104-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 12], "translations": {"en": {"query": " Father's Day", "hover_text": " Father's Day 2018", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Vaderdag", "hover_text": "Vaderdag 2018", "share_text": "Gelukkige vaderdag 2018! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Hari Ayah", "hover_text": "Hari Ayah 2018", "share_text": "Selamat Hari Ayah 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": " Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2018", "title": "Lebanon Independence Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/lebanon-independence-day-2018-4856915963150336-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Sin5x5dRRL_JHc1vw6Lg5VOgdVrrFuPHV95UUARAZp8UtaXBvn2t4P9wwaEbJSoUYcFlo4czz7ca1z2OdWF9ZELFw8V3hPBq6pbgRn4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/lebanon-independence-day-2018-4856915963150336-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "share_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-vietnam", "title": "Teachers' Day 2018 (Vietnam)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-vietnam-6138918603849728-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/w264FQpzH0alBsmjveK3QXDusLuNT3EvbkLM4tZTzbcoDUWWWVwQXWr5TuUcNrT96AU6GFdJEKu1072E-c1c3CRL4O_pWKFQdpyAQS6m", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-vietnam-6138918603849728-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 20], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day ", "hover_text": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Happy Teachers' Day! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "ng\u00e0y nh\u00e0 gi\u00e1o", "hover_text": "\bM\u1eebng ng\u00e0y Nh\u00e0 Gi\u00e1o Vi\u1ec7t Nam 2018", "share_text": "Ng\u00e0y Nh\u00e0 Gi\u00e1o Vi\u1ec7t Nam 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day ", "share_text": "Happy Teachers' Day! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "Bastille Day 2007", "share_text": "Bastille Day 2007 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 473322, "id": null, "name": "argentina-independence-day-2007", "title": "Argentina Independence Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/ar_independence07.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NMF_6p5loHWxYcMwh67wdPf02KCNe7n6doIjo19whLyRXnNEs9tN_Ab9-_BHQiIU1LO4hxBKaimyXO2m2w3H3kOG2aq-DJ3JX3FZpA5sTQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 7, 9], "countries": ["Argentina"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Flag", "National Holiday"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"es": {"query": "d\u00eda de independencia de la Argentina", "hover_text": "D\u00eda de independencia de la Argentina", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "national-aborigines-islander-day-observance-committee-week", "title": "National Aborigines & Islander Day Observance Committee Week", "url": "//www.google.com/logos/2007/au_naid.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/au_naid.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "national aboriginal week", "hover_text": "National Aborigines and Islander Day Observance Committee Week", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "bastille-day-2007", "title": "Bastille Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/bastilleday07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JsxOxWIaYZ4AkWwS7zceqE_bXBdjIJZZxdYOzmlsK4FNWzpNTKKCMTDCXl2f5oSKBquu0RjDxGpkqWqiLqfRIfk0YiusOitmKJf4uXV9uA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 7, 14], "translations": {"fr": {"query": "F\u00eate du 14 Juillet", "hover_text": "F\u00eate du 14 Juillet", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "argentina-independence-day-2009", "title": "Argentina Independence Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/argentina09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OpmfKXz4BR0350K9yICjfoe1LV0-jD2PwGJe4lLjSi9cfJs2y6RI_sN_OA2DGy2m4nnfr-DTPJnklcYCC0zqaAQmG7pq7i0Vus7K-GZf=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 9], "translations": {"es": {"query": "Dia de la Independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day 2009", "share_text": "Argentina Independence Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "saturnino-herrans-126th-birthday", "title": "Saturnino Herr\u00e1n's 126th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/saturnino_herrns_126th_birthday-1979005.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9fxL6_zaQz3v6p5IHFAPkvBtK8C06mOhvfL6iyTqqgpOLFVYz8ZFlK8M8w6rO4rw-6VThl5GUrRtmMXZ3MJJyJG85wsBhVFSB_T8G4md", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MM-7aWB87_QRdbxETP8k1YUfXVF3ntRPP52ayUTBcM1MpfjKi9F27QcnEu2b9jIFsUZFJ4A4DTNJyla2vGedCnm31nuAni1JnB_H8awl=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 9], "translations": {"es-419": {"query": "Saturnino Herran", "hover_text": "126\u00ba aniversario del nacimiento de Saturnino Herr\u00e1n", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Saturnino Herr\u00e1n's 126th Birthday", "share_text": "Saturnino Herr\u00e1n's 126th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-national-day-2017", "title": "Argentina National Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/argentina-national-day-2017-5119651049635840.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3F37ZbN0VyCbQWJAQ-a4r7SvgM7ilaKR-IVygoXRldTG4JqulV_3j2t9YrWRAmnJoj7RWz-YuU45VJjMijkbqgvaU8xtTSeGxZ9Ll8Nm", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/argentina-national-day-2017-5119651049635840-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 9], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Argentina 2017", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina National Day 2017", "share_text": "Argentina National Day 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-national-day-2016", "title": "Argentina National Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/argentina-national-day-2016-4697735502495744-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/daRBQYMmazTcRybbhE3Ed_6tOcSuo8BLPHXKb5e-Bk48sY_TjGPYupxr23f7SrtH8DIe1sooM50zed5nzRtAj3_qskdw45KcE5d3eiw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/argentina-national-day-2016-4697735502495744-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 7, 9], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Bicentenario de la Independencia de Argentina", "hover_text": "Bicentenario de la Independencia de Argentina", "share_text": "Bicentenario de la Independencia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina National Day 2016", "share_text": "Argentina National Day 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2011", "title": "Argentina Independence Day 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/independenceday-argentina11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/z9ucg1051JbE6Qz4GXr1GMnFNeCJml3mB2gKjY10cCK5FCcCiKFdHVcthHro06LpkmSalHLkHD2TwWvNLyJf_VD-Bd8savmSj-dm2_1Q=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 9], "translations": {"es": {"query": "D\u00eda de la Independencia Argentina", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia Argentina", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day 2011", "share_text": "Argentina Independence Day 2011 #GoogleDoodle"}, {"name": "indonesia-elections-2014", "title": "Indonesia Elections 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/indonesia-elections-2014-5206064093986816-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/z8k-MDNgEYuw5n7HzTPM8IJzKAgqGN4VG0InmlGD-V1tjMOUVfCmVVl9Opuz-WRkZMOaRcqYTLzeN-FLYoR9lEI-OsQrGiMANtUazrHL", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/yq9zYmWT5cabgaBIFxqKks-of-OCBHTLhQVYryj3mPgyz1X3vXN_C-IS0UP9VFSleCO53ohZlhymxYnAudvvP-CizLTRF3JZBl4XoOtu=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Indonesia's Presidential Election Day 2014", "hover_text": "Indonesia's Presidential Election Day 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Pemilu Presiden 2014", "hover_text": "Pemilu Presiden 2014", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Indonesia's Presidential Election Day 2014", "share_text": "Indonesia Elections 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-59", "title": "World Cup 2014 #59", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-59-6270307799138304-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HY_JncJxjrlJppw_vGnUplztLZDQedz7aKZWDVi6sYVYOTfHjJQ2wMsuyE1aJcXnAVc4Q4DR45pmXBxC15-FUXPHs3Pg3ib72Cv2VRM", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-59-6270307799138304-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina vs Netherlands", "hover_text": "Argentina vs Netherlands", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u130d\u121b\u123d \u134d\u133b\u121c", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Finalerdiak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u0430\u045e\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1021\u1000\u103c\u102d\u102f\u1017\u102d\u102f\u101c\u103a\u101c\u102f\u1015\u103d\u1032", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Semifinal Copa del M\u00f3n", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 \u56db\u5f37 \u6e96\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f \u534a\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Halve Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM pool-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 v\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Argentine Pays-Bas", "hover_text": "Argentine Pays-Bas", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Semifinais Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Argentinien gegen Niederlande", "hover_text": "Argentinien gegen Niederlande", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0ab8\u0ac7\u0aae\u0abf\u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d7\u05e6\u05d9 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, El\u0151d\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Undan\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Semifinal Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed leathcheannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Argentina vs Olanda", "hover_text": "Argentina vs Olanda", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3 \u30aa\u30e9\u30f3\u30c0", "hover_text": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3 \u30aa\u30e9\u30f3\u30c0", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c \u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cbf-\u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u179c\u1782\u17d2\u1782\u200b\u1796\u17b6\u1780\u17cb\u200b\u1780\u178e\u17d2\u178a\u17b6\u179b\u1795\u17d2\u178a\u17b6\u1785\u17cb\u200b\u1796\u17d2\u179a\u17d0\u178f\u17d2\u179a", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 4\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Argentina vs. Pa\u00edses Bajos", "hover_text": "Argentina vs. Pa\u00edses Bajos", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, pusfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Semi-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d38\u0d46\u0d2e\u0d3f \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, p\u00f3\u0142fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Meias finais Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 polfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Argentina contra Pa\u00edses Bajos", "hover_text": "Argentina contra Pa\u00edses Bajos", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Nusu Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Semifinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b85\u0bb0\u0bc8 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c38\u0c46\u0c2e\u0c40-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 yar\u0131 finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u043f\u0456\u0432\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Semi-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amasemifayinali", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina vs Netherlands", "share_text": "World Cup 2014 #59 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-57", "title": "World Cup 2014 #57", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-57-5105522332139520.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zPIRtJSv5ZrDwnEZiN2flW4tkqlF1ln7bsZrSWtRixq2oUMcYe-AW6E0X5OZSobgVnkZQabb0CuF0K5Wm8XY6OLCB_r4GabxmNDmRiaqvA", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FEdSH-7Nf0DLSpHwxz_xJ1llTZfcH_3TLrog_5lAHVV_nZKG-LNQT1rhm2POXaACeGSYp6nTz6j9JfTEp0mFTDB961d45rILIxZg9TsOYw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina vs Netherlands", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u130d\u121b\u123d \u134d\u133b\u121c", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Finalerdiak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u0430\u045e\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1021\u1000\u103c\u102d\u102f\u1017\u102d\u102f\u101c\u103a\u101c\u102f\u1015\u103d\u1032", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Semifinal Copa del M\u00f3n", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 \u56db\u5f37 \u6e96\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f \u534a\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Halve Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM pool-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 v\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Demi-finales Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Semifinais Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Halbfinale", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0ab8\u0ac7\u0aae\u0abf\u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d7\u05e6\u05d9 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, El\u0151d\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Undan\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed leathcheannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Semifinale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c \u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cbf-\u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u179c\u1782\u17d2\u1782\u200b\u1796\u17b6\u1780\u17cb\u200b\u1780\u178e\u17d2\u178a\u17b6\u179b\u1795\u17d2\u178a\u17b6\u1785\u17cb\u200b\u1796\u17d2\u179a\u17d0\u178f\u17d2\u179a", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 4\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Semifinales Copa del Mundo", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, pusfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Semi-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d38\u0d46\u0d2e\u0d3f \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, p\u00f3\u0142fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Meias finais Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 polfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Semifinales Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Nusu Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Semifinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b85\u0bb0\u0bc8 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c38\u0c46\u0c2e\u0c40-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 yar\u0131 finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u043f\u0456\u0432\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Semi-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amasemifayinali", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina vs Netherlands", "share_text": "World Cup 2014 #57 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2012", "title": "Argentina Independence Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/argentina12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/J7mCEgZlWmcJGftWW53WtaqBA3906LV905F-6zk1olaEYgSzkpCFISGZTQVZ1UWqpQMTz4cZ8pVB54HJS8FHqCnaT9zG52ff4cxgCp8=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 9], "translations": {"es": {"query": "d\u00eda de la independencia", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day 2012", "share_text": "Argentina Independence Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "aiga-raschs-74th-birthday", "title": "Aiga Rasch\u2019s 74th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/aiga-raschs-74th-birthday-4721930233970688-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bPUcHof1Z3tJo2_iRBV6D_c37-jPAQadZLF4E0lEI-4Uc5XxCw9EuDqk63mjoCP8HUCuBNRGFWPuAUQD65Tb8ZAgI-gxl3nfpEdFB-4X", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/aiga-raschs-74th-birthday-4721930233970688-hp2x.jpg", "high_res_width": 1100, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2015, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Aiga Rasch", "hover_text": "Aiga Rasch\u2019s 74th Birthday", "share_text": "Celebrating Aiga Rasch\u2019s 74th Birthday! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Aiga Rasch", "hover_text": "74. Geburtstag von Aiga Rasch", "share_text": "Ihr Stil ist Kult! 74. Geburtstag von Aiga Rasch #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Aiga Rasch", "share_text": "Celebrating Aiga Rasch\u2019s 74th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2008", "title": "Argentina Independence Day 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/ar_independence08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EU6PjTrRIqa8iZ3vrr6_VomUuXFHwQnUo3l5ZdTk5-x990Y7TNAVOtZnKwWEywTzdAhd_0VXgCB1GXsUvAMZaxquzPk31FQfkVfFOU4=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 7, 9], "translations": {"es": {"query": "la independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day 2008", "share_text": "Argentina Independence Day 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2020", "title": "Argentina Independence Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/argentina-independence-day-2020-6753651837108447-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/R4a8KhzPyho2f8XbSjntI0zxqNt9SlvT1DQOJVUJmSVAa555c2hwGWqDpLmMrurGgVlSGNLGWXOYkAPjrdeRS6oxwQq2r6J34VH3KOHY0Q", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/argentina-independence-day-2020-6753651837108447-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina Independence Day", "hover_text": "Argentina Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Argentina\u00a02020", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-national-day-2015", "title": "Argentina National Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/argentina-national-day-2015-5200160346865664-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/I4Fm_3655IkPsXyw4COLCYcCHaj_Z1XN6TbKS8-dr6_Lc5HIlJqGedly6ytG0N4wXVJKgT-4x70M1NnRvIwzEa7VdxRAr1UNjbHBoMqSqg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/argentina-national-day-2015-5200160346865664-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 7, 9], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia argentina", "hover_text": "199\u00ba Aniversario de la declaraci\u00f3n de  Independencia de la Argentina", "share_text": "199\u00ba Aniversario de la declaraci\u00f3n de  Independencia de la Argentina #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la independencia argentina", "hover_text": "199\u00ba Aniversario de la declaraci\u00f3n de  Independencia de la Argentina", "share_text": "199\u00ba Aniversario de la declaraci\u00f3n de  Independencia de la Argentina #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina National Day 2015", "share_text": "Argentina National Day 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "carlota-jaramillos-114th-birthday", "title": "Carlota Jaramillo\u2019s 114th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/carlota-jaramillos-114th-birthday-4718031887400960.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Hz956LlW0_7dyW8IucCw7yPofJmxO_IXMc1MG5rq_rXycIO0zPNi-tfUPk3MU_mzoolA7tA-eYBZaIs-gK3ZBfMNg2K5vUGtqQBLfjTbCg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/carlota-jaramillos-114th-birthday-4718031887400960-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Carlota Jaramillo", "hover_text": "Carlota Jaramillo\u2019s 114th Birthday", "share_text": "Carlota Jaramillo\u2019s 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Carlota Jaramillo", "hover_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Carlota Jaramillo", "share_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Carlota Jaramillo #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Carlota Jaramillo", "share_text": "Carlota Jaramillo\u2019s 114th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-58", "title": "World Cup 2014 #58", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-58-6288520071086080.4-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0XNFd9spU9PUABfr_IXoUOSE8_1jMVcRwrbQNfn9NeS4iCwHeu47F8MPyBfwUbWCpxMuY8w9rY9cSCvaxrT5uZ1UcYANhyJCi3d-VWY", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bVagc9gJ0fCx9nHzo-HN0OcXikBfQlVZc3kzkbvdnTiKT6eT22OorXItsqybo_Xsm5PDaD49HsJp3ITbBSeYvoeQqu9zRtfsRG7mXU44=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 9], "translations": {"de": {"query": "Deutschland im WM-Finale", "hover_text": "Deutschland im WM-Finale", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2014 #58", "share_text": "World Cup 2014 #58 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2021", "title": "Argentina Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/argentina-independence-day-2021-6753651837108986-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6BdzRE_kkJMLOt4cLIxGSXlU-r_2xLanNmXDYlZBsd9chSbAFo624nHsmsSPN8jKUoxjlAmwdPkN6vwqLIaiuKiNITZg9iAAevLwvN_dMg9_5nCGMxTq3w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/argentina-independence-day-2021-6753651837108986-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina Independence Day", "hover_text": "Argentina Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Argentina 2021", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}, {"name": "660th-anniversary-of-charles-bridge", "title": "660th Anniversary of Charles Bridge", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/660th-anniversary-of-charles-bridge-5716840465563648-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vA0xj0WNDu7XacBdrRAoJ4IVALMwP7DA69bC2msCGKf4ZE3PSz4YQKNKxmCd-djVbxy-8CsRnrLEZ0IWXutc6x8zcxV_WIK-yLb4do8z", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/660th-anniversary-of-charles-bridge-5716840465563648.3-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 9], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": "Karl\u016fv most", "hover_text": "Karl\u016fv most slav\u00ed 660. v\u00fdro\u010d\u00ed!", "share_text": "Karl\u016fv most slav\u00ed 660. v\u00fdro\u010d\u00ed! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "660th Anniversary of Charles Bridge", "share_text": "660th Anniversary of Charles Bridge #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2018", "title": "Argentina Independence Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/argentina-independence-day-2018-5331936124862464-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5HHBi1vXb4Miw7J9ZufinU0Wq0pjjjdk9QUjWPq0IzWhCUJ31g9-MhzBrbFvCvZcrBUw17-bBEP3V8Ty7gBcpqan9K_l7xi11IVqdzqk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/argentina-independence-day-2018-5331936124862464.2-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina Independence Day", "hover_text": "Argentina Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Argentina! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2018!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Argentina! #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2014", "title": "Argentina Independence Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/argentina-independence-day-2014-5107328919535616-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6-ZfPCSHrVf5ROlgLHtm52ZEfwTU185c2An1NGfl54mIKeOwASyQKSk8S80v98dwOU-adaBGk-Kqg-DuBF7KzxFs_aKwmqpUDfJ6f5Hq1w", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bogs92gewqiTRjCANNq56aPm8Max2I-ltOdMnEPBwC58I5NJv4nS0_4zYI6KLuReH425Nl0XhtO2d6mHk5IaVYBhsut1BRs5gPR18FOiYg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 9], "translations": {"es-419": {"query": "Dia de la Independencia Argentina", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia", "share_text": ""}, "es": {"query": "Dia de la Independencia Argentina", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day 2014", "share_text": "Argentina Independence Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2019", "title": "Argentina Independence Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/argentina-independence-day-2019-4787047159037952-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XrKxWgH2oT1ynOUstukCqPF8HjYH6KvSmarQrkwlGtUuEgJghAdcN2-1iqFvTlO6clnKQO5rT30TwpVRtDXXgtvdSGcaC0MVw46tW2yX", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/argentina-independence-day-2019-4787047159037952-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina Independence Day", "hover_text": "Argentina Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Argentina", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Argentina\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia de Argentina! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "dr-maya-angelous-90th-birthday", "title": "Dr. Maya Angelou\u2019s 90th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/dr-maya-angelous-90th-birthday-5544539824586752.9-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gK3x989smUFCaxuXQCblrtAqiV84yygZd-xbpan_4ZvmeMoq8q_k4e50FQz89_imx65vTkgEzgz-iduRftTfb2UawCI9hTXNPWDMRQkD", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/dr-maya-angelous-90th-birthday-5544539824586752.3-2xa.gif", "high_res_width": 719, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 4, 4], "translations": {"en": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou's 90th birthday", "share_text": "Dr. Maya Angelou's 90th birthday #StillIRise #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr Maya Angelou se 90e verjaarsdag", "share_text": "Dr Maya Angelou se 90e verjaarsdag #StillIRise #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": "Maja Anxhelou", "hover_text": "90-vjetori i lindjes s\u00eb dr. Maja Anxhelout", "share_text": "90-vjetori i lindjes s\u00eb dr. Maja Anxhelout #StillIRise #GoogleDoodle"}, "am": {"query": "\u121b\u12eb \u12a0\u1295\u1304\u120e", "hover_text": "\u12e8\u12f6/\u122d \u121b\u12eb \u12a0\u1295\u1304\u120e 90\u129b\u12cd \u12e8\u120d\u12f0\u1275 \u1260\u12d3\u120d", "share_text": "\u12e8\u12f6/\u122d \u121b\u12eb \u12a0\u1295\u1304\u120e 90\u129b\u12cd \u12e8\u120d\u12f0\u1275 \u1260\u12d3\u120d #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u0627\u064a\u0627 \u0623\u0646\u062c\u064a\u0644\u0648", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064090 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u0627\u064a\u0627 \u0623\u0646\u062c\u064a\u0644\u0648\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064090 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u0627\u064a\u0627 \u0623\u0646\u062c\u064a\u0644\u0648\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": "\u0544\u0561\u0575\u0561 \u0537\u0576\u057b\u0565\u056c\u0578\u0578\u0582", "hover_text": "\u0534\u0580\u2024 \u0544\u0561\u0575\u0561 \u0537\u0576\u057b\u0565\u056c\u0578\u0578\u0582\u056b 90-\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568", "share_text": "\u0534\u0580\u2024 \u0544\u0561\u0575\u0561 \u0537\u0576\u057b\u0565\u056c\u0578\u0578\u0582\u056b 90-\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou'nun 90-c\u0131 do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u0259 h\u0259sr olunub", "share_text": "Dr. Maya Angelou'nun 90-c\u0131 do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u0259 h\u0259sr olunub #StillIRise #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ae\u09be\u09df\u09be \u0985\u09cd\u09af\u09be\u099e\u09cd\u099c\u09c7\u09b2\u09cb", "hover_text": "\u09a1\u0983 \u09ae\u09be\u09df\u09be \u0985\u09cd\u09af\u09be\u099e\u09cd\u099c\u09c7\u09b2\u09cb-\u09b0 \u09ef\u09e6\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09a1\u0983 \u09ae\u09be\u09df\u09be \u0985\u09cd\u09af\u09be\u099e\u09cd\u099c\u09c7\u09b2\u09cb-\u09b0 \u09ef\u09e6\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Maya Angelou doktorearen jaiotegunaren 90. urteurrena", "share_text": "Maya Angelou doktorearen jaiotegunaren 90. urteurrena #StillIRise #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041c\u0430\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u044d\u043b\u043e\u045e", "hover_text": "90 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0434-\u0440\u0430 \u041c\u0430\u0456 \u042d\u043d\u0434\u0436\u044d\u043b\u043e\u045e", "share_text": "90 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0434-\u0440\u0430 \u041c\u0430\u0456 \u042d\u043d\u0434\u0436\u044d\u043b\u043e\u045e  #StillIRise #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90. ro\u0111endan doktorice Maye Angelou", "share_text": "90. ro\u0111endan doktorice Maye Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr Maya Angelou's 90th birthday", "share_text": "Dr Maya Angelou's 90th birthday #StillIRise #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041c\u0430\u044f \u0410\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "90 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0434-\u0440 \u041c\u0430\u044f \u0410\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "share_text": "90 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0434-\u0440 \u041c\u0430\u044f \u0410\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443#GoogleDoodle"}, "my": {"query": "\u1019\u102c\u101a\u102c \u1021\u1014\u103a\u1002\u103b\u101a\u103a\u101c\u102d\u102f", "hover_text": "\u1012\u1031\u102b\u1000\u103a\u1010\u102c \u1019\u102c\u101a\u102c \u1021\u1014\u103a\u1002\u103b\u101a\u103a\u101c\u102d\u102f\u104f \u1014\u103e\u1005\u103a \u1049\u1040 \u1015\u103c\u100a\u1037\u103a\u1019\u103d\u1031\u1038\u1014\u1031\u1037", "share_text": "\u1012\u1031\u102b\u1000\u103a\u1010\u102c \u1019\u102c\u101a\u102c \u1021\u1014\u103a\u1002\u103b\u101a\u103a\u101c\u102d\u102f\u104f \u1014\u103e\u1005\u103a \u1049\u1040 \u1015\u103c\u100a\u1037\u103a\u1019\u103d\u1031\u1038\u1014\u1031\u1037 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90\u00e8 aniversari del naixement de Dra. Maya Angelou", "share_text": "90\u00e8 aniversari del naixement de Dra. Maya Angelou#StillIRise #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u99ac\u96c5\u5b89\u5091\u76e7", "hover_text": "\u99ac\u96c5\u5b89\u5091\u76e7\u535a\u58eb 90 \u6b72\u51a5\u8a95", "share_text": "\u99ac\u96c5\u5b89\u5091\u76e7\u535a\u58eb 90 \u6b72\u51a5\u8a95#StillIRise #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u9a6c\u5a05\u00b7\u5b89\u6770\u5362", "hover_text": "\u9a6c\u5a05\u00b7\u5b89\u6770\u5362\u8bde\u8fb0 90 \u5468\u5e74", "share_text": "\u9a6c\u5a05\u00b7\u5b89\u6770\u5362\u8bde\u8fb0 90 \u5468\u5e74 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90. godi\u0161njica ro\u0111enja Maye Angelou", "share_text": "90. godi\u0161njica ro\u0111enja Maye Angelou #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Mayi Angelou", "share_text": "90. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Mayi Angelou #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelous 90-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Dr. Maya Angelous 90-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #StillIRise #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "De negentigste verjaardag van Dr. Maya Angelou", "share_text": "De negentigste verjaardag van Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90 aastat dr Maya Angelou s\u00fcnnist", "share_text": "90 aastat dr Maya Angelou s\u00fcnnist #StillIRise #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90 vuotta Maya Angeloun syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "90 vuotta Maya Angeloun syntym\u00e4st\u00e4 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90e anniversaire du Dr. Maya Angelou", "share_text": "90e anniversaire du Dr. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90.\u00ba aniversario do nacemento da Dra. Maya Angelou", "share_text": "90.\u00ba aniversario do nacemento da Dra. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": "\u10db\u10d0\u10d8\u10d0 \u10d0\u10dc\u10ef\u10d4\u10da\u10dd\u10e3", "hover_text": "\u10d3\u10dd\u10e5\u10e2\u10dd\u10e0 \u10db\u10d0\u10d8\u10d0 \u10d0\u10dc\u10ef\u10d4\u10da\u10dd\u10e3\u10e1 90 \u10ec\u10da\u10d8\u10e1 \u10d8\u10e3\u10d1\u10d8\u10da\u10d4", "share_text": "\u10d3\u10dd\u10e5\u10e2\u10dd\u10e0 \u10db\u10d0\u10d8\u10d0 \u10d0\u10dc\u10ef\u10d4\u10da\u10dd\u10e3\u10e1 90 \u10ec\u10da\u10d8\u10e1 \u10d8\u10e3\u10d1\u10d8\u10da\u10d4 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90. Geburtstag von Dr. Maya Angelou", "share_text": "90. Geburtstag von Dr. Maya Angelou#StillIRise #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039c\u03ac\u03b3\u03b9\u03b1 \u0391\u03b3\u03b3\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5", "hover_text": "90\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0394\u03c1. \u039c\u03ac\u03b3\u03b9\u03b1\u03c2 \u0391\u03b3\u03b3\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5", "share_text": "90\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0394\u03c1. \u039c\u03ac\u03b3\u03b9\u03b1\u03c2 \u0391\u03b3\u03b3\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5 #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aae\u0abe\u0aaf\u0abe \u0a8f\u0aa8\u0acd\u0a9c\u0ab2\u0acb", "hover_text": "\u0aa1\u0ac9. \u0aae\u0abe\u0aaf\u0abe \u0a8f\u0aa8\u0acd\u0a9c\u0ab2\u0acb\u0aa8\u0ac0 90\u0aae\u0ac0 \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7\u0a97\u0abe\u0a82\u0aa0", "share_text": "\u0aa1\u0ac9. \u0aae\u0abe\u0aaf\u0abe \u0a8f\u0aa8\u0acd\u0a9c\u0ab2\u0acb\u0aa8\u0ac0 90\u0aae\u0ac0 \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7\u0a97\u0abe\u0a82\u0aa0 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05d0\u05d9\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d2'\u05dc\u05d5", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d4-90 \u05e9\u05dc \u05d3\"\u05e8 \u05de\u05d0\u05d9\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d2'\u05dc\u05d5", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d4-90 \u05e9\u05dc \u05d3\"\u05e8 \u05de\u05d0\u05d9\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d2'\u05dc\u05d5 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092e\u093e\u092f\u093e \u090f\u0902\u091c\u0947\u0932\u094b", "hover_text": "\u0921\u0949. \u092e\u093e\u092f\u093e \u090f\u0902\u091c\u0947\u0932\u094b \u0915\u093e 90\u0935\u093e\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0921\u0949. \u092e\u093e\u092f\u093e \u090f\u0902\u091c\u0947\u0932\u094b \u0915\u093e 90\u0935\u093e\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 90. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Dr. Maya Angelou sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 90. \u00e9vfordul\u00f3ja #StillIRise #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou f\u00e6ddist fyrir 90 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Dr. Maya Angelou f\u00e6ddist fyrir 90 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Ulang tahun ke-90 Dr. Maya Angelou", "share_text": "Ulang tahun ke-90 Dr. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "it": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di Maya Angelou", "share_text": "90\u00b0 anniversario della nascita di Maya Angelou #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30de\u30e4\u30fb\u30a2\u30f3\u30b8\u30a7\u30ed\u30a6", "hover_text": "\u30de\u30e4\u30fb\u30a2\u30f3\u30b8\u30a7\u30ed\u30a6\u751f\u8a95 90 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30de\u30e4\u30fb\u30a2\u30f3\u30b8\u30a7\u30ed\u30a6\u751f\u8a95 90 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cae\u0cbe\u0caf\u0cbe \u0c8f\u0c82\u0c9c\u0cc6\u0cb2\u0ccc", "hover_text": "\u0ca1\u0cbe. \u0cae\u0cbe\u0caf\u0cbe \u0c8f\u0c82\u0c9c\u0cc6\u0cb2\u0ccc\u0cb0\u0cb5\u0cb0 90 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0caf\u0c82\u0ca4\u0cbf", "share_text": "\u0ca1\u0cbe. \u0cae\u0cbe\u0caf\u0cbe \u0c8f\u0c82\u0c9c\u0cc6\u0cb2\u0ccc\u0cb0\u0cb5\u0cb0 90 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0caf\u0c82\u0ca4\u0cbf #StillIRise #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443\u0434\u044b\u04a3 90 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u049b \u043c\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u043e\u0439\u044b", "share_text": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443\u0434\u044b\u04a3 90 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u049b \u043c\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u043e\u0439\u044b #StillIRise #GoogleDoodle"}, "km": {"query": "\u1798\u17c9\u17b6\u1799\u17c9\u17b6 \u17a2\u17c1\u1793\u1787\u17c1\u17a1\u17bc", "hover_text": "\u1790\u17d2\u1784\u17c3\u1781\u17bd\u1794\u1780\u17c6\u178e\u17be\u178f\u1791\u17b8 90 \u179a\u1794\u179f\u17cb\u1798\u17c9\u17b6\u1799\u17c9\u17b6 \u17a2\u17c1\u1793\u1787\u17c1\u17a1\u17bc", "share_text": "\u1790\u17d2\u1784\u17c3\u1781\u17bd\u1794\u1780\u17c6\u178e\u17be\u178f\u1791\u17b8 90 \u179a\u1794\u179f\u17cb\u1798\u17c9\u17b6\u1799\u17c9\u17b6 \u17a2\u17c1\u1793\u1787\u17c1\u17a1\u17bc  #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ub9c8\uc57c \uc548\uc824\ub8e8", "hover_text": "\ub9c8\uc57c \uc548\uc824\ub8e8 \ubc15\uc0ac 90\uc138 \uc0dd\uc77c", "share_text": "\ub9c8\uc57c \uc548\uc824\ub8e8 \ubc15\uc0ac 90\uc138 \uc0dd\uc77c #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "\u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443\u0434\u0443\u043d 90 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u043a \u043c\u0430\u0430\u0440\u0430\u043a\u0435\u0441\u0438", "share_text": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443\u0434\u0443\u043d 90 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u043a \u043c\u0430\u0430\u0440\u0430\u043a\u0435\u0441\u0438 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "\u0ea1\u0eb2\u0ea2\u0eb2 \u0ec1\u0ead\u0e87\u0ec0\u0e88\u0ea5\u0eb9", "hover_text": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 90 \u0e9b\u0eb5\u0e82\u0ead\u0e87 \u0e94\u0ea3. \u0ea1\u0eb2\u0ea2\u0eb2 \u0ec1\u0ead\u0e87\u0ec0\u0e88\u0ea5\u0eb9", "share_text": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 90 \u0e9b\u0eb5\u0e82\u0ead\u0e87\u0ea1\u0eb2\u0ea2\u0eb2 \u0ec1\u0ead\u0e87\u0ec0\u0e88\u0ea5\u0eb9 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90\u00ba aniversario del nacimiento de la Dra. Maya Angelou", "share_text": "90\u00ba aniversario del nacimiento de la Dra. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Meija End\u017eelu", "hover_text": "Dr. Meijas End\u017eelu 90. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Dr. Meijas End\u017eelu 90. dzim\u0161anas diena #StillIRise #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou 90-asis gimtadienis", "share_text": "Maya Angelou 90-asis gimtadienis #StillIRise #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u041c\u0430\u0458\u0430 \u0410\u043d\u045f\u0435\u043b\u0443", "hover_text": "90-\u043e\u0442 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d\u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434-\u0440 \u041c\u0430\u0458\u0430 \u0410\u043d\u045f\u0435\u043b\u0443", "share_text": "90-\u043e\u0442 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d\u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434-\u0440 \u041c\u0430\u0458\u0430 \u0410\u043d\u045f\u0435\u043b\u0443 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Ke-90 Dr. Maya Angelou", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Ke-90 Dr. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2e\u0d3e\u0d2f \u0d06\u0d1e\u0d4d\u0d1a\u0d32\u0d4b", "hover_text": "\u0d2e\u0d3e\u0d2f \u0d06\u0d1e\u0d4d\u0d1a\u0d32\u0d4b\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 90-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d2e\u0d3e\u0d2f \u0d06\u0d1e\u0d4d\u0d1a\u0d32\u0d4b\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 90-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092e\u093e\u092f\u093e \u0905\u0901\u091c\u0947\u0932\u094b", "hover_text": "\u0921\u0949. \u092e\u093e\u092f\u093e \u0905\u0901\u091c\u0947\u0932\u094b \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 90\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0921\u0949. \u092e\u093e\u092f\u093e \u0905\u0901\u091c\u0947\u0932\u094b \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 90\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "mn": {"query": "\u041c\u0430\u044f\u0430 \u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "\u041c\u0430\u044f\u0430 \u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443\u0433\u0438\u0439\u043d \u043c\u044d\u043d\u0434\u044d\u043b\u0441\u043d\u0438\u0439 90 \u0436\u0438\u043b\u0438\u0439\u043d \u043e\u0439", "share_text": "\u041c\u0430\u044f\u0430 \u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443\u0433\u0438\u0439\u043d \u043c\u044d\u043d\u0434\u044d\u043b\u0441\u043d\u0438\u0439 90 \u0436\u0438\u043b\u0438\u0439\u043d \u043e\u0439 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "\u0921\u093e. Maya Angelou \u0915\u094b \u096f\u0966 \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e \u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0921\u093e. Maya Angelou \u0915\u094b \u096f\u0966 \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e \u0926\u093f\u0928 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelous 90-\u00e5rsdag", "share_text": "Dr. Maya Angelous 90-\u00e5rsdag #StillIRise #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelous 90-\u00e5rsdag", "share_text": "Dr. Maya Angelous 90-\u00e5rsdag #StillIRise #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": "\u0645\u0627\u06cc\u0627 \u0622\u0646\u062c\u0644\u0648", "hover_text": "\u0646\u0648\u062f\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u062f\u06a9\u062a\u0631 \u0645\u0627\u06cc\u0627 \u0622\u0646\u062c\u0644\u0648", "share_text": "\u0646\u0648\u062f\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u062f\u06a9\u062a\u0631 \u0645\u0627\u06cc\u0627 \u0622\u0646\u062c\u0644\u0648 #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90 rocznica urodzin dr\u00a0Mai Angelou", "share_text": "90 rocznica urodzin dr\u00a0Mai Angelou#StillIRise #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90\u00ba Anivers\u00e1rio de Maya Angelou", "share_text": "90\u00ba Anivers\u00e1rio de Maya Angelou #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90.\u00ba anivers\u00e1rio de Maya Angelou", "share_text": "90.\u00ba anivers\u00e1rio de Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2e\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a10\u0a02\u0a1c\u0a32\u0a4b", "hover_text": "\u0a21\u0a3e. \u0a2e\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a10\u0a02\u0a1c\u0a32\u0a4b \u0a26\u0a3e 90\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a21\u0a3e. \u0a2e\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a10\u0a02\u0a1c\u0a32\u0a4b \u0a26\u0a3e 90\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "A 90-a aniversare a dr. Maya Angelou", "share_text": "A 90-a aniversare a dr. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "A 90-a aniversare a dr. Maya Angelou", "share_text": "A 90-a aniversare a dr. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041c\u0430\u0439\u044f \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "90 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434-\u0440\u0430 \u041c\u0430\u0439\u0438 \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "share_text": "90 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434-\u0440\u0430 \u041c\u0430\u0439\u0438 \u042d\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443. #StillIRise #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0430\u0458\u0430 \u0410\u043d\u045f\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "90. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0430\u0458\u0435 \u0410\u043d\u045f\u0435\u043b\u043e\u0443", "share_text": "90. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0430\u0458\u0435 \u0410\u043d\u045f\u0435\u043b\u043e\u0443 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db8\u0dcf\u0dba\u0dcf \u0d87\u0db1\u0dca\u0da2\u0dd9\u0dbd\u0ddd", "hover_text": "\u0d86\u0da0\u0dcf\u0dbb\u0dca\u0dba \u0db8\u0dcf\u0dba\u0dcf \u0d87\u0db1\u0dca\u0da2\u0dd9\u0dbd\u0ddd\u0d9c\u0dda 90 \u0dc0\u0dd0\u0db1\u0dd2 \u0d8b\u0db4\u0db1\u0dca \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba", "share_text": "\u0db8\u0dcf\u0dba\u0dcf \u0d87\u0db1\u0dca\u0da2\u0dd9\u0dbd\u0ddd\u0d9c\u0dda 90 \u0dc0\u0db1 \u0d8b\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba #StillIRise #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90. v\u00fdro\u010die narodenia Mayi Angelou", "share_text": "90. v\u00fdro\u010die narodenia Mayi Angelou #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90. rojstni dan Maye Angelou", "share_text": "90. rojstni dan Maye Angelou #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "90\u00ba aniversario del nacimiento de la Dra. Maya Angelou", "share_text": "90\u00ba aniversario del nacimiento de la Dra. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 90 tangu kuzaliwa kwa Dr. Maya Angelou", "share_text": "Maadhimisho ya miaka 90 tangu kuzaliwa kwa Dr. Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr.Maya Angelou fyller 90 \u00e5r", "share_text": "Dr.Maya Angelou fyller 90 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bae\u0bbe\u0baf\u0bbe \u0b8f\u0b9e\u0bcd\u0b9a\u0bb2\u0bcb", "hover_text": "\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd \u0bae\u0bbe\u0baf\u0bbe \u0b8f\u0b9e\u0bcd\u0b9a\u0bb2\u0bcb\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 90\u0b86\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd \u0bae\u0bbe\u0baf\u0bbe \u0b8f\u0b9e\u0bcd\u0b9a\u0bb2\u0bcb\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 90\u0b86\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #StillIRise #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2e\u0c3e\u0c2f\u0c3e \u0c0f\u0c02\u0c1c\u0c46\u0c32\u0c4b", "hover_text": "\u0c21\u0c3e. \u0c2e\u0c3e\u0c2f\u0c3e \u0c0f\u0c02\u0c1c\u0c46\u0c32\u0c4b 90\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c21\u0c3e. \u0c2e\u0c3e\u0c2f\u0c3e \u0c0f\u0c02\u0c1c\u0c46\u0c32\u0c4b 90\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f #StillIRise #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e21\u0e32\u0e22\u0e32 \u0e41\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e08\u0e42\u0e25", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 90 \u0e1b\u0e35\u0e02\u0e2d\u0e07 \u0e14\u0e23. \u0e21\u0e32\u0e22\u0e32 \u0e41\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e08\u0e42\u0e25", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 90 \u0e1b\u0e35\u0e02\u0e2d\u0e07 \u0e14\u0e23. \u0e21\u0e32\u0e22\u0e32 \u0e41\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e08\u0e42\u0e25 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041c\u0430\u0439\u044f \u0415\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "hover_text": "90 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u041c\u0430\u0439\u0457 \u0415\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443", "share_text": "90 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u041c\u0430\u0439\u0457 \u0415\u043d\u0434\u0436\u0435\u043b\u043e\u0443 #StillIRise #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou \u06a9\u06cc 90 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "Dr. Maya Angelou \u06a9\u06cc 90 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Dr. Maya Angelou tavalludining 90 yilligi", "share_text": "Dr. Maya Angelou tavalludining 90 yilligi #StillIRise #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 90 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Ti\u1ebfn s\u0129 Maya Angelou", "share_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 90 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Ti\u1ebfn s\u0129 Maya Angelou #StillIRise #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": "Maya Angelou", "hover_text": "Usuku lokuzalwa lukaDkt. Maya Angelou luka-90", "share_text": "Usuku lokuzalwa lukaDkt. Maya Angelou luka-90 #StillIRise #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Maya Angelou", "share_text": "Dr. Maya Angelou's 90th birthday #StillIRise #GoogleDoodle"}, {"name": "johann-carl-friedrich-gaus-241st-birthday", "title": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df\u2019s 241st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/johann-carl-friedrich-gaus-241st-birthday-6589622673997824.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/pJ29vuL2CDgFbs4SHo0TIY3WgfqlCsVeJDtQMdez_aPeCrae5DH1kHC75aAqeH2FCA_ZkLka7edy9NkM_bnIXdZTMEjXlYqQTcvswSc", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/johann-carl-friedrich-gaus-241st-birthday-6589622673997824-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 4, 30], "translations": {"en": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": " Johann Carl Friedrich Gau\u00df\u2019s 241st birthday", "share_text": " Johann Carl Friedrich Gau\u00df\u2019s 241st birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0643\u0627\u0631\u0644 \u0641\u0631\u064a\u062f\u0631\u064a\u0634 \u063a\u0627\u0648\u0633", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640241 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0643\u0627\u0631\u0644 \u0641\u0631\u064a\u062f\u0631\u064a\u0634 \u063a\u0627\u0648\u0633\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640241 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0643\u0627\u0631\u0644 \u0641\u0631\u064a\u062f\u0631\u064a\u0634 \u063a\u0627\u0648\u0633\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": "\u053f\u0561\u057c\u056c \u0533\u0561\u0578\u0582\u057d", "hover_text": "\u053f\u0561\u057c\u056c \u0533\u0561\u0578\u0582\u057d\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 241\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568", "share_text": "\u053f\u0561\u057c\u056c \u0533\u0561\u0578\u0582\u057d\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 241\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0406\u0430\u0433\u0430\u043d \u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u044b\u0434\u0440\u044b\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441", "hover_text": "241-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0406\u0430\u0433\u0430\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u044b\u0434\u0440\u044b\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0430", "share_text": "241-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0406\u0430\u0433\u0430\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u044b\u0434\u0440\u044b\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0430! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df\u2019s 241st Birthday", "share_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df\u2019s 241st Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441", "hover_text": "241 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441", "share_text": "241 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u9ad8\u65af", "hover_text": "\u6578\u5b78\u5bb6 \u9ad8\u65af 241\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u6578\u5b78\u5bb6 \u9ad8\u65af 241\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5361\u5c14\u00b7\u5f17\u91cc\u5fb7\u91cc\u5e0c\u00b7\u9ad8\u65af", "hover_text": "\u5361\u5c14\u00b7\u5f17\u91cc\u5fb7\u91cc\u5e0c\u00b7\u9ad8\u65af \u8bde\u8fb0 241 \u5468\u5e74", "share_text": "\u5361\u5c14\u00b7\u5f17\u91cc\u5fb7\u91cc\u5e0c\u00b7\u9ad8\u65af \u8bde\u8fb0 241 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Carl Friedrich Gauss", "hover_text": "241. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Johanna Carla Friedricha Gausse", "share_text": "241. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Johanna Carla Friedricha Gausse #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "Il y a 241 ans naissait  Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "share_text": "241e anniversaire de  Johann Carl Friedrich Gau\u00df ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "241. Geburtstag von Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "share_text": "241. Geburtstag von Johann Carl Friedrich Gau\u00df #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05d4\u05d0\u05df \u05e7\u05e8\u05dc \u05e4\u05e8\u05d9\u05d3\u05e8\u05d9\u05da \u05d2\u05d0\u05d5\u05e1", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 241 \u05dc\u05d9\u05d5\u05d4\u05d0\u05df \u05e7\u05e8\u05dc \u05e4\u05e8\u05d9\u05d3\u05e8\u05d9\u05da \u05d2\u05d0\u05d5\u05e1", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 241 \u05dc\u05d9\u05d5\u05d4\u05d0\u05df \u05e7\u05e8\u05dc \u05e4\u05e8\u05d9\u05d3\u05e8\u05d9\u05da \u05d2\u05d0\u05d5\u05e1 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Johann Carl Friedrich Gauss", "hover_text": "Johann Carl Friedrich Gauss sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 241. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Johann Carl Friedrich Gauss sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 241. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df f\u00e6ddist fyrir 241 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df f\u00e6ddist fyrir 241 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "241\u00b0 anniversario della nascita di Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "share_text": "241\u00b0 anniversario della nascita di Johann Carl Friedrich Gau\u00df #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30ab\u30fc\u30eb\u30fb\u30d5\u30ea\u30fc\u30c9\u30ea\u30d2\u30fb\u30ac\u30a6\u30b9", "hover_text": "\u30ab\u30fc\u30eb\u30fb\u30d5\u30ea\u30fc\u30c9\u30ea\u30d2\u30fb\u30ac\u30a6\u30b9 \u751f\u8a95 241 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30ab\u30fc\u30eb\u30fb\u30d5\u30ea\u30fc\u30c9\u30ea\u30d2\u30fb\u30ac\u30a6\u30b9 \u751f\u8a95 241 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Johann Carl Friedrich Gauss", "hover_text": "241\u00ba aniversario del nacimiento de Johann Carl Friedrich Gauss", "share_text": "241\u00ba aniversario del nacimiento de Johann Carl Friedrich Gauss #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Johanas Karlas Frydrichas Gausas", "hover_text": "Johano Karlo Frydricho Gauso  241-as gimtadienis", "share_text": "Johano Karlo Frydricho Gauso  241-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df - 241. rocznica urodzin ", "share_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df - 241. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0418\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d \u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441", "hover_text": "241 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0418\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430", "share_text": "241 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0418\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0408\u043e\u0445\u0430\u043d \u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441", "hover_text": "241. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0408\u043e\u0445\u0430\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0430", "share_text": "241. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0408\u043e\u0445\u0430\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Carl Friedrich Gau\u00df", "hover_text": "241. v\u00fdro\u010die narodenia  Johanna Carla Friedricha Gau\u00dfa", "share_text": "241. v\u00fdro\u010die narodenia  Johanna Carla Friedricha Gau\u00dfa #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df ", "hover_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df fyller 241 \u00e5r", "share_text": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df fyller 241 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0419\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d \u041a\u0430\u0440\u043b \u0424\u0440\u0456\u0434\u0440\u0456\u0445 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441", "hover_text": "241 \u0440\u0456\u043a \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0419\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u0456\u0434\u0440\u0456\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430", "share_text": "241 \u0440\u0456\u043a \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0419\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u0424\u0440\u0456\u0434\u0440\u0456\u0445\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Johann Carl Friedrich Gau\u00df", "share_text": " Johann Carl Friedrich Gau\u00df\u2019s 241st birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "k-l-saigals-114th-birthday", "title": "K. L. Saigal\u2019s 114th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/k-l-saigals-114th-birthday-4586126462418944.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/K3TgHmxQ3r4CvIOXamoLS6OiK4u0RqgDUihAzY_Lpo3GqIjW0z_Q4NhsR1lF-vahyJl1ulGx1AmPfkvJUBtK1qdZB-ql4TGc8QtGkus", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/k-l-saigals-114th-birthday-4586126462418944-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 4, 11], "translations": {"en": {"query": "K. L. Saigal", "hover_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday", "share_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0995\u09c7 \u098f\u09b2 \u09b8\u09be\u09af\u09bc\u0997\u09b2", "hover_text": "\u0995\u09c7 \u098f\u09b2 \u09b8\u09be\u09af\u09bc\u0997\u09b2\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e7\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u0995\u09c7 \u098f\u09b2 \u09b8\u09be\u09af\u09bc\u0997\u09b2\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e7\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a95\u0ac7.\u0a8f\u0ab2.\u0ab8\u0abe\u0aaf\u0a97\u0ab2", "hover_text": "\u0a95\u0ac7.\u0a8f\u0ab2.\u0ab8\u0abe\u0aaf\u0a97\u0ab2\u0aa8\u0ac0 114\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a95\u0ac7.\u0a8f\u0ab2.\u0ab8\u0abe\u0aaf\u0a97\u0ab2\u0aa8\u0ac0 114\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0\u0aa8\u0ac0 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0aa3\u0ac0! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0915\u0947. \u090f\u0932. \u0938\u0939\u0917\u0932", "hover_text": "\u0915\u0947. \u090f\u0932. \u0938\u0939\u0917\u0932 \u0915\u093e 114\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0915\u0947. \u090f\u0932. \u0938\u0939\u0917\u0932 \u0915\u0947 114\u0935\u0947\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 \u0915\u093e \u0909\u0924\u094d\u0938\u0935! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c95\u0cc6.\u0c8e\u0cb2\u0ccd. \u0cb8\u0cc8\u0c97\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0c95\u0cc6.\u0c8e\u0cb2\u0ccd. \u0cb8\u0cc8\u0c97\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 114\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c95\u0cc6.\u0c8e\u0cb2\u0ccd. \u0cb8\u0cc8\u0c97\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 114\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cb5\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0c86\u0c9a\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cbf\u0ca6\u0ccd\u0ca6\u0cc7\u0cb5\u0cc6#GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d15\u0d46.\u0d0e\u0d7d. \u0d38\u0d48\u0d17\u0d3e\u0d7e", "hover_text": "\u0d15\u0d46.\u0d0e\u0d7d. \u0d38\u0d48\u0d17\u0d3e\u0d33\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 114-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d15\u0d46.\u0d0e\u0d7d. \u0d38\u0d48\u0d17\u0d3e\u0d33\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 114-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41 #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0915\u0941\u0902\u0926\u0928\u0932\u093e\u0932 \u0938\u0948\u0917\u0932", "hover_text": "\u0915\u0941\u0902\u0926\u0928\u0932\u093e\u0932 \u0938\u0948\u0917\u0932 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0967\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle", "share_text": "\u0915\u0941\u0902\u0926\u0928\u0932\u093e\u0932 \u0938\u0948\u0917\u0932 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0967\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "K. L. Saigal", "hover_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday", "share_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a15\u0a47. \u0a10\u0a71\u0a32. \u0a38\u0a39\u0a3f\u0a17\u0a32", "hover_text": "\u0a15\u0a47. \u0a10\u0a71\u0a32. \u0a38\u0a39\u0a3f\u0a17\u0a32 \u0a26\u0a3e 114\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a15\u0a47. \u0a10\u0a71\u0a32. \u0a38\u0a39\u0a3f\u0a17\u0a32 \u0a26\u0a3e 114\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a1c\u0a3e \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bc7. \u0b8e\u0bb2\u0bcd. \u0b9a\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0b95\u0bb2\u0bcd", "hover_text": "\u0b95\u0bc7. \u0b8e\u0bb2\u0bcd. \u0b9a\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0b95\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd 114\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b95\u0bc7. \u0b8e\u0bb2\u0bcd. \u0b9a\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0b95\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd 114\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c15\u0c47. \u0c0e\u0c32\u0c4d. \u0c38\u0c48\u0c17\u0c32\u0c4d", "hover_text": "\u0c15\u0c47. \u0c0e\u0c32\u0c4d. \u0c38\u0c48\u0c17\u0c32\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 114\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c15\u0c47. \u0c0e\u0c32\u0c4d. \u0c38\u0c48\u0c17\u0c32\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 114\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1c\u0c30\u0c41\u0c2a\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "K. L. Saigal", "share_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "Argentina Independence Day 2007", "share_text": "Argentina Independence Day 2007 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 471285, "id": null, "name": "national-aborigines-islander-day-observance-committee-week", "title": "National Aborigines & Islander Day Observance Committee Week", "url": "//www.google.com/logos/2007/au_naid.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/au_naid.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 7, 8], "countries": ["Australia"], "doodle_type": "simple", "tags": ["National Holiday"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "national aboriginal week", "hover_text": "National Aborigines and Islander Day Observance Committee Week", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "sochi-wins-the-2014-olympic-games", "title": "Sochi wins the 2014 Olympic Games", "url": "//www.google.com/logos/2007/russia_sochi07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/russia_sochi07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 7, 6], "translations": {"ru": {"query": "\u0421\u043e\u0447\u0438 2014", "hover_text": "\u0421\u043e\u0447\u0438 2014", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "argentina-independence-day-2007", "title": "Argentina Independence Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/ar_independence07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NMF_6p5loHWxYcMwh67wdPf02KCNe7n6doIjo19whLyRXnNEs9tN_Ab9-_BHQiIU1LO4hxBKaimyXO2m2w3H3kOG2aq-DJ3JX3FZpA5sTQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 7, 9], "translations": {"es": {"query": "d\u00eda de independencia de la Argentina", "hover_text": "D\u00eda de independencia de la Argentina", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "nasreddin-hodja-festival-2008", "title": "Nasreddin Hodja Festival 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/nasreddinhodja08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Tp0SCo02f5HFVDpSzD06oLlqIfiWZzELwOkWuH1s2k2jdYKxlLuYqHe9HWkxjAx_o8cjfyipNV3NEoK57ZHd656Syrh5FuRYgtq63xKF=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 7, 8], "translations": {"tr": {"query": "Hasreddin Hoca", "hover_text": "Uluslararas\u0131 Nasreddin Hoca Festivali", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nasreddin Hodja Festival 2008", "share_text": "Nasreddin Hodja Festival 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "kaii-higashiyamas-birthday", "title": "Kaii Higashiyama's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2008/higashiyama.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YbsCsKpE0VtaEtPDfJbGLd2DYMgAtyz6FZ9ABooApQRITpZa5Q5iQFL8vosvsubzzfSxhZhOsUFzlEOndkwDhCCUI6PGj-UIUvyZzIZB=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 7, 8], "translations": {"ja": {"query": "\u6771\u5c71\u9b41\u5937", "hover_text": "\u6771\u5c71\u9b41\u5937\u306e\u751f\u8a95100\u5e74", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Kaii Higashiyama's Birthday", "share_text": "Kaii Higashiyama's Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "frantisek-kriziks-165th-birthday", "title": "Franti\u0161ek K\u0159i\u017e\u00edk's 165th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/Frantisek_Krizik-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/K93B3kp0DXm_uzKr-4Ak1Jl-Rumr8rhss7FftlDQttwePPqp9u_-VbEEqhqciJsRv0N4NcZdKTyGizGgyIXcb_O8PHM-eIz1CRxKzSY=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 8], "translations": {"cs": {"query": "Franti\u0161ek K\u0159i\u017e\u00edk", "hover_text": "165. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Franti\u0161ka K\u0159i\u017e\u00edka", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Franti\u0161ek K\u0159i\u017e\u00edk's 165th Birthday", "share_text": "Franti\u0161ek K\u0159i\u017e\u00edk's 165th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "artemisia-gentileschis-427th-birthday", "title": "Artemisia Gentileschi\u2019s 427th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/artemisia-gentileschis-427th-birthday-6753651837108446.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lcE0RIWmaVYIs1x1pZ3MYx0m_ztbrRceiCikyoQVvUD-yPtXQD3LYTt7uvoqNeg0te9kBvoJ5ypikeU1foxyq_RtvjtBoSyWLKMk0fNNQg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/artemisia-gentileschis-427th-birthday-6753651837108446-2x.png", "high_res_width": 818, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "Artemisia Gentileschi's 427th Birthday", "share_text": "Artemisia Gentileschi's 427th Birthday! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "Artemisia Gentileschi's 427th Birthday", "share_text": "Artemisia Gentileschi's 427th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0410\u0440\u0442\u0435\u043c\u0438\u0437\u0438\u044f \u0414\u0436\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u0435\u0441\u043a\u0438", "hover_text": "427\u00a0\u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u0440\u0442\u0435\u043c\u0438\u0437\u0438\u044f \u0414\u0436\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u0435\u0441\u043a\u0438", "share_text": "427\u00a0\u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u0440\u0442\u0435\u043c\u0438\u0437\u0438\u044f \u0414\u0436\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u0435\u0441\u043a\u0438! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "Il y a 427\u00a0ans naissait Artemisia Gentileschi", "share_text": "427e\u00a0anniversaire d'Artemisia Gentileschi\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "427.\u00a0Geburtstag von Artemisia Gentileschi ", "share_text": "427.\u00a0Geburtstag von Artemisia Gentileschi! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0391\u03c1\u03c4\u03b5\u03bc\u03af\u03b6\u03b9\u03b1 \u03a4\u03b6\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bb\u03ad\u03c3\u03ba\u03b9", "hover_text": "427 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03c1\u03c4\u03b5\u03bc\u03af\u03b6\u03b9\u03b1 \u03a4\u03b6\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bb\u03ad\u03c3\u03ba\u03b9", "share_text": "427 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03c1\u03c4\u03b5\u03bc\u03af\u03b6\u03b9\u03b1 \u03a4\u03b6\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bb\u03ad\u03c3\u03ba\u03b9! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "427 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Artemisia Gentileschi", "share_text": "427 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Artemisia Gentileschi! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "427\u00b0 anniversario della nascita di Artemisia Gentileschi", "share_text": "427\u00b0 anniversario della nascita di Artemisia Gentileschi! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "427\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Artemisia Gentileschi", "share_text": "427\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Artemisia Gentileschi #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "427-asis Artemisios Gentileschi gimtadienis", "share_text": "427-asis Artemisios Gentileschi gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "427.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Artemisia Gentileschi", "share_text": "\u00a1Hoy es el 427.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Artemisia Gentileschi! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Artemisia Gentileschi", "share_text": "Artemisia Gentileschi's 427th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-54", "title": "World Cup 2014 #54", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-54-6495277649231872-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/O2-fKddbFb4T_14aDWY_oftlFcShu4zjrOoWCQrtK_2tBzxt14ivg9QRH7ne_baPS6EAfXtMUuF_yalbbr1z79JkhOIcADwKZArIrFWw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-54-6495277649231872-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 221, "run_date_array": [2014, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "Brazil vs Germany", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u130d\u121b\u123d \u134d\u133b\u121c", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Finalerdiak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u0430\u045e\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1021\u1000\u103c\u102d\u102f\u1017\u102d\u102f\u101c\u103a\u101c\u102f\u1015\u103d\u1032", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Semifinal Copa del M\u00f3n", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 \u56db\u5f37 \u6e96\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f \u534a\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Halve Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM pool-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 v\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Demi-finales Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Semifinais Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Halbfinale", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0ab8\u0ac7\u0aae\u0abf\u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d7\u05e6\u05d9 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, El\u0151d\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Undan\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Semifinal Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed leathcheannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Semifinale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c \u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cbf-\u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u179c\u1782\u17d2\u1782\u200b\u1796\u17b6\u1780\u17cb\u200b\u1780\u178e\u17d2\u178a\u17b6\u179b\u1795\u17d2\u178a\u17b6\u1785\u17cb\u200b\u1796\u17d2\u179a\u17d0\u178f\u17d2\u179a", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 4\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Semifinales Copa del Mundo", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, pusfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Semi-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d38\u0d46\u0d2e\u0d3f \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, p\u00f3\u0142fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Semifinal", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Meias finais Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 polfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Semifinales Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Nusu Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Semifinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b85\u0bb0\u0bc8 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c38\u0c46\u0c2e\u0c40-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 yar\u0131 finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u043f\u0456\u0432\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Semi-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amasemifayinali", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Brazil vs Germany", "share_text": "World Cup 2014 #54 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-56", "title": "World Cup 2014 #56", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-57-6315556638556160.6-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vavJdttSCNmJihsnGJ5f8r7qKXnt25u36CQ9jUDk_VfPG5OFY_4LyMALWE0Cg_PFf47EqaYSgAsMDuOeWswnqEkXKhDZrB3Oj2NZkfkR", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-57-6315556638556160.6-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "Brazil vs Germany", "hover_text": "Brazil vs Germany", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Br\u00e9sil Allemagne", "hover_text": "Br\u00e9sil Allemagne", "share_text": ""}, "de": {"query": "Brasilien gegen Deutschland", "hover_text": "WM-Rekordtorsch\u00fctze beim Spiel Brasilien gegen Deutschland", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Brazil vs Germany", "share_text": "World Cup 2014 #56 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-womens-world-cup-2019-runner-up-netherlands", "title": "Celebrating Women's World Cup 2019 Runner Up: Netherlands", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-womens-world-cup-2019-champions-5973978703724544-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QrfW5UbwtFaGthUVk9lxdaOgFa1shltkejwWHqPGTxRLtY6TfF9K55gmT9ac-ZvimXQmie9PnVbEV938bHT5g_I2wjKLNrnATq_5w2Ok", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-womens-world-cup-2019-champions-5973978703724544-2x.png", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Celebrating Women's World Cup 2019 Runner Up: Netherlands!", "share_text": "Congrats to the 2019 Women's World Cup Runner Up: Netherlands! \u26bd\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Wereldkampioenschap voetbal vrouwen 2019", "hover_text": "We feliciteren de OranjeLeeuwinnen met het behalen van de tweede plaats! ", "share_text": "We feliciteren de OranjeLeeuwinnen met het behalen van de tweede plaats! \u26bd\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Women's World Cup 2019", "share_text": "Congrats to the 2019 Women's World Cup Runner Up: Netherlands! \u26bd\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-55", "title": "World Cup 2014 #55", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-55-5162620164243456.11-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zZG_u0ZGbs4ktPZsRZ5ueitNDyFnXSqewnM2Yx685wHMZD-czZ9lMBXqWBk77nwgfJ7tr3jthgrcv7cVIyPBDw5YAXngTSHem1YVcWOU", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-55-5162620164243456.11-hp.gif", "high_res_width": 650, "high_res_height": 200, "run_date_array": [2014, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "Brazil vs Germany", "hover_text": "Brazil vs Germany", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u130d\u121b\u123d \u134d\u133b\u121c", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Finalerdiak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u0430\u045e\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1021\u1000\u103c\u102d\u102f\u1017\u102d\u102f\u101c\u103a\u101c\u102f\u1015\u103d\u1032", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Semifinal Copa del M\u00f3n", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 \u56db\u5f37 \u6e96\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f \u534a\u6c7a\u8cfd", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. polufinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Semifinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Halve Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM pool-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 v\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Br\u00e9sil Allemagne", "hover_text": "Br\u00e9sil Allemagne", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Semifinais Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Brasilien gegen Deutschland", "hover_text": "Brasilien gegen Deutschland", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0ab8\u0ac7\u0aae\u0abf\u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d7\u05e6\u05d9 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, El\u0151d\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Undan\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed leathcheannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Brasile vs Germania", "hover_text": "Brasile vs Germania", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb \u30c9\u30a4\u30c4", "hover_text": "\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb \u30c9\u30a4\u30c4", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c \u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cbf-\u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u179c\u1782\u17d2\u1782\u200b\u1796\u17b6\u1780\u17cb\u200b\u1780\u178e\u17d2\u178a\u17b6\u179b\u1795\u17d2\u178a\u17b6\u1785\u17cb\u200b\u1796\u17d2\u179a\u17d0\u178f\u17d2\u179a", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 4\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Brasil vs. Alemania", "hover_text": "Brasil vs. Alemania", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, pusfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Semi-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d38\u0d46\u0d2e\u0d3f \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 semifinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, p\u00f3\u0142fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Brasil x Alemanha", "hover_text": "Brasil x Alemanha", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Meias finais Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, semifin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 polfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Brasil contra Alemania", "hover_text": "Brasil contra Alemania", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Nusu Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Semifinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b85\u0bb0\u0bc8 \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c38\u0c46\u0c2e\u0c40-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 yar\u0131 finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u043f\u0456\u0432\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Semi-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amasemifayinali", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Brazil vs Germany", "share_text": "World Cup 2014 #55 #GoogleDoodle"}, {"name": "kathe-kollwitzs-150th-birthday", "title": "K\u00e4the Kollwitz's 150th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/kathe-kollwitzs-150th-birthday-5097538678947840.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GqZVwQqsoTL5sIXi0oonAtszsnAo0S7HVlSEcCFRhumh3BB-u6rNXqVBfGej92tAXKHLYFyCMeGHi2xEdxQWBTETJ1F-l_gpRPvaPXSEcw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/kathe-kollwitzs-150th-birthday-5097538678947840-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 8], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "K\u00e4the Kollwitz ", "hover_text": "150. Geburtstag von K\u00e4the Kollwitz ", "share_text": "150. Geburtstag von K\u00e4the Kollwitz #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "K\u00e4the Kollwitz's 150th Birthday", "share_text": "K\u00e4the Kollwitz's 150th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-shirley-mum-shirl-smith", "title": "Celebrating Shirley (Mum Shirl) Smith", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-shirley-mum-shirl-smith-4550939271757824.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/y8QdJKZEeqBilSvsNXxenW_mugFk7AoWat-Z4sCgM8fjXLVzp0HUy5HxF1suYw2EyrO7XHh043b5vKcUjfFU_GMUBrTG7ECYH5iWb29M", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-shirley-mum-shirl-smith-4550939271757824-2x.jpg", "high_res_width": 924, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "Shirley \"Mum Shirl\" Smith", "hover_text": "Celebrating Shirley (Mum Shirl) Smith", "share_text": "Celebrating Shirley (Mum Shirl) Smith #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Shirley \"Mum Shirl\" Smith", "share_text": "Celebrating Shirley (Mum Shirl) Smith #GoogleDoodle"}, {"name": "roswells-66th-anniversary", "title": "Roswell's 66th Anniversary", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/roswells_66th_anniversary_-1984005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/05k_ftRW-TzZqBXXVjEqL20l0K65RRX0oRWCZs2TVNncfCY2GiwcLhb7ihbgLPy-aneN5kq7-4X4z46gJLa20EuF7JKmX6g3UZy1EVAL8g", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0XVkBECr7YxpxkJfdxJSz3rBhEV8_9tMcHciSV737fGhA8D22Hf-IvJze4_4sDdSvh5e-Hb6-Rzl_FDfpHcJuxX3DDMb27PiEx67aU84=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "Roswell UFO incident", "hover_text": "66th anniversary of the Roswell UFO incident's reporting", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Roswell OHE gertakaria", "hover_text": "Roswelleko OHE-ren gertakariaren 66. urteurrena", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Incident OVNI de Roswell", "hover_text": "66\u00e8 aniversari de l'incident OVNI de Roswell", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u7f85\u65af\u5a01\u723e\u4e8b\u4ef6", "hover_text": "\u7f85\u65af\u5a01\u723e\u4e8b\u4ef666\u9031\u5e74", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u7f57\u65af\u5a01\u5c14\u98de\u789f\u4e8b\u4ef6", "hover_text": "\u7f57\u65af\u5a01\u5c14\u98de\u789f\u4e8b\u4ef6 66\u5468\u5e74", "share_text": ""}, "da": {"query": "Roswell UFO-h\u00e6ndelsen", "hover_text": "66 \u00e5rs jubil\u00e6um for Roswell UFO-h\u00e6ndelsen", "share_text": ""}, "et": {"query": "Roswelli UFO-intsident", "hover_text": "66 aastat Roswelli UFO-intsidendist", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Roswell UFO-tapaus", "hover_text": "66 vuotta Roswellin UFO-tapauksesta", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Incident Ovni Roswell", "hover_text": "66\u00e8me anniversaire de l'affaire Roswell", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Incidente do OVNI de Roswell", "hover_text": "66 aniversario do incidente do OVNI de Roswell", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05ea\u05e7\u05e8\u05d9\u05ea \u05e8\u05d5\u05d6\u05d5\u05d5\u05dc", "hover_text": "66 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05ea\u05e7\u05e8\u05d9\u05ea \u05e8\u05d5\u05d6\u05d5\u05d5\u05dc", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Roswell UFO baleset", "hover_text": "A roswelli UFO baleset 66. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": ""}, "it": {"query": "Incidente di Roswell", "hover_text": "66\u00b0 anniversario dell'incidente di Roswell", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ed\u30ba\u30a6\u30a7\u30eb\u4e8b\u4ef6", "hover_text": "\u30ed\u30ba\u30a6\u30a7\u30eb\u4e8b\u4ef6 66\u5468\u5e74", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Incidente OVNI de Roswell", "hover_text": "66\u00ba aniversario del reporte sobre el incidente OVNI de Roswell", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Incidente com OVNI em Roswell", "hover_text": "66\u00ba anivers\u00e1rio do relato sobre o incidente com OVNI em Roswell", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Incidentul OZN de la Roswell", "hover_text": "66 de ani de la incidentul OZN de la Roswell", "share_text": ""}, "ro-MD": {"query": "Incidentul OZN de la Roswell", "hover_text": "Incidentul OZN de la Roswell \u00eempline\u0219te 66 de ani", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0420\u043e\u0437\u0443\u044d\u043b\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442", "hover_text": "66 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0420\u043e\u0437\u0443\u044d\u043b\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430", "share_text": ""}, "es": {"query": "Incidente OVNI de Roswell", "hover_text": "66\u00ba aniversario del incidente OVNI de Roswell", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0420\u043e\u0437\u0432\u0435\u043b\u044c\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0456\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442", "hover_text": "66 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u0420\u043e\u0437\u0432\u0435\u043b\u044c\u0441\u044c\u043a\u043e\u0433\u043e \u0456\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0443", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Roswell UFO incident", "share_text": "Roswell's 66th Anniversary #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-womens-world-cup-2019-champions-the-united-states-of-america", "title": "Celebrating Women's World Cup 2019 Champions: the United States of America", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-womens-world-cup-2019-runner-up-5444068524425216-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o5ngApg3o-v0Z-VJKVh7fcPfOc35OFyCoZRXMgaZ2VoIQGb3ZQb6TdeVf34ElSBqp-SGBcLP219aOrOLuZLpwM4XipHy_tpdzvpNmsqU-w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-womens-world-cup-2019-runner-up-5444068524425216-2x.png", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Celebrating Women's World Cup 2019 Champions: the United States of America!", "share_text": "Congrats to the 2019 Women's World Cup Champions: the United States of America \u26bd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "2019\u5e74\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f ", "hover_text": "\u5e86\u795d2019\u5e74\u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f\u7f8e\u56fd\u961f\u593a\u51a0", "share_text": "\u5e86\u795d2019\u5e74\u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f\u7f8e\u56fd\u961f\u593a\u51a0\uff01"}, "es-419": {"query": "Copa Mundial Femenina 2019", "hover_text": "Celebrando a las campeonas de la Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol 2019: EEUU!", "share_text": "\u00a1Felicidades a las campeonas de la Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol 2019: EEUU! \u26bd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Mundial Femenina 2019", "hover_text": "Celebrando a las campeonas de la Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol 2019: EEUU!", "share_text": "\u00a1Felicidades a las campeonas de la Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol 2019: EEUU! \u26bd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Women's World Cup 2019", "share_text": "Congrats to the 2019 Women's World Cup Champions: the United States of America \u26bd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #GoogleDoodle"}, {"name": "jean-de-la-fontaines-390th-birthday", "title": "Jean de la Fontaine's 390th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/jeandelafontaine11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SWTrsDYTTKZ2wQNLPlNltIm7nTNnleTJoE2EXl-HtnHYX_9Qz7ieKV-2DpGJSrfsiaGqfWSKvAPJ_r_PLDtR1fd9ZEgF9rhHZgkarEQR7g=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 8], "translations": {"fr": {"query": "Jean de La Fontaine", "hover_text": "390\u00e8me anniversaire de Jean de La Fontaine", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jean de la Fontaine's 390th Birthday", "share_text": "Jean de la Fontaine's 390th Birthday #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "serbia-national-day-2021", "title": "Serbia National Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/serbia-national-day-2021-6753651837108861-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/O6IABj2JyE4Vzq8Gv-HnhZyV2juaD--CTDj3ZTiK2jQO8tPLZeYPHzEdSouXIDn6v4H918-AJf8YvA5SuesCtnyKe_yHsQe5OMf_Vo_-2kilpRdIdtZI5w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/serbia-national-day-2021-6753651837108861-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 2, 15], "translations": {"en": {"query": "Serbia National Day", "hover_text": "Serbia National Day 2021", "share_text": "Happy National Day, Serbia! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u0414\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0414\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 2021.", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u0414\u0430\u043d \u0414\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Dan Dr\u017eavnosti Srbije", "hover_text": "Dan Dr\u017eavnosti Srbije 2021.", "share_text": "Sre\u0107an Dan Dr\u017eavnosti! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Serbia National Day", "share_text": "Happy National Day, Serbia! #GoogleDoodle"}, {"name": "lunar-new-year-2021-south-korea", "title": "Lunar New Year 2021 (South Korea)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/lunar-new-year-2021-south-korea-6753651837108858-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mcFkz6YrFH7miyh-QNVw6lIZJv_m3mVkb8mcCq88LMfi_LoIs9_Uq9PMaDm25Cf4HH5F0e_8QblucS8136wrgHNlVclYvhwxi0X9Ng-nmcKSN_avwlPlIA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/lunar-new-year-2021-south-korea-6753651837108858-2x.png", "high_res_width": 933, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 2, 12], "translations": {"en": {"query": "Lunar New Year", "hover_text": "Lunar New Year 2021", "share_text": "Happy Lunar New Year 2021! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc124\ub0a0", "hover_text": "2021 \uc124\ub0a0", "share_text": "\uc0c8\ud574 \ubcf5 \ub9ce\uc774 \ubc1b\uc73c\uc138\uc694! #Google\uae30\ub150\uc77c\ub85c\uace0"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lunar New Year", "share_text": "Happy Lunar New Year 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "zitkala-sas-145th-birthday", "title": "Zitkala-Sa\u2019s 145th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/zitkala-sas-145th-birthday-6753651837108865-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/62UB01x8hllQAD1z8whflHAy3oELXeOFLvZaLsyP5pPdqHVxOw71W2SNg6aKG-JrvHO0PBSvyufI41tYtC8IADwjrLgQj5JR-iZEmEC8WCndNApLKj44", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/zitkala-sas-145th-birthday-6753651837108865-2x.png", "high_res_width": 892, "high_res_height": 380, "run_date_array": [2021, 2, 22], "translations": {"en": {"query": "Zitkala-Sa", "hover_text": "Zitkala-Sa's 145th Birthday", "share_text": "Zitkala-Sa's 145th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": " Zitkala-Sa", "hover_text": " Zitkala-Sa \u8bde\u8fb0 145 \u5468\u5e74", "share_text": " Zitkala-Sa \u8bde\u8fb0 145 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Zitkala-Sa", "hover_text": "145\u00ba aniversario del nacimiento de Zitkala-Sa", "share_text": "145\u00ba aniversario del nacimiento de Zitkala-Sa #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Zitkala-Sa", "hover_text": "145.\u00ba aniversario del nacimiento de Zitkala-Sa", "share_text": "\u00a1Hoy es el 145.\u00ba aniversario del nacimiento de Zitkala-Sa! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Zitkala-Sa", "share_text": "Zitkala-Sa's 145th Birthday! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "national aboriginal week", "share_text": "National Aborigines & Islander Day Observance Committee Week #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 473362, "id": null, "name": "sochi-wins-the-2014-olympic-games", "title": "Sochi wins the 2014 Olympic Games", "url": "//www.google.com/logos/2007/russia_sochi07.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/russia_sochi07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 7, 6], "countries": ["Russia"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Mountains", "Skiing", "Skier", "Current Event", "Sports"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"ru": {"query": "\u0421\u043e\u0447\u0438 2014", "hover_text": "\u0421\u043e\u0447\u0438 2014", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "4th-of-july-2007", "title": "4th of July 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/july4th07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ToG6b9oLRbg4Hq9rbfw6xc6SXck1hWtgihwpxZMrdKTgjsj7G0VvqYpk344PLgXk1Zl9jY50aR_fX6Sb3I6fCVd819vpRQDZ1IFG3KT9JA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of july", "hover_text": "Happy 4th of July", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "national-aborigines-islander-day-observance-committee-week", "title": "National Aborigines & Islander Day Observance Committee Week", "url": "//www.google.com/logos/2007/au_naid.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/au_naid.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "national aboriginal week", "hover_text": "National Aborigines and Islander Day Observance Committee Week", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "teachers-day-2020-peru", "title": "Teachers' Day 2020 (Peru)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-peru-6753651837108444-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3TxuXq-xr8vUmkuHEv95MXsqRXqiwjHDH57vP4aVRUcCgTIEK5mG55lnZIlyKl12MncNcXe7D2F2QcsTZE2RTZglj4eHmaxZCGKwa89JwQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-peru-6753651837108444-2x.jpg", "high_res_width": 800, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2020, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2020", "share_text": "Happy Teachers' Day 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "angela-peraltas-175th-birthday", "title": "\u00c1ngela Peralta's 175th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/angela-peraltas-175th-birthday-6753651837108983.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SVYNlpEGobGUBMTKVGa8OmpnHLP8Fnu5xif_dtXSLvVNG6PZM13_GFoCg4VeaNb1AvI33HDFw3wt4thkatYy6pXiR7zPhOKBRJ22ZuLxIWDscK3HTSZwQA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/angela-peraltas-175th-birthday-6753651837108983.3-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "\u00c1ngela Peralta", "hover_text": "\u00b4\u00c1ngela Peralta's 175th Birthday", "share_text": "\u00c1ngela Peralta's 175th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "\u00c1ngela Peralta", "hover_text": "175\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de \u00c1ngela Peralta", "share_text": "\u00a1175\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de \u00c1ngela Peralta! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "\u00c1ngela Peralta", "hover_text": "175.\u00ba aniversario del nacimiento de \u00c1ngela Peralta", "share_text": "\u00a1Hoy es el 175.\u00ba aniversario del nacimiento de \u00c1ngela Peralta! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u00c1ngela Peralta", "share_text": "\u00c1ngela Peralta's 175th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-24", "title": "2019 Women's World Cup - Day 24", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-24-5206979602022400-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/yuPNGok65bf04-82pnmK4FSAHnFC-ihYEZCAKfr0X54MFppMWyYLgJ33SCErXt-ozPhz4xSqxywgeCjDxWsDR6PF1cS-4AtxDDTnivAz", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-24-5206979602022400-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 24", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 24 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Vroue W\u00eareldbeker 2019", "hover_text": "Vroue W\u00eareldbeker 2019 \u2013 dag 24", "share_text": "Vroue W\u00eareldbeker 2019 \u2013 dag 24 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 24e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 24e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019 ", "hover_text": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019 - Giorno 24", "share_text": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019 - Giorno 24 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "2019 Khau ya lefasti ya basadi ", "hover_text": "Khau ya lefasti ya basadi ya 2019 - Letsatsi la 24", "share_text": "Khau ya lefasti ya basadi ya 2019 - Letsatsi la 24 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 ", "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 24", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 24 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": "Fotbolls-VM f\u00f6r damer 2019 \u2013 dag 24", "share_text": "Fotbolls-VM f\u00f6r damer 2019 \u2013 dag 24 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 24", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 24 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-24", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-24 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Women's World Cup 2019", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 24 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-peru", "title": "Teachers' Day 2017 (Per\u00fa)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-peru-4826432894140416-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1dORmy3IsLCfgF0enBbSlztRfqhatLjDAw43_RrPXExHL9PH1rGo3NsgfC8FEumBfTNTB3AOp6pyt-w88BHRl-qgG0HYe9Auf_FgFaSx", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-peru-4826432894140416-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 6], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day 2017 (Per\u00fa)", "share_text": "Teachers' Day 2017 (Per\u00fa) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2021-july-06", "title": "Teachers' Day 2021 (July 06)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/teachers-day-2021-july-06-6753651837108985-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xVGoyxpPrNjqRa7GkOaQZx9CfGMwyuqIxA_wjaM4uBdeHFryAOArwetc2OJBydZTgSJDm_wmh3Q4iqDWg6XghEFEDHA87X0KHV5wDP88q2k6d7M6tfW9", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/teachers-day-2021-july-06-6753651837108985-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2021", "share_text": "Happy Teachers' Day 2021! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro 2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "tanabata-2003", "title": "Tanabata 2003", "url": "//www.google.com/logos/2003/tanabata.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/x-8CWmoDu1xCNYRS56h_K_O7wL4NSE1NIbweBS1WOgu_LOlouRGlB0s7Fuyf9wrsJQfng3pF0u_-rD2dA8RnDBuEIdiblQboETvTRLgJJw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2003, 7, 6], "translations": {"ja": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tanabata 2003", "share_text": "Tanabata 2003 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2016-peru", "title": "Teacher's Day 2016 (Peru)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-peru-5986866463506432-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rAhEu_vXsS2tmqYhn9tIbbaVw9MeyRoa2AyNzNYmVOoCXRwtdtckFoxW-WH38CJ-fsO0KXH473cXvOywAhLJWzBzC4DcUZflB7aAsSuZ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-peru-5986866463506432-hp2x.gif", "high_res_width": 860, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 7, 6], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro!", "share_text": "D\u00eda del Maestro #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teacher's Day 2016 (Peru)", "share_text": "Teacher's Day 2016 (Peru) #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-20", "title": "World Cup 2018 - Day 20", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-20-5729147048427520-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5bij8XXmLNl1RVM8JhUp9vk5-ZcPNcplW43Ac2reA0WADI2WIXFID85HL2Did3JvFhHmdrPzoLs7t6RR4cO_uLx2kygxBpjr8rBjJxT1IQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-20-5729147048427520-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 20", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": " \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee-\u09a6\u09bf\u09a8 \u09e8\u09e6", "share_text": "\u0996\u09c7\u09b2\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0995! \u09b8\u09be\u09b0\u09be \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u099c\u09c1\u09a1\u09bc\u09c7 \u26bd \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8 \u0986\u099c\u0995\u09c7\u09b0 #GoogleDoodle-\u098f!"}, "zh-HK": {"query": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e8c\u5341\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-TW": {"query": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e8c\u5341\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c20\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 20", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 20. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 20. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Match France - Uruguay", "hover_text": "Coupe du monde 2018", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 20", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 20\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018 - \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 20", "share_text": "\u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2 \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa\u0aa8\u0ac0 \u0ab0\u0acb\u0aae\u0abe\u0a82\u0a9a\u0a95 \u0ab6\u0ab0\u0ac2\u0a86\u0aa4! \u0a86\u0a9c\u0aa8\u0abe #GoogleDoodle \u0ab8\u0abe\u0aa5\u0ac7 \u0aa6\u0ac1\u0aa8\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aad\u0ab0\u0aae\u0abe\u0a82 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2\u0aa8\u0abe \u26bd \u0a86 \u0aa4\u0ab9\u0ac7\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0aa8\u0ac7 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0acb!"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a 2018", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a 2018-20\u0935\u093e\u0902 \u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092e\u0947\u0902 \u26bd \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928 \u092e\u0928\u093e\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902 \u0906\u091c \u0915\u0947 #GoogleDoodle \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 20. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 20", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 20", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 20", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 20", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018 -20\u0ca8\u0cc7 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0caa\u0c82\u0ca6\u0ccd\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1 \u0c86\u0cb0\u0c82\u0cad\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cb2\u0cbf! \u0c87\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle! \u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u26bd \u0c85\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0cb8\u0c82\u0cad\u0ccd\u0cb0\u0cae\u0cbf\u0cb8\u0cbf."}, "ko": {"query": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5 20\uc77c\ucc28", "share_text": "\uc138\uacc4\uc778\uc758 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \ucd95\uad6c \u26bd \ucd95\uc81c\ub97c \uc751\uc6d0\ud569\ub2c8\ub2e4!  #GoogleDoodle!"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 20\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 20 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-20", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018-\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 20", "share_text": "\u0d15\u0d33\u0d3f \u0d24\u0d41\u0d1f\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d46!\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u0d2e\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2a\u0d3e\u0d1f\u0d41\u0d02\u26bd\u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d42 \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d46 #GoogleDoodle-\u0d28\u0d4a\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d02!"}, "mr": {"query": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e", "hover_text": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e-\u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966", "share_text": "\u0938\u093e\u092e\u0928\u094d\u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0927\u092e\u093e\u0932 \u0938\u0941\u0930\u0942 \u0939\u094b\u090a \u0926\u094d\u092f\u093e! \u0906\u091c\u091a\u094d\u092f\u093e #GoogleDoodle \u092e\u0927\u0942\u0928 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092d\u0930\u093e\u0924\u0940\u0932 \u0932\u094b\u0915\u093e\u0902\u0938\u094b\u092c\u0924 \u26bd\u091a\u093e \u0925\u0930\u093e\u0930 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u0942 \u092f\u093e!"}, "ne": {"query": "World Cup 2018 - Day 20", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 20", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 20", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018", "hover_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018-\u0a26\u0a3f\u0a28 20", "share_text": "\u0a06\u0a13 \u0a16\u0a47\u0a21 \u0a36\u0a41\u0a30\u0a42 \u0a15\u0a30\u0a40\u0a0f! \u0a05\u0a71\u0a1c \u0a26\u0a47 #GoogleDoodle \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0a2d\u0a30 \u0a26\u0a47 \u26bd\u0a2a\u0a4d\u0a30\u0a47\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a28\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a36\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a13!"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 20", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 20. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018 - 20. dan", "share_text": "Naj se tekme pri\u010dnejo! Svetovno prvenstvo \u26bd okrog \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f z dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 20", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 20", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018 - \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd 20", "share_text": "\u0b86\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd \u0b86\u0bb0\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bae\u0bcd! \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0baf #GoogleDoodle \u0b89\u0b9f\u0ba9\u0bcd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0bb2\u0bbe\u0b95\u0bb2 \u26bd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd!"}, "te": {"query": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d", "hover_text": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d-20\u0c35 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "\u0c2e\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c1a\u0c4d\u200c\u0c32\u0c41 \u0c2e\u0c4a\u0c26\u0c32\u0c2f\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f\u0c3f! \u0c28\u0c47\u0c1f\u0c3f #GoogleDoodle \u0c26\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c3e \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0c35\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c4d\u0c24\u0c02\u0c17\u0c3e \u26bd \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1a\u0c47\u0c38\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02!"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 20", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2018", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, {"name": "teachers-day-2014-peru", "title": "Teacher's Day 2014 (Peru)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/teachers-day-2014-peru-5129510596902912-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o4po-qFBzyQ1T1EDSRnosQZNq9mHtyxXyHKYfz5gjrGFyGLQMFf05hv8dJWIypz89H23BJ3MZn9zHvPgBAlhXFwqw8rJV-bX6E3aZkzK", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Z9PwoID8wNj4Sk2Lsrea-Syj87yk2HkRSqNXS1fs3UvX3mTEq3sOZQa8dAg9dJ7DOYxRTspFWC3Gw8kEy-PtF23gLAsbYUTjJQV0bE6j=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 6], "translations": {"es-419": {"query": "D\u00eca del Maestro", "hover_text": "D\u00eca del Maestro", "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eca del Maestro", "hover_text": "D\u00eca del Maestro", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teacher's Day 2014 (Peru)", "share_text": "Teacher's Day 2014 (Peru) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-peru", "title": "Teachers' Day 2018 (Peru)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-peru-6713450456678400-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LqR6QuhSSiOwlPrKITL9AEyG2gqAPYo7SFEkyGTD9E5Tr_oTYhUsM7hwIpVxCAh1ZUcAsJcaDB4hzixnhA1H-_NdGYif5CMl1f8DliZX4A", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-peru-6713450456678400-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Happy Teachers' Day 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2018!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-peru", "title": "Teachers' Day 2019 (Peru)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-peru-5081356705988608-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/j2PuwLo6jZMUdX4z7eGzEtzfPeMbDCbDiyxDm9x_LiAUa0AiuGBcF0rFpm2XYsL2lnhv8Xtj1a15blQpIGvnFvnwC8uDw4pSIphAwOf6", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-peru-5081356705988608-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "viola-desmonds-104th-birthday", "title": "Viola Desmond\u2019s 104th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/viola-desmonds-104th-birthday-6157594329612288-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/A-7wOoOlm4vqZAKeLezKLa_f-QOZQTYg7hWaknBJ_DRzRbJaVP5qEGgFfQ32wnw3dwWDgojMa0QRulLe6_IJiS7BTsEKm6VP9YmjGMCi", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/viola-desmonds-104th-birthday-6157594329612288-2xa.gif", "high_res_width": 800, "high_res_height": 345, "run_date_array": [2018, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "Viola Desmond", "hover_text": "Viola Desmond\u2019s 104th birthday", "share_text": "Viola Desmond\u2019s 104th birthday #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Viola Desmond", "hover_text": "Il y a 104 ans naissait Viola Desmond", "share_text": "Il y a 104 ans naissait Viola Desmond #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Viola Desmond", "share_text": "Viola Desmond\u2019s 104th birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "lithuania-statehood-day-2009", "title": "Lithuania Statehood Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/lithuania09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rZ8C7FckSHZUtt6TJjHX6-uFXq9hQ-SYphl3iEfHptRnNDuBC0gR1n-pniQK2jDvbkMy2_Twe4HheyBHsxjYxAajjxyCZg4chJn2PoNmVg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 6], "translations": {"lt": {"query": "karalius mindaugas", "hover_text": "Lietuvos karaliaus Mindaugo kar\u016bnavimo diena", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lithuania Statehood Day 2009", "share_text": "Lithuania Statehood Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "shusaku-arakawas-85th-birthday", "title": "Shusaku Arakawa's 85th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/shusaku-arakawas-85th-birthday-6753651837108984-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fLA0sKuKBsl8EINGk0c6r-ATbyQf6-Z-6EU7HtzUzcXSK81kRl1Bdi80FAsaBy7w8KN-AtFehOI8n2Uz4ebyExX7WPp9OlMLJhA_ZY73auCsu9jdWZ8X", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/shusaku-arakawas-85th-birthday-6753651837108984-2x.png", "high_res_width": 939, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "Shusaku Arakawa", "hover_text": "Shusaku Arakawa's 85th Birthday", "share_text": "Shusaku Arakawa's 85th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u8352\u5ddd\u4fee\u4f5c", "hover_text": "\u8352\u5ddd\u4fee\u4f5c \u751f\u8a9585 \u5468\u5e74", "share_text": "\u8352\u5ddd\u4fee\u4f5c \u751f\u8a9585 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Shusaku Arakawa", "share_text": "Shusaku Arakawa's 85th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "fifa-womens-world-cup-2015-winner-us", "title": "FIFA Women's World Cup 2015 Winner (US)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fifa-womens-world-cup-2015-finals-us-5173664725073920.4-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jiP2KnQNsNDbsTkLvUAc2r6TQ0m3gyL0SBOlm0TSbAGMCV7smGc6KdMPvlqQzZNj8B8L0YspyQyPEicP7AEVnCgaXQi0tqFp6KTSvfxV", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fifa-womens-world-cup-2015-winner-us-5173664725073920.4-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2015", "hover_text": "Women's World Cup 2015 - US Winners", "share_text": "Go team! Women's World Cup Finals #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "2015 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2015 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b", "share_text": "\u52a0\u6cb9\uff01\u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa del Mundo de F\u00fatbol Feminino 2015", "hover_text": "Final de la Copa del Mundo de F\u00fatbol Femenino 2015", "share_text": "Vamos equipo! Final de la Copa del Mundo de F\u00fatbol Femenino #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Women's World Cup 2015", "share_text": "Go team! Women's World Cup Finals #GoogleDoodle"}, {"name": "jose-maria-velascos-172nd-birthday", "title": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco's 172nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/velasco-12-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/j_rrc2q0I-tEzaO3KN_GIUmYiM-OSDQm6P_32BXeQnP5-ebYH17QZcUtMzhlsfxB3pIcLcN-jaFDkQ5lsKMoJDGkzsm8O3JyzL7agsSE=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 6], "translations": {"es-419": {"query": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco", "hover_text": "172\u00ba aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco's 172nd Birthday", "share_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco's 172nd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "frida-kahlos-103rd-birthday", "title": "Frida Kahlo's 103rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2010/frida10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/p6q5p_dRoHM4lkWOroCsAdhhtmcZV8r2FFPpRpCxsmBIJghH95flzx9DwhEgggHg24mLb3aOXZrdbW1vhws3KGNP-bJdTb4QD8fTTTVu3A=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "test uk", "hover_text": "test us", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "test uk", "share_text": "Frida Kahlo's 103rd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "lithuania-national-day-2008", "title": "LIthuania National Day 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/lithuania08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DyrayviAYotYKT0NhjH-knyec-8Xc8sIbBVXplyPUMJaWH4OhTiRwtOjp-ZdkMzcV7jfcpS7uLD8CLxr3haQgt_fCM6brGyhaoKkanI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 7, 6], "translations": {"lt": {"query": "karaliaus Mindaugo kar\u016bnavimo", "hover_text": "Valstyb\u0117s diena", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "LIthuania National Day 2008", "share_text": "LIthuania National Day 2008 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "kamaladevi-chattopadhyays-115th-birthday", "title": "Kamaladevi Chattopadhyay\u2019s 115th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/kamaladevi-chattopadhyays-115th-birthday-5444188786130944-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mohdkmm15wCGrh4jcEP8ea3WBJcutLtccGYa3nh7Foz1K0hU2HgHroJmnCKvepHIx72l7jqQd2fsZoW5araWA_Y-l8A9HndrypFrL1Sx", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/kamaladevi-chattopadhyays-115th-birthday-5444188786130944-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 4, 3], "translations": {"en": {"query": "Kamaladevi Chattopadhyay", "hover_text": "Kamaladevi Chattopadhyay\u2019s 115th birthday", "share_text": "Kamaladevi Chattopadhyay\u2019s 115th birthday! #GoogleDoodle "}, "bn": {"query": "\u0995\u09ae\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09ac\u09c0 \u099a\u099f\u09cd\u099f\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc", "hover_text": "\u0995\u09ae\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09ac\u09c0 \u099a\u099f\u09cd\u099f\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e7\u09eb\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u0995\u09ae\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09ac\u09c0 \u099a\u099f\u09cd\u099f\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e7\u09eb\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a95\u0aae\u0ab2\u0abe\u0aa6\u0ac7\u0ab5\u0ac0 \u0a9a\u0a9f\u0acd\u0a9f\u0acb\u0aaa\u0abe\u0aa7\u0acd\u0aaf\u0abe\u0aaf", "hover_text": "\u0a95\u0aae\u0ab2\u0abe\u0aa6\u0ac7\u0ab5\u0ac0 \u0a9a\u0a9f\u0acd\u0a9f\u0acb\u0aaa\u0abe\u0aa7\u0acd\u0aaf\u0abe\u0aaf\u0aa8\u0ac0 115\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a95\u0aae\u0ab2\u0abe\u0aa6\u0ac7\u0ab5\u0ac0 \u0a9a\u0a9f\u0acd\u0a9f\u0acb\u0aaa\u0abe\u0aa7\u0acd\u0aaf\u0abe\u0aaf\u0aa8\u0ac0 115\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0915\u092e\u0932\u093e\u0926\u0947\u0935\u0940 \u091a\u091f\u094d\u091f\u094b\u092a\u093e\u0927\u094d\u092f\u093e\u092f", "hover_text": "\u0915\u092e\u0932\u093e\u0926\u0947\u0935\u0940 \u091a\u091f\u094d\u091f\u094b\u092a\u093e\u0927\u094d\u092f\u093e\u092f \u0915\u093e 115\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0915\u092e\u0932\u093e\u0926\u0947\u0935\u0940 \u091a\u091f\u094d\u091f\u094b\u092a\u093e\u0927\u094d\u092f\u093e\u092f \u0915\u093e 115\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c95\u0cae\u0cb2\u0cbe \u0ca6\u0cc7\u0cb5\u0cbf \u0c9a\u0c9f\u0ccd\u0c9f\u0ccb\u0caa\u0cbe\u0ca7\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0caf", "hover_text": "\u0c95\u0cae\u0cb2\u0cbe \u0ca6\u0cc7\u0cb5\u0cbf \u0c9a\u0c9f\u0ccd\u0c9f\u0ccb\u0caa\u0cbe\u0ca7\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0caf\u0cb0\u0cb5\u0cb0 115\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c95\u0cae\u0cb2\u0cbe \u0ca6\u0cc7\u0cb5\u0cbf \u0c9a\u0c9f\u0ccd\u0c9f\u0ccb\u0caa\u0cbe\u0ca7\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0caf\u0cb0\u0cb5\u0cb0 115\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae \u0ca6\u0cbf\u0ca8! #GoogleDoodle "}, "ml": {"query": "\u0d15\u0d2e\u0d32\u0d3e\u0d26\u0d47\u0d35\u0d3f \u0d1a\u0d24\u0d4b\u0d2a\u0d3e\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d2f", "hover_text": "\u0d15\u0d2e\u0d32\u0d3e\u0d26\u0d47\u0d35\u0d3f \u0d1a\u0d24\u0d4b\u0d2a\u0d3e\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d2f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 115-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d15\u0d2e\u0d32\u0d3e\u0d26\u0d47\u0d35\u0d3f \u0d1a\u0d24\u0d4b\u0d2a\u0d3e\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d2f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 115-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e! #GoogleDoodle "}, "mr": {"query": "\u0915\u092e\u0932\u093e\u0926\u0947\u0935\u0940 \u091a\u091f\u094d\u091f\u094b\u092a\u093e\u0927\u094d\u092f\u093e\u092f", "hover_text": "\u0915\u092e\u0932\u093e\u0926\u0947\u0935\u0940 \u091a\u091f\u094d\u091f\u094b\u092a\u093e\u0927\u094d\u092f\u093e\u092f \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0967\u096b\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0915\u092e\u0932\u093e\u0926\u0947\u0935\u0940 \u091a\u091f\u094d\u091f\u094b\u092a\u093e\u0927\u094d\u092f\u093e\u092f \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0967\u096b\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928! #GoogleDoodle "}, "ne": {"query": "Kamaladevi Chattopadhyay", "hover_text": "Kamaladevi Chattopadhyay\u2019s 115th birthday", "share_text": "Kamaladevi Chattopadhyay\u2019s 115th birthday! #GoogleDoodle "}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a15\u0a2e\u0a32\u0a3e\u0a26\u0a47\u0a35\u0a40 \u0a1a\u0a71\u0a1f\u0a4b\u0a2a\u0a3e\u0a27\u0a3f\u0a06\u0a0f", "hover_text": "\u0a15\u0a2e\u0a32\u0a3e\u0a26\u0a47\u0a35\u0a40 \u0a1a\u0a71\u0a1f\u0a4b\u0a2a\u0a3e\u0a27\u0a3f\u0a06\u0a0f \u0a26\u0a3e 115\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a15\u0a2e\u0a32\u0a3e\u0a26\u0a47\u0a35\u0a40 \u0a1a\u0a71\u0a1f\u0a4b\u0a2a\u0a3e\u0a27\u0a3f\u0a06\u0a0f \u0a26\u0a3e 115\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bae\u0bb2\u0bbe\u0ba4\u0bc7\u0bb5\u0bbf \u0b9a\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bcd\u0baf\u0bbe\u0baf\u0bcd", "hover_text": "\u0b95\u0bae\u0bb2\u0bbe\u0ba4\u0bc7\u0bb5\u0bbf \u0b9a\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bcd\u0baf\u0bbe\u0baf\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 115\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b95\u0bae\u0bb2\u0bbe\u0ba4\u0bc7\u0bb5\u0bbf \u0b9a\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bcd\u0baf\u0bbe\u0baf\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 115\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c15\u0c2e\u0c32\u0c3e\u0c26\u0c47\u0c35\u0c3f \u0c1b\u0c1f\u0c4b\u0c2a\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f", "hover_text": "\u0c15\u0c2e\u0c32\u0c3e\u0c26\u0c47\u0c35\u0c3f \u0c1b\u0c1f\u0c4b\u0c2a\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 115\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02", "share_text": "\u0c15\u0c2e\u0c32\u0c3e\u0c26\u0c47\u0c35\u0c3f \u0c1b\u0c1f\u0c4b\u0c2a\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 115\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02! #GoogleDoodle "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Kamaladevi Chattopadhyay", "share_text": "Kamaladevi Chattopadhyay\u2019s 115th birthday! #GoogleDoodle "}, {"name": "nazia-hassans-53rd-birthday", "title": "Nazia Hassan\u2019s 53rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/nazia-hassans-53rd-birthday-5085760611942400.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GHRo5_uC3yxZ2CW66iC7Qtc0HKDcuduIUBsXfn8CMJfZQlCgybV7ITWX0qQ8Ca_aMvHrZs1klWfGk-cFHz1tIKpH08bfiSN7zRgTCYcwkg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/nazia-hassans-53rd-birthday-5085760611942400-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 4, 3], "translations": {"en": {"query": "Nazia Hassan", "hover_text": "Nazia Hassan\u2019s 53rd birthday", "share_text": "Nazia Hassan\u2019s 53rd birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5a1c\u4e1d\u4e9a\u00b7\u54c8\u6851", "hover_text": "\u5a1c\u4e1d\u4e9a\u00b7\u54c8\u6851\u8bde\u8fb0 53 \u5468\u5e74", "share_text": "\u5a1c\u4e1d\u4e9a\u00b7\u54c8\u6851\u8bde\u8fb0 53 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Nazia Hassan", "hover_text": "Nazia Hassan f\u00e6ddist fyrir 53 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Nazia Hassan f\u00e6ddist fyrir 53 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0646\u0627\u0632\u064a\u06c1 \u062d\u0633\u0646", "hover_text": "\u0646\u0627\u0632\u064a\u06c1 \u062d\u0633\u0646 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0646\u0627\u0632\u064a\u06c1 \u062d\u0633\u0646 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0646\u0627\u0632\u064a\u06c1 \u062d\u0633\u0646", "hover_text": "\u0646\u0627\u0632\u064a\u06c1 \u062d\u0633\u0646 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0646\u0627\u0632\u064a\u06c1 \u062d\u0633\u0646 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nazia Hassan", "share_text": "Nazia Hassan\u2019s 53rd birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "k-l-saigals-114th-birthday", "title": "K. L. Saigal\u2019s 114th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/k-l-saigals-114th-birthday-4586126462418944.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/K3TgHmxQ3r4CvIOXamoLS6OiK4u0RqgDUihAzY_Lpo3GqIjW0z_Q4NhsR1lF-vahyJl1ulGx1AmPfkvJUBtK1qdZB-ql4TGc8QtGkus", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/k-l-saigals-114th-birthday-4586126462418944-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 4, 11], "translations": {"en": {"query": "K. L. Saigal", "hover_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday", "share_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0995\u09c7 \u098f\u09b2 \u09b8\u09be\u09af\u09bc\u0997\u09b2", "hover_text": "\u0995\u09c7 \u098f\u09b2 \u09b8\u09be\u09af\u09bc\u0997\u09b2\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e7\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u0995\u09c7 \u098f\u09b2 \u09b8\u09be\u09af\u09bc\u0997\u09b2\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e7\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a95\u0ac7.\u0a8f\u0ab2.\u0ab8\u0abe\u0aaf\u0a97\u0ab2", "hover_text": "\u0a95\u0ac7.\u0a8f\u0ab2.\u0ab8\u0abe\u0aaf\u0a97\u0ab2\u0aa8\u0ac0 114\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a95\u0ac7.\u0a8f\u0ab2.\u0ab8\u0abe\u0aaf\u0a97\u0ab2\u0aa8\u0ac0 114\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0\u0aa8\u0ac0 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0aa3\u0ac0! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0915\u0947. \u090f\u0932. \u0938\u0939\u0917\u0932", "hover_text": "\u0915\u0947. \u090f\u0932. \u0938\u0939\u0917\u0932 \u0915\u093e 114\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0915\u0947. \u090f\u0932. \u0938\u0939\u0917\u0932 \u0915\u0947 114\u0935\u0947\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 \u0915\u093e \u0909\u0924\u094d\u0938\u0935! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c95\u0cc6.\u0c8e\u0cb2\u0ccd. \u0cb8\u0cc8\u0c97\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0c95\u0cc6.\u0c8e\u0cb2\u0ccd. \u0cb8\u0cc8\u0c97\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 114\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c95\u0cc6.\u0c8e\u0cb2\u0ccd. \u0cb8\u0cc8\u0c97\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 114\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cb5\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0c86\u0c9a\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cbf\u0ca6\u0ccd\u0ca6\u0cc7\u0cb5\u0cc6#GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d15\u0d46.\u0d0e\u0d7d. \u0d38\u0d48\u0d17\u0d3e\u0d7e", "hover_text": "\u0d15\u0d46.\u0d0e\u0d7d. \u0d38\u0d48\u0d17\u0d3e\u0d33\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 114-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d15\u0d46.\u0d0e\u0d7d. \u0d38\u0d48\u0d17\u0d3e\u0d33\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 114-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41 #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0915\u0941\u0902\u0926\u0928\u0932\u093e\u0932 \u0938\u0948\u0917\u0932", "hover_text": "\u0915\u0941\u0902\u0926\u0928\u0932\u093e\u0932 \u0938\u0948\u0917\u0932 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0967\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle", "share_text": "\u0915\u0941\u0902\u0926\u0928\u0932\u093e\u0932 \u0938\u0948\u0917\u0932 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0967\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "K. L. Saigal", "hover_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday", "share_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a15\u0a47. \u0a10\u0a71\u0a32. \u0a38\u0a39\u0a3f\u0a17\u0a32", "hover_text": "\u0a15\u0a47. \u0a10\u0a71\u0a32. \u0a38\u0a39\u0a3f\u0a17\u0a32 \u0a26\u0a3e 114\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a15\u0a47. \u0a10\u0a71\u0a32. \u0a38\u0a39\u0a3f\u0a17\u0a32 \u0a26\u0a3e 114\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a1c\u0a3e \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bc7. \u0b8e\u0bb2\u0bcd. \u0b9a\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0b95\u0bb2\u0bcd", "hover_text": "\u0b95\u0bc7. \u0b8e\u0bb2\u0bcd. \u0b9a\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0b95\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd 114\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b95\u0bc7. \u0b8e\u0bb2\u0bcd. \u0b9a\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0b95\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd 114\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c15\u0c47. \u0c0e\u0c32\u0c4d. \u0c38\u0c48\u0c17\u0c32\u0c4d", "hover_text": "\u0c15\u0c47. \u0c0e\u0c32\u0c4d. \u0c38\u0c48\u0c17\u0c32\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 114\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c15\u0c47. \u0c0e\u0c32\u0c4d. \u0c38\u0c48\u0c17\u0c32\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 114\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1c\u0c30\u0c41\u0c2a\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "K. L. Saigal", "share_text": "K. L. Saigal\u2019s 114th birthday #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "Sochi wins the 2014 Olympic Games", "share_text": "Sochi wins the 2014 Olympic Games #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 465199, "id": null, "name": "4th-of-july-2007", "title": "4th of July 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/july4th07.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ToG6b9oLRbg4Hq9rbfw6xc6SXck1hWtgihwpxZMrdKTgjsj7G0VvqYpk344PLgXk1Zl9jY50aR_fX6Sb3I6fCVd819vpRQDZ1IFG3KT9JA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 7, 4], "countries": ["United States"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Independence", "National Holiday", "Flag", "Bald Eagle", "July 4th", "Fourth of July"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 120, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "4th of july", "hover_text": "Happy 4th of July", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "canada-day-2007", "title": "Canada Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/canada_day07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/canada_day07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 125, "run_date_array": [2007, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "sochi-wins-the-2014-olympic-games", "title": "Sochi wins the 2014 Olympic Games", "url": "//www.google.com/logos/2007/russia_sochi07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/russia_sochi07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 7, 6], "translations": {"ru": {"query": "\u0421\u043e\u0447\u0438 2014", "hover_text": "\u0421\u043e\u0447\u0438 2014", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "4th-of-july-2012", "title": "4th of July 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/4th_july-12-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jmILcKyXa5cytTPFqoo0pdr3WFmtibV1E9-UINCI8RYnl1nA1AwSgVlmnC36HqgD4S3nkrV2ucNUlPqfQ0mk_AvqI45XUu694cnqgkBD=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of July", "hover_text": "Happy 4th of July!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of July", "share_text": "4th of July 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2010-and-rube-goldbergs-birthday", "title": "4th of July 2010 and Rube Goldberg's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2010/july4thgoldberg10-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/july4thgoldberg10-hp.png", "high_res_width": 411, "high_res_height": 162, "run_date_array": [2010, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of July", "hover_text": "Happy 4th of July and Happy Birthday Rube Goldberg!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of July", "share_text": "4th of July 2010 and Rube Goldberg's Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2008", "title": "4th of July 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/july4th08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/U3mg4puANSUUnvhV-9DCrXWmbqTm01VjSo78Ad9FW_agMA5nuM5ONSs4nGVUmu7G39zY5GJmxPUBL1y227bCXYp90DTEucqeBtPfSCE=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of july", "hover_text": "Happy 4th of July", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of july", "share_text": "4th of July 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2015", "title": "Fourth of July 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fourth-of-july-2015-5118459331477504.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YJQMEes9XvE-Ox5llWfDJe_hLqOpQEvszPXiKNrkq_GXCF6_KfbtZAUxtaB2RBkAEoYInD72cnMLa2IZX8byka-2YcFgrycX5_n2Qzs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fourth-of-july-2015-5118459331477504.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1100, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2015, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Independence Day USA", "hover_text": "Happy Fourth of July!", "share_text": "Fourth of July #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "share_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Independence Day USA", "share_text": "Fourth of July #GoogleDoodle"}, {"name": "ukichiro-nakayas-113th-birthday", "title": "Ukichiro Nakaya's 113th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/ukichiro_nakayas_113th_birthday-1927008-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o5mte6rDYq3RdmKmYycd67ce5V1IR_Qi1pOk8pRVn6rQye3-sIFQlqbZHWCUEGVlr-dg9GxOv7RXSAMVYR4YfiN_LIdbTrnIz63Z9ezM", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uf4VCZObdcJ6i4TQhpYYZDZptIM-ameI23lwFks4jXcMPFSIMGMmK58SFQ-AcihzG82xVOYaL9SZK2NfcZQcQfYyHu9GJHyxSdBUctw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 4], "translations": {"ja": {"query": "\u4e2d\u8c37\u5b87\u5409\u90ce", "hover_text": "\u4e2d\u8c37\u5b87\u5409\u90ce \u751f\u8a95 113 \u5468\u5e74", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ukichiro Nakaya's 113th Birthday", "share_text": "Ukichiro Nakaya's 113th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2011", "title": "4th of July 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/fourth_of_july11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/B9j35UcA7zso0rIBAUi-neSBUoMZzTcagk3cS_CCUgytBRSMf0PY3Q18gSqRJClmcz5x_XWtqRdwaDdmjjWx-7QIfhR_IrnclDy9d-k=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Happy Fourth of July!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "4th of July 2011 #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july", "title": "4th of July", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/4th_of_july-1977005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/j2o27uvteyD7BjUZOoAhdQ3pjPDmYgh4TAMR4XkClrKL7aCRqq1pzH2yZUK8kNL1Ba4emo7-YyTiOSekvUzII3e8t7zFWt_lZFkkZXE9", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/14uUnH0xISQhcYg5sAT4-BGo5p_CaDFnvSLIiT3ylTp1KBVkYrQQpTULSBnPYJz7qCO5OhKPzqhjVJH8u09OgJCIm5Somu6LPwRkLNq_=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "When is Independence Day?", "hover_text": "Happy 4th of July!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "When is Independence Day?", "share_text": "4th of July #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2004", "title": "4th of July 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/july4th04.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2004/july4th04.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 130, "run_date_array": [2004, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of july", "hover_text": "Independence Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of july", "share_text": "4th of July 2004 #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2000-4", "title": "4th of July 2000 - 4", "url": "//www.google.com/logos/2000/doodle2_fourth4.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2000/doodle2_fourth4.gif", "high_res_width": 342, "high_res_height": 106, "run_date_array": [2000, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "The Founding Fathers", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of July 2000 - 4", "share_text": "4th of July 2000 - 4 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2017", "title": "Fourth of July 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fourth-of-july-2017-5096200528199680.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3CWrZXmJLtRkWcURm_e0Hwyy9zul8PaV9nV45pdRvFhOYO3UGxJtEfJ6Hh64LC7sERqrAj9BynTt6mUh8znbEwvBraHzKiaxuwRwcS7ZOg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fourth-of-july-2017-5096200528199680-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Happy Fourth of July! ", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2002", "title": "4th of July 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/july4th02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/july4th02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2002, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "fourth of july", "hover_text": "Happy 4th of July!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "fourth of july", "share_text": "4th of July 2002 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2020", "title": "Fourth of July 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fourth-of-july-2020-6753651837108440-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vw_5qRVc5MMmOZAnMOaj-WB90OdpKtwmPw-cxqk2BKOc9___tc2eLFb6tY0_YlF3WG12ZebaDnnTXp0571CSyIDB3kFtF4A1SqNmWcw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fourth-of-july-2020-6753651837108440-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Fourth of July 2020", "share_text": "Happy Fourth of July 2020! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "hover_text": "2020 \u5e74\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "share_text": "2020 \u5e74\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Cuatro de julio", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Cuatro de julio del\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio del\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "Happy Fourth of July 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "pedro-nel-gomezs-114th-birthday", "title": "Pedro Nel G\u00f3mez's 114th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/pedro_nel_gmezs_114th_birthday-1978005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NCsA83f97y19P0ltCZ7vvQVHiYkZIe8HLfYjIeCQ8lswEwppsawXLhJkiyB9yw3OabTEGxKb7eho_ZoiMgRBtf2C4d21rSCfY_Aj8Ow", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/pedro_nel_gmezs_114th_birthday-1978005-hp.jpg", "high_res_width": 470, "high_res_height": 174, "run_date_array": [2013, 7, 4], "translations": {"es-419": {"query": "Pedro Nel G\u00f3mez", "hover_text": "114\u00ba Aniversario del nacimiento de Pedro Nel G\u00f3mez", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pedro Nel G\u00f3mez's 114th Birthday", "share_text": "Pedro Nel G\u00f3mez's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2005", "title": "4th of July 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/july4th05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2005/july4th05.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 134, "run_date_array": [2005, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "independence", "hover_text": "Independence Day 2005", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "independence", "share_text": "4th of July 2005 #GoogleDoodle"}, {"name": "mudik-2016", "title": "Mudik 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/mudik-2016-5638818859319296-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/L8lDHY7DymM17gECKSkGOtgMkT0eiGduv8hWFfw7muskaSQZAd3_8l9pIOEAXadJJZoDflpdaxGP2hY-cBPXVSY0UIHpKLVNRhvLi2PrdA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/mudik-2016-5638818859319296-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Homecoming Season 2016", "hover_text": "Homecoming Season 2016", "share_text": "Homecoming Season 2016 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Musim Mudik 2016", "hover_text": "Musim Mudik 2016", "share_text": "Musim Mudik 2016 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Balik Kampung", "hover_text": "Balik Kampung 2016", "share_text": "Balik Kampung 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Homecoming Season 2016", "share_text": "Homecoming Season 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2021", "title": "Fourth of July 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fourth-of-july-2021-6753651837108980.4-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-xM6Q4Bb6OME4kJ1fUT8EYdqTSZCmIq1xctq56olo3shsek8ta8qIu1uef2zDS3q5knK2nsSedjjr48lYNhjphOnE1EgUbGOuUTOlLrCj1H8wJ8XJDZvHA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fourth-of-july-2021-6753651837108980.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Fourth of July 2021", "share_text": "Happy Fourth of July 2021! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuatro de julio", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Cuatro de Julio del 2021", "share_text": "\u00a1Feliz Cuatro de Julio del 2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "Happy Fourth of July 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2018", "title": "Fourth of July 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fourth-of-july-2018-4787362994323456.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9wDc6n6_ZWgsuDki1DfcRdXBoAgXGzsfX3Pfcm-kk0jfG9lLxIzAUCkw1DqJj4SXB2rGJzz_g7PtKFEzYXtHz2JbTBLjhZx8mOswR54f", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fourth-of-july-2018-4787362994323456.2-2xa.gif", "high_res_width": 782, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Happy Fourth of July! ", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u72ec\u7acb\u65e5", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Cuatro de julio ", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Cuatro de julio ", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-50", "title": "World Cup 2014 #50", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-50-4908181755002880-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/43C5_Ys7nnbruIHP3P95Rj37iLLd5WnVJS5nRuSGCRseTa7fu1TBPq05wYby_kL2r4uIe-xxpZM-dU9vSGpaUdV2F4-CkIoChom6i11bXQ", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/adwT2Zmd6_lPc80dcIpIf0XXDZg49AXLd0mcavxRiUifcHfvJ3CtFdlqr6BO25o640MonizdhQHgf42y71Wtla1B4amohhUEpZp7v0cr=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Brazil vs Colombia", "hover_text": "Brazil vs Colombia", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Brasil x Col\u00f4mbia", "hover_text": "Brasil x Col\u00f4mbia", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Brazil vs Colombia", "share_text": "World Cup 2014 #50 #GoogleDoodle"}, {"name": "copa-america-2015-finals", "title": "Copa Am\u00e9rica 2015 - Finals", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-finals-4787512228708352-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/J_O7lZRhjdWKmyJwjAn3qRt4Xnb8fj_wIbSM8vhF9Wlz-UJq4SHq1hT1Vct023CU7amyoLDSn0cgbQr1g7Xpp_Rq9k8m6yLfKNdoN16JKA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-finals-4787512228708352-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Copa Am\u00e9rica ", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica Finals", "share_text": "Go team! Copa Am\u00e9rica Finals #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica \u7e3d\u6c7a\u8cfd", "share_text": "\u52a0\u6cb9\uff01Copa Am\u00e9rica \u7e3d\u6c7a\u8cfd  #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica \u603b\u51b3\u8d5b", "share_text": "\u52a0\u6cb9\uff01Copa Am\u00e9rica \u603b\u51b3\u8d5b  #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2015", "hover_text": "Final de la Copa Am\u00e9rica", "share_text": "Final de la Copa Am\u00e9rica  #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "Final da Copa Am\u00e9rica", "share_text": "Final da Copa Am\u00e9rica! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Am\u00e9rica ", "share_text": "Go team! Copa Am\u00e9rica Finals #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2014", "title": "Fourth of July 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/fourth-of-july-2014-4790044434890752.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vUnTgQCYKOWvLPaqfk3EZTZctTZZt--vvqkvkbkWDyNQmRYys32R63WrBSf5JLC7vTO8zlS73b7wllPYp_2XUUrknnt3tcXw_C5l-zo", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JxJJMOwZI3WD44GH-Ze3oDlibA_oBcp7W2OXnOfCFdXp5UwM7u33iuipriXy_eFCmS3ZEdEEEAp_Bx6ZkX22qM6kpFXUBJWFYfSgQHLt=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Independence Day USA", "hover_text": "Happy Fourth of July!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Independence Day USA", "share_text": "Fourth of July 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2016", "title": "Fourth of July 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fourth-of-july-2016-5633480818950144-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RWtffIHbXOJ5Kzcz1JjeWo963bDIQAwUJuLdXIJtTnVYRDasFSj4DdVRz_e0msAprt9mT3FRU5TqC6Rvt51FfrvgpOSI76xua0OQr7V8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fourth-of-july-2016-5633480818950144-hp2x.jpg", "high_res_width": 1200, "high_res_height": 394, "run_date_array": [2016, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Happy Fourth of July! ", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Fourth of July 2016", "hover_text": "2016 \u7f8e\u56fd\u56fd\u5e86\u7eaa\u5ff5\u65e5", "share_text": "Fourth of July 2016  #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Cuatro de julio ", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-49", "title": "World Cup 2014 #49", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-49-5801715123093504.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dPHluaMfiVmTU4zyQh-kumx9ZHqYGDWDi74fe6YkZNa_GxOz5bvJ6av8CVuuDLNhmN8ZbgHhhsfbKmCMEWNr2cRNUSqoKds6yR736IKi", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-49-5801715123093504.3-hp.gif", "high_res_width": 598, "high_res_height": 169, "run_date_array": [2014, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Brazil vs Colombia", "hover_text": "Brazil vs Colombia", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u1229\u1265 \u134d\u133b\u121c ", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Laurdenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u0432\u044d\u0440\u0446\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u044a\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1000\u103d\u102c\u1010\u102c\u1038\u1016\u102d\u102f\u1004\u103a\u1014\u101a\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Quarts de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 8\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, \u010dtvrtfin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Kvartfinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Kwartfinale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM veerand-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 puoliv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Cuartos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Viertelfinal", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0a95\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ab0 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d1\u05e2 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0915\u094d\u0935\u093e\u0930\u094d\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Negyedd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Fj\u00f3r\u00f0ungs\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Perempat Final Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed ceathr\u00fa Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Quarti di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u3005\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cb0\u0ccd\u200c \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1/\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 8\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo ", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, ceturtda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Quarter-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d7c \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0915\u094d\u0935\u093e\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, \u0107wier\u0107fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Quartos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/4 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, \u0161tvr\u0165fin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 \u010detrtfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Robo Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Kvartsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c30\u0c4d-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0447\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Quarter-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amakotafayinali", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Brazil vs Colombia", "share_text": "World Cup 2014 #49 #GoogleDoodle"}, {"name": "hubert-cecil-booths-147th-birthday", "title": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/hubert-cecil-booths-147th-birthday-5355133176119296-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nTwfE88Lxzo_FvY_pcR2hk2cZ3kBz4VAUZHvXFCf0pD7etJbrhPxycqVKcZhouRJ4yxsII3po-r0W285QGA_blEaZ0Aja-aY1geRouQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/hubert-cecil-booths-147th-birthday-5355133176119296-2xa.gif", "high_res_width": 1238, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday", "share_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u09b9\u09c1\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u099f \u09b8\u09c7\u09b8\u09bf\u09b2 \u09ac\u09c1\u09a5\u09c7\u09b0 \u09e7\u09ea\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09b9\u09c1\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u099f \u09b8\u09c7\u09b8\u09bf\u09b2 \u09ac\u09c1\u09a5\u09c7\u09b0 \u09e7\u09ea\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday", "share_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0425\u044e\u0431\u044a\u0440\u0442 \u0411\u0443\u0442", "hover_text": "147-\u043c\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0425\u044e\u0431\u044a\u0440\u0442 \u0411\u0443\u0442", "share_text": "147-\u043c\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0425\u044e\u0431\u044a\u0440\u0442 \u0411\u0443\u0442 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "147. v\u00fdro\u010d\u00ed Huberta Cecila Bootha", "share_text": "147. v\u00fdro\u010d\u00ed Huberta Cecila Bootha #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "Hubert Cecil Boothi 147. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Hubert Cecil Boothi 147. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Hubert Cecil Booth ?", "hover_text": "Hubert Cecil Booth naissait il y a 147 ans", "share_text": "On c\u00e9l\u00e8bre l'inventeur de l'aspirateur #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0ab9\u0acd\u0aaf\u0ac1\u0aac\u0ab0\u0acd\u0a9f \u0ab8\u0ac0\u0ab8\u0abf\u0ab2 \u0aac\u0ac2\u0aa5\u0aa8\u0ac0 147\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0ab9\u0acd\u0aaf\u0ac1\u0aac\u0ab0\u0acd\u0a9f \u0ab8\u0ac0\u0ab8\u0abf\u0ab2 \u0aac\u0ac2\u0aa5\u0aa8\u0ac0 147\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0939\u094d\u092f\u0942\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 ", "hover_text": "\u0939\u094d\u092f\u0942\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 \u0915\u093e 147\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 ", "share_text": "\u0939\u094d\u092f\u0942\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 \u0915\u093e 147\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928  \u0915\u093e 147\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0cb9\u0ccd\u0caf\u0cc2\u0cac\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0ccd \u0cb8\u0cbf\u0cb8\u0cbf\u0cb2\u0ccd \u0cac\u0cc2\u0ca5\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 147\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0cb9\u0ccd\u0caf\u0cc2\u0cac\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0ccd \u0cb8\u0cbf\u0cb8\u0cbf\u0cb2\u0ccd \u0cac\u0cc2\u0ca5\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 147\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8  #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ud5c8\ubc84\ud2b8 \uc138\uc2e4 \ubd80\uc2a4", "hover_text": "\ud5c8\ubc84\ud2b8 \uc138\uc2e4 \ubd80\uc2a4 \uc0dd\uc77c 147\uc8fc\ub144 \uae30\ub150", "share_text": "\ud5c8\ubc84\ud2b8 \uc138\uc2e4 \ubd80\uc2a4 \uc0dd\uc77c 147\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth", "share_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Hubertas Cecilis Boothas", "hover_text": "Huberto Cecilio Bootho 147-as gimtadienis", "share_text": "Huberto Cecilio Bootho 147-as gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0d39\u0d4d\u0d2f\u0d42\u0d2c\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d \u0d38\u0d40\u0d38\u0d3f\u0d7d \u0d2c\u0d42\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 147-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d39\u0d4d\u0d2f\u0d42\u0d2c\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d \u0d38\u0d40\u0d38\u0d3f\u0d7d \u0d2c\u0d42\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 147-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0939\u094d\u092f\u0941\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u096a\u096d\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 ", "share_text": "\u0939\u094d\u092f\u0941\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u096a\u096d\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday", "share_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0a39\u0a3f\u0a0a\u0a2c\u0a30\u0a1f \u0a38\u0a40\u0a38\u0a32 \u0a2c\u0a42\u0a25 \u0a26\u0a3e 147\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a39\u0a3f\u0a0a\u0a2c\u0a30\u0a1f \u0a38\u0a40\u0a38\u0a32 \u0a2c\u0a42\u0a25 \u0a26\u0a3e 147\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth", "share_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0bb9\u0bc1\u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0b9a\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bc2\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bcd 147\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0bb9\u0bc1\u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0b9a\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bc2\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bcd 147\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0c39\u0c4d\u0c2f\u0c42\u0c2c\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c4d \u0c38\u0c40\u0c38\u0c3f\u0c32\u0c4d \u0c2c\u0c42\u0c24\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 147\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c39\u0c4d\u0c2f\u0c42\u0c2c\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c4d \u0c38\u0c40\u0c38\u0c3f\u0c32\u0c4d \u0c2c\u0c42\u0c24\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 147\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f  #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Hubert Cecil Booth", "share_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2006", "title": "4th of July 2006", "url": "//www.google.com/logos/2006/july4th06.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LITx2wenK4hyj9L7cnwA82kD15HfcUgZifp_3FRU-vKJC-f_tivByPgB-A5XoSJVtTFU2awCQxGBLfRJGHkJ91ZqIQibzRU_PcGY08E2=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2006, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "july 4th", "hover_text": "Happy Independence Day!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "july 4th", "share_text": "4th of July 2006 #GoogleDoodle"}, {"name": "anniversary-of-the-miracle-of-berne", "title": "Anniversary of the 'Miracle of Berne'", "url": "//www.google.com/logos/2009/miracleatberne09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ilCvpJo2elB4ctymgWK78miqIUSkX4vI3-ZwSpUNlb3VWEYpEwbxfkXEPjQSsRg33kO5acKMhwcPOIYIbr3E3P1LRlk6Aid9SGanLZpH1w=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 4], "translations": {"de": {"query": "Fu\u00dfballweltmeisterschaft 1954", "hover_text": "Das Wunder von Bern feiert 55. Jahrestag!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Anniversary of the 'Miracle of Berne'", "share_text": "Anniversary of the 'Miracle of Berne' #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2001", "title": "4th of July 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/july4.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/july4.gif", "high_res_width": 305, "high_res_height": 135, "run_date_array": [2001, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "July 4th", "hover_text": "Independence Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "July 4th", "share_text": "4th of July 2001 #GoogleDoodle"}, {"name": "inauguration-of-hartland-bridge", "title": "Inauguration of Hartland Bridge", "url": "//www.google.com/logos/2012/hartland-12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4GSHfUV3zdXLvz83D4roFY8qzc-rQIcKwcX-xYqGl3q1HGc2nEYzFrhFpS6tSsT73gUfXbGSaVi5qM-evQ1jmsVrVq5mTspAryDfagkk=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "hartland covered bridge, new brunswick", "hover_text": "111th anniversary of world's longest covered bridge", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Pont couvert de Hartland, Nouveau-Brunswick", "hover_text": "111\u00e8me anniversaire du pont couvert le plus long du monde", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "hartland covered bridge, new brunswick", "share_text": "Inauguration of Hartland Bridge #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2009", "title": "4th of July 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/july4th09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/39jThK1IkJOBPES1osnR2eblfga9a-pLCn6YvxUjJ7x87PZpXDJ4W-p-DG407u2r1iBERvJmt1Rf9kn6ZccYHbZz7r4TUtqbsXWNTAY=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of july", "hover_text": "Happy 4th of July!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of july", "share_text": "4th of July 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2019", "title": "Fourth of July 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fourth-of-july-2019-6225363087654912.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/liCptE7N6YArvjzcLNmvpU_Rq8Qls9T9y5YkstdTUVGwuz_Xyq_C3xx2q0ka6bWKw7g62rmhDZfJJAPDaJD9WAQltz6JBXDxx38MTYU", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fourth-of-july-2019-6225363087654912.2-2xa.gif", "high_res_width": 800, "high_res_height": 450, "run_date_array": [2019, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Happy Fourth of July!", "share_text": "Happy Fourth of July! Step up to the plate in today's #GoogleDoodle BBQ ball game! \u26be \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, "zh-CN": {"query": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "share_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5\u5feb\u4e50\uff01\u8e0f\u4e0a\u672c\u5792\uff0c\u53c2\u52a0\u4eca\u5929\u7684#Google\u6d82\u9e26 BBQ \u68d2\u7403\u8d5b\u5427\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Cuatro de julio", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Cuatro de julio", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! \u00a1Pon toda la carne en el asador con el juego de barbacoa de nuestro #GoogleDoodle! \u26be EE.\u00a0UU."}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fourth of July", "share_text": "Happy Fourth of July! Step up to the plate in today's #GoogleDoodle BBQ ball game! \u26be \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"name": "world-cup-2014-48", "title": "World Cup 2014 #48", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-48-6048600849121280-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/g6fPwaWUpCO4Jlxrao1I5ifhtsvf5NZK0kPdSqDxNGJKyW1LIdnxFUZVO1Z0__vMJqJe0EW8gE-__9F4zc0TdImyKCqWIUyVvtlJogcf", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/W6kZqxHyj1yqmPdGYCqTgYG54SPE4S8zRvs-6tfF63t9RFP-jf5glrcg0f5R9P3Bn6rw_eUFbxXP_R0JFSrH2uzvwGy20_9ZdG8DRnXc=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Germany vs France", "hover_text": "Germany vs France", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u1229\u1265 \u134d\u133b\u121c ", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Laurdenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0427\u0432\u044d\u0440\u0446\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u044a\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1000\u103d\u102c\u1010\u102c\u1038\u1016\u102d\u102f\u1004\u103a\u1014\u101a\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Quarts de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 8\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, \u010dtvrtfin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Kvartfinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Kwartfinale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM veerand-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 puoliv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Cuartos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Viertelfinal", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0a95\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ab0 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d1\u05e2 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0915\u094d\u0935\u093e\u0930\u094d\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Negyedd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Fj\u00f3r\u00f0ungs\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Perempat Final Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed ceathr\u00fa Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Quarti di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u3005\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cb0\u0ccd\u200c \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1/\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 8\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo ", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, ceturtda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Quarter-finals", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d7c \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0915\u094d\u0935\u093e\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, \u0107wier\u0107fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Quartas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Quartos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/4 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, \u0161tvr\u0165fin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 \u010detrtfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 ", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Robo Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Kvartsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c30\u0c4d-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0447\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Quarter-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amakotafayinali", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Germany vs France", "share_text": "World Cup 2014 #48 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "slovakia-elections-2020", "title": "Slovakia Elections 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/slovakia-elections-2020-6753651837108670.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7-YNWuEGtvnboz8MnVKTuxBQXwH1PXm_Pq0nkF6mRBCqq4nlMF0XkiZgjCth02mOlUptW2OAfPS342a5NcFuJiOd66e_mP1tUobs2l6oqA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/slovakia-elections-2020-6753651837108670.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 2, 29], "translations": {"en": {"query": "Slovakia Elections 2020", "hover_text": "Slovakia Elections 2020", "share_text": "Slovakia Elections 2020 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "V\u00e1laszt\u00e1sok Szlov\u00e1ki\u00e1ban 2020", "hover_text": "V\u00e1laszt\u00e1sok Szlov\u00e1ki\u00e1ban 2020", "share_text": "V\u00e1laszt\u00e1sok Szlov\u00e1ki\u00e1ban 2020 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Vo\u013eby na Slovensku 2020", "hover_text": "Vo\u013eby na Slovensku 2020", "share_text": "Vo\u013eby na Slovensku 2020 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Slovakia Elections 2020", "share_text": "Slovakia Elections 2020 #GoogleDoodle"}, {"name": "lithuania-independence-day-2020", "title": "Lithuania Independence Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/lithuania-national-day-2020-6753651837108292-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QIjZs3EjOTDJd262Y47P3-ca2kCJAfF2V8c8K9sWuoTRrLmDui09xWaCil9pw_EGhCqOEtuG5ug0T_BggpTQz6sfmb7V8njb_4lxEhMU", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/lithuania-national-day-2020-6753651837108292-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 2, 16], "translations": {"en": {"query": "Lithuania Independence Day", "hover_text": "Lithuania Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Lithuania! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Lietuvos Valstyb\u0117s atk\u016brimo diena vasario 16", "hover_text": "Lietuvos Valstyb\u0117s atk\u016brimo diena", "share_text": "Lietuvos Valstyb\u0117s atk\u016brimo diena! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lithuania Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Lithuania! #GoogleDoodle"}, {"name": "leap-day-2020", "title": "Leap Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/leap-year-2020-6753651837108301-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JEtuxDarVpO4H6duQeVjdUmtUtq_oHchKd7VqxgNHiGpJTPAektxaPZm_SjHZpVJkfIWtMZ1dck9fB7Xw__daZuQLEdQJoyxBn1ceGod", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/leap-year-2020-6753651837108301-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 2, 29], "translations": {"en": {"query": "Leap Day", "hover_text": "Leap Day 2020", "share_text": "It's the 29th of February! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Skrikkeldag", "hover_text": "Skrikkeljaar 2020", "share_text": "Dit is 29 Februarie! #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": "Dita e Brisht\u00eb", "hover_text": "Viti i brisht\u00eb, 2020", "share_text": "\u00cbsht\u00eb 29 shkurt! #GoogleDoodle"}, "am": {"query": "\u12dd\u120b\u12ed \u1240\u1295", "hover_text": "\u12dd\u120d\u12d3\u1218\u1275 2020", "share_text": "\u12e8\u134c\u1265\u1229\u12cb\u122a 29\u129b \u1240\u1295 \u1290\u12cd! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0633\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0633\u0629", "hover_text": "\u0627\u0644\u0633\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0633\u0629 2020", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0633\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0633\u0629 2020 "}, "hy": {"query": "\u0546\u0561\u0570\u0561\u0576\u057b \u057f\u0561\u0580\u057e\u0561 \u0585\u0580", "hover_text": "\u0546\u0561\u0570\u0561\u0576\u057b \u057f\u0561\u0580\u056b 2020", "share_text": "\u0531\u0575\u057d\u0585\u0580 \u0583\u0565\u057f\u0580\u057e\u0561\u0580\u056b 29-\u0576 \u0567 #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "S\u0131\u00e7ray\u0131\u015f G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Uzun T\u0259qvim \u0130li - 2020", "share_text": "Bu g\u00fcn 29 fevrald\u0131r! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09b2\u09bf\u09aa \u0987\u09df\u09be\u09b0", "hover_text": "\u09b2\u09bf\u09aa \u0987\u09df\u09be\u09b0 \u09e8\u09e6\u09e8\u09e6", "share_text": "\u0986\u099c \u09e8\u09ef\u09b6\u09c7 \u09ab\u09c7\u09ac\u09cd\u09b0\u09c1\u09df\u09be\u09b0\u09bf! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Bisurtea", "hover_text": "2020, bisurtea", "share_text": "Otsailaren 29a da! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0414\u0430\u0434\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u0432\u044b\u0441\u0430\u043a\u043e\u0441\u043d\u0430\u0433\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0430", "hover_text": "\u0412\u044b\u0441\u0430\u043a\u043e\u0441\u043d\u044b \u0433\u043e\u0434 2020", "share_text": "\u0421\u0451\u043d\u043d\u044f 29\u00a0\u043b\u044e\u0442\u0430\u0433\u0430! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Prijestupna godina", "hover_text": "Prijestupna godina 2020.", "share_text": "Danas je 29. februar! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Leap Day", "hover_text": "Leap Day 2020", "share_text": "It's the 29th of February! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e\u0441\u043d\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430", "hover_text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e\u0441\u043d\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 2020 \u0433.", "share_text": "29 \u0444\u0435\u0432\u0440\u0443\u0430\u0440\u0438 \u0435! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": "\u101b\u1000\u103a\u1011\u1015\u103a\u1014\u1031\u1037", "hover_text": "\u1042\u1040\u1042\u1040 \u101b\u1000\u103a\u1011\u1015\u103a\u1014\u103e\u1005\u103a", "share_text": "\u101a\u1014\u1031\u1037\u101e\u100a\u103a \u1016\u1031\u1016\u1031\u102c\u103a\u101d\u102b\u101b\u102e \u1042\u1049 \u1016\u103c\u1005\u103a\u1015\u102b\u101e\u100a\u103a\u104b #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Any de trasp\u00e0s", "hover_text": "Any de trasp\u00e0s 2020", "share_text": "\u00c9s 29 de febrer! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u958f\u5e74", "hover_text": "2020 \u958f\u5e74", "share_text": "\u4eca\u5929\u662f2\u670829\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u958f\u5e74", "hover_text": "2020 \u958f\u5e74", "share_text": "\u4eca\u5929\u662f2\u670829\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u95f0\u5e74", "hover_text": "2020 \u95f0\u5e74", "share_text": "\u4eca\u5929\u662f 2 \u6708 29 \u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Prijestupna godina", "hover_text": "Prijestupna godina 2020.", "share_text": "Danas je 29. velja\u010de! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "P\u0159estupn\u00fd rok", "hover_text": "P\u0159estupn\u00fd rok 2020", "share_text": "Je 29.\u00a0\u00fanora! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "skud\u00e5r", "hover_text": "Skud\u00e5r 2020", "share_text": "Det er den 29. februar #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Schrikkeldag", "hover_text": "Schrikkeljaar 2020", "share_text": "Het is 29 februari #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Liigaasta", "hover_text": "Liigaasta 2020", "share_text": "K\u00e4es on 29. veebruar! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Karkausvuosi", "hover_text": "Karkausp\u00e4iv\u00e4 2020", "share_text": "29.\u00a0helmikuuta #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Ann\u00e9e bissextile", "hover_text": "2020, ann\u00e9e bissextile", "share_text": "C'est le 29\u00a0f\u00e9vrier\u00a0! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Ano bisesto", "hover_text": "Ano bisesto 2020", "share_text": "Estamos a 29 de febreiro! #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": "29 \u10d7\u10d4\u10d1\u10d4\u10e0\u10d5\u10d0\u10da\u10d8", "hover_text": "\u10dc\u10d0\u10d9\u10d8\u10d0\u10dc\u10d8 \u10ec\u10d4\u10da\u10d8\u10ec\u10d0\u10d3\u10d8 \u2014 2020", "share_text": "\u10d3\u10e6\u10d4\u10e1 29 \u10d7\u10d4\u10d1\u10d4\u10e0\u10d5\u10d0\u10da\u10d8\u10d0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Schaltjahr", "hover_text": "Schaltjahr\u00a02020", "share_text": "Heute ist der 29.\u00a0Februar! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0394\u03af\u03c3\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2", "hover_text": "\u0394\u03af\u03c3\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2 2020", "share_text": "\u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 29 \u03a6\u03b5\u03b2\u03c1\u03bf\u03c5\u03b1\u03c1\u03af\u03bf\u03c5! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "29 \u0aab\u0ac7\u0aac\u0acd\u0ab0\u0ac1\u0a86\u0ab0\u0ac0", "hover_text": "\u0a85\u0aa7\u0abf\u0a95 \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7 2020", "share_text": "\u0a86\u0a9c\u0ac7 29\u0aae\u0ac0 \u0aab\u0ac7\u0aac\u0acd\u0ab0\u0ac1\u0a86\u0ab0\u0ac0 \u0a9b\u0ac7! #GoogleDoodle"}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05e0\u05d4 \u05de\u05e2\u05d5\u05d1\u05e8\u05ea", "hover_text": "\u05e9\u05e0\u05d4 \u05de\u05e2\u05d5\u05d1\u05e8\u05ea 2020", "share_text": "29 \u05dc\u05e4\u05d1\u05e8\u05d5\u05d0\u05e8! \u05d6\u05db\u05d9\u05e0\u05d5 \u05d1\u05d9\u05d5\u05dd \u05e0\u05d5\u05e1\u05e3, \u05d1\u05d5\u05d0\u05d5 \u05e0\u05e2\u05e9\u05d4 \u05d0\u05d9\u05ea\u05d5 \u05de\u05e9\u05d4\u05d5 \u05d8\u05d5\u05d1 GoogleDoodle#"}, "hi": {"query": "\u0932\u0940\u092a \u0935\u0930\u094d\u0937", "hover_text": "\u0932\u0940\u092a \u0935\u0930\u094d\u0937 2020", "share_text": "\u0906\u091c 29 \u092b\u093c\u0930\u0935\u0930\u0940 \u0939\u0948! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Sz\u00f6k\u0151\u00e9v", "hover_text": "Sz\u00f6k\u0151\u00e9v 2020", "share_text": "Febru\u00e1r 29-e van! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Hlaup\u00e1r", "hover_text": "Hlaup\u00e1r 2020", "share_text": "\u00dea\u00f0 er 29. febr\u00faar! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Hari Kabisat", "hover_text": "Tahun Kabisat 2020", "share_text": "Saatnya 29 Februari! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Bisigh", "hover_text": "Bliain Bhisigh, 2020", "share_text": "An 29 Feabhra at\u00e1 ann! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Anno bisestile", "hover_text": "Anno bisestile 2020", "share_text": "\u00c8 il 29 febbraio! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u3046\u308b\u3046\u5e74", "hover_text": "2020 \u5e74\u3046\u308b\u3046\u5e74", "share_text": "#\u3046\u308b\u3046\u5e74 2020 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c85\u0ca7\u0cbf\u0c95 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "hover_text": "\u0c85\u0ca7\u0cbf\u0c95 \u0cb5\u0cb0\u0ccd\u0cb7 2020", "share_text": "\u0c87\u0c82\u0ca6\u0cc1 29 \u0ca8\u0cc7 \u0cab\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0cb0\u0cb5\u0cb0\u0cbf! #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u041a\u0456\u0431\u0456\u0441\u0435 \u0436\u044b\u043b", "hover_text": "\u0422\u043e\u043b\u044b\u049b \u0436\u044b\u043b \u2014 2020", "share_text": "\u0411\u04af\u0433\u0456\u043d \u0430\u049b\u043f\u0430\u043d\u043d\u044b\u04a3 29-\u044b! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": "\u1790\u17d2\u1784\u17c3\u1794\u1784\u17d2\u1782\u17d2\u179a\u1794\u17cb", "hover_text": "\u1790\u17d2\u1784\u17c3\u1794\u1784\u17d2\u1782\u17d2\u179a\u1794\u17cb \u1786\u17d2\u1793\u17b6\u17c6 2020", "share_text": "\u1790\u17d2\u1784\u17c3\u1793\u17c1\u17c7\u1787\u17b6\u1790\u17d2\u1784\u17c3\u1791\u17b8 29 \u1781\u17c2\u1780\u17bb\u1798\u17d2\u1797\u17c8! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc724\ub144", "hover_text": "2020 \uc724\ub144", "share_text": "2\uc6d4 29\uc77c #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "\u0422\u043e\u043b\u0443\u043a \u0436\u044b\u043b \u043a\u04af\u043d\u04af", "hover_text": "\u0422\u043e\u043b\u0443\u043a \u0436\u044b\u043b \u2013 2020", "share_text": "29-\u0444\u0435\u0432\u0440\u0430\u043b\u044c! #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "\u0e9b\u0eb5\u0ead\u0eb0\u0e97\u0eb4\u0e81\u0eb0\u0eaa\u0eb8\u0ea5\u0eb0\u0e97\u0eb4\u0e99", "hover_text": "\u0e9b\u0eb5\u0ead\u0eb0\u0e97\u0eb4\u0e81\u0eb0\u0eaa\u0eb8\u0ea5\u0eb0\u0e97\u0eb4\u0e99 2020", "share_text": "\u0ea1\u0eb7\u0ec9\u0e99\u0eb5\u0ec9\u0ec1\u0ea1\u0ec8\u0e99\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e97\u0eb5 29 \u0e81\u0eb8\u0ea1\u0e9e\u0eb2! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "A\u00f1o bisiesto", "hover_text": "A\u00f1o bisiesto 2020", "share_text": "\u00a1Feliz 29 de febrero! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Garais gads", "hover_text": "Garais gads\u00a0\u2014 2020", "share_text": "\u0160odien ir 29.\u00a0febru\u0101ris! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Keliamieji metai", "hover_text": "Keliamieji 2020-ieji metai", "share_text": "\u0160iandien vasario 29-oji! #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u041f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430\u043f\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d", "hover_text": "\u041f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430\u043f\u043d\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 2020", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u0435\u0441 \u0435 29 \u0444\u0435\u0432\u0440\u0443\u0430\u0440\u0438! #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": "Fetin'ny vikina", "hover_text": "Taona bissextile 2020", "share_text": "Faha-29 Febroary izao ! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Tahun Lompat", "hover_text": "Tahun Lompat 2020", "share_text": "Hari ini ialah 29 hari bulan Februari! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d05\u0d27\u0d3f\u0d35\u0d7c\u0d37 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "2020 \u0d05\u0d27\u0d3f\u0d35\u0d7c\u0d37\u0d02", "share_text": "\u0d07\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d4d \u0d2b\u0d46\u0d2c\u0d4d\u0d30\u0d41\u0d35\u0d30\u0d3f 29 \u0d06\u0d23\u0d4d! #GoogleDoodle"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0932\u0940\u092a \u0921\u0947", "hover_text": "\u0932\u0940\u092a \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0968\u0966\u0968\u0966", "share_text": "\u0906\u091c \u0968\u096f \u092b\u0947\u092c\u094d\u0930\u0941\u0935\u093e\u0930\u0940 \u0906\u0939\u0947! #GoogleDoodle"}, "mn": {"query": "2-\u0440 \u0441\u0430\u0440\u044b\u043d 29", "hover_text": "2020 \u043e\u043d\u044b \u04e8\u043d\u0434\u04e9\u0440 \u0436\u0438\u043b", "share_text": "\u04e8\u043d\u04e9\u04e9\u0434\u04e9\u0440 \u0445\u043e\u0451\u0440 \u0434\u0443\u0433\u0430\u0430\u0440 \u0441\u0430\u0440\u044b\u043d 29-\u043d\u0438\u0439 \u04e9\u0434\u04e9\u0440! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u0905\u0927\u093f\u0915\u0935\u0930\u094d\u0937 \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u0935\u0943\u0926\u094d\u0927\u093f \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0968\u0966\u0968\u0966", "share_text": "\u0906\u091c \u092b\u0947\u092c\u094d\u0930\u0941\u0905\u0930\u0940 \u092e\u0939\u093f\u0928\u093e\u0915\u094b \u0968\u096f \u0924\u093e\u0930\u093f\u0916 \u0939\u094b! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Skudd\u00e5rsdagen", "hover_text": "Skudd\u00e5r 2020", "share_text": "Det er 29. februar! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": "29 \u0b2b\u0b47\u0b2c\u0b43\u0b06\u0b30\u0b40", "hover_text": "\u0b05\u0b27\u0b3f\u0b2c\u0b30\u0b4d\u0b37 2020", "share_text": "\u0b0f\u0b39\u0b3e \u0b2b\u0b47\u0b2c\u0b43\u0b06\u0b30\u0b40 \u0b2e\u0b3e\u0b38\u0b30 29\u0b24\u0b3e\u0b30\u0b3f\u0b16! #GoogleDoodle"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": "\u0633\u0627\u0644 \u06a9\u0628\u06cc\u0633\u0647", "hover_text": "\u0633\u0627\u0644 \u06a9\u0628\u06cc\u0633\u0647 \u06f2\u06f0\u06f2\u06f0", "share_text": "\u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u0628\u06cc\u0633\u062a\u200c\u0648\u0646\u0647\u0645 \u0641\u0648\u0631\u06cc\u0647 \u0627\u0633\u062a! \u200e#GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Rok przest\u0119pny", "hover_text": "Rok przest\u0119pny\u00a02020", "share_text": "Dzisiaj 29\u00a0lutego #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Ano bissexto", "hover_text": "Ano bissexto ", "share_text": "Hoje \u00e9 dia 29 de fevereiro! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Ano bissexto", "hover_text": "Ano bissexto 2020", "share_text": "Ano bissexto #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a32\u0a40\u0a2a \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a32\u0a40\u0a2a \u0a38\u0a3e\u0a32 2020", "share_text": "\u0a05\u0a71\u0a1c \u0a5e\u0a30\u0a35\u0a30\u0a40 \u0a26\u0a40 29 \u0a24\u0a3e\u0a30\u0a40\u0a16 \u0a39\u0a48! #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "29 februarie", "hover_text": "2020, an bisect", "share_text": "Este 29 februarie! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e\u0441\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0434", "hover_text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e\u0441\u043d\u044b\u0439 2020 \u0433\u043e\u0434", "share_text": "29\u00a0\u0444\u0435\u0432\u0440\u0430\u043b\u044f #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043da", "hover_text": "\u041f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 2020.", "share_text": "\u0414\u0430\u043d\u0430\u0441 \u0458\u0435 29. \u0444\u0435\u0431\u0440\u0443\u0430\u0440! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Prestupna godina", "hover_text": "Prestupna godina 2020.", "share_text": "Danas je 29. februar! #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": "Lazournen Leap", "hover_text": "Leap Year 2020", "share_text": "I le 29 Fevriye! #GoogleDoodle"}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0daf\u0dd3\u0dbb\u0dca\u0d9d \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba", "hover_text": "\u0d85\u0db0\u0dd2\u0d9a \u0dc0\u0dbb\u0dca\u0dc2\u0dba 2020", "share_text": "\u0db8\u0dd9\u0dba \u0db4\u0dd9\u0db6\u0dbb\u0dc0\u0dcf\u0dbb\u0dd2 29 \u0dc0\u0dd9\u0db1\u0dd2\u0daf\u0dcf! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Priestupn\u00fd rok", "hover_text": "Priestupn\u00fd rok 2020", "share_text": "Je 29.\u00a0febru\u00e1ra! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Prestopno leto", "hover_text": "Prestopno leto 2020", "share_text": "Danes je 29. februar. #GoogleDoodle"}, "so": {"query": "Maalinta Yagtiiska", "hover_text": "Sanad Yagtiis ah 2020", "share_text": "Waa 29ka Febraayo! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Letsatsi la modikoloho wa lefatshe", "hover_text": "Selemo sa Bone sa 2020", "share_text": "Ke di 29 tsa February! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "A\u00f1o bisiesto", "hover_text": "A\u00f1o bisiesto 2020", "share_text": "\u00a1Feliz 29 de febrero! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Leap Day", "hover_text": "Mwaka Mrefu wa 2020", "share_text": "Ni tarehe 29 Februari! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Skott\u00e5r", "hover_text": "Skott\u00e5ret 2020", "share_text": "Det \u00e4r den 29 februari! #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0bb2\u0bc0\u0baa\u0bcd \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "hover_text": "\u0bb2\u0bc0\u0baa\u0bcd \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 2020", "share_text": "\u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0bb5\u0bb0\u0bc1\u0b9f\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bbf\u0baa\u0bcd\u0bb0\u0bb5\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bcd 29 \u0ba8\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c32\u0c40\u0c2a\u0c41 \u0c38\u0c02\u0c35\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c30\u0c02", "hover_text": "\u0c32\u0c40\u0c2a\u0c41 \u0c38\u0c02\u0c35\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c30\u0c02 2020", "share_text": "\u0c08 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41 \u0c2b\u0c3f\u0c2c\u0c4d\u0c30\u0c35\u0c30\u0c3f 29! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1b\u0e35\u0e2d\u0e18\u0e34\u0e01\u0e2a\u0e38\u0e23\u0e17\u0e34\u0e19", "hover_text": "\u0e1b\u0e35\u0e2d\u0e18\u0e34\u0e01\u0e2a\u0e38\u0e23\u0e17\u0e34\u0e19 2563", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 29 \u0e01\u0e38\u0e21\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e31\u0e19\u0e18\u0e4c #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Letsatsi ngwagatelele", "hover_text": "Ngwagamoleele wa 2020", "share_text": "Ke di-29 tsa Tlhakole! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Art\u0131k G\u00fcn", "hover_text": "Art\u0131k Y\u0131l 2020", "share_text": "Bug\u00fcn 29 \u015eubat. #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e\u0441\u043d\u0438\u0439 \u0440\u0456\u043a", "hover_text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e\u0441\u043d\u0438\u0439 2020 \u0440\u0456\u043a", "share_text": "\u0421\u044c\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0456 29 \u043b\u044e\u0442\u043e\u0433\u043e! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u06cc\u0648\u0645 \u06a9\u0628\u06cc\u0633\u06c1", "hover_text": "\u0633\u0627\u0644 \u06a9\u0628\u06cc\u0633\u06c1 2020", "share_text": "\u06cc\u06c1 29 \u0641\u0631\u0648\u0631\u06cc \u06c1\u06d2! GoogleDoodle#"}, "uz": {"query": "Kabisa kuni", "hover_text": "Kabisa yili \u2013 2020", "share_text": "29-fevral! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "N\u0103m nhu\u1eadn", "hover_text": "N\u0103m nhu\u1eadn 2020", "share_text": "Th\u00e1ng Hai n\u0103m nay c\u00f3 29 ng\u00e0y! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "Usuku Olwengeziwe", "hover_text": "Unyaka ongezwe ngosuku olulodwa wango-2020", "share_text": "Umhla ka-29 Februwari! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Leap Day", "share_text": "It's the 29th of February! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "4th of july", "share_text": "4th of July 2007 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 473417, "id": null, "name": "canada-day-2007", "title": "Canada Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/canada_day07.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/canada_day07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 125, "run_date_array": [2007, 7, 1], "countries": ["Canada"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Flag", "Fireworks", "National Holiday", "Maple Leaf"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 125, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "fathers-day-2007", "title": "Father's Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/fathersday07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vbndifzLQuY9FjAiZR76AVY1TWF1TcRkTNWtSMwSKazQkzvUhjqJJvJjgFpk5nK3JMoYXqcNcOMQ4MDntF2XAXfymvtbjATi194nUpI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "father", "hover_text": "Father's Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "father", "hover_text": "Father's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "4th-of-july-2007", "title": "4th of July 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/july4th07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ToG6b9oLRbg4Hq9rbfw6xc6SXck1hWtgihwpxZMrdKTgjsj7G0VvqYpk344PLgXk1Zl9jY50aR_fX6Sb3I6fCVd819vpRQDZ1IFG3KT9JA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "4th of july", "hover_text": "Happy 4th of July", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "canada-day-2001", "title": "Canada Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/canada_day.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/canada_day.gif", "high_res_width": 330, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2001, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Canada Day 2001 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2012", "title": "Canada Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/Canada_Day-2012hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7Fw3V04wo_q8SbngQRhwltrVofmBWk7Hc7zxnoihh0dlOCZdzSyymXF44LUSCUiugc_YRLqnWxYvLgPk3KaP-ZunjB_2wtOsuYTOWQM=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "f\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2004", "title": "Canada Day 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/canada_day04.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2004/canada_day04.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2004, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Happy Canada Day!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2004 #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-4-google-2011-poland-by-martyna-kroliszewska", "title": "Doodle 4 Google 2011 - Poland by Martyna Kr\u00f3liszewska", "url": "//www.google.com/logos/2011/poland_d4g-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2011/poland_d4g-hp.jpg", "high_res_width": 407, "high_res_height": 160, "run_date_array": [2011, 7, 1], "translations": {"pl": {"query": "Doodle 4 Google", "hover_text": "Doodle 4 Google - zwyci\u0119ska praca Martyny Kr\u00f3liszewskiej", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle 4 Google 2011 - Poland by Martyna Kr\u00f3liszewska", "share_text": "Doodle 4 Google 2011 - Poland by Martyna Kr\u00f3liszewska #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-national-day-2017", "title": "Canada National Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/canada-national-day-2017-6277144735907840.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/81ozUtK1Su4Zx7gFEhkPIuj6b7olSMJUTjyQnXyNPzXZqL21PAn4Oe4pYfm990oPaZqQRFcUpZbNqArv0-yD_ZEccnwqxXte0_Ic1qIN", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/canada-national-day-2017-6277144735907840.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 397, "run_date_array": [2017, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Happy Canada Day 2017!", "share_text": "Happy Canada Day 2017! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": "Joyeuse f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2020", "title": "Canada Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/canada-day-2020-6753651837108439.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vHsqDrMZUIBTSmGy3QF6OD86nuyXgnL20x2ntAPf7RAVlw6qlUDy3H59h5duAEalU1yIuvLKkPe4Gxm6lYAxxoNo8I4RoT70Fb20iTafBw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/canada-day-2020-6753651837108439-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2020", "share_text": "Happy Canada Day 2020! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02020", "share_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02020\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-46", "title": "World Cup 2014 #46", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-46-6545923702259712.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KPEGVsu2StczUdxjrYfXtgX_tN9NsAcQe_lp2Am8UsNqVvFcr1czQ7v92hKr5O2gxf1qzRhmUPv4qbCooLNuFiNR7EH-4q_wIGVWqf5Z", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MIDe7jw_R_iFzvQJwpB7wQeRIw02B_BgcokMpaP-JsUiBFvCaIIbbXLhUxsg-fzCiEsmR6ANX3D33y1h2LuHCajpOuFLQ8_sBfNxLmSh=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Argentina vs Switzerland", "hover_text": "Argentina vs Switzerland", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 16\u129b\u12cd \u12d9\u122d", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e7\u09ec \u09a6\u09b2\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09ac", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Zortzirenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u043b\u044d\u0439\u043e\u0444 \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u101b\u103e\u102f\u1036\u1038\u1011\u103d\u1000\u103a\u1015\u103d\u1032\u1005\u1009\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Vuitens de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 16\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 16\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, osmifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Ottendedels-finalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Achtste Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 16. ring", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 nelj\u00e4nnesv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Argentine Suisse", "hover_text": "Argentine Suisse", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Oitavos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Argentinien gegen Schweiz", "hover_text": "Argentinien gegen Schweiz", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 - \u03a6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd 16", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 16 \u0aa8\u0acb \u0ab0\u0abe\u0a89\u0aa8\u0acd\u0aa1", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05de\u05d9\u05e0\u05d9\u05ea \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 16 \u0915\u093e \u0926\u094c\u0930", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Nyolcadd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Sext\u00e1n li\u00f0a \u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Babak 16 Besar Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Babhta le 16 Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Argentina vs Svizzera", "hover_text": "Argentina vs Svizzera", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3 \u30b9\u30a4\u30b9", "hover_text": "\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3 \u30b9\u30a4\u30b9", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014 16 \u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1\u17e6\u200b\u1780\u17d2\u179a\u17bb\u1798", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 16\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Argentina vs. Suiza", "hover_text": "Argentina vs. Suiza", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, astotda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Round of 16", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d31\u0d57\u0d23\u0d4d\u0d1f\u0d4d ", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014 \u0909\u092a \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0967\u096c\u0914\u0901 \u091a\u0930\u0923", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, 1/8 fina\u0142u", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Argentina x Su\u00ed\u00e7a", "hover_text": "Argentina x Su\u00ed\u00e7a", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "16 avos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/8 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, osemfin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 osmina finala", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Argentina contra Suiza", "hover_text": "Argentina contra Suiza", "share_text": ""}, "sw": {"query": "kombe la dunia hatua ya timu 16 bora", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "\u00c5ttondelsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 - 16\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bc1\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 16\u0c35 \u0c30\u0c4c\u0c02\u0c21\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 son 16", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 1/16", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Round of 16", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Umjikelezo wangu-16", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina vs Switzerland", "share_text": "World Cup 2014 #46 #GoogleDoodle"}, {"name": "mexican-elections-2012", "title": "Mexican Elections 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/Mexico_Elections-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1o5LnKivKXt00EIwCbKWerl1YiMD8u0BAaxeWgUugEF3x4raInG5iC4rpavaMi98nftOq1viOmo9GjxGBDw3KCI_oJT6N8KIxqiR_52a=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 7, 1], "translations": {"es-419": {"query": "Elecciones M\u00e9xico 2012", "hover_text": "Elecciones M\u00e9xico 2012", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mexican Elections 2012", "share_text": "Mexican Elections 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2006", "title": "Canada Day 2006", "url": "//www.google.com/logos/2006/canada_day06.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/VCnkCBBrk6_ZO5fU9wER74Rt-qt_UXnhJZEKEl41joI8TpPS8uNyAWPdGTysIRi59OUl8OgWztYPM3Ip11syeMUG0FXKceUImXA1bIwL=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2006, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Happy Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "canada day", "hover_text": "Happy Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2006 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2009", "title": "Canada Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/canadaday09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8ADGb6wuaPIDVYBJiRvmaeoGsiQkaCdALZ5K1t3Tt6xDBsQ-pvfygZv8ks2zLRXXzrO1AzlbpNsMTbZdHsbkFEgSgnb3SAgGwXaWMaE=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Happy Canada Day!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Bonne F\u00eate du Canada", "hover_text": "Bonne F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2014", "title": "Canada Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/canada-day-5154729252356096-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XAFvEP_2EVWLmfiQlROs7tP_bQFi3mR1c5tXlAh7iDZMZahqGBr5rVLX4bkiCCvW1EBPR2789_3pm1ckpqLL0rseviHcxtCl2tRY41j0", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/N6HkicxfP6kmJKzm4suzJiena6059pwuiJphdgD4SydOE48EpCJ0lYLF_9_V78M6mLKrsBckkxmOtXIhZj_5xHjy4bzvdyXRqhFjMW3S6g=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Canada Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-mitsuko-mori", "title": "Celebrating Mitsuko Mori", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-mitsuko-mori-6753651837109202-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/P3RCd_DVAIqcjfxukNIoWRBZDxY0isx9UZJbwxDH9uLpfA_Gu1x3N_2r-xCwXncERIbWykM8pUcJk4g4H9-thev8nC9iaxk660E5-PGJxeBEvY85f8OX", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-mitsuko-mori-6753651837109202.3-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Mitsuko Mori ", "hover_text": "Celebrating Mitsuko Mori ", "share_text": "Celebrating Mitsuko Mori! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u68ee\u5149\u5b50", "hover_text": "\u68ee\u5149\u5b50\u3092\u79f0\u3048\u3066", "share_text": "\u68ee\u5149\u5b50\u3092\u79f0\u3048\u3066#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mitsuko Mori ", "share_text": "Celebrating Mitsuko Mori! #GoogleDoodle"}, {"name": "mexico-elections-2018", "title": "Mexico Elections 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mexico-elections-2018-6003146601005056.6-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/U5fGUcs-BBAmTVnsJwxYcIXcBWxuOnkA3Wqh11nNTV-al-MDXYtMcvSOK81SXoiFaSiwbe4hva0y02i4JO0NJZe-iINEDWZ6jBxgkvRu", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mexico-elections-2018-6003146601005056.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Mexico Elections 2018", "hover_text": "Mexico Elections 2018", "share_text": "Mexico Elections 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elecciones 2018, M\u00e9xico", "hover_text": "Elecciones 2018, M\u00e9xico", "share_text": "Elecciones 2018, M\u00e9xico  #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mexico Elections 2018", "share_text": "Mexico Elections 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "amy-johnsons-114th-birthday", "title": "Amy Johnson\u2019s 114th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/amy-johnsons-114th-birthday-5154304993263616.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DJL68Nr2kWKpbQgWWFXvxjfgWAsqaPO4zHD7C3Ugp2mfsBJ8wSAdvK5gCK4wVClHU1uvwq5v4paNcq6JanAnyxWxE-quTfvJA8_0ENE", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/amy-johnsons-114th-birthday-5154304993263616.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnson's 114th Birthday", "share_text": "Amy Johnson's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnsonen jaiotegunaren 114. urteurrena", "share_text": "Amy Johnsonen jaiotegunaren 114. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnson's 114th Birthday", "share_text": "Amy Johnson's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0415\u0439\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u044a\u043d ", "hover_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0439\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u044a\u043d ", "share_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0439\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u044a\u043d #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114\u00e8 aniversari de l'Amy Johnson", "share_text": "114\u00e8 aniversari de l'Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnsons 114-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Amy Johnsons 114-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnsoni 114. s\u00fcnnip\u00e4ev ", "share_text": "Amy Johnsoni 114. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Il y a 114 ans naissait Amy Johnson", "share_text": "114e anniversaire d'Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114.\u00ba aniversario do nacemento de Amy Johnson", "share_text": "114.\u00ba aniversario do nacemento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03b9\u03bc\u03b9 \u03a4\u03b6\u03cc\u03bd\u03c3\u03bf\u03bd", "share_text": "114\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03b9\u03bc\u03b9 \u03a4\u03b6\u03cc\u03bd\u03c3\u03bf\u03bd #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d9\u05d9\u05de\u05d9 \u05d2'\u05d5\u05e0\u05e1\u05d5\u05df", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 114 \u05dc\u05d0\u05d9\u05d9\u05de\u05d9 \u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05e1\u05d5\u05df", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 114 \u05dc\u05d0\u05d9\u05d9\u05de\u05d9 \u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05e1\u05d5\u05df #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc5d0\uc774\ubbf8 \uc874\uc2a8", "hover_text": "\uc5d0\uc774\ubbf8 \uc874\uc2a8 \ud0c4\uc0dd 114\uc8fc\ub144", "share_text": "\ube44\ud589\uc0ac \uc5d0\uc774\ubbf8 \uc874\uc2a8 \ud0c4\uc0dd 114\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson", "share_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnson 114-as gimtadienis", "share_text": "Amy Johnson 114-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Hari lahir Amy Johnson ke-114", "share_text": "Hari lahir Amy Johnson ke-114 #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114 rocznica urodzin Amy Johnson", "share_text": "114 rocznica urodzin Amy Johnson! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u042d\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "114 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "share_text": "114 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0415\u0458\u043c\u0438 \u040f\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "114. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0415\u0458\u043c\u0438 \u040f\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "share_text": "114. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0415\u0458\u043c\u0438 \u040f\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Ejmi D\u017eonson", "hover_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Ejmi D\u017eonson", "share_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Ejmi D\u017eonson #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114.\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson", "share_text": "114.\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Amy Johnson", "share_text": "Amy Johnson's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2005", "title": "Canada Day 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2005/canada_day05.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2005, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "2005 Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "canada day", "hover_text": "2005 Canada Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2005 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2016", "title": "Canada Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/canada-day-2016-5926650267041792-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/azLAZOU0Jo-HioryZM3eyzeunuiK61u1bj2EWD73CJ3CsZPt6uPles1PKLO2AJIUoIB5N9cO3JLP3-4dbbycY2EP_WO2SIxq743tTdI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/canada-day-2016-5926650267041792-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": "Joyeuse f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-17", "title": "World Cup 2018 - Day 17", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-17-6229715604996096.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LQwxLIuNFnO8Mt_qo5T8Mtl79DUL_PJTzt5TYY1fXiCnASrhmfSQxC5DOCCaXJMVz0I8oc5osF8JmNW4IrFYF503xIYJLycLxR4WjfRLRg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-17-6229715604996096-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 17", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Futbol Txapelketa", "hover_text": "2018ko Munduko Futbol Txapelketa: 17. eguna", "share_text": "Partidak hastear dira! Ospa dezagun \u26bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f osoan #GoogleDoodle-arekin"}, "ca": {"query": "Mundial de futbol", "hover_text": "Mundial de futbol 2018 - Dia 17", "share_text": "Comencen els partits! Celebrem el \u26bd a tot el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f amb #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2018 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u5341\u4e03\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c17\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "da": {"query": "VM i fodbold 2018", "hover_text": "VM i fodbold 2018", "share_text": "S\u00e5 er der VM i fodbold \u26bd\u26bd\u26bd  #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 17", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 17. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 17. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Mundial de f\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018. D\u00eda 17", "share_text": "Comezan os partidos! Celebremos o \u26bd en todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 17", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 17\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 17. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 17", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 17", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 17", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 17", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 17\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 17 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-17", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 17", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 17", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Mundial de f\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - D\u00eda 17", "share_text": "\u00a1Comienzan los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 17", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 17", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 17", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "World Cup 2018", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, {"name": "canada-day-2019", "title": "Canada Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/canada-day-2019-4839504077651968-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ulkIl7F7_T7SDSpTjQlBvw8-zUi414SUi9LI7aK7HRXgKjMLC0nmr7MCTW4-5O2F43WJM1UpAUoRXDR1Sykx0UeqI48SNvsHhBma_FiV", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/canada-day-2019-4839504077651968-2x.jpg", "high_res_width": 800, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2019", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale du Canada", "hover_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02019", "share_text": "F\u00eate nationale du Canada #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-45", "title": "World Cup 2014 #45", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-45-6557930233004032-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8-FvBttUEUGoxcLZjLr6t8dUEvvtvSaHLh3JgrrmxmjFgHAXEjQTRtwIDgP-plFLvcigt8-QiDDwl1zxmNsQuUIFZJFemig1AJLDCK7tYA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-45-6557930233004032-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Argentina vs Switzerland", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 16\u129b\u12cd \u12d9\u122d", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e7\u09ec \u09a6\u09b2\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09ac", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Zortzirenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u043b\u044d\u0439\u043e\u0444 \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u101b\u103e\u102f\u1036\u1038\u1011\u103d\u1000\u103a\u1015\u103d\u1032\u1005\u1009\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Vuitens de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 16\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 16\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, osmifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Ottendedels-finalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Achtste Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 16. ring", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 nelj\u00e4nnesv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Huiti\u00e8mes de finale Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Oitavos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Achtelfinale", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 - \u03a6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd 16", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 16 \u0aa8\u0acb \u0ab0\u0abe\u0a89\u0aa8\u0acd\u0aa1", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05de\u05d9\u05e0\u05d9\u05ea \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 16 \u0915\u093e \u0926\u094c\u0930", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Nyolcadd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Sext\u00e1n li\u00f0a \u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Babak 16 Besar Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Babhta le 16 Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Ottavi di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u30d9\u30b9\u30c816", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014 16 \u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1\u17e6\u200b\u1780\u17d2\u179a\u17bb\u1798", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 16\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Octavos de Final Copa del Mundo", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, astotda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Round of 16", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d31\u0d57\u0d23\u0d4d\u0d1f\u0d4d ", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014 \u0909\u092a \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0967\u096c\u0914\u0901 \u091a\u0930\u0923", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, 1/8 fina\u0142ow", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Oitavas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "16 avos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/8 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, osemfin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 osmina finala", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Octavos de final Copa del Mundo", "hover_text": "Copa del Mundo 2014", "share_text": ""}, "sw": {"query": "kombe la dunia hatua ya timu 16 bora", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "\u00c5ttondelsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 - 16\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bc1\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 16\u0c35 \u0c30\u0c4c\u0c02\u0c21\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 son 16", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 1/16", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Round of 16", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Umjikelezo wangu-16", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina vs Switzerland", "share_text": "World Cup 2014 #45 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2021", "title": "Canada Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/canada-day-2021-6753651837108977-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fK9DeLBsCFvWEBqeVS6pW61H3WETNuScPfQg9fya9IdOhddT0oh2qFvo3See1z-qqIR4m94vh4nREjzrHa-jZyTaaViep1UqSbmwAtgVwQnlBTn3q4TWjJk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/canada-day-2021-6753651837108977-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2021", "share_text": "Happy National Day, Canada! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02021", "share_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a0! #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada 2021", "share_text": "Bonne f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy National Day, Canada! #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2010", "title": "Canada Day 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/canadaday10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/R4x7n4oTzBHvYVoMs1HCLl3PM3wFJt-P4TaMW3-ijnRYoyr_sMIHK9xaxGsz_oIeQA_ftJjjk49wnmYmlOmzDvnQIU9oUNlyxtK7QThnIw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": " f\u00eate du Canada, fete du canada, la conf\u00e9d\u00e9ration", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2018", "title": "Canada Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/canada-day-2018-5055204671094784.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vHtJWRJ3D75nII_UyaA7OI678ETknOEeMTVggY_q-DqdMzcUhBsFXO9HfYIEFNjv55jj9DypFb4YBmV0pQ1ULjAYdMZ4p-cSgknh9N41tg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/canada-day-2018-5055204671094784-2x.png", "high_res_width": 1149, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2018", "share_text": "Happy Canada Day 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2014-47", "title": "World Cup 2014 #47", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-47-5450493904027648.5-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OcxpHPq2N0E-ZP4k3_yIV9L83QlWzjdvFqm-oULzC12CIT2_QntKDu_ACZ7JrUNmVcT8np4-kvnvZtwRIl_JKerErkJl9eNm7frwVZjq", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-47-5450493904027648.5-hp.gif", "high_res_width": 680, "high_res_height": 225, "run_date_array": [2014, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Belgium vs United States", "hover_text": "Belgium vs United States", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 16\u129b\u12cd \u12d9\u122d", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e7\u09ec \u09a6\u09b2\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09ac", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Zortzirenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041f\u043b\u044d\u0439\u043e\u0444 \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014", "share_text": ""}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u101b\u103e\u102f\u1036\u1038\u1011\u103d\u1000\u103a\u1015\u103d\u1032\u1005\u1009\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Vuitens de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 16\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 16\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. osmina finala", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, osmifin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "share_text": ""}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Ottendedels-finalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014", "share_text": ""}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Achtste Finale", "hover_text": "WK Voetbal 2014", "share_text": ""}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 16. ring", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 nelj\u00e4nnesv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Belgique \u00c9tats-Unis Coupe du Monde", "hover_text": "Belgique \u00c9tats-Unis Coupe du Monde", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Oitavos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014", "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Belgien gegen USA", "hover_text": "Belgien gegen USA", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 - \u03a6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd 16", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 16 \u0aa8\u0acb \u0ab0\u0abe\u0a89\u0aa8\u0acd\u0aa1", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e9\u05de\u05d9\u05e0\u05d9\u05ea \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 ", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 16 \u0915\u093e \u0926\u094c\u0930", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Nyolcadd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "share_text": ""}, "is": {"query": "Sext\u00e1n li\u00f0a \u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "share_text": ""}, "id": {"query": "Babak 16 Besar Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Babhta le 16 Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014", "share_text": ""}, "it": {"query": "Belgio vs Stati Uniti", "hover_text": "Belgio vs Stati Uniti", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30d9\u30eb\u30ae\u30fc \u30a2\u30e1\u30ea\u30ab", "hover_text": "\u30d9\u30eb\u30ae\u30fc \u30a2\u30e1\u30ea\u30ab", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014 16 \u0cb8\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1\u17e6\u200b\u1780\u17d2\u179a\u17bb\u1798", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 16\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "B\u00e9lgica vs. Estados Unidos", "hover_text": "B\u00e9lgica vs. Estados Unidos", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, astotda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "World Cup Round of 16", "hover_text": "World Cup 2014", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d31\u0d57\u0d23\u0d4d\u0d1f\u0d4d ", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014 \u0909\u092a \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0967\u096c\u0914\u0901 \u091a\u0930\u0923", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a ", "share_text": ""}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 \u00e5ttendedelsfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, 1/8 fina\u0142u", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "B\u00e9lgica x Estados Unidos", "hover_text": "B\u00e9lgica x Estados Unidos", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "16 avos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/8 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u043e\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014.", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, osemfin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 osmina finala", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "B\u00e9lgica contra Estados Unidos", "hover_text": "B\u00e9lgica contra Estados Unidos", "share_text": ""}, "sw": {"query": "kombe la dunia hatua ya timu 16 bora", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014", "share_text": ""}, "sv": {"query": "\u00c5ttondelsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 - 16\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bc1\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 16\u0c35 \u0c30\u0c4c\u0c02\u0c21\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "share_text": ""}, "th": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014 son 16", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 1/16", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Round of 16", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Umjikelezo wangu-16", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Belgium vs United States", "share_text": "World Cup 2014 #47 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-the-litfasaule", "title": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-the-litfasaule-6753651837108438.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XSDEPKP6bUgSPmI2sdVSgPBj7MwP_wx6DJXjNKQ9-XBWKQ4FEZvfANoGS4c_vcSU_jaAhdiAj909rVpzh8N4jl1Xco1sHN8GUl6RBKgz", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-the-litfasaule-6753651837108438-2x.jpg", "high_res_width": 1214, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2020, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Slavimo Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Slavimo Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Reklamni stup Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Slavimo reklamni stup Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Slavimo reklamni stup Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Colonne Morris", "hover_text": "La colonne Morris allemande est \u00e0 l'honneur", "share_text": "La colonne Morris allemande est \u00e0 l'honneur\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Zur Feier der Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Zur Feier der Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Vi\u00f0 f\u00f6gnum Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Vi\u00f0 f\u00f6gnum Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0443\u0431", "hover_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u0440\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0443\u0431", "share_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u0440\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0443\u0431! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, {"name": "cabotage-and-turkish-maritime-festival", "title": "Cabotage and Turkish Maritime Festival", "url": "//www.google.com/logos/2011/maritimefestival11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s5PJlnbRilAj5QrsZsoROwQeeNtEgVDAtok5dPQowAHbiGt6jqiUeHYGDi2MPfULhdkhQIA4r56wtmTFMJdeV9RDKf15_ko302PccCO0=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 1], "translations": {"tr": {"query": "Denizcilik ve kabotaj bayram\u0131", "hover_text": "Denizcilik ve Kabotaj Bayram\u0131", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Cabotage and Turkish Maritime Festival", "share_text": "Cabotage and Turkish Maritime Festival #GoogleDoodle"}, {"name": "dorothea-mackellars-126th-birthday", "title": "Dorothea MacKellar's 126th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/mackellar11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2M9BDp7rVl-LZ76S203WvsXEO1v0zuZEvHOWrU8hEE8I1Cd7VoRhq9L9qsOXmyW1aXJeRvIGWA9N52WU1m74HWjIJujll3cUzyEBdv3i=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Dorothea MacKellar", "hover_text": "Dorothea MacKellar's 126th Birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dorothea MacKellar", "share_text": "Dorothea MacKellar's 126th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "4th-of-july-2000-1", "title": "4th of July 2000 - 1", "url": "//www.google.com/logos/2000/doodle2_fourth1.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2000/doodle2_fourth1.gif", "high_res_width": 369, "high_res_height": 112, "run_date_array": [2000, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Declaration of Independence", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "4th of July 2000 - 1", "share_text": "4th of July 2000 - 1 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2015", "title": "Canada Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/canada-day-2015-5162486235922432-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RgUAvWWg6ecZQuu6NiEZdHgjEv-JJSaTzaPwBZ9YOHktkpYYPXlLubYSt8BGpAgLihai6U50widra6sUARcrok3MNXCJFKcsLHNFjQE", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/canada-day-2015-5162486235922432-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 403, "run_date_array": [2015, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": "Joyeuse f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Happy Canada Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2013", "title": "Canada Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/canada_day-1973005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/duDvOCEhfb4QSS80P3_x5K797pHM7_Sbf42PYxIJ0-NSvMKvgZGee-wJL_cmA1rzAHzcFgvRFiry_rr9KGAHcIC2TVcSMELRRTmXrnuA", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0bb4w77mEhdkqgwfgxOkBO6mVWCepFdG7c4JqiRYpuoOhwg50YbtsQifKKyjq2OTrpH00Ajd8F9zFjI7mDwoDjONtZNKaKgo4C9Zc3Hx=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Canada Day", "share_text": "Canada Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "east-africa-common-market", "title": "East Africa Common Market", "url": "//www.google.com/logos/2010/east_african_common_market10-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/is9hf1EGWA-O2MBeHgvmQYHivmpIaMyYjJSgQEdesPw_wr7zyxp1mYEul7Pp-b1iSl9hesyUibhcjqydZp05nRgv-hns9rSGYUHYSt0tgQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "http://news.google.co.ug/news/search?aq=f&pz=1&cf=all&ned=en_ke&hl=en&q=east+african+common+market", "hover_text": "East Africa now a common market!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "http://news.google.co.ke/news/search?aq=f&pz=1&cf=all&ned=en_ke&hl=en&q=east+african+common+market", "hover_text": "East Africa now a common market!", "share_text": ""}, "sw": {"query": "http://news.google.co.tz/news/search?aq=f&pz=1&cf=all&ned=en_ke&hl=en&q=east+african+common+market&vanilla=0", "hover_text": "East Africa now a common market!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "http://news.google.co.ug/news/search?aq=f&pz=1&cf=all&ned=en_ke&hl=en&q=east+african+common+market", "share_text": "East Africa Common Market #GoogleDoodle"}, {"name": "gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday", "title": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rortPH95h1ULb16XiwIKqh5OYp6YIK_CCFYvQdX4AJVch-vIe-8oshIqUv7qCOpw7tVfHchbigTIumjXRIL2NjXHC9Tj1vKJTvUmuzW2", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-2x.jpg", "high_res_width": 924, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8", "hover_text": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446", "hover_text": "372-\u0440\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446", "share_text": "372-\u0440\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328", "hover_text": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328\u8bde\u8fb0 372 \u5468\u5e74", "share_text": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328\u8bde\u8fb0 372 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gottfrieda Wilhelma Leibnize", "share_text": "372. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gottfrieda Wilhelma Leibnize #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Leibniz ?", "hover_text": "Leibniz naissait il y a 372 ans", "share_text": "0101 On c\u00e9l\u00e8bre le p\u00e8re de la num\u00e9rotation binaire #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. Geburtstag von Gottfried Wilhelm Leibniz", "share_text": "372. Geburtstag von Gottfried Wilhelm Leibniz #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0a97\u0ac9\u0a9f\u0aab\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aa1 \u0ab5\u0abf\u0ab2\u0acd\u0ab9\u0ac7\u0aae \u0ab2\u0ac0\u0aac\u0aa8\u0ac0\u0a9d\u0aa8\u0ac0 372\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a97\u0ac9\u0a9f\u0aab\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aa1 \u0ab5\u0abf\u0ab2\u0acd\u0ab9\u0ac7\u0aae \u0ab2\u0ac0\u0aac\u0aa8\u0ac0\u0a9d\u0aa8\u0ac0 372\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c ", "hover_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c \u0915\u093e 372\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c \u0915\u093e 372\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 372. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 372. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0c97\u0cbe\u0c9f\u0ccd\u200c\u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cc8\u0ca1\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb9\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0ca8\u0cbf\u0c9c\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 372\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c97\u0cbe\u0c9f\u0ccd\u200c\u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cc8\u0ca1\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb9\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0ca8\u0cbf\u0c9c\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 372\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lv": {"query": "Gotfr\u012bds Vilhelms Leibnics", "hover_text": "Gotfr\u012bda Vilhelma Leibnica 372. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Gotfr\u012bda Vilhelma Leibnica 372. dzim\u0161anas diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0d17\u0d4b\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d2b\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d21\u0d4d \u0d35\u0d3f\u0d7d\u0d39\u0d46\u0d02 \u0d32\u0d46\u0d2f\u0d4d\u0d2c\u0d28\u0d3f\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 372-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d17\u0d4b\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d2b\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d21\u0d4d \u0d35\u0d3f\u0d7d\u0d39\u0d46\u0d02 \u0d32\u0d46\u0d2f\u0d4d\u0d2c\u0d28\u0d3f\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 372-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e  #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0940\u092c\u0928\u0940\u091d \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0969\u096d\u0968\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0940\u092c\u0928\u0940\u091d \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0969\u096d\u0968\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c", "hover_text": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e 372\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e 372\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. v\u00fdro\u010die narodenia Gottfrieda Wilhelma Leibniza", "share_text": "372. v\u00fdro\u010die narodenia Gottfrieda Wilhelma Leibniza #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bcd", "hover_text": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 372\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 372\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0c17\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u200c\u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c21\u0c4d \u0c35\u0c3f\u0c32\u0c4d\u200c\u0c39\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c2e\u0c4d \u0c32\u0c48\u0c2c\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3f\u0c1f\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 372\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c17\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u200c\u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c21\u0c4d \u0c35\u0c3f\u0c32\u0c4d\u200c\u0c39\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c2e\u0c4d \u0c32\u0c48\u0c2c\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3f\u0c1f\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 372\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2002", "title": "Canada Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/canada_day02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/canada_day02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2002, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "canada day", "hover_text": "Celebrate Canada", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "canada day", "share_text": "Canada Day 2002 #GoogleDoodle"}, {"name": "alhazens-1048th-birthday", "title": "Alhazen's 1048th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/alhazens_1048th_birthday-1974005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kE1XHc2KgAnSbwb3mnoumoqXtivmfDTAE3_FOIge-473wLhShmgoOi2vXT1-w1oyG6XUfBzPKw1iol3NWF-mBcFzrzK7bbitAeacJaD_", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZTlbHDpH59p-aH2h3ggUdhByhuq1AfviGuoQpt3QqaC7bROzbKuARKeEfggkjRmAwfB1p4yKbcjPusNDNIE9O7STbc9C0SAU0hmyTjA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Alhazen", "hover_text": "Alhazen's 1048th Birthday", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0628\u0646 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062b\u0645", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u06401048 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0628\u0646 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062b\u0645", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Alhazen", "hover_text": "1048\u00e8me anniversaire d'Alhazen", "share_text": ""}, "it": {"query": "Alhazen", "hover_text": "1048\u00b0 anniversario della nascita di Alhazen", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Alhazen", "share_text": "Alhazen's 1048th Birthday #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "teachers-day-2021-april-30", "title": "Teachers' Day 2021 (April 30)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/teachers-day-2021-april-30-6753651837108918-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DgKuDc7ywxVfCZ18eYPJY70yi8qkBybx_min4VBt-Ml4WF-7cUTAkpyB-woI3QhrF9jEYqORhxbO5TQflXm4c3r-_y0Qo4vntORHN_o6yZROkmp1JJFahQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/teachers-day-2021-april-30-6753651837108918-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 4, 30], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2021", "share_text": "Happy Teachers' Day 2021! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "D\u00eda del \u00a1Feliz d\u00eda del maestro! 2021", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "israel-independence-day-2021", "title": "Israel Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/israel-independence-day-2021-6753651837108917-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OQ6XhShK8v5VDNeJ09J3MAYli2pbMd7Xkr9018PDcM7wOasGd0U9Kv3hBPtL5tOcZxuBymPe0Zb8CIsBwgt4g775QkLj9GurjXdojiXEF_CRJpNE8Elo9w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/israel-independence-day-2021-6753651837108917-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 4, 15], "translations": {"en": {"query": "Israel Independence Day", "hover_text": "Israel Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Israel! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644 \u0644\u0639\u0627\u0645 2021", "share_text": "#GoogleDoodle \u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644 \u0644\u0639\u0627\u0645 2021"}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e2\u05e6\u05de\u05d0\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e2\u05e6\u05de\u05d0\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc 2021", "share_text": "#GoogleDoodle !\u05d9\u05d5\u05dd \u05e2\u05e6\u05de\u05d0\u05d5\u05ea \u05e9\u05de\u05d7, \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Israel Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Israel! #GoogleDoodle"}, {"name": "thank-you-public-health-workers-and-researchers-in-the-scientific-community", "title": "Thank You: Public health workers and researchers in the scientific community", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/thank-you-public-health-workers-and-researchers-in-the-scientific-community-6753651837109269-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hRyZ-cjSfvmmtF4ceFNGbJroepYk_-phHi3Sghy-Nn2C_0ekpEaBGYna8Dt_GYpc3T9h86Am7mhbHZIiXlMwrZcJc5EsBT0i0TAOIJGyt7vx_0jKbS5Eaw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/thank-you-public-health-workers-and-researchers-in-the-scientific-community-6753651837109269-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 4, 26], "translations": {"en": {"query": "thank you coronavirus helpers", "hover_text": "To all the public health workers and to researchers in the scientific community, thank you", "share_text": "To all the public health workers and to researchers in the scientific community, thank you #GoogleDoodle #thankyouhelpers"}, "bn": {"query": "\u0995\u09b0\u09cb\u09a8\u09be \u09ad\u09be\u0987\u09b0\u09be\u09b8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b0\u09cb\u09a7\u09c7 \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u099c\u09bf\u09a4 \u09b8\u09ac\u09be\u0987\u0995\u09c7 \u09a7\u09a8\u09cd\u09af\u09ac\u09be\u09a6", "hover_text": "\u09b8\u0995\u09b2 \u0997\u09ac\u09c7\u09b7\u0995, \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09b8\u09cd\u09a5\u09cd\u09af\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c0 \u098f\u09ac\u0982 \u099a\u09bf\u0995\u09bf\u09ce\u09b8\u0995\u09a6\u09c7\u09b0 \u09a7\u09a8\u09cd\u09af\u09ac\u09be\u09a6", "share_text": "\u09b8\u0995\u09b2 \u0997\u09ac\u09c7\u09b7\u0995, \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09b8\u09cd\u09a5\u09cd\u09af\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c0 \u098f\u09ac\u0982 \u099a\u09bf\u0995\u09bf\u09ce\u09b8\u0995\u09a6\u09c7\u09b0 \u09a7\u09a8\u09cd\u09af\u09ac\u09be\u09a6#GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a95\u0acb\u0ab0\u0acb\u0aa8\u0abe \u0ab5\u0abe\u0aaf\u0ab0\u0ab8\u0aa8\u0abe \u0aaa\u0acd\u0ab0\u0a95\u0acb\u0aaa \u0aa6\u0ab0\u0aae\u0acd\u0aaf\u0abe\u0aa8 \u0ab8\u0ab9\u0abe\u0aaf \u0a95\u0ab0\u0aa8\u0abe\u0ab0\u0abe\u0a93\u0aa8\u0acb \u0a86\u0aad\u0abe\u0ab0", "hover_text": "\u0aac\u0aa7\u0abe \u0a9c\u0abe\u0ab9\u0ac7\u0ab0 \u0a86\u0ab0\u0acb\u0a97\u0acd\u0aaf \u0a95\u0ab0\u0acd\u0aae\u0a9a\u0abe\u0ab0\u0ac0\u0a93 \u0a85\u0aa8\u0ac7 \u0ab5\u0ac8\u0a9c\u0acd\u0a9e\u0abe\u0aa8\u0abf\u0a95 \u0ab8\u0aae\u0ac1\u0aa6\u0abe\u0aaf\u0aa8\u0abe \u0ab8\u0a82\u0ab6\u0acb\u0aa7\u0a95\u0acb, \u0a86\u0aaa\u0aa8\u0acb \u0a86\u0aad\u0abe\u0ab0", "share_text": "\u0aac\u0aa7\u0abe \u0a9c\u0abe\u0ab9\u0ac7\u0ab0 \u0a86\u0ab0\u0acb\u0a97\u0acd\u0aaf \u0a95\u0ab0\u0acd\u0aae\u0a9a\u0abe\u0ab0\u0ac0\u0a93 \u0a85\u0aa8\u0ac7 \u0ab5\u0ac8\u0a9c\u0acd\u0a9e\u0abe\u0aa8\u0abf\u0a95 \u0ab8\u0aae\u0ac1\u0aa6\u0abe\u0aaf\u0aa8\u0abe \u0ab8\u0a82\u0ab6\u0acb\u0aa7\u0a95\u0acb, \u0a86\u0aaa\u0aa8\u0acb \u0a86\u0aad\u0abe\u0ab0 #GoogleDoodle #thankyouhelpers"}, "hi": {"query": "\u0915\u094b\u0930\u094b\u0928\u093e \u0935\u0949\u0930\u093f\u092f\u0930\u094d\u0938 \u0915\u094b \u0927\u0928\u094d\u092f\u0935\u093e\u0926", "hover_text": "\u0938\u092d\u0940 \u0921\u0949\u0915\u094d\u091f\u0930\u094b\u0902, \u0938\u094d\u0935\u093e\u0938\u094d\u0925\u094d\u092f \u0915\u0930\u094d\u092e\u091a\u093e\u0930\u093f\u092f\u094b\u0902, \u0914\u0930 \u0935\u0948\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928\u093f\u0915 \u0936\u094b\u0927\u0915\u0930\u094d\u0924\u093e\u0913\u0902 \u0915\u093e \u0927\u0928\u094d\u092f\u0935\u093e\u0926", "share_text": "\u0938\u092d\u0940 \u0921\u0949\u0915\u094d\u091f\u0930\u094b\u0902, \u0938\u094d\u0935\u093e\u0938\u094d\u0925\u094d\u092f \u0915\u0930\u094d\u092e\u091a\u093e\u0930\u093f\u092f\u094b\u0902, \u0914\u0930 \u0935\u0948\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928\u093f\u0915 \u0936\u094b\u0927\u0915\u0930\u094d\u0924\u093e\u0913\u0902 \u0915\u093e \u0927\u0928\u094d\u092f\u0935\u093e\u0926 #GoogleDoodle #thankyouhelpers"}, "kn": {"query": "\u0ca7\u0ca8\u0ccd\u0caf\u0cb5\u0cbe\u0ca6\u0c97\u0cb3\u0cc1 \u0c95\u0cca\u0cb0\u0ccb\u0ca8\u0cbe \u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0cbf\u0caf\u0cb0\u0ccd\u0cb8\u0ccd", "hover_text": "\u0c8e\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbe \u0cb8\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0cb5\u0c9c\u0ca8\u0cbf\u0c95 \u0c86\u0cb0\u0ccb\u0c97\u0ccd\u0caf \u0cb8\u0cc7\u0cb5\u0cbe\u0c95\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0caf\u0c95\u0cb0\u0ccd\u0ca4\u0cb0\u0cbf\u0c97\u0cc6 \u0cae\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1 \u0cb5\u0cc8\u0c9c\u0ccd\u0c9e\u0cbe\u0ca8\u0cbf\u0c95 \u0cb8\u0cae\u0cc1\u0ca6\u0cbe\u0caf\u0ca6\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf\u0cb0\u0cc1\u0cb5 \u0cb8\u0c82\u0cb6\u0ccb\u0ca7\u0c95\u0cb0\u0cbf\u0c97\u0cc6 \u0ca7\u0ca8\u0ccd\u0caf\u0cb5\u0cbe\u0ca6\u0c97\u0cb3\u0cc1", "share_text": "\u0c8e\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbe \u0cb8\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0cb5\u0c9c\u0ca8\u0cbf\u0c95 \u0c86\u0cb0\u0ccb\u0c97\u0ccd\u0caf \u0cb8\u0cc7\u0cb5\u0cbe\u0c95\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0caf\u0c95\u0cb0\u0ccd\u0ca4\u0cb0\u0cbf\u0c97\u0cc6 \u0cae\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1 \u0cb5\u0cc8\u0c9c\u0ccd\u0c9e\u0cbe\u0ca8\u0cbf\u0c95 \u0cb8\u0cae\u0cc1\u0ca6\u0cbe\u0caf\u0ca6\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf\u0cb0\u0cc1\u0cb5 \u0cb8\u0c82\u0cb6\u0ccb\u0ca7\u0c95\u0cb0\u0cbf\u0c97\u0cc6 \u0ca7\u0ca8\u0ccd\u0caf\u0cb5\u0cbe\u0ca6\u0c97\u0cb3\u0cc1  #GoogleDoodle #thankyouhelpers"}, "ml": {"query": "\u0d15\u0d4a\u0d31\u0d4b\u0d23\u0d3e\u0d35\u0d48\u0d31\u0d38\u0d4d \u0d2a\u0d4b\u0d30\u0d3e\u0d33\u0d3f\u0d15\u0d7e\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d4d \u0d28\u0d28\u0d4d\u0d26\u0d3f", "hover_text": "\u0d0e\u0d32\u0d4d\u0d32\u0d3e \u0d2a\u0d4a\u0d24\u0d41\u0d1c\u0d28\u0d3e\u0d30\u0d4b\u0d17\u0d4d\u0d2f \u0d2a\u0d4d\u0d30\u0d35\u0d7c\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d15\u0d7c\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d02 \u0d36\u0d3e\u0d38\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d30 \u0d38\u0d2e\u0d42\u0d39\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d32\u0d46 \u0d17\u0d35\u0d47\u0d37\u0d15\u0d7c\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d02 \u0d28\u0d28\u0d4d\u0d26\u0d3f", "share_text": "\u0d0e\u0d32\u0d4d\u0d32\u0d3e \u0d2a\u0d4a\u0d24\u0d41\u0d1c\u0d28\u0d3e\u0d30\u0d4b\u0d17\u0d4d\u0d2f \u0d2a\u0d4d\u0d30\u0d35\u0d7c\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d15\u0d7c\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d02 \u0d36\u0d3e\u0d38\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d30 \u0d38\u0d2e\u0d42\u0d39\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d32\u0d46 \u0d17\u0d35\u0d47\u0d37\u0d15\u0d7c\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d02 \u0d28\u0d28\u0d4d\u0d26\u0d3f #GoogleDoodle #thankyouhelpers"}, "mr": {"query": "\u0915\u094b\u0930\u094b\u0928\u093e \u092f\u094b\u0926\u094d\u0927\u094d\u092f\u093e\u0902\u0928\u093e \u0938\u0932\u093e\u092e!", "hover_text": "\u0906\u0930\u094b\u0917\u094d\u092f \u0915\u0930\u094d\u092e\u091a\u093e\u0930\u0940 \u0906\u0923\u093f \u0915\u094b\u0930\u094b\u0928\u093e\u0936\u0940 \u0932\u0922\u0923\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0948\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928\u093f\u0915 \u092f\u093e\u0902\u0928\u093e \u0906\u092e\u091a\u093e \u0938\u0932\u093e\u092e!", "share_text": "\u0906\u0930\u094b\u0917\u094d\u092f \u0915\u0930\u094d\u092e\u091a\u093e\u0930\u0940 \u0906\u0923\u093f \u0915\u094b\u0930\u094b\u0928\u093e\u0936\u0940 \u0932\u0922\u0923\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0948\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928\u093f\u0915 \u092f\u093e\u0902\u0928\u093e \u0906\u092e\u091a\u093e \u0938\u0932\u093e\u092e! #GoogleDoodle #thankyouhelpers"}, "ne": {"query": "\u0915\u094b\u0930\u094b\u0928\u093e \u092d\u093e\u0907\u0930\u0938\u0935\u093f\u0930\u0941\u0926\u094d\u0927\u0915\u094b \u0932\u0921\u093e\u0907\u0901\u092e\u093e \u0938\u0939\u092f\u094b\u0917 \u092a\u0941\u0930\u094d\u200d\u092f\u093e\u0909\u0928\u0947 \u0938\u092c\u0948\u0932\u093e\u0908 \u0927\u0928\u094d\u092f\u0935\u093e\u0926", "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": "\u0b15\u0b30\u0b4b\u0b28\u0b3e\u0b2d\u0b3e\u0b07\u0b30\u0b38\u0b4d \u0b28\u0b3f\u0b5f\u0b28\u0b4d\u0b24\u0b4d\u0b30\u0b23 \u0b15\u0b30\u0b3f\u0b2c\u0b3e\u0b30\u0b47 \u0b38\u0b3e\u0b39\u0b3e\u0b2f\u0b4d\u0b5f \u0b15\u0b30\u0b41\u0b25\u0b3f\u0b2c\u0b3e \u0b38\u0b39\u0b3e\u0b5f\u0b15\u0b2e\u0b3e\u0b28\u0b19\u0b4d\u0b15\u0b41 \u0b27\u0b28\u0b4d\u0b5f\u0b2c\u0b3e\u0b26", "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a15\u0a4b\u0a30\u0a4b\u0a28\u0a3e\u0a35\u0a3e\u0a07\u0a30\u0a38 \u0a39\u0a48\u0a32\u0a2a\u0a30\u0a3e\u0a02 \u0a26\u0a3e \u0a27\u0a70\u0a28\u0a35\u0a3e\u0a26", "hover_text": "\u0a38\u0a3e\u0a30\u0a47 \u0a1c\u0a28\u0a24\u0a15 \u0a38\u0a3f\u0a39\u0a24 \u0a15\u0a30\u0a2e\u0a1a\u0a3e\u0a30\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a05\u0a24\u0a47 \u0a35\u0a3f\u0a17\u0a3f\u0a06\u0a28\u0a3f\u0a15 \u0a2d\u0a3e\u0a08\u0a1a\u0a3e\u0a30\u0a47 \u0a26\u0a47 \u0a16\u0a4b\u0a1c\u0a15\u0a30\u0a24\u0a3e\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a26\u0a3e \u0a27\u0a70\u0a28\u0a35\u0a3e\u0a26", "share_text": "\u0a38\u0a3e\u0a30\u0a47 \u0a1c\u0a28\u0a24\u0a15 \u0a38\u0a3f\u0a39\u0a24 \u0a15\u0a30\u0a2e\u0a1a\u0a3e\u0a30\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a05\u0a24\u0a47 \u0a35\u0a3f\u0a17\u0a3f\u0a06\u0a28\u0a3f\u0a15 \u0a2d\u0a3e\u0a08\u0a1a\u0a3e\u0a30\u0a47 \u0a26\u0a47 \u0a16\u0a4b\u0a1c\u0a15\u0a30\u0a24\u0a3e\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a26\u0a3e \u0a27\u0a70\u0a28\u0a35\u0a3e\u0a26 #GoogleDoodle #thankyouhelpers"}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bca\u0bb0\u0bcb\u0ba9\u0bbe \u0b9a\u0bc7\u0bb5\u0b95\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0ba8\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bbf", "hover_text": "\u0baa\u0bca\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bc1\u0b95\u0bbe\u0ba4\u0bbe\u0bb0 \u0b8a\u0bb4\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b85\u0bb1\u0bbf\u0bb5\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bcd \u0b86\u0bb0\u0bbe\u0baf\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb3\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b85\u0ba9\u0bc8\u0bb5\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0ba9\u0bae\u0bbe\u