<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
 <head> 
  <title>Thanksgiving 2007</title> 
  <link rel="stylesheet" href="/doodles/static/styles.css" type="text/css"> 
  <meta name="google-site-verification" content="dr6LvfGy2v_-FnxOJz4HFlNKNR_VpaN0xCA_T8RXAfk"> 
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"> 
  <meta itemprop="image" content="http://www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif"> 
  <meta property="og:title" content="Thanksgiving 2007"> 
  <meta property="twitter:card" content="summary_large_image"> 
  <meta property="twitter:site" content="@GoogleDoodles"> 
  <meta property="twitter:title" content="Thanksgiving 2007"> 
  <meta property="og:image" content="http://www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif"> 
  <meta property="twitter:image" content="http://www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif"> 
  <meta property="og:image:width" content="276"> 
  <meta property="og:image:height" content="110"> 
  <meta property="og:url" content="http://www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif"> 
  <meta property="og:type" content="video.other"> 
  <meta property="og:description" content="Thanksgiving 2007 #GoogleDoodle"> 
  <meta property="description" content="Thanksgiving 2007 #GoogleDoodle"> 
  <meta property="twitter:description" content="Thanksgiving 2007 #GoogleDoodle"> 
  <script nonce="t6c2UPMWDkb7TVroE6TpHXwX1Rv39J">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-25773869-2']);
  _gaq.push(['_setCookiePath', '/doodles']);
  _gaq.push(['_trackPageview']);
  (function() {
     var ga = document.createElement('script');
     ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
     ga.src = ('https:' == document.location.protocol ?
               'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
     var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
     s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
</script> 
 </head> 
 <body id="doodle-detail"> 
  <div id="nav" class="maximize"> 
   <div id="nav-wrap"> 
    <a href="/doodles" id="logo" title="Google Doodles"></a> 
    <ul id="nav-list"> 
     <li class="on" id="archive-link"> <a id="archive-link-link" href="/doodles#archive"> Doodles Archive </a> <script nonce="t6c2UPMWDkb7TVroE6TpHXwX1Rv39J">
        document.getElementById('archive-link-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'archive', 'enabled']));
      </script> </li> 
     <li> <a href="/doodles/about" id="about-link"> About </a> <script nonce="t6c2UPMWDkb7TVroE6TpHXwX1Rv39J">
        document.getElementById('about-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'about']));
      </script> </li> 
     <li id="language-menu"> <img id="lang-icon" alt="Change language" src="//ssl.gstatic.com/images/icons/ui/common/universal_language_settings-21.png"> <select id="lang-chooser" name="hl"> <option value="bg"> ??????????? </option> <option value="ca"> ?català? </option> <option value="cs"> ??eština? </option> <option value="da"> ?Dansk? </option> <option value="el"> ?????????? </option> <option value="en-GB"> ?English (United Kingdom)? </option> <option value="en" selected> ?English (United States)? </option> <option value="es"> ?Español (España)? </option> <option value="es-419"> ?Español (Latinoamérica)? </option> <option value="fi"> ?Suomi? </option> <option value="fil"> ?Filipino? </option> <option value="fr"> ?Français (France)? </option> <option value="de"> ?Deutsch? </option> <option value="hi"> ???????? </option> <option value="hr"> ?Hrvatski? </option> <option value="hu"> ?magyar? </option> <option value="id"> ?Bahasa Indonesia? </option> <option value="it"> ?Italiano? </option> <option value="ja"> ????? </option> <option value="ko"> ????? </option> <option value="lt"> ?lietuvi?? </option> <option value="lv"> ?latviešu? </option> <option value="nl"> ?Nederlands? </option> <option value="no"> ?norsk? </option> <option value="pl"> ?polski? </option> <option value="pt-PT"> ?Português (Portugal)? </option> <option value="pt-BR"> ?Português (Brasil)? </option> <option value="ro"> ?român?? </option> <option value="ru"> ????????? </option> <option value="sk"> ?Sloven?ina? </option> <option value="sl"> ?slovenš?ina? </option> <option value="sr"> ???????? </option> <option value="sv"> ?Svenska? </option> <option value="th"> ????? </option> <option value="tr"> ?Türkçe? </option> <option value="uk"> ???????????? </option> <option value="vi"> ?Ti?ng Vi?t? </option> <option value="zh-CN"> ?????? </option> <option value="zh-TW"> ?????? </option> </select> </li> 
     <li id="search"> 
      <form id="searchform" action="/doodles"> 
       <div> 
        <input name="q" type="text" placeholder="Search Doodles" class="minimize" id="searchinput"> 
        <div id="searchbtn"></div> 
       </div> 
      </form> </li> 
    </ul> 
   </div> 
  </div> 
  <div id="content">
   <div id="content-wrap"> 
    <a id="doodle-older" class="enabled" href="/doodles/doodle-4-google-2007-uk-by-claire-rammelkamp" title="Prev"></a> 
    <a id="doodle-newer" class="enabled" href="/doodles/australian-election-2007" title="Next doodle"> </a> 
    <div id="doodle-hero"> 
     <div id="plusone"></div> 
     <div class="large-img" id="hplogo"> 
      <img src="//www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif" id="hplogo-img" alt="Thanksgiving 2007"> 
     </div> 
    </div> 
    <div id="related-doodles"> 
     <h3>More Doodles</h3> 
     <ul id="archive-list"></ul> 
    </div> 
    <ul id="doodle-cards"> 
     <li class="doodle-card" id="title-card"> 
      <div class="card-wrap"> 
       <div class="time">
        November 22, 2007
       </div> 
       <h2>Thanksgiving 2007</h2> 
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="geo-card" style="display:none;"> <h3>This Doodle's Reach</h3> 
      <div class="card-wrap">
       <div class="map" id="doodle-map"></div>
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="history-card">
      <div class="card-wrap"> 
       <h3>This day in history</h3> 
       <div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Cecilia Grierson’s 157th Birthday" href="/doodles/cecilia-griersons-157th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/cecilia-griersons-157th-birthday-6276690180308992-hp.jpg" alt="Cecilia Grierson’s 157th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Thanksgiving 2018" href="/doodles/thanksgiving-2018"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/thanksgiving-2018-5704051017646080.4-law.gif" alt="Thanksgiving 2018"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Lebanon Independence Day 2020" href="/doodles/lebanon-independence-day-2020"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/lebanon-independence-day-2020-6753651837108623-law.gif" alt="Lebanon Independence Day 2020"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="50th Anniversary of Sandmännchen" href="/doodles/50th-anniversary-of-sandmannchen"> <img src="//www.google.com/logos/2009/sandmannchen_09-hp.jpg" alt="50th Anniversary of Sandmännchen"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Lebanon Independence Day 2010" href="/doodles/lebanon-independence-day-2010"> <img src="//www.google.com/logos/2010/lebanonind10-hp.jpg" alt="Lebanon Independence Day 2010"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Lebanon National Day 2012" href="/doodles/lebanon-national-day-2012"> <img src="//www.google.com/logos/2012/lebanon_national_day_2012-963006-.jpg" alt="Lebanon National Day 2012"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Lebanon Independence Day 2013" href="/doodles/lebanon-independence-day-2013"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2013/lebanon-independence-day-2013-5750892489867264-hp.jpg" alt="Lebanon Independence Day 2013"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Teachers' Day 2017 (Costa Rica)" href="/doodles/teachers-day-2017-costa-rica"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-costa-rica-5730325874343936-law.gif" alt="Teachers' Day 2017 (Costa Rica)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Lebanon Independence Day 2019" href="/doodles/lebanon-independence-day-2019"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/lebanon-independence-day-2019-5722801481711616-law.gif" alt="Lebanon Independence Day 2019"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Teachers' Day 2019 (Costa Rica)" href="/doodles/teachers-day-2019-costa-rica"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-costa-rica-6024995917529088-law.gif" alt="Teachers' Day 2019 (Costa Rica)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Lebanon Independence Day 2014" href="/doodles/lebanon-independence-day-2014"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/lebanon-independence-day-2014-5200741346050048-hp.jpg" alt="Lebanon Independence Day 2014"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Teacher's Day 2015 (Costa Rica)" href="/doodles/teachers-day-2015-costa-rica"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-costa-rica-5669451609407488.2-hp.gif" alt="Teacher's Day 2015 (Costa Rica)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Lebanon National Day 2015" href="/doodles/lebanon-national-day-2015"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/lebanon-national-day-2015-5336459187847168-hp.jpg" alt="Lebanon National Day 2015"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Vladimir Dal’s 216th Birthday" href="/doodles/vladimir-dals-216th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/vladimir-dals-216th-birthday-5162782184964096-l.png" alt="Vladimir Dal’s 216th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Argentina Elections 2015 (Second Round)" href="/doodles/argentina-elections-2015-second-round"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/argentina-elections-2015-second-round-5641816198086656-hp.jpg" alt="Argentina Elections 2015 (Second Round)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Teachers' Day 2020 (November 22)" href="/doodles/teachers-day-2020-november-22"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-costa-rica-6753651837108622-l.png" alt="Teachers' Day 2020 (November 22)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Celebrating Kimchi" href="/doodles/celebrating-kimchi"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-kimchi-5632225063206912.2-l.png" alt="Celebrating Kimchi"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Rukhmabai Raut’s 153rd Birthday" href="/doodles/rukhmabai-rauts-153rd-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/rukhmabai-rauts-153rd-birthday-5850695327547392.3-l.png" alt="Rukhmabai Raut’s 153rd Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Lebanon Independence Day 2021" href="/doodles/lebanon-independence-day-2021"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/lebanon-independence-day-2021-6753651837109142-law.gif" alt="Lebanon Independence Day 2021"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Loy Krathong 2018" href="/doodles/loy-krathong-2018"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/loy-krathong-2018-5181384636235776-l.png" alt="Loy Krathong 2018"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Thanksgiving 2012" href="/doodles/thanksgiving-2012"> <img src="//www.google.com/logos/2012/thanksgiving12-hp.jpg" alt="Thanksgiving 2012"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Thanksgiving 2001" href="/doodles/thanksgiving-2001"> <img src="//www.google.com/logos/2001/thanksgiving01.gif" alt="Thanksgiving 2001"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Lebanon Independence Day 2018" href="/doodles/lebanon-independence-day-2018"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/lebanon-independence-day-2018-4856915963150336-law.gif" alt="Lebanon Independence Day 2018"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Teacher's Day 2016 (Costa Rica)" href="/doodles/teachers-day-2016-costa-rica"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-costa-rica-5747092465123328-hp.gif" alt="Teacher's Day 2016 (Costa Rica)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Lebanon Independence Day" href="/doodles/lebanon-independence-day"> <img src="//www.google.com/logos/2011/lebanon-2011-hp.jpg" alt="Lebanon Independence Day"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Teachers' Day 2018 (Costa Rica)" href="/doodles/teachers-day-2018-costa-rica"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-costa-rica-6014980208984064-law.gif" alt="Teachers' Day 2018 (Costa Rica)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Lebanon Independence Day 2016" href="/doodles/lebanon-independence-day-2016"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/lebanon-national-day-2016-5195202072412160-hp.jpg" alt="Lebanon Independence Day 2016"> </a> 
        </div> 
        <script nonce="t6c2UPMWDkb7TVroE6TpHXwX1Rv39J">
        const historyLinks = document.getElementsByClassName('history-link');
        for (let i = 0; i < historyLinks.length; i++) {
          historyLinks[i].addEventListener('click',
              () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Doodle', 'history card']));
        }
      </script> 
       </div> 
      </div></li> 
    </ul> 
   </div>
  </div> 
  <script nonce="t6c2UPMWDkb7TVroE6TpHXwX1Rv39J">
      window.___gcfg = {
        lang: 'en',
        parsetags: 'explicit'
      }
    </script> 
  <script src="/doodles/js/slashdoodles__en.js" nonce="t6c2UPMWDkb7TVroE6TpHXwX1Rv39J"></script> 
  <script src="https://www.google.com/jsapi" nonce="t6c2UPMWDkb7TVroE6TpHXwX1Rv39J"></script> 
  <script nonce="t6c2UPMWDkb7TVroE6TpHXwX1Rv39J">
  var doodlepage = new slashdoodles.DoodlePage(
      {"persistent_id": 474448, "id": null, "name": "thanksgiving-2007", "title": "Thanksgiving 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 11, 22], "countries": ["United States"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Turkey", "National Holiday", "Pilgrim", "Native American"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "thanksgiving", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "doodle-4-google-2007-uk-by-claire-rammelkamp", "title": "Doodle 4 Google 2007 -  UK by Claire Rammelkamp ", "url": "//www.google.com/logos/2007/uk_doodle4google07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/uk_doodle4google07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 140, "run_date_array": [2007, 11, 21], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "australian-election-2007", "title": "Australian Election 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/election_au07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/election_au07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "australian election", "hover_text": "Australian Election", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "cecilia-griersons-157th-birthday", "title": "Cecilia Grierson\u2019s 157th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/cecilia-griersons-157th-birthday-6276690180308992-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qS9c7p0aNa9fC4crNe7w7ecyKPdecOjzsFhEepE3WRAIuTQMPoCYDdAYwhHJsm22h-Cyu6cY24_kQSM8ED2QXHYhuEct6vS64khE8AChSw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/cecilia-griersons-157th-birthday-6276690180308992-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 11, 22], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cecilia Grierson", "hover_text": "157\u00ba Aniversario del nacimiento de Cecilia Grierson", "share_text": "157\u00ba Aniversario del nacimiento de Cecilia Grierson #GooleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Cecilia Grierson\u2019s 157th Birthday", "share_text": "Cecilia Grierson\u2019s 157th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2018", "title": "Thanksgiving 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/thanksgiving-2018-5704051017646080.4-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/clTyX29VfpzYsYYrvVfRgUpk9gBsYib8_W6WkyMMBzpCcT4-WfB4Oezr3aW4JiokMIsbKwo1TlZM5dAJ6SMsNm0zwsSPXZ_XY2Fegbk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/thanksgiving-2018-5704051017646080-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 455, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Thanksgiving ", "hover_text": "Thanksgiving 2018", "share_text": "Happy Thanksgiving 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u611f\u6069\u8282", "hover_text": "2018\u5e74 \u611f\u6069\u8282", "share_text": "2018\u5e74\u611f\u6069\u8282\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias", "hover_text": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias", "hover_text": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Thanksgiving ", "share_text": "Happy Thanksgiving 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2020", "title": "Lebanon Independence Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/lebanon-independence-day-2020-6753651837108623-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/y1A4olGkRxzBz3g7aqMusXB3yth_tIjenHrRLATNeM44CM7hT6b_1YCGco-i8LH6pMoCCk4JZODHS2PsalG2vrO0l4tSP1JJlCHYz6w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/lebanon-independence-day-2020-6753651837108623-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": null, "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 2020", "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban\u00a02020", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, {"name": "50th-anniversary-of-sandmannchen", "title": "50th Anniversary of Sandm\u00e4nnchen", "url": "//www.google.com/logos/2009/sandmannchen_09-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/x4Jh-hDiD9UJVE1FrAguWvndBfp-DaZc7Z_me0SlDx6bzD6z6aSehHvoWN4S8hTPT1E2V-cUaslwhTz5SbNUNdzKLo4DwC41pXHTrLouQg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 11, 22], "translations": {"de": {"query": "Sandm\u00e4nnchen", "hover_text": "50 Jahre Sandm\u00e4nnchen", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "50th Anniversary of Sandm\u00e4nnchen", "share_text": "50th Anniversary of Sandm\u00e4nnchen #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2010", "title": "Lebanon Independence Day 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/lebanonind10-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2HijKtffhbm7tY4rbBpfKmC7EHMwFMt1BEqjzLHayS8duyTqoljj46NWGaf66UD_JokaCUYOM_svHqr31Gc4bNkejzs-aJ3wT6u9S8mz=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-national-day-2012", "title": "Lebanon National Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/lebanon_national_day_2012-963006-.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LbPewzNV5SYVt_3w5Lh-idVMDkAwnUa7j4UE7tA1QzHJDRi3KJyAbBbgwYKaDTB4Buo0OwN1Du8g50_mBZJJ6KV_pYolC-3blM01fnZQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": ""}, "fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon National Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2013", "title": "Lebanon Independence Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/lebanon-independence-day-2013-5750892489867264-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sfzRGpod1vHiuFcOmG0tKjEDArUA0MBaX4qxjbdWzvpjOQ9JlyICrs5U5q3E8rcZmN5mki4GpDmMEYJqAmPGHNGNkdwxg-qwwmKR6TWBZA", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/pGbEvykGpbk6D4e_309OZFiMjMBUYcWKS7hndgLkEslzarsA9m9PC0Nu8aqjyoTmnydDUJEAbUIVFgvQNf8kQQBfrAI-SOnMNimfLr4k=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": ""}, "fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-costa-rica", "title": "Teachers' Day 2017 (Costa Rica)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-costa-rica-5730325874343936-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PfuoIvleemC80Vs3U4gO_-3vPNX3ug3KqSOaQUpc-aEuxbNeDFSrsT3crL1RxqMDRccwnQcQkHt8wqtDlt7BevppjhecWkPFjETaHN0", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-costa-rica-5730325874343936-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Teacher's Day", "hover_text": "Teacher's Day 2017", "share_text": "Happy Teacher's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teacher's Day", "share_text": "Happy Teacher's Day 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2019", "title": "Lebanon Independence Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/lebanon-independence-day-2019-5722801481711616-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IouFyPiYtu0COH0sN-N8tiIaGqsQxzx2weGxUlbcaZYoPy9MRMboMUJpVH0uyZJwBVRGtzamTq2XzXi3znuHzO7Rtjh6C-Rf5Ks12U0k", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/lebanon-independence-day-2019-5722801481711616-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 \u2013 2019", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 \u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban\u00a02019", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-costa-rica", "title": "Teachers' Day 2019 (Costa Rica)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-costa-rica-6024995917529088-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/V7ewaX1yC6ThApnYoPaGsUrDATsAo1XpK-pjIs_72jIKIqT2H1T-TEvn0QBMvcSPcT49NSTJWe_POTchEn8a71fzhtSjScbEXBB_LiQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-costa-rica-6024995917529088-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2014", "title": "Lebanon Independence Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/lebanon-independence-day-2014-5200741346050048-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KJAJohUxt_D-MuimaQeNT2BMleMHxcSgmjElw2MvTjtEb2Ey3C4YZdeDSpIh9k_i1MGcNec6WVbBSe7K01qD33LEONBAtvUooWCzCl0t", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Zgrvoe3KNYNs9v7fq4QCc4YnlEXFtY2QrVAw5m2_YvHgQuo6rcdUTpDqyajISjMBiPfECZUOaQJMfar_ub-cpvzhmqsI2JIgk89WpBw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": ""}, "fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2015-costa-rica", "title": "Teacher's Day 2015 (Costa Rica)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-costa-rica-5669451609407488.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hHwQqU_YbAoDoxnAzMTNLtXF-ksp8st1Emg4L9XRw7ex-Bnogh_glwLTTxIadzVtsdnvKnSH5XJUl3_QdIya-jSNvSkLJSSK97dAKKgLiA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-costa-rica-5669451609407488.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 11, 22], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teacher's Day 2015 (Costa Rica)", "share_text": "Teacher's Day 2015 (Costa Rica) #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-national-day-2015", "title": "Lebanon National Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/lebanon-national-day-2015-5336459187847168-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QcNmfgO8VHIs4yD_5Qjx_Qoo-YsYpytnzbjfP6oK-xD4jZZptPpBdTbVuQZHqTb1K7IEdSLNcyg-TuI0QiVQFPpugnsxpIcX2j1ckHTESw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/lebanon-national-day-2015-5336459187847168-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "share_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day"}, {"name": "vladimir-dals-216th-birthday", "title": "Vladimir Dal\u2019s 216th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/vladimir-dals-216th-birthday-5162782184964096-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vmcnWtzXasWhDJ12qMLJf5Q8QLpfOSdm0iWNrilx4JBq8GC9yvGevg8uthHrv4JWCaDlR7cZ5xd5ZjMT9Ri-fzW-qNkJ_gNr75etnCY", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/vladimir-dals-216th-birthday-5162782184964096-2xa.gif", "high_res_width": 926, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Vladimir Dal", "hover_text": "Vladimir Dal\u2019s 216th Birthday", "share_text": "Vladimir Dal\u2019s 216th Birthday #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0414\u0430\u043b\u044c", "hover_text": "216 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u0430 \u0414\u0430\u043b\u044f", "share_text": "216 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u0430 \u0414\u0430\u043b\u044f. #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Vladimir Dal", "share_text": "Vladimir Dal\u2019s 216th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-elections-2015-second-round", "title": "Argentina Elections 2015 (Second Round)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/argentina-elections-2015-second-round-5641816198086656-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IhbOghLuO7p7_j3ULoo3Lle3QTbl2OcGshD80JwqcLbOvTcd40CshCp-2Thhudqxc2Zp__2vh7TEqykBfmLVN5OKDyJh07BHmcq_wGUT", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/argentina-elections-2015-second-round-5641816198086656-hp2x.png", "high_res_width": 784, "high_res_height": 261, "run_date_array": [2015, 11, 22], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Elecciones Argentina 2015", "hover_text": "Elecciones Presidenciales Argentina 2015", "share_text": "Elecciones Presidenciales Argentina 2015 - #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Elections 2015 (Second Round)", "share_text": "Argentina Elections 2015 (Second Round) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2020-november-22", "title": "Teachers' Day 2020 (November 22)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-costa-rica-6753651837108622-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/x5eKSU0LGY6NSck1YabfMlFtFb19f01KIeSD_ntFW6Y3yAGn8VR37HPLs-py1hxyV97ia-Mxl_B8oKJPbnWR8c7PXo8UmtZwYfQ0EFnd", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-costa-rica-6753651837108622-2x.jpg", "high_res_width": 762, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2020, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2020", "share_text": "Happy Teachers' Day 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-kimchi", "title": "Celebrating Kimchi", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-kimchi-5632225063206912.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XKowz_h_gaOHSSB4IWqfNlJkb4z2GJgWdlPHuWITXSiXA-uuhb8kzeD170CrDrLmccmkJc0dW77fnHSUDcQICAvfDnLuGrhapr-D2fA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-kimchi-5632225063206912-2x.jpg", "high_res_width": 836, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2017, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "what is kimchi", "hover_text": "Celebrating Kimchi!", "share_text": "Celebrating Kimchi! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u056f\u056b\u0574\u0579\u056b", "hover_text": "\u054f\u0578\u0576\u0565\u056c\u0578\u057e \u056f\u056b\u0574\u0579\u056b\u0576", "share_text": "\u054f\u0578\u0576\u0565\u056c\u0578\u057e \u056f\u056b\u0574\u0579\u056b\u0576 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u97d3\u5f0f\u6ce1\u83dc", "hover_text": "\u97d3\u5f0f\u6ce1\u83dc", "share_text": "\u97d3\u5f0f\u6ce1\u83dc #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "mis on kimchi", "hover_text": "T\u00e4histame Kimchit! ", "share_text": "T\u00e4histame Kimchit! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Mi az a kimchi?", "hover_text": "\u00c9ljen a Kimchi!", "share_text": "\u00c9ljen a Kimchi! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "apa itu kimchi", "hover_text": "Merayakan Kimchi!", "share_text": "Merayakan Kimchi! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uae40\uce58\uc758 \ub0a0 ", "hover_text": "\uae40\uce58\uc758 \ub0a0", "share_text": "2017 \uae40\uce58\uc758 \ub0a0 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "apakah kimchi", "hover_text": "Meraikan Kimchi!", "share_text": "Meraikan Kimchi! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0447\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043a\u0438\u043c\u0447\u0445\u0438", "hover_text": "\u041f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a \u041a\u0438\u043c\u0447\u0445\u0438!", "share_text": "\u041f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a \u041a\u0438\u043c\u0447\u0445\u0438! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "what is kimchi", "share_text": "Celebrating Kimchi! #GoogleDoodle"}, {"name": "rukhmabai-rauts-153rd-birthday", "title": "Rukhmabai Raut\u2019s 153rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/rukhmabai-rauts-153rd-birthday-5850695327547392.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fUkk8ezUGx7Bs3c5rogrq9CY4c53_ETeM_VzuyC3FTts8MJcWskoUr3xRXp9tg_dL8JSJHlHedqdwUHI-aEzg6ObbJWynqMe3UFs6CecZw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/rukhmabai-rauts-153rd-birthday-5850695327547392-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Rukhmabai", "hover_text": "Rukhmabai Raut\u2019s 153rd Birthday", "share_text": "Rukhmabai Raut\u2019s 153rd Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Rukhmabai", "share_text": "Rukhmabai Raut\u2019s 153rd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2021", "title": "Lebanon Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/lebanon-independence-day-2021-6753651837109142-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OLUYoGDaA0RkAKvAHiH_7dzTX5OkDQK-SUggitr9-_crlmC77xiqeAyg8Iv-KYA9xUc2Hr2AFvc-GWsm79N7J7QAZqbOB6NoqkDQQl7ngjDQzDqb1HqzNSs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/lebanon-independence-day-2021-6753651837109142-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 2021", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 2021"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 2021", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 \u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban\u00a02021", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, {"name": "loy-krathong-2018", "title": "Loy Krathong 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/loy-krathong-2018-5181384636235776-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Yq72MaKqTvu5kiLj_wDnWi0zHv3NJ0bgp5ujIgauTZV5qWgc_TwmlReOfdRn8Fi7N9kLugaFlEUFrAPJRwaMvZVLvdg4BSd7JyEHvP4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/loy-krathong-2018-5181384636235776-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Loy Krathong", "hover_text": "Loy Krathong 2018", "share_text": "Happy Loy Krathong 2018! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07 \u0e1b\u0e35 2561", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07 \u0e1b\u0e35 2561 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Loy Krathong", "share_text": "Happy Loy Krathong 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2012", "title": "Thanksgiving 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/thanksgiving12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kuY0TTn_bAkauSNmMP8K_f9WkFw9Pt1O2Ixia-aP30ZX9tIN13Ga9PfhAxSj_o9caX7ziXSxI0ApdWbOgCH-cZzj2A6vOcG-tbie6seIMw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Thanksgiving Day", "hover_text": "Happy Thanksgiving!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Thanksgiving Day", "share_text": "Thanksgiving 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2001", "title": "Thanksgiving 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/thanksgiving01.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/thanksgiving01.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2001, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Thanksgiving 2001", "share_text": "Thanksgiving 2001 #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2018", "title": "Lebanon Independence Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/lebanon-independence-day-2018-4856915963150336-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Sin5x5dRRL_JHc1vw6Lg5VOgdVrrFuPHV95UUARAZp8UtaXBvn2t4P9wwaEbJSoUYcFlo4czz7ca1z2OdWF9ZELFw8V3hPBq6pbgRn4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/lebanon-independence-day-2018-4856915963150336-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "share_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2016-costa-rica", "title": "Teacher's Day 2016 (Costa Rica)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-costa-rica-5747092465123328-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uG0cG-7-LLoTISr6WRtEmTvVlDVOttvg9D4Y0t3IZuD33T7jaDTHK1Rr5MLLmw__uj2bZcbuoY9aapre5TzjKyzV2BOh_wutfmgIGaagUQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-costa-rica-5747092465123328-hp2x.gif", "high_res_width": 860, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 11, 22], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teacher's Day 2016 (Costa Rica)", "share_text": "Teacher's Day 2016 (Costa Rica) #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day", "title": "Lebanon Independence Day", "url": "//www.google.com/logos/2011/lebanon-2011-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3P83YdSXIQueE5HQ4uWfkh4A9sa__k0LgtuhrE1vdjK9GF7wnIrN3KnU7O8k2gRBv35TI_cNcmpr7JIqR0bGghxB7KdQS7dJv9LFT1c=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-costa-rica", "title": "Teachers' Day 2018 (Costa Rica)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-costa-rica-6014980208984064-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/r5TTf-D19FFDkbjpf7_GgZgm0JrKYhld1v0VkTLzbXnMsjJJ4O3HWvLOnrlYHVKNJGRaFD-w2JA-VdR7d67z0Cb7M426h-sBAovTg4k", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-costa-rica-6014980208984064-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day 2018", "hover_text": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Teachers' Day 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro 2018", "hover_text": "D\u00eda del maestro 2018", "share_text": "D\u00eda del maestro 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del maestro 2018", "hover_text": "D\u00eda del maestro 2018", "share_text": "D\u00eda del maestro 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Teachers' Day 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2016", "title": "Lebanon Independence Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/lebanon-national-day-2016-5195202072412160-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/c5397k7HUgpC7F74pBjq0f76Y4HsnMs6r6KFMYlxPQuiyUUV_Rnl5SPTb7f4oT16SdL7Wqhz458cityVOqf5jnVWFUv4Zht9NV3ZHJg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/lebanon-national-day-2016-5195202072412160-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "share_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day! #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "mary-ann-shadd-carys-197th-birthday", "title": "Mary Ann Shadd Cary\u2019s 197th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/mary-ann-shadd-carys-197th-birthday-6753651837108574.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sV19-sLCjHENo6tUJKShagskOQRpeQKa9xO9sgkbqMfI860HqyfX0w4Dz0SjDPb_HLp29SygYQWG5uyKwnSNrnTMMw-RYMU2t-olMOZ8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/mary-ann-shadd-carys-197th-birthday-6753651837108574-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 10, 9], "translations": {"en": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Mary Ann Shadd Cary\u2019s 197th Birthday", "share_text": "Mary Ann Shadd Cary\u2019s 197th Birthday! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Mary Ann Shad se 197e verjaarsdag", "share_text": "Mary Ann Shad se 197e verjaarsdag! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Mary Ann Shadd Cary \u8bde\u8fb0 197 \u5468\u5e74", "share_text": "Mary Ann Shadd Cary \u8bde\u8fb0 197 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Il y a 197\u00a0ans naissait Mary Ann Shadd Cary", "share_text": "197e\u00a0anniversaire de Mary Ann Shadd Cary #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Mary\u00a0Ann\u00a0Shad Cary", "hover_text": "197.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Mary\u00a0Ann\u00a0Shad Cary", "share_text": "\u00a1197.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Mary\u00a0Ann\u00a0Shad Cary! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "M\u0113rija Anna \u0160ada Kerija", "hover_text": "M\u0113rijas Annas \u0160adas 197.\u00a0dzim\u0161anas diena", "share_text": "M\u0113rijas Annas \u0160adas 197.\u00a0dzim\u0161anas diena! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "197-asis Mary Annos Shad gimtadienis", "share_text": "197-asis Mary Annos Shad gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Mary Ann Shad yang ke-197", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Mary Ann Shad yang ke-197! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041c\u044d\u0440\u0438 \u042d\u043d\u043d \u0428\u0430\u0434\u0434 \u041a\u044d\u0440\u0438", "hover_text": "197 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041c\u044d\u0440\u0438 \u042d\u043d\u043d \u0428\u0430\u0434\u0434", "share_text": "197 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041c\u044d\u0440\u0438 \u042d\u043d\u043d \u0428\u0430\u0434\u0434 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Letsatsi la Tswalo la Mary Ann Shad la bo-197", "share_text": "Letsatsi la Tswalo la Mary Ann Shad la bo-197! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Mary\u00a0Ann\u00a0Shad Cary", "hover_text": "197.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Mary\u00a0Ann\u00a0Shad Cary", "share_text": "\u00a1197.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Mary\u00a0Ann\u00a0Shad Cary! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Maadhimisho ya Miaka 197 Tangu Kuzaliwa kwa Mary Ann Shadd", "share_text": "Maadhimisho ya Miaka 197 Tangu Kuzaliwa kwa Mary Ann Shadd! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bae\u0bc7\u0bb0\u0bbf \u0b86\u0ba9\u0bcd \u0bb7\u0bbe\u0b9f\u0bcd \u0b95\u0bc7\u0bb0\u0bbf", "hover_text": "\u0bae\u0bc7\u0bb0\u0bbf \u0b86\u0ba9\u0bcd \u0bb7\u0bbe\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd 197\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0bae\u0bc7\u0bb0\u0bbf \u0b86\u0ba9\u0bcd \u0bb7\u0bbe\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd 197\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Letsatsi la Matsalo la ga Mary Ann Shad la Ngwaga wa bo-197", "share_text": "Letsatsi la Matsalo la ga Mary Ann Shad la Ngwaga wa bo-197! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "U-Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Usuku lokuzalwa luka-Mary Ann Shad Lweminyaka engu-197", "share_text": "Usuku lokuzalwa luka-Mary Ann Shad Lweminyaka engu-197! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mary Ann Shadd Cary", "share_text": "Mary Ann Shadd Cary\u2019s 197th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "30th-anniversary-of-german-unity-day", "title": "30th Anniversary of German Unity Day", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/30th-anniversary-of-german-unity-day-6753651837108565-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ot_JhCMaNdbHW5oZYoPEIbJrE8GqBjkLzvfVxKniLOyCnuCOV_XVg9en3Ppy44NYjFvLWKJIRPBwVPAlBPdIwT_1voSHEpaSUMmkRZks", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/30th-anniversary-of-german-unity-day-6753651837108565-2x.jpg", "high_res_width": 1028, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2020, 10, 3], "translations": {"en": {"query": "German Unity Day", "hover_text": "30th Anniversary of German Unity Day", "share_text": "Happy 30th Anniversary of German Unity Day! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Jour de la r\u00e9unification de l'Allemagne", "hover_text": "30e\u00a0anniversaire de la r\u00e9unification de l'Allemagne", "share_text": "30e\u00a0anniversaire de la r\u00e9unification de l'Allemagne #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Tag der Deutschen Einheit", "hover_text": "30. Tag der Deutschen Einheit", "share_text": "30. Tag der Deutschen Einheit #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "German Unity Day", "share_text": "Happy 30th Anniversary of German Unity Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2020-japan", "title": "Mid Autumn Festival 2020 (Japan)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/mid-autumn-festival-2020-japan-6753651837108792-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9Hzv4A8XFEoKhT3e1LDP7kXTx6mGCvp3je52vG0bMgSjHH67tPAq766jL-6MaGQbnENiFStzk63Ss-cK-BT76K4TmibySOcj8QdVsayK", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/mid-autumn-festival-2020-japan-6753651837108792-2x.png", "high_res_width": 792, "high_res_height": 350, "run_date_array": [2020, 10, 1], "translations": {"en": {"query": "Mid Autumn Festival", "hover_text": "Mid Autumn Festival 2020", "share_text": "Happy Mid Autumn Festival 2020! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708 2020", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708 2020 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mid Autumn Festival", "share_text": "Happy Mid Autumn Festival 2020! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "thanksgiving", "share_text": "Thanksgiving 2007 #GoogleDoodle"}, [{"persistent_id": 471284, "id": null, "name": "australian-election-2007", "title": "Australian Election 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/election_au07.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/election_au07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 11, 23], "countries": ["Australia"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Vote", "Current Event"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "australian election", "hover_text": "Australian Election", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "thanksgiving-2007", "title": "Thanksgiving 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "thanksgiving", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "saint-lucys-day-2007", "title": "Saint Lucy's Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/santalucia07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/santalucia07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 12, 13], "translations": {"bs": {"query": "santa lucia", "hover_text": "Santa Lucia", "share_text": ""}, "hr": {"query": "santa lucia", "hover_text": "Santa Lucia", "share_text": ""}, "da": {"query": "Luciadag", "hover_text": "Luciadag", "share_text": ""}, "fi": {"query": "santa lucia", "hover_text": "Santa Lucia", "share_text": ""}, "no": {"query": "Luciadagen", "hover_text": "Luciadagen", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Sankta Lucia", "hover_text": "Sankta Lucia", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "thanksgiving-2006", "title": "Thanksgiving 2006", "url": "//www.google.com/logos/2006/thanksgiving06.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YFSC2MOu83M5ZUAavmtQUn6tmEW7o1ZoC9XB4ZDtuyIySkFVzFgo2eQ8NXHCuRUYkereIMbu512PzEUe-CnAJSczF-ZFYR4jcJG7Ifg8_g=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2006, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "thanksgiving", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "thanksgiving", "share_text": "Thanksgiving 2006 #GoogleDoodle"}, {"name": "134th-birthday-of-manuel-de-falla", "title": "134th Birthday of Manuel de Falla", "url": "//www.google.com/logos/2010/manuel-de-falla10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/manuel-de-falla10-hp.gif", "high_res_width": 324, "high_res_height": 131, "run_date_array": [2010, 11, 23], "translations": {"eu": {"query": "Manuel de Falla", "hover_text": "Manuel de Falla-ren jaiotegunaren 134. urteurrena", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Manuel de Falla", "hover_text": "134 Aniversari del naixement de Manuel de Falla", "share_text": ""}, "es": {"query": "Manuel de Falla", "hover_text": "134 Aniversario del nacimiento de Manuel de Falla", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "134th Birthday of Manuel de Falla", "share_text": "134th Birthday of Manuel de Falla #GoogleDoodle"}, {"name": "60th-anniversary-of-stanislaw-lems-first-publication", "title": "60th Anniversary of Stanislaw Lem's First Publication", "url": "//www.google.com/logos/2011/stanislaw_lem-2011-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iPL4v4hlU5nrMZCUl87jq-UmFj7hpNTXxQgmLF1jqc8bZlqM3DQa08iYW1tuUB7vadpaDeMSUap8CpXtE5InQzgg0u3lfBfriVMCGkA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "60th anniversary of Stanis\u0142aw Lem's first book publication. Art inspired by \u201cThe Cyberiad\u201d, illustrations by Daniel Mr\u00f3z.", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0421\u0442\u0430\u043d\u0456\u0441\u043b\u0430\u045e \u041b\u0435\u043c", "hover_text": "60 \u0433\u043e\u0434 \u0437 \u043f\u0435\u0440\u0448\u0430\u0439 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u044b\u0456 \u0421\u0442\u0430\u043d\u0456\u0441\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0430. \u0412\u044b\u044f\u0432\u0430 \u0456\u043d\u0441\u043f\u0456\u0440\u0430\u0432\u0430\u043d\u0430\u044f \u0414\u0430\u043d\u0456\u044d\u043b\u0435\u043c \u041c\u0440\u0443\u0437\u0430\u043c", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041b\u0435\u043c", "hover_text": "60 \u0433. \u043e\u0442 \u043f\u044a\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0443\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043a\u043d\u0438\u0433\u0430 \u043d\u0430 \u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041b\u0435\u043c. \u0418\u043b\u044e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0414\u0430\u043d\u0438\u0435\u043b \u041c\u0440\u043e\u0437 \u043f\u043e \u043a\u043d\u0438\u0433\u0430\u0442\u0430 \"\u041a\u0438\u0431\u0435\u0440\u0438\u0430\u0434\u0430\"", "share_text": ""}, "et": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "60. aastap\u00e4ev Stanislav Lemi esimesest v\u00e4ljaandest. Kunstiline osa inspireerituna raamatust \"The Cyberiad\", illustratsioonid Daniel Mr\u00f3zi poolt.", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "60\u00e8me anniversaire de la premi\u00e8re publication de Stanislas Lem - Cr\u00e9ation inspir\u00e9e des illustrations de \u201cLa Cyb\u00e9riade\u201d de Daniel Mr\u00f3z", "share_text": ""}, "de": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "Stanislav Lem 60. Jubil\u00e4um seines ersten Buches. Zeichnung inspiriert von den \"Kyberiade\"-Illustrationen von Daniel Mr\u00f3z.", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "60 \u00e9ve jelent meg Stanislaw Lem els\u0151 k\u00f6tete. A rajzot Daniel Mr\u00f3z Kiberi\u00e1da illusztr\u00e1ci\u00f3ja ihlette", "share_text": ""}, "it": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "60\u00b0 anniversario della prima pubblicazione di Stanis\u0142aw Lem. Creazione ispirata alle illustrazioni de \"La Cyberiade\" di Daniel Mr\u00f3z", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Sta\u0146islavs Lems", "hover_text": "Sta\u0146islava Lema pirm\u0101s gr\u0101matas publik\u0101cijas 60.gadadiena. P\u0113c \"The Cyberiad\" mot\u012bviem, Daniela Mroza ilustr\u0101cijas", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Stanislavas Lemas", "hover_text": "Stanislavo Lemo pirmosios knygos publikacijos 60-ies met\u0173 sukaktis. Doodle k\u016bryb\u0105 \u012fkv\u0117p\u0117 Daniel Mr\u00f3z iliustracijos knygoje \u201eCyberiada\".", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Stanis\u0142aw Lem", "hover_text": "60. rocznica pierwszej publikacji ksi\u0105\u017ckowej Stanis\u0142awa Lema. Inspiracja - Daniel Mr\u00f3z, autor ilustracji do \"Cyberiady\".", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041b\u0435\u043c", "hover_text": "60 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438 \u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0430. \u0412\u0434\u043e\u0445\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u043b\u0438 \u0438\u043b\u043b\u044e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \"\u041a\u0438\u0431\u0435\u0440\u0438\u0430\u0434\u044b\" \u0414\u0430\u043d\u0438\u044d\u043b\u044f \u041c\u0440\u043e\u0437\u0430", "share_text": ""}, "es": {"query": "Stanislaw Lem", "hover_text": "60 Aniversario de la primera publicaci\u00f3n de Stanislaw Lem. Doodle inspirado en las ilustraciones de \u201cCiber\u00edada\u201d por Daniel Mr\u00f3z.", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0421\u0442\u0430\u043d\u0456\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041b\u0435\u043c", "hover_text": "60 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u0456\u0457 \u043f\u0435\u0440\u0448\u043e\u0457 \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438 \u0421\u0442\u0430\u043d\u0456\u0441\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0430. \u041d\u0430\u0442\u0445\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f\u043c \u0434\u043b\u044f \u0432\u0456\u0437\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f \u0441\u043b\u0443\u0433\u0443\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0456\u043b\u044e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0456\u0457 \"\u041a\u0456\u0431\u0435\u0440\u0456\u0430\u0434\u0438\" \u0414\u0430\u043d\u0456\u0435\u043b\u044f \u041c\u0440\u043e\u0437\u0430", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Stanislaw Lem", "share_text": "60th Anniversary of Stanislaw Lem's First Publication #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2005", "title": "Thanksgiving 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/thanksgiving05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Y5MgxHeiqQfanvclB-JDm26K1x_d_H1kzsd05q7cMEE7hpzSSCzMS8fLXaYdBvDH2znpxQbX29WRqXI7t05Q5PCIldJDZgty5lwMrGZC0g=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "thanksgiving", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "thanksgiving", "share_text": "Thanksgiving 2005 #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-1999", "title": "Thanksgiving 1999", "url": "//www.google.com/logos/1999/turkey_home2.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/1999/turkey_home2.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 128, "run_date_array": [1999, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Thanksgiving 1999", "share_text": "Thanksgiving 1999 #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2010-by-ina-garten-part-1", "title": "Thanksgiving 2010 by Ina Garten, part 1", "url": "//www.google.com/logos/2010/thanksgiving_recipe10-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AS1BWlGQ3apWuExoSDJtv-eo6ETlQD8-CknpGWpu-FlwdOU8-1OP-fqYGLhYGMFWymKqykt8jDJRw0-xjKIg-rGCiV9glxA6fDRSYb2WzQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "http://www.google.com/landing/thanksgiving", "hover_text": "Thanksgiving Recipes. Doodle by Ina Garten.", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "http://www.google.com/landing/thanksgiving", "share_text": "Thanksgiving 2010 by Ina Garten, part 1 #GoogleDoodle"}, {"name": "nikolai-nosovs-110th-birthday", "title": "Nikolai Nosov\u2019s 110th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/nikolai-nosovs-110th-birthday-5902312345174016.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o6iyjUNCsHqB_W0jbZ4Zbm_zNhKRgVVDjkzpvtEGhceB3eI9fFl9VSsIUTD3TPCi0isPtYaFXwtEOCHLmXg2n0BVvfWA0n7DKWZBSyNu", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/nikolai-nosovs-110th-birthday-5902312345174016.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 427, "run_date_array": [2018, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Nikolay Nosov", "hover_text": "Nikolay Nosov's 110th birthday", "share_text": "Nikolay Nosov's 110th birthday #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432", "hover_text": "110 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u044f \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430", "share_text": "110 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u044f \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432", "hover_text": "110 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438 \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430", "share_text": "110 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438 \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nikolay Nosov", "share_text": "Nikolay Nosov's 110th birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2017", "title": "Thanksgiving 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/thanksgiving-2017-6331169518911488.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qrwo9wMa5yRIXuf7_MQ2Kir7nkGc5Vt7hR84mUTYh1_XnTlgunX5zDZMi7j2GdNkX5oAuVL1mUo_68FfjEuqmu-ZHLFmLRpoCDAaUrN4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/thanksgiving-2017-6331169518911488-2xa.gif", "high_res_width": 1282, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2017, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Thanksgiving", "hover_text": "Happy Thanksgiving 2017!", "share_text": "Happy Thanksgiving 2017! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "d\u00eda de acci\u00f3n de gracias", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de acci\u00f3n de gracias 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de acci\u00f3n de gracias 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "d\u00eda de acci\u00f3n de gracias", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de acci\u00f3n de gracias 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de acci\u00f3n de gracias 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Thanksgiving", "share_text": "Happy Thanksgiving 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "valdemar-poulsens-148th-birthday", "title": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/valdemar-poulsens-148th-birthday-5142169294733312.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DmmD5vecIshp79XeT3tLaTnwZ3-rr7X8KmYavCTWj-l0Rbm7GtisV549euWLCG1B3v4qCuNWZ948OZ6-dsFguTpvbpMHat1BLCe2pwO37w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/valdemar-poulsens-148th-birthday-5142169294733312-2x.png", "high_res_width": 1070, "high_res_height": 424, "run_date_array": [2018, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday", "share_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u044d\u043c\u0430\u0440 \u041f\u043e\u045e\u043b\u044c\u0441\u044d\u043d", "hover_text": "148 \u0433\u0430\u0434\u043e\u04ef \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u044d\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u045e\u043b\u044c\u0441\u044d\u043d\u0430", "share_text": "148 \u0433\u0430\u0434\u043e\u04ef \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u044d\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u045e\u043b\u044c\u0441\u044d\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Valdemara Poulsena", "share_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Valdemara Poulsena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday", "share_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u74e6\u5c14\u5fb7\u9a6c\u00b7\u6ce2\u5c14\u68ee", "hover_text": "\u74e6\u5c14\u5fb7\u9a6c\u00b7\u6ce2\u5c14\u68ee\u8bde\u8fb0 148 \u5468\u5e74", "share_text": "\u74e6\u5c14\u5fb7\u9a6c\u00b7\u6ce2\u5c14\u68ee\u8bde\u8fb0148\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Valdemara Poulsena", "share_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Valdemara Poulsena #GoogleDoodle"}, "da": {"query": " Valdemar Poulsen", "hover_text": " Valdemar Poulsens 148 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": " Valdemar Poulsens 148 \u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Il y a 148 ans naissait Valdemar Poulsen", "share_text": "148e anniversaire de Valdemar Poulsen #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "148\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Valdemar Poulsen", "share_text": "148\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Valdemar Poulsen #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Valdemar Poulsen sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 148. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Valdemar Poulsen sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 148. \u00e9vfordul\u00f3ja  #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Valdemar Poulsen f\u00e6ddist fyrir 148 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Valdemar Poulsen f\u00e6ddist fyrir 148 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Valedmar Poulsen", "hover_text": "148\u00fa breithl\u00e1 Valedmar Poulsen", "share_text": "148\u00fa breithl\u00e1 Valedmar Poulsen #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "148\u00ba aniversario del nacimiento de Valdemar Poulsen ", "share_text": "148\u00ba aniversario del nacimiento de Valdemar Poulsen #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Valdemaras Poulsenas", "hover_text": "Valdemaro Poulseno 148-as gimtadienis", "share_text": "Valdemaro Poulseno 148-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440 \u041f\u043e\u0443\u043b\u044c\u0441\u0435\u043d", "hover_text": "148 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0443\u043b\u044c\u0441\u0435\u043d", "share_text": "148 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0443\u043b\u044c\u0441\u0435\u043d #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0412\u0430\u043b\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440 \u041f\u043e\u0443\u043b\u0441\u0435\u043d", "hover_text": "148. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0412\u0430\u043b\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0443\u043b\u0441\u0435\u043d\u0430", "share_text": "148. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0412\u0430\u043b\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0443\u043b\u0441\u0435\u043d\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Valdemar Poulsen", "share_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2000", "title": "Thanksgiving 2000", "url": "//www.google.com/logos/2000/thanksgiving00_logo.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2000/thanksgiving00_logo.gif", "high_res_width": 305, "high_res_height": 135, "run_date_array": [2000, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Thanksgiving 2000", "share_text": "Thanksgiving 2000 #GoogleDoodle"}, {"name": "jose-clemente-orozcos-134th-birthday", "title": "Jos\u00e9 Clemente Orozco\u2019s 134th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/jose-clemente-orozcos-134th-birthday-5275162571177984.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8LxpmbREAQq5Se-XAcpBHtaOFnZrukhWWKcvATNluQS12D-l0lQ3xcoSybB3oHsr0RPPC2yEubvrHVeKmtG0XgsbEJooff8SScgvGt8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/jose-clemente-orozcos-134th-birthday-5275162571177984-2x.jpg", "high_res_width": 1084, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Jos\u00e9 Clemente Orozco", "hover_text": "Jos\u00e9 Clemente Orozco\u2019s 134th birthday", "share_text": "Jos\u00e9 Clemente Orozco\u2019s 134th birthday #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Jos\u00e9 Clemente Orozco", "hover_text": "134\u00ba aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Clemente Orozco", "share_text": "134\u00ba aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Clemente Orozco #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Jos\u00e9 Clemente Orozco", "hover_text": "134\u00ba aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Clemente Orozco", "share_text": "134\u00ba aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Clemente Orozco #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jos\u00e9 Clemente Orozco", "share_text": "Jos\u00e9 Clemente Orozco\u2019s 134th birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "mestre-bimbas-119th-birthday", "title": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mestre-bimbas-119th-birthday-4775644914253824-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hKbKexWqZ2WmMOFMakwwen82208mVdAkct9KujFccjyZEwDB1pQZJSWtgMmWCbDzqNz8oSVRbueLNGXbtBggh8uw18XOOBF2EPf_myE", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/mestre-bimbas-119th-birthday-4775644914253824-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday", "share_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday", "share_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u66fc\u52aa\u57c3\u5c14\u00b7\u591a\u65af\u9ed1\u65af\u00b7\u9a6c\u590f\u591a", "hover_text": "\u66fc\u52aa\u57c3\u5c14\u00b7\u591a\u65af\u9ed1\u65af\u00b7\u9a6c\u590f\u591a\u8bde\u8fb0 119 \u5468\u5e74", "share_text": "\u66fc\u52aa\u57c3\u5c14\u00b7\u591a\u65af\u9ed1\u65af\u00b7\u9a6c\u590f\u591a\u8bde\u8fb0119\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119. godi\u0161njica ro\u0111enja Mestrea Bimbe", "share_text": "119. godi\u0161njica ro\u0111enja Mestrea Bimbe #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Il y a 119 ans naissait Mestre Bimba", "share_text": "119e anniversaire de Mestre Bimba ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119. Geburtstag von Mestre Bimba", "share_text": "119. Geburtstag von Mestre Bimba! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05e1\u05d8\u05e8\u05d4 \u05d1\u05d9\u05de\u05d1\u05d4", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 119 \u05dc\u05de\u05e1\u05d8\u05e8\u05d4 \u05d1\u05d9\u05de\u05d1\u05d4", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 119 \u05dc\u05de\u05e1\u05d8\u05e8\u05d4 \u05d1\u05d9\u05de\u05d1\u05d4 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Mestre Bimba f\u00e6ddist fyrir 119 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Mestre Bimba f\u00e6ddist fyrir 119 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119\u00b0 anniversario della nascita di Mestre Bimba", "share_text": "119\u00b0 anniversario della nascita di Mestre Bimba #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119\u00ba aniversario del nacimiento de Mestre Bimba", "share_text": "119\u00ba aniversario del nacimiento de Mestre Bimba #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119\u00b0 Anivers\u00e1rio de Mestre Bimba", "share_text": "119\u00b0 Anivers\u00e1rio de Mestre Bimba #GoogleDoogle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0435\u0448\u0442\u0440\u0435 \u0411\u0438\u043c\u0431\u0430", "hover_text": "119. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0435\u0448\u0442\u0440\u0435 \u0411\u0438\u043c\u0431\u0435", "share_text": "119. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0435\u0448\u0442\u0440\u0435 \u0411\u0438\u043c\u0431\u0435! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Mestre Bimba fyller 119 \u00e5r", "share_text": "Mestre Bimba fyller 119 \u00e5r! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mestre Bimba", "share_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "doctor-whos-50th-anniversary", "title": "Doctor Who's 50th Anniversary", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/doctor-whos-50th-anniversary-6317003539218432-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FFIDox5nyxdqxsXUsv2rNOrWTYIBH01HNUoqrCz_gTmgTkMr6PHpR5T0VjTo7hDvk8It8nkvN9TgadgPVfjeA3LIZIpErcUR3l87-rw", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4pkeK2qvHn8N_qn9Ts8dp9ughqbWKDC30vmOgTdvdOdfrH2LuHJhM4LkkWBSH4VT1Ngq94-f8_6wUEPHLal3l2kIZZ2ODjrxQSm06zLwpg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50th anniversary of Doctor Who", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0647\u0648", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064050 \u0644\u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 \u062f\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0647\u0648", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "\"Doctor Who\"-ren 50. urteurrena", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50th anniversary of Doctor Who", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u043e\u0439", "hover_text": "50 \u0433. \u043e\u0442 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u043e\u0439", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50\u00e8 aniversari de \"Doctor Who\"", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "\u82f1\u570b\u79d1\u5e7b\u96fb\u8996\u5f71\u96c6 Doctor Who \u4e0a\u662050\u9031\u5e74", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u795e\u79d8\u535a\u58eb", "hover_text": "\u82f1\u56fd\u79d1\u5e7b\u7535\u89c6\u7cfb\u5217\u5267\u201c\u795e\u79d8\u535a\u58eb\u201d\u4e0a\u6620 50\u5468\u5e74", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50. godi\u0161njica televizijske serije Doctor Who", "share_text": ""}, "da": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50 \u00e5rs jubil\u00e6um for Doctor Who", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50e Verjaardag Doctor Who", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "Doctor Whon ensiesityksen 50. vuosip\u00e4iv\u00e4", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50\u00e8me anniversaire de la s\u00e9rie Doctor Who", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50 Aniversario do \"Doctor Who\"", "share_text": ""}, "el": {"query": "Dr. Who", "hover_text": "50\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 Dr. Who", "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50 \u00e1r fr\u00e1 upphafi Doctor Who", "share_text": ""}, "id": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "Hari Ulang Tahun Doctor Who ke-50", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "Com\u00f3radh 50 bliain de Doctor Who", "share_text": ""}, "it": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50\u00ba aniversario de Doctor Who", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50-asis Doctor Who jubiliejus", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u043e\u0458", "hover_text": "50 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u043a\u0440\u0435\u0438\u0440\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u043e\u0458", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "Ulang tahun ke-50 Doctor Who", "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Doktor Who", "hover_text": "Doktor Who - 50. rocznica emisji pierwszego odcinka", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50\u00ba Anivers\u00e1rio do Doctor Who", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50\u00ba Anivers\u00e1rio de Doctor Who", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "A 50-a aniversare Doctor Who", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u0442\u043e", "hover_text": "50-\u043b\u0435\u0442\u0438\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430 \"\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u0442\u043e\"", "share_text": ""}, "es": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50\u00ba aniversario de \"Doctor Who\"", "share_text": ""}, "sv": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "50-\u00e5rsjubileum f\u00f6r Doctor Who", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Doctor Who", "hover_text": "Doctor Who'nun 50'nci Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0425\u0442\u043e", "hover_text": "50-\u0440\u0456\u0447\u0447\u044f \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \"\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0425\u0442\u043e\"", "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "Doctor Who ", "hover_text": "Kugujwa iminyaka engu-50 ka-Doctor Who", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doctor Who", "share_text": "Doctor Who's 50th Anniversary #GoogleDoodle"}, {"name": "labor-thanksgiving-day-2010", "title": "Labor Thanksgiving Day 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/laborthanksgiving10-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/laborthanksgiving10-hp.jpg", "high_res_width": 384, "high_res_height": 146, "run_date_array": [2010, 11, 23], "translations": {"ja": {"query": "\u52e4\u52b4\u611f\u8b1d\u306e\u65e5", "hover_text": "\u52e4\u52b4\u611f\u8b1d\u306e\u65e5", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Labor Thanksgiving Day 2010", "share_text": "Labor Thanksgiving Day 2010 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "great-union-day-2021", "title": "Great Union Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/great-union-day-2021-6753651837109152-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/aoj99PmqF15TLRenOb2gE7NKYnYk6jyGY0vgw22xK0UK8ldeovX5RMBkHEzuTnY8hZwk5kqUGn-BdPllI1afEZK3jtqteRDedEGFntPkBbDLOyZGkUatbD0", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/great-union-day-2021-6753651837109152-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 12, 1], "translations": {"en": {"query": "Great Union Day", "hover_text": "Great Union Day 2021", "share_text": "Happy Great Union Day, Romania! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Rum\u00e4nien Nationalfeiertag", "hover_text": "Nationalfeiertag 2021!", "share_text": "Einen sch\u00f6nen Nationalfeiertag, Rum\u00e4nien! #GoogleDoodle "}, "hu": {"query": "Rom\u00e1nia nemzeti \u00fcnnepe", "hover_text": "Rom\u00e1nia nemzeti \u00fcnnepe, 2021", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck Rom\u00e1nia nemzeti \u00fcnnep\u00e9t! #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Ziua Na\u021bional\u0103 a Rom\u00e2niei", "hover_text": "Ziua Na\u021bional\u0103 a Rom\u00e2niei, 2021", "share_text": "La mul\u021bi ani de Ziua Na\u021bional\u0103 a Rom\u00e2niei! #GoogleDoodle "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Great Union Day", "share_text": "Happy Great Union Day, Romania! #GoogleDoodle"}, {"name": "get-vaccinated-wear-a-mask-save-lives-december-16", "title": "Get Vaccinated. Wear a Mask. Save Lives. (December 16)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/get-vaccinated-wear-a-mask-save-lives-december-15-copy-6753651837109587-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zy_7rkDirxXY4CGYlbYxIh5XX5iadnixPY6VMfzNvcch1SrJzTnHB_0y-znKcnDfD0OfgEY3L6K5rGB6sPAtSHEOx9EsieQ717e_QKbmC0TANOaCGO0V", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/get-vaccinated-wear-a-mask-save-lives-december-15-copy-6753651837109587-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 12, 16], "translations": {"en": {"query": "covid vaccine near me", "hover_text": "Get Vaccinated. Wear a Mask. Save Lives.", "share_text": "Get Vaccinated. Wear a Mask. Save Lives. #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "COVID-\u056b \u0564\u0565\u0574 \u057a\u0561\u057f\u057e\u0561\u057d\u057f\u0578\u0582\u0574", "hover_text": "\u054a\u0561\u057f\u057e\u0561\u057d\u057f\u057e\u056b\u0580: \u053f\u0580\u056b\u0580 \u0564\u056b\u0574\u0561\u056f: \u0553\u0580\u056f\u056b\u0580 \u056f\u0575\u0561\u0576\u0584\u0565\u0580:", "share_text": "\u054a\u0561\u057f\u057e\u0561\u057d\u057f\u057e\u056b\u0580: \u053f\u0580\u056b\u0580 \u0564\u056b\u0574\u0561\u056f: \u0553\u0580\u056f\u056b\u0580 \u056f\u0575\u0561\u0576\u0584\u0565\u0580: #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": "Vakc\u00edna proti covidu v m\u00e9m okol\u00ed", "hover_text": "Nechte se o\u010dkovat. Noste rou\u0161ku. Chra\u0148te \u017eivoty.", "share_text": "Nechte se o\u010dkovat. Noste rou\u0161ku. Chra\u0148te \u017eivoty. #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Corona-Impfung in meiner N\u00e4he", "hover_text": "Lass dich impfen. Trag eine Maske. Rette Leben. ", "share_text": "Lass dich impfen. Trag eine Maske. Rette Leben. #GoogleDoodle "}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Covid olt\u00e1s a k\u00f6zelben", "hover_text": "Viseljen maszkot. Mentsen \u00e9letet.", "share_text": "Viseljen maszkot. Mentsen \u00e9letet. #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "lokasi vaksin covid terdekat", "hover_text": "Lakukan Vaksinasi. Tetap Gunakan Masker. Selamatkan Nyawa.", "share_text": "Lakukan Vaksinasi. Tetap Gunakan Masker. Selamatkan Nyawa. #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "prevenci\u00f3n COVID-19", "hover_text": "\u200bVac\u00fanate. Usa tapabocas. Salva vidas.", "share_text": "Vac\u00fanate. Usa tapabocas. Salva vidas. #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u044b \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c", "hover_text": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c. \u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043a\u0438. \u0421\u043f\u0430\u0441\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438.", "share_text": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c. \u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043a\u0438. \u0421\u043f\u0430\u0441\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438. #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Vakc\u00edna proti covidu v mojom okol\u00ed", "hover_text": "Zao\u010dkujte sa. Noste r\u00fa\u0161ko. Zachr\u00e1\u0148te \u017eivoty.", "share_text": "Zao\u010dkujte sa. Noste r\u00fa\u0161ko. Zachr\u00e1\u0148te \u017eivoty. #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "chanjo za covid karibu nami", "hover_text": "Pata Chanjo. Vaa Barakoa. Okoa Maisha.", "share_text": "Pata Chanjo. Vaa Barakoa. Okoa Maisha. #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14", "hover_text": "\u0e09\u0e35\u0e14\u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19 \u0e43\u0e2a\u0e48\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e01\u0e32\u0e01\u0e2d\u0e19\u0e32\u0e21\u0e31\u0e22 \u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15", "share_text": "\u0e09\u0e35\u0e14\u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19 \u0e43\u0e2a\u0e48\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e01\u0e32\u0e01\u0e2d\u0e19\u0e32\u0e21\u0e31\u0e22 \u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0456\u0457 \u043f\u043e\u0440\u0443\u0447", "hover_text": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c. \u0412\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043a\u0438. \u0420\u044f\u0442\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f.", "share_text": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c. \u0412\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043a\u0438. \u0420\u044f\u0442\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f. #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "covid vaccine near me", "share_text": "Get Vaccinated. Wear a Mask. Save Lives. #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-2021-northern-hemisphere", "title": "Winter 2021 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/winter-2021-northern-hemisphere-6753651837109164-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AM52SE-XN2c9wSYtORA3CCZM_fqzURsDNpy1bNk-UoNqFdezdZ0uUQ09L1ZNAwvFrRa5Yal1Hjsxt5-FHY--DcxULlcUEqMRyJTBtaiZtRiNpFbw-xg3", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/winter-2021-northern-hemisphere-6753651837109164-2xa.gif", "high_res_width": 850, "high_res_height": 340, "run_date_array": [2021, 12, 21], "translations": {"en": {"query": "Winter Season", "hover_text": "Winter 2021", "share_text": "Happy Winter 2021! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0634\u062a\u0627\u0621", "hover_text": "\u0634\u062a\u0627\u0621 2021", "share_text": "\u0646\u062a\u0645\u0646\u0651\u0649 \u0641\u0635\u0644 \u0634\u062a\u0627\u0621 \u0633\u0639\u064a\u062f\u064b\u0627 \u0644\u0639\u0627\u0645 2021. \u200e#GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09b6\u09c0\u09a4\u0995\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09b6\u09c0\u09a4\u0995\u09be\u09b2 \u09e8\u09e6\u09e8\u09e7", "share_text": "\u09b6\u09c0\u09a4\u0995\u09be\u09b2\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be \u09e8\u09e6\u09e8\u09e7! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Negua", "hover_text": "2021eko negua", "share_text": "2021eko negu zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Zimska sezona", "hover_text": "Zima 2021.", "share_text": "Sretna zima 2021! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Winter Season", "hover_text": "Winter 2021", "share_text": "Winter 2021 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0417\u0438\u043c\u0430", "hover_text": "\u0417\u0438\u043c\u0430 2021\u00a0\u0433.", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0430 \u0437\u0438\u043c\u0430 2021\u00a0\u0433.! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Hivern", "hover_text": "Hivern 2021", "share_text": "Feli\u00e7 hivern 2021! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u51ac\u81f3", "hover_text": "2021 \u51ac\u81f3 ", "share_text": "2021 \u51ac\u81f3\u5feb\u6a02\uff01 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u51ac\u81f3", "hover_text": "2021 \u51ac\u81f3", "share_text": "\u559c\u8fce 2021 \u51ac\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u51ac\u5b63", "hover_text": "2021 \u51ac\u5b63 ", "share_text": "2021 \u51ac\u5b63\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Zimska sezona", "hover_text": "Zima 2021.", "share_text": "Sretna zima 2021.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Zima 2021", "hover_text": "Zima 2021", "share_text": "Hezkou zimu 2021! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Vinter", "hover_text": "Vinter 2021", "share_text": "Vi fejrer vinterens komme 2021! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Winterseizoen", "hover_text": "Winter 2021", "share_text": "Fijne winter 2021 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Talv", "hover_text": "Talv 2021", "share_text": "Head 2021. aasta talve! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "talvip\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "talvip\u00e4iv\u00e4nseisaus 2021", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 talvea 2021! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Hiver", "hover_text": "Hiver\u00a02021", "share_text": "Bon hiver\u00a02021\u00a0! #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "Hiver", "hover_text": "Hiver 2021", "share_text": "Bon hiver 2021! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Inverno", "hover_text": "Inverno 2021", "share_text": "Feliz inverno 2021! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Winteranfang", "hover_text": "Winter\u00a02021", "share_text": "Einen sch\u00f6nen Winter\u00a02021! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", "hover_text": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 2021", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 2021! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": "\u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7 2021\u0aa8\u0acb \u0ab6\u0abf\u0aaf\u0abe\u0ab3\u0acb", "share_text": "\u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7 2021\u0aa8\u0abe \u0ab6\u0abf\u0aaf\u0abe\u0ab3\u0abe\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e2\u05d5\u05e0\u05ea \u05d4\u05d7\u05d5\u05e8\u05e3", "hover_text": "\u05d7\u05d5\u05e8\u05e3 2021", "share_text": "\u05d7\u05d5\u05e8\u05e3 2021 \u05e9\u05de\u05d7! GoogleDoodle#"}, "hi": {"query": null, "hover_text": "2021 \u0915\u0940 \u0938\u0930\u094d\u0926\u093f\u092f\u093e\u0902", "share_text": "2021 \u0915\u0940 \u0938\u0930\u094d\u0926\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "T\u00e9li napfordul\u00f3", "hover_text": "T\u00e9l, 2021", "share_text": "Kellemes telet 2021-ben! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Vetrart\u00edmabil", "hover_text": "Vetur 2021", "share_text": "Gle\u00f0ilegan vetur 2021! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Solstizio d'inverno", "hover_text": "Inverno 2021", "share_text": "Buon inverno 2021! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": "\u0c9a\u0cb3\u0cbf\u0c97\u0cbe\u0cb2 2021", "share_text": "\u0c9a\u0cb3\u0cbf\u0c97\u0cbe\u0cb2 2021 \u0cb0 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": null, "hover_text": "2021 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u049b\u044b\u0441 \u043c\u0435\u0437\u0433\u0456\u043b\u0456", "share_text": "2021 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u049b\u044b\u0441 \u043c\u0435\u0437\u0433\u0456\u043b\u0456 \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Invierno", "hover_text": "\u00a1Feliz invierno!", "share_text": "\u00a1Feliz invierno! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u017eiema", "hover_text": "\u017diemos sezonas", "share_text": "Linksmos \u017eiemos! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": "\u0d2e\u0d1e\u0d4d\u0d1e\u0d41\u0d15\u0d3e\u0d32\u0d02 2021", "share_text": "2021 \u0d36\u0d48\u0d24\u0d4d\u0d2f\u0d15\u0d3e\u0d32 \u0d06\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": null, "hover_text": "\u0939\u093f\u0935\u093e\u0933\u093e \u0968\u0966\u0968\u0967", "share_text": "\u0939\u093f\u0935\u093e\u0933\u093e \u0968\u0966\u0968\u0967 \u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u0936\u093f\u0936\u093f\u0930 \u090b\u0924\u0941", "hover_text": "\u0936\u093f\u0936\u093f\u0930 \u090b\u0924\u0941 \u0968\u0966\u0968\u0967", "share_text": "\u0936\u093f\u0936\u093f\u0930 \u090b\u0924\u0941 \u0968\u0966\u0968\u0967 \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Vinter", "hover_text": "Vinter 2021", "share_text": "God vinter 2021! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": "\u0b36\u0b40\u0b24 \u0b0b\u0b24\u0b41 2021", "share_text": "\u0b36\u0b40\u0b24 \u0b0b\u0b24\u0b41 2021\u0b30 \u0b36\u0b41\u0b2d\u0b47\u0b1a\u0b4d\u0b1b\u0b3e! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Pierwszy dzie\u0144 zimy", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 zimy\u00a02021!", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 zimy\u00a02021! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Inverno", "hover_text": "Inverno 2021", "share_text": "Feliz inverno 2021! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": "\u0a38\u0a30\u0a26 \u0a30\u0a41\u0a71\u0a24 2021", "share_text": "\u0a38\u0a30\u0a26 \u0a30\u0a41\u0a71\u0a24 2021 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0417\u0438\u043c\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0438\u043c\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0438\u043c\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": null, "hover_text": "\u0417\u0438\u043c\u0430 2021.", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u0437\u0438\u043c\u0435 2021! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Zima 2021", "hover_text": "Zima 2021", "share_text": "Pekn\u00fa zimu 2021! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Zima", "hover_text": "Zima 2021", "share_text": "Veselo zimo 2021! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Invierno", "hover_text": "Invierno del 2021", "share_text": "\u00a1Feliz invierno del 2021! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "vintersolst\u00e5ndet", "hover_text": "Vinter 2021", "share_text": "Trevlig vinter 2021! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": "\u0b95\u0bc1\u0bb3\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd 2021", "share_text": "\u0bae\u0b95\u0bbf\u0bb4\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0ba9 \u0b95\u0bc1\u0bb3\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd 2021! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c36\u0c40\u0c24\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c32\u0c02 ", "hover_text": "\u0c36\u0c40\u0c24\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c32\u0c02 2021", "share_text": "2021 \u0c36\u0c40\u0c24\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c32 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "K\u0131\u015f Sezonu", "hover_text": "K\u0131\u015f 2021", "share_text": "K\u0131\u015f 2021 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0417\u0438\u043c\u043e\u0432\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0438\u043c\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0438\u043c\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Winter Season", "share_text": "Happy Winter 2021! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "australian election", "share_text": "Australian Election 2007 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 474448, "id": null, "name": "thanksgiving-2007", "title": "Thanksgiving 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 11, 22], "countries": ["United States"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Turkey", "National Holiday", "Pilgrim", "Native American"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "thanksgiving", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "doodle-4-google-2007-uk-by-claire-rammelkamp", "title": "Doodle 4 Google 2007 -  UK by Claire Rammelkamp ", "url": "//www.google.com/logos/2007/uk_doodle4google07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/uk_doodle4google07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 140, "run_date_array": [2007, 11, 21], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "australian-election-2007", "title": "Australian Election 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/election_au07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/election_au07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "australian election", "hover_text": "Australian Election", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "cecilia-griersons-157th-birthday", "title": "Cecilia Grierson\u2019s 157th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/cecilia-griersons-157th-birthday-6276690180308992-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qS9c7p0aNa9fC4crNe7w7ecyKPdecOjzsFhEepE3WRAIuTQMPoCYDdAYwhHJsm22h-Cyu6cY24_kQSM8ED2QXHYhuEct6vS64khE8AChSw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/cecilia-griersons-157th-birthday-6276690180308992-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 11, 22], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cecilia Grierson", "hover_text": "157\u00ba Aniversario del nacimiento de Cecilia Grierson", "share_text": "157\u00ba Aniversario del nacimiento de Cecilia Grierson #GooleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Cecilia Grierson\u2019s 157th Birthday", "share_text": "Cecilia Grierson\u2019s 157th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2018", "title": "Thanksgiving 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/thanksgiving-2018-5704051017646080.4-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/clTyX29VfpzYsYYrvVfRgUpk9gBsYib8_W6WkyMMBzpCcT4-WfB4Oezr3aW4JiokMIsbKwo1TlZM5dAJ6SMsNm0zwsSPXZ_XY2Fegbk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/thanksgiving-2018-5704051017646080-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 455, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Thanksgiving ", "hover_text": "Thanksgiving 2018", "share_text": "Happy Thanksgiving 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u611f\u6069\u8282", "hover_text": "2018\u5e74 \u611f\u6069\u8282", "share_text": "2018\u5e74\u611f\u6069\u8282\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias", "hover_text": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias", "hover_text": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Thanksgiving ", "share_text": "Happy Thanksgiving 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2020", "title": "Lebanon Independence Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/lebanon-independence-day-2020-6753651837108623-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/y1A4olGkRxzBz3g7aqMusXB3yth_tIjenHrRLATNeM44CM7hT6b_1YCGco-i8LH6pMoCCk4JZODHS2PsalG2vrO0l4tSP1JJlCHYz6w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/lebanon-independence-day-2020-6753651837108623-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": null, "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 2020", "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban\u00a02020", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, {"name": "50th-anniversary-of-sandmannchen", "title": "50th Anniversary of Sandm\u00e4nnchen", "url": "//www.google.com/logos/2009/sandmannchen_09-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/x4Jh-hDiD9UJVE1FrAguWvndBfp-DaZc7Z_me0SlDx6bzD6z6aSehHvoWN4S8hTPT1E2V-cUaslwhTz5SbNUNdzKLo4DwC41pXHTrLouQg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 11, 22], "translations": {"de": {"query": "Sandm\u00e4nnchen", "hover_text": "50 Jahre Sandm\u00e4nnchen", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "50th Anniversary of Sandm\u00e4nnchen", "share_text": "50th Anniversary of Sandm\u00e4nnchen #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2010", "title": "Lebanon Independence Day 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/lebanonind10-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2HijKtffhbm7tY4rbBpfKmC7EHMwFMt1BEqjzLHayS8duyTqoljj46NWGaf66UD_JokaCUYOM_svHqr31Gc4bNkejzs-aJ3wT6u9S8mz=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-national-day-2012", "title": "Lebanon National Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/lebanon_national_day_2012-963006-.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LbPewzNV5SYVt_3w5Lh-idVMDkAwnUa7j4UE7tA1QzHJDRi3KJyAbBbgwYKaDTB4Buo0OwN1Du8g50_mBZJJ6KV_pYolC-3blM01fnZQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": ""}, "fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon National Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2013", "title": "Lebanon Independence Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/lebanon-independence-day-2013-5750892489867264-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sfzRGpod1vHiuFcOmG0tKjEDArUA0MBaX4qxjbdWzvpjOQ9JlyICrs5U5q3E8rcZmN5mki4GpDmMEYJqAmPGHNGNkdwxg-qwwmKR6TWBZA", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/pGbEvykGpbk6D4e_309OZFiMjMBUYcWKS7hndgLkEslzarsA9m9PC0Nu8aqjyoTmnydDUJEAbUIVFgvQNf8kQQBfrAI-SOnMNimfLr4k=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": ""}, "fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-costa-rica", "title": "Teachers' Day 2017 (Costa Rica)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-costa-rica-5730325874343936-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PfuoIvleemC80Vs3U4gO_-3vPNX3ug3KqSOaQUpc-aEuxbNeDFSrsT3crL1RxqMDRccwnQcQkHt8wqtDlt7BevppjhecWkPFjETaHN0", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-costa-rica-5730325874343936-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Teacher's Day", "hover_text": "Teacher's Day 2017", "share_text": "Happy Teacher's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teacher's Day", "share_text": "Happy Teacher's Day 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2019", "title": "Lebanon Independence Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/lebanon-independence-day-2019-5722801481711616-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IouFyPiYtu0COH0sN-N8tiIaGqsQxzx2weGxUlbcaZYoPy9MRMboMUJpVH0uyZJwBVRGtzamTq2XzXi3znuHzO7Rtjh6C-Rf5Ks12U0k", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/lebanon-independence-day-2019-5722801481711616-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 \u2013 2019", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 \u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban\u00a02019", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-costa-rica", "title": "Teachers' Day 2019 (Costa Rica)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-costa-rica-6024995917529088-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/V7ewaX1yC6ThApnYoPaGsUrDATsAo1XpK-pjIs_72jIKIqT2H1T-TEvn0QBMvcSPcT49NSTJWe_POTchEn8a71fzhtSjScbEXBB_LiQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-costa-rica-6024995917529088-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2014", "title": "Lebanon Independence Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/lebanon-independence-day-2014-5200741346050048-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KJAJohUxt_D-MuimaQeNT2BMleMHxcSgmjElw2MvTjtEb2Ey3C4YZdeDSpIh9k_i1MGcNec6WVbBSe7K01qD33LEONBAtvUooWCzCl0t", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Zgrvoe3KNYNs9v7fq4QCc4YnlEXFtY2QrVAw5m2_YvHgQuo6rcdUTpDqyajISjMBiPfECZUOaQJMfar_ub-cpvzhmqsI2JIgk89WpBw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": ""}, "fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2015-costa-rica", "title": "Teacher's Day 2015 (Costa Rica)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-costa-rica-5669451609407488.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hHwQqU_YbAoDoxnAzMTNLtXF-ksp8st1Emg4L9XRw7ex-Bnogh_glwLTTxIadzVtsdnvKnSH5XJUl3_QdIya-jSNvSkLJSSK97dAKKgLiA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-costa-rica-5669451609407488.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 11, 22], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teacher's Day 2015 (Costa Rica)", "share_text": "Teacher's Day 2015 (Costa Rica) #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-national-day-2015", "title": "Lebanon National Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/lebanon-national-day-2015-5336459187847168-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QcNmfgO8VHIs4yD_5Qjx_Qoo-YsYpytnzbjfP6oK-xD4jZZptPpBdTbVuQZHqTb1K7IEdSLNcyg-TuI0QiVQFPpugnsxpIcX2j1ckHTESw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/lebanon-national-day-2015-5336459187847168-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "share_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day"}, {"name": "vladimir-dals-216th-birthday", "title": "Vladimir Dal\u2019s 216th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/vladimir-dals-216th-birthday-5162782184964096-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vmcnWtzXasWhDJ12qMLJf5Q8QLpfOSdm0iWNrilx4JBq8GC9yvGevg8uthHrv4JWCaDlR7cZ5xd5ZjMT9Ri-fzW-qNkJ_gNr75etnCY", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/vladimir-dals-216th-birthday-5162782184964096-2xa.gif", "high_res_width": 926, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Vladimir Dal", "hover_text": "Vladimir Dal\u2019s 216th Birthday", "share_text": "Vladimir Dal\u2019s 216th Birthday #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0414\u0430\u043b\u044c", "hover_text": "216 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u0430 \u0414\u0430\u043b\u044f", "share_text": "216 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u0430 \u0414\u0430\u043b\u044f. #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Vladimir Dal", "share_text": "Vladimir Dal\u2019s 216th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-elections-2015-second-round", "title": "Argentina Elections 2015 (Second Round)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/argentina-elections-2015-second-round-5641816198086656-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IhbOghLuO7p7_j3ULoo3Lle3QTbl2OcGshD80JwqcLbOvTcd40CshCp-2Thhudqxc2Zp__2vh7TEqykBfmLVN5OKDyJh07BHmcq_wGUT", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/argentina-elections-2015-second-round-5641816198086656-hp2x.png", "high_res_width": 784, "high_res_height": 261, "run_date_array": [2015, 11, 22], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Elecciones Argentina 2015", "hover_text": "Elecciones Presidenciales Argentina 2015", "share_text": "Elecciones Presidenciales Argentina 2015 - #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Argentina Elections 2015 (Second Round)", "share_text": "Argentina Elections 2015 (Second Round) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2020-november-22", "title": "Teachers' Day 2020 (November 22)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-costa-rica-6753651837108622-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/x5eKSU0LGY6NSck1YabfMlFtFb19f01KIeSD_ntFW6Y3yAGn8VR37HPLs-py1hxyV97ia-Mxl_B8oKJPbnWR8c7PXo8UmtZwYfQ0EFnd", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-costa-rica-6753651837108622-2x.jpg", "high_res_width": 762, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2020, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2020", "share_text": "Happy Teachers' Day 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-kimchi", "title": "Celebrating Kimchi", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-kimchi-5632225063206912.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XKowz_h_gaOHSSB4IWqfNlJkb4z2GJgWdlPHuWITXSiXA-uuhb8kzeD170CrDrLmccmkJc0dW77fnHSUDcQICAvfDnLuGrhapr-D2fA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-kimchi-5632225063206912-2x.jpg", "high_res_width": 836, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2017, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "what is kimchi", "hover_text": "Celebrating Kimchi!", "share_text": "Celebrating Kimchi! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u056f\u056b\u0574\u0579\u056b", "hover_text": "\u054f\u0578\u0576\u0565\u056c\u0578\u057e \u056f\u056b\u0574\u0579\u056b\u0576", "share_text": "\u054f\u0578\u0576\u0565\u056c\u0578\u057e \u056f\u056b\u0574\u0579\u056b\u0576 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u97d3\u5f0f\u6ce1\u83dc", "hover_text": "\u97d3\u5f0f\u6ce1\u83dc", "share_text": "\u97d3\u5f0f\u6ce1\u83dc #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "mis on kimchi", "hover_text": "T\u00e4histame Kimchit! ", "share_text": "T\u00e4histame Kimchit! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Mi az a kimchi?", "hover_text": "\u00c9ljen a Kimchi!", "share_text": "\u00c9ljen a Kimchi! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "apa itu kimchi", "hover_text": "Merayakan Kimchi!", "share_text": "Merayakan Kimchi! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uae40\uce58\uc758 \ub0a0 ", "hover_text": "\uae40\uce58\uc758 \ub0a0", "share_text": "2017 \uae40\uce58\uc758 \ub0a0 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "apakah kimchi", "hover_text": "Meraikan Kimchi!", "share_text": "Meraikan Kimchi! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0447\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043a\u0438\u043c\u0447\u0445\u0438", "hover_text": "\u041f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a \u041a\u0438\u043c\u0447\u0445\u0438!", "share_text": "\u041f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a \u041a\u0438\u043c\u0447\u0445\u0438! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "what is kimchi", "share_text": "Celebrating Kimchi! #GoogleDoodle"}, {"name": "rukhmabai-rauts-153rd-birthday", "title": "Rukhmabai Raut\u2019s 153rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/rukhmabai-rauts-153rd-birthday-5850695327547392.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fUkk8ezUGx7Bs3c5rogrq9CY4c53_ETeM_VzuyC3FTts8MJcWskoUr3xRXp9tg_dL8JSJHlHedqdwUHI-aEzg6ObbJWynqMe3UFs6CecZw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/rukhmabai-rauts-153rd-birthday-5850695327547392-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Rukhmabai", "hover_text": "Rukhmabai Raut\u2019s 153rd Birthday", "share_text": "Rukhmabai Raut\u2019s 153rd Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Rukhmabai", "share_text": "Rukhmabai Raut\u2019s 153rd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2021", "title": "Lebanon Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/lebanon-independence-day-2021-6753651837109142-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OLUYoGDaA0RkAKvAHiH_7dzTX5OkDQK-SUggitr9-_crlmC77xiqeAyg8Iv-KYA9xUc2Hr2AFvc-GWsm79N7J7QAZqbOB6NoqkDQQl7ngjDQzDqb1HqzNSs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/lebanon-independence-day-2021-6753651837109142-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 2021", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 2021"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 2021", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 \u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban\u00a02021", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, {"name": "loy-krathong-2018", "title": "Loy Krathong 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/loy-krathong-2018-5181384636235776-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Yq72MaKqTvu5kiLj_wDnWi0zHv3NJ0bgp5ujIgauTZV5qWgc_TwmlReOfdRn8Fi7N9kLugaFlEUFrAPJRwaMvZVLvdg4BSd7JyEHvP4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/loy-krathong-2018-5181384636235776-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Loy Krathong", "hover_text": "Loy Krathong 2018", "share_text": "Happy Loy Krathong 2018! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07 \u0e1b\u0e35 2561", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07 \u0e1b\u0e35 2561 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Loy Krathong", "share_text": "Happy Loy Krathong 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2012", "title": "Thanksgiving 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/thanksgiving12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kuY0TTn_bAkauSNmMP8K_f9WkFw9Pt1O2Ixia-aP30ZX9tIN13Ga9PfhAxSj_o9caX7ziXSxI0ApdWbOgCH-cZzj2A6vOcG-tbie6seIMw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Thanksgiving Day", "hover_text": "Happy Thanksgiving!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Thanksgiving Day", "share_text": "Thanksgiving 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2001", "title": "Thanksgiving 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/thanksgiving01.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/thanksgiving01.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2001, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Thanksgiving 2001", "share_text": "Thanksgiving 2001 #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2018", "title": "Lebanon Independence Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/lebanon-independence-day-2018-4856915963150336-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Sin5x5dRRL_JHc1vw6Lg5VOgdVrrFuPHV95UUARAZp8UtaXBvn2t4P9wwaEbJSoUYcFlo4czz7ca1z2OdWF9ZELFw8V3hPBq6pbgRn4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/lebanon-independence-day-2018-4856915963150336-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "share_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2016-costa-rica", "title": "Teacher's Day 2016 (Costa Rica)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-costa-rica-5747092465123328-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uG0cG-7-LLoTISr6WRtEmTvVlDVOttvg9D4Y0t3IZuD33T7jaDTHK1Rr5MLLmw__uj2bZcbuoY9aapre5TzjKyzV2BOh_wutfmgIGaagUQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-costa-rica-5747092465123328-hp2x.gif", "high_res_width": 860, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 11, 22], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teacher's Day 2016 (Costa Rica)", "share_text": "Teacher's Day 2016 (Costa Rica) #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day", "title": "Lebanon Independence Day", "url": "//www.google.com/logos/2011/lebanon-2011-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3P83YdSXIQueE5HQ4uWfkh4A9sa__k0LgtuhrE1vdjK9GF7wnIrN3KnU7O8k2gRBv35TI_cNcmpr7JIqR0bGghxB7KdQS7dJv9LFT1c=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-costa-rica", "title": "Teachers' Day 2018 (Costa Rica)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-costa-rica-6014980208984064-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/r5TTf-D19FFDkbjpf7_GgZgm0JrKYhld1v0VkTLzbXnMsjJJ4O3HWvLOnrlYHVKNJGRaFD-w2JA-VdR7d67z0Cb7M426h-sBAovTg4k", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-costa-rica-6014980208984064-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day 2018", "hover_text": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Teachers' Day 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro 2018", "hover_text": "D\u00eda del maestro 2018", "share_text": "D\u00eda del maestro 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del maestro 2018", "hover_text": "D\u00eda del maestro 2018", "share_text": "D\u00eda del maestro 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Teachers' Day 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2016", "title": "Lebanon Independence Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/lebanon-national-day-2016-5195202072412160-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/c5397k7HUgpC7F74pBjq0f76Y4HsnMs6r6KFMYlxPQuiyUUV_Rnl5SPTb7f4oT16SdL7Wqhz458cityVOqf5jnVWFUv4Zht9NV3ZHJg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/lebanon-national-day-2016-5195202072412160-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "share_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day! #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "mary-ann-shadd-carys-197th-birthday", "title": "Mary Ann Shadd Cary\u2019s 197th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/mary-ann-shadd-carys-197th-birthday-6753651837108574.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sV19-sLCjHENo6tUJKShagskOQRpeQKa9xO9sgkbqMfI860HqyfX0w4Dz0SjDPb_HLp29SygYQWG5uyKwnSNrnTMMw-RYMU2t-olMOZ8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/mary-ann-shadd-carys-197th-birthday-6753651837108574-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 10, 9], "translations": {"en": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Mary Ann Shadd Cary\u2019s 197th Birthday", "share_text": "Mary Ann Shadd Cary\u2019s 197th Birthday! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Mary Ann Shad se 197e verjaarsdag", "share_text": "Mary Ann Shad se 197e verjaarsdag! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Mary Ann Shadd Cary \u8bde\u8fb0 197 \u5468\u5e74", "share_text": "Mary Ann Shadd Cary \u8bde\u8fb0 197 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Il y a 197\u00a0ans naissait Mary Ann Shadd Cary", "share_text": "197e\u00a0anniversaire de Mary Ann Shadd Cary #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Mary\u00a0Ann\u00a0Shad Cary", "hover_text": "197.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Mary\u00a0Ann\u00a0Shad Cary", "share_text": "\u00a1197.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Mary\u00a0Ann\u00a0Shad Cary! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "M\u0113rija Anna \u0160ada Kerija", "hover_text": "M\u0113rijas Annas \u0160adas 197.\u00a0dzim\u0161anas diena", "share_text": "M\u0113rijas Annas \u0160adas 197.\u00a0dzim\u0161anas diena! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "197-asis Mary Annos Shad gimtadienis", "share_text": "197-asis Mary Annos Shad gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Mary Ann Shad yang ke-197", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Mary Ann Shad yang ke-197! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041c\u044d\u0440\u0438 \u042d\u043d\u043d \u0428\u0430\u0434\u0434 \u041a\u044d\u0440\u0438", "hover_text": "197 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041c\u044d\u0440\u0438 \u042d\u043d\u043d \u0428\u0430\u0434\u0434", "share_text": "197 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041c\u044d\u0440\u0438 \u042d\u043d\u043d \u0428\u0430\u0434\u0434 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Letsatsi la Tswalo la Mary Ann Shad la bo-197", "share_text": "Letsatsi la Tswalo la Mary Ann Shad la bo-197! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Mary\u00a0Ann\u00a0Shad Cary", "hover_text": "197.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Mary\u00a0Ann\u00a0Shad Cary", "share_text": "\u00a1197.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Mary\u00a0Ann\u00a0Shad Cary! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Maadhimisho ya Miaka 197 Tangu Kuzaliwa kwa Mary Ann Shadd", "share_text": "Maadhimisho ya Miaka 197 Tangu Kuzaliwa kwa Mary Ann Shadd! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bae\u0bc7\u0bb0\u0bbf \u0b86\u0ba9\u0bcd \u0bb7\u0bbe\u0b9f\u0bcd \u0b95\u0bc7\u0bb0\u0bbf", "hover_text": "\u0bae\u0bc7\u0bb0\u0bbf \u0b86\u0ba9\u0bcd \u0bb7\u0bbe\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd 197\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0bae\u0bc7\u0bb0\u0bbf \u0b86\u0ba9\u0bcd \u0bb7\u0bbe\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd 197\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Letsatsi la Matsalo la ga Mary Ann Shad la Ngwaga wa bo-197", "share_text": "Letsatsi la Matsalo la ga Mary Ann Shad la Ngwaga wa bo-197! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "U-Mary Ann Shadd Cary", "hover_text": "Usuku lokuzalwa luka-Mary Ann Shad Lweminyaka engu-197", "share_text": "Usuku lokuzalwa luka-Mary Ann Shad Lweminyaka engu-197! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mary Ann Shadd Cary", "share_text": "Mary Ann Shadd Cary\u2019s 197th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "30th-anniversary-of-german-unity-day", "title": "30th Anniversary of German Unity Day", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/30th-anniversary-of-german-unity-day-6753651837108565-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ot_JhCMaNdbHW5oZYoPEIbJrE8GqBjkLzvfVxKniLOyCnuCOV_XVg9en3Ppy44NYjFvLWKJIRPBwVPAlBPdIwT_1voSHEpaSUMmkRZks", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/30th-anniversary-of-german-unity-day-6753651837108565-2x.jpg", "high_res_width": 1028, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2020, 10, 3], "translations": {"en": {"query": "German Unity Day", "hover_text": "30th Anniversary of German Unity Day", "share_text": "Happy 30th Anniversary of German Unity Day! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Jour de la r\u00e9unification de l'Allemagne", "hover_text": "30e\u00a0anniversaire de la r\u00e9unification de l'Allemagne", "share_text": "30e\u00a0anniversaire de la r\u00e9unification de l'Allemagne #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Tag der Deutschen Einheit", "hover_text": "30. Tag der Deutschen Einheit", "share_text": "30. Tag der Deutschen Einheit #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "German Unity Day", "share_text": "Happy 30th Anniversary of German Unity Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2020-japan", "title": "Mid Autumn Festival 2020 (Japan)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/mid-autumn-festival-2020-japan-6753651837108792-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9Hzv4A8XFEoKhT3e1LDP7kXTx6mGCvp3je52vG0bMgSjHH67tPAq766jL-6MaGQbnENiFStzk63Ss-cK-BT76K4TmibySOcj8QdVsayK", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/mid-autumn-festival-2020-japan-6753651837108792-2x.png", "high_res_width": 792, "high_res_height": 350, "run_date_array": [2020, 10, 1], "translations": {"en": {"query": "Mid Autumn Festival", "hover_text": "Mid Autumn Festival 2020", "share_text": "Happy Mid Autumn Festival 2020! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708 2020", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708 2020 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mid Autumn Festival", "share_text": "Happy Mid Autumn Festival 2020! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "thanksgiving", "share_text": "Thanksgiving 2007 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 726009, "id": null, "name": "doodle-4-google-2007-uk-by-claire-rammelkamp", "title": "Doodle 4 Google 2007 -  UK by Claire Rammelkamp", "url": "//www.google.com/logos/2007/uk_doodle4google07.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/uk_doodle4google07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 140, "run_date_array": [2007, 11, 21], "countries": ["United Kingdom"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Earth", "Globe", "Nature", "Wind Mill", "Environment", "Doodle 4 Google", "D4G"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 140, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "veterans-day-2007", "title": "Veterans Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/veterans07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Cplmh8TXjEP9V-9fUPDlv_j3WpxP52WOhPMA4Qy0_KN6lcwKVRWzWgOYovHh1oa-DfxT0rTZRSOtp7vKOxIIBpZfgf4802ifh7hhSX4L=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "veterans day", "hover_text": "Veterans Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "thanksgiving-2007", "title": "Thanksgiving 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/thanksgiving07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2007, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "thanksgiving", "hover_text": "Happy Thanksgiving", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "loy-krathong-festival-2010", "title": "Loy Krathong Festival 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/loykrathong10-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/loykrathong10-hp.jpg", "high_res_width": 384, "high_res_height": 149, "run_date_array": [2010, 11, 21], "translations": {"th": {"query": "\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07", "hover_text": "\u0e23\u0e33\u0e27\u0e07\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07  \u0e1a\u0e38\u0e0d\u0e08\u0e30\u0e2a\u0e48\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e40\u0e23\u0e32\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e43\u0e08", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Loy Krathong Festival 2010", "share_text": "Loy Krathong Festival 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "chile-presidential-elections-2021", "title": "Chile Presidential Elections 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/chile-presidential-elections-2021-6753651837109125.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mEI6AwHQVLiJryuMrHttKtkKdf_vSuQmHtpfxHfqmisq6HrFonbGya1uvm137l8ZGPqCJW2JtTe42p3DqjlqkEW2z9F5f9LgHNydxZErNGfsogU9b_343A", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/chile-presidential-elections-2021-6753651837109125-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 21], "translations": {"en": {"query": "Chile Presidential Elections 2021", "hover_text": "Chile Presidential Elections 2021", "share_text": "Chile Presidential Elections 2021 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elecci\u00f3n presidencial de Chile de 2021", "hover_text": "Elecci\u00f3n presidencial de Chile de 2021", "share_text": "Elecci\u00f3n presidencial de Chile de 2021 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Elecciones presidenciales en Chile 2021", "hover_text": null, "share_text": "Elecciones presidenciales en Chile 2021 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Chile Presidential Elections 2021", "share_text": "Chile Presidential Elections 2021 #GoogleDoodle"}, {"name": "denmark-municipal-elections-2017", "title": "Denmark Municipal Elections 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/denmark-municipal-elections-2017-4928802382675968.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5MbU6tcRZjhDcxUh1LYKIbnxjkpRvUz03Lj9IJFk9cxNHUFzNuLju1gVcrN3WSQgdV3RVS7V3vwkW9v52Ww54F1Exzwz8fQGtx_CcDtA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/denmark-municipal-elections-2017-4928802382675968-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 11, 21], "translations": {"en": {"query": "Denmark local elections 2017", "hover_text": "Denmark Municipal Elections 2017", "share_text": "Denmark Municipal Elections 2017 #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Regional- og kommunalvalg", "hover_text": "Husk at stemme til regional- og kommunalvalget!", "share_text": "Husk at stemme til regional- og kommunalvalget! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Denmark local elections 2017", "share_text": "Denmark Municipal Elections 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-matilde-hidalgo-de-procel", "title": "Celebrating Matilde Hidalgo de Procel", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-matilde-hidalgo-de-procel-6324521433825280-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/q2f1S7DfCoq95G_wQIJvd9EqieZ8RSUoDx0PId_NY3fA4hawKSLGJ4EG5IizsU4ZeirLxoKR69Mu33lgiRx1SEt2X6-U9eCmbHtTXbVp", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-matilde-hidalgo-de-procel-6324521433825280-2x.jpg", "high_res_width": 885, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 21], "translations": {"en": {"query": "Matilde Hidalgo de Procel", "hover_text": "Celebrating Matilde Hidalgo de Procel", "share_text": "Celebrating Matilde Hidalgo de Procel! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Matilde Hidalgo de Procel", "hover_text": "Celebrating Matilde Hidalgo de Procel", "share_text": "Celebrating Matilde Hidalgo de Procel! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Matilde Hidalgo de Procel", "hover_text": "Matilde Hidalgo de Procel \u00e1 ceili\u00faradh", "share_text": "Matilde Hidalgo de Procel \u00e1 ceili\u00faradh! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Matilde Hidalgo de Procel", "hover_text": "In onore di Matilde Hidalgo de Procel", "share_text": "In onore di Matilde Hidalgo de Procel #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Matilde Hidalgo de Pr\u00f3cel", "hover_text": "Celebrando a Matilde Hidalgo de Pr\u00f3cel", "share_text": "Celebrando a Matilde Hidalgo de Pr\u00f3cel #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Matilde Hidalgo de Procel", "hover_text": "Homenaje a Matilde Hidalgo de Procel", "share_text": "Homenaje a Matilde Hidalgo de Procel #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Matilde Hidalgo de Procel", "share_text": "Celebrating Matilde Hidalgo de Procel! #GoogleDoodle"}, {"name": "rene-magrittes-110th-birthday-courtesy-of-succession-rene-magritte-ars-ny", "title": "Ren\u00e9 Magritte's 110th Birthday - Courtesy of Succession Ren\u00e9 Magritte  / ARS, NY", "url": "//www.google.com/logos/2008/magritte08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DyHImphiWrI82YorEXBoQYfYj5bKhl7GLnUaAQxpsPXUGsQA2r_LLclSJZeV2LQLhTv___Tdd6jQsWYXiZONRMbvdFlBlqOyZT6WK-UFSA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 11, 21], "translations": {"en": {"query": "magritte", "hover_text": "Ren\u00e9 Magritte's 110th Birthday - Courtesy of Succession Ren\u00e9 Magritte  / ARS, NY", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0631\u064a\u0646\u064a\u0647 \u0645\u0627\u062c\u0631\u064a\u062a", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u0631\u0648\u0631 110 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0631\u064a\u0646\u064a\u0647 \u0645\u0627\u062c\u0631\u064a\u062a", "share_text": ""}, "bg": {"query": "magritte", "hover_text": "110-\u0442\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0420\u0435\u043d\u0435 \u041c\u0430\u0433\u0440\u0438\u0442", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "magritte", "hover_text": "Ren\u00e9 Magritte 110\u6b72\u8a95\u8fb0\u7d00\u5ff5", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u96f7\u5c3c\u9a6c\u683c\u5229\u7279\u7684\u751f\u65e5", "hover_text": "\u96f7\u5c3c\u9a6c\u683c\u5229\u7279", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Ren\u00e9 Magritte", "hover_text": "110. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ren\u00e9ho Magritta", "share_text": ""}, "da": {"query": "Ren\u00e9 Magritte", "hover_text": "110\u00ba aniversario del nacimiento de Ren\u00e9 Magritte", "share_text": ""}, "nl": {"query": "magritte", "hover_text": "Ren\u00e9 Magritte's 110e geboortedag", "share_text": ""}, "fr": {"query": "magritte", "hover_text": "110\u00e8me anniversaire de la naissance de Ren\u00e9 Magritte", "share_text": ""}, "de": {"query": "Ren\u00e9 Magritte", "hover_text": "110. Geburtstag von Ren\u00e9 Magritte", "share_text": ""}, "el": {"query": "magritte", "hover_text": "\u03a1\u03b5\u03bd\u03ad \u039c\u03b1\u03b3\u03ba\u03c1\u03af\u03c4 - 110 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5", "share_text": ""}, "iw": {"query": "", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 110 \u05dc\u05e8\u05e0\u05d4 \u05de\u05d2\u05e8\u05d9\u05d8", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Ren\u00e9 Magritte", "hover_text": "Ren\u00e9 Magritte 110. sz\u00fclet\u00e9snapja", "share_text": ""}, "it": {"query": "Ren\u00e9 Magritte", "hover_text": "110\u00b0 anniversario della nascita di Ren\u00e9 Magritte", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30eb\u30cd\u30fb\u30de\u30b0\u30ea\u30c3\u30c8", "hover_text": "\u30eb\u30cd\u30fb\u30de\u30b0\u30ea\u30c3\u30c8\u751f\u8a95110\u5468\u5e74", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ub9c8\uadf8\ub9ac\ud2b8", "hover_text": "\ub974\ub124 \ub9c8\uadf8\ub9ac\ud2b8 \ud0c4\uc0dd 110\uc8fc\ub144", "share_text": ""}, "lv": {"query": "magritte", "hover_text": "Ren\u0113 Magritam 110. dzim\u0161anas diena", "share_text": ""}, "lt": {"query": "magritte", "hover_text": "Ren\u00e9 Magritte'o 110-osios metin\u0117s", "share_text": ""}, "pl": {"query": "magritte", "hover_text": "110 urodziny Ren\u00e9 Magritte", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "magritte", "hover_text": "110\u00b0 anivers\u00e1rio de Ren\u00e9 Magritte", "share_text": ""}, "ro": {"query": "ren\u00e9 magritte", "hover_text": "110 ani de la na\u015fterea lui Ren\u00e9 Magritte", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0420\u0435\u043d\u0435 \u041c\u0430\u0433\u0440\u0438\u0442\u0442", "hover_text": "110 \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0420\u0435\u043d\u0435 \u041c\u0430\u0433\u0440\u0438\u0442\u0442\u0430", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0420\u0435\u043d\u0435 \u041c\u0430\u0440\u0433\u0438\u0442", "hover_text": "110 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0420\u0435\u043d\u0435\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0433\u0438\u0442\u0430", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Ren\u00e9 Magritte", "hover_text": "110. v\u00fdro\u010die narodenia Ren\u00e9ho Magritta", "share_text": ""}, "sl": {"query": "ren\u00e9 magritte", "hover_text": "110. rojstni dan Ren\u00e9 Magritte", "share_text": ""}, "es": {"query": "magritte", "hover_text": "110 aniversario del nacimiento de Ren\u00e9 Magritte", "share_text": ""}, "sv": {"query": "magritte", "hover_text": "Ren\u00e9 Magrittes 110:e f\u00f6delsedag", "share_text": ""}, "th": {"query": "magritte", "hover_text": "\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e1b\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48 110 \u0e02\u0e2d\u0e07 Ren\u00e9 Magritte", "share_text": ""}, "tr": {"query": "magritte", "hover_text": "Ren\u00e9 Magritte'in 110. do\u011fum g\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "uk": {"query": "magritte", "hover_text": "110-\u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0420\u0435\u043d\u0435 \u041c\u0430\u0491\u0440\u0456\u0442\u0430", "share_text": ""}, "vi": {"query": "magritte", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 110 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Ren\u00e9 Magritte", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "magritte", "share_text": "Ren\u00e9 Magritte's 110th Birthday - Courtesy of Succession Ren\u00e9 Magritte  / ARS, NY #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "lunar-new-year-2020-multiple-countries", "title": "Lunar New Year 2020 (Multiple Countries)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/lunar-new-year-2020-multiple-countries-6753651837108273.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/f4uEBoufU4XwHq6lYQR9n1O7BDTnLQaqZV_Q82yXtot3mGfsO6OdgJWaQXc5HBpNK3t0IKMF0IDblthvvHgXXSoANKdRW22PaSd_-iNO3g", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/lunar-new-year-2020-multiple-countries-6753651837108273-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 1, 25], "translations": {"en": {"query": "Lunar New Year", "hover_text": "Lunar New Year 2020", "share_text": "Happy Lunar New Year 2020! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u0443\u043d\u043d\u0430 \u041d\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430", "hover_text": "\u041b\u0443\u043d\u043d\u0430 \u041d\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 2020 \u0433.", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0430 \u041b\u0443\u043d\u043d\u0430 \u041d\u043e\u0432\u0430 2020 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u8fb2\u66c6\u65b0\u5e74", "hover_text": "2020 \u8fb2\u66c6\u65b0\u5e74", "share_text": "\u8fb2\u66c6\u65b0\u5e74\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u8fb2\u66c6\u65b0\u5e74", "hover_text": "\u9f20\u5e74\u65b0\u5e74", "share_text": "\u9f20\u5e74\u65b0\u5e74\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u8282", "hover_text": "2020 \u6625\u8282", "share_text": "2020 \u6625\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Mond-Neujahr, Fr\u00fchlingsfest\u00a02020", "hover_text": "Mond-Neujahr\u00a02020", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Mond-Neujahr", "hover_text": "Mond-Neujahr\u00a02020", "share_text": "Alles Gute zum Mond-Neujahr\u00a02020! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Mond-Neujahr, Fr\u00fchlingsfest 2020", "hover_text": "Mond-Neujahr 2020", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Naujieji metai pagal M\u0117nulio kalendori\u0173", "hover_text": "Naujieji metai pagal M\u0117nulio kalendori\u0173", "share_text": "Naujieji metai pagal M\u0117nulio kalendori\u0173! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Tahun Baru Qamari", "hover_text": "Tahun Baru Qamari 2020", "share_text": "Selamat Tahun Baharu Qamari 2020! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Mond-Neujahr, Fr\u00fchlingsfest 2020", "hover_text": "Mond-Neujahr 2020", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "M\u00e5nny\u00e5ret, kinesiska ny\u00e5ret", "hover_text": "M\u00e5nny\u00e5ret 2020", "share_text": "Vi firar m\u00e5nny\u00e5ret 2020 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bae\u0bcb\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bcd-\u0ba8\u0bbf\u0baf\u0bc2\u0b9c\u0bbe\u0bb0\u0bcd, \u0b83\u0baa\u0bcd\u0bb0\u0bbe\u0bb9\u0bcd\u0bb2\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0bb8\u0bcd\u0b83\u0baa\u0bc6\u0bb8\u0bcd\u0b9f\u0bcd 2020", "hover_text": "\u0bae\u0bcb\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bcd-\u0ba8\u0bbf\u0baf\u0bc2\u0b9c\u0bbe\u0bb0\u0bcd 2020", "share_text": "\u0bae\u0bcb\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bcd-\u0ba8\u0bbf\u0baf\u0bc2\u0b9c\u0bbe\u0bb0\u0bcd 2020! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e15\u0e23\u0e38\u0e29\u0e08\u0e35\u0e19", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e15\u0e23\u0e38\u0e29\u0e08\u0e35\u0e19\u0e1b\u0e35 2020", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e15\u0e23\u0e38\u0e29\u0e08\u0e35\u0e19\u0e1b\u0e35 2020 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lunar New Year", "share_text": "Happy Lunar New Year 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "martin-luther-king-jr-day-2020", "title": "Martin Luther King Jr. Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/martin-luther-king-jr-day-2020-6753651837108263.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/x9h0ohBdumzTFcVAGkAo1u70FgjOdHjWENnNPG5DtTl7Yfv7Brol2qxKqUIjIA4hUhoENU2JsY04bjSZf2wqjLsVZygnCTpCmLNZAo25-w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/martin-luther-king-jr-day-2020-6753651837108263-2x.png", "high_res_width": 1102, "high_res_height": 450, "run_date_array": [2020, 1, 20], "translations": {"en": {"query": "Martin Luther King Jr. Day", "hover_text": "Martin Luther King Jr. Day 2020", "share_text": "Happy Martin Luther King Jr. Day 2020! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u9a6c\u4e01\u00b7\u8def\u5fb7\u00b7\u91d1", "hover_text": "\u9a6c\u4e01\u00b7\u8def\u5fb7\u00b7\u91d1\u7eaa\u5ff5\u65e5", "share_text": "\u9a6c\u4e01\u00b7\u8def\u5fb7\u00b7\u91d1\u7eaa\u5ff5\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de Martin Luther King Jr.", "hover_text": "D\u00eda de Martin Luther King Jr. 2020", "share_text": "D\u00eda de Martin Luther King Jr. 2020 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de Martin Luther King Jr.", "hover_text": "D\u00eda de Martin Luther King Jr. 2020", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de Martin Luther King Jr. 2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Martin Luther King Jr. Day", "share_text": "Happy Martin Luther King Jr. Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2020-venezuela", "title": "Teachers' Day 2020 (Venezuela)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-venezuela-6753651837108260-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Drxc4o7ZsdrJvxAyZgGvI4W2mdDTe828h5sELONQA5ev66vwoDnc9BcFfb6WKsnD4o_IYl5N_5JqKgpTpd8-w-wQwerwym1g9f42yBg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-venezuela-6753651837108260-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2020, 1, 15], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2020", "share_text": "Happy Teachers' Day 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2020! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "Doodle 4 Google 2007 -  UK by Claire Rammelkamp", "share_text": "Doodle 4 Google 2007 -  UK by Claire Rammelkamp #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 473392, "id": null, "name": "veterans-day-2007", "title": "Veterans Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/veterans07.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Cplmh8TXjEP9V-9fUPDlv_j3WpxP52WOhPMA4Qy0_KN6lcwKVRWzWgOYovHh1oa-DfxT0rTZRSOtp7vKOxIIBpZfgf4802ifh7hhSX4L=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 11, 11], "countries": ["United States"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Soldier Helmets", "National Holiday"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "veterans day", "hover_text": "Veterans Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "melbourne-cup-2007", "title": "Melbourne Cup 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/melbourne_cup07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PZ1RYbKppa2oyLRR0z97gmmY8VkX_ItE8MivGWoM6o0-lgpGT0nThazcpx_d4maoQ-v8iNw6Kzd9jVEM5lUTYQqkxcAQHFu0ZSVIOAg8vA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 11, 6], "translations": {"en": {"query": "melbourne cup", "hover_text": "Melbourne Cup", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "doodle-4-google-2007-uk-by-claire-rammelkamp", "title": "Doodle 4 Google 2007 -  UK by Claire Rammelkamp ", "url": "//www.google.com/logos/2007/uk_doodle4google07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/uk_doodle4google07.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 140, "run_date_array": [2007, 11, 21], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "veterans-day-2008", "title": "Veterans Day 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/veteransday2008.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xX_Ynt9zP5f6IljqEn7VUAalMitvdr24Bw5GZXSHv8q8h1qkDcXscEIw2meIsfZGI7bVvcuSxpeq_KNAvDrCutOV2oBSKu9XjZbgVXXR=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "veteran's day 2008", "hover_text": "Veteran's Day 2008", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "veteran's day 2008", "share_text": "Veterans Day 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-independence-day-2014", "title": "Poland Independence Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/poland-independence-day-2014-5648533696806912-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Faswfn_0lduDXUSvJIdp3hXqi_3fDBX56rlQdGXRNzdHjxrNiNtaJBi9NIt04-6J6stMU5_5qtCL89pSETHkWCwGkazyKnPnnx1DPNRn", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SI4vrogthU0s9iJU8oN0YUpHS8U-_qbIIDue-HzJAkWqkX7lkJ4xffhe_fGlvd-aHVoay0-y87GHL1SyEUuCiEReD_lVlcNsfNFZAk4=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 11, 11], "translations": {"pl": {"query": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland Independence Day 2014", "share_text": "Poland Independence Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-independence-day", "title": "Poland Independence Day", "url": "//www.google.com/logos/2011/polish_ind11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/t4-LaSKjUHoA59EL6yA94a4s780DN_tw9gqHAdjSWYl1nytxxRes_i0PLRFFfpm1TpidU9kO6ZAOitbFU0mkQpdNBeUkixgcQXLKxqEK=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 11, 11], "translations": {"pl": {"query": "\u015bwi\u0119to niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland Independence Day", "share_text": "Poland Independence Day #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-national-day-2016", "title": "Poland National Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/poland-national-day-2016-4794393929187328.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/v9LHXbTRKWWSuQogB7fgKuJceI1bc3AoDHeEJ8m0vTLItfYX8w9SZ0HsyFJG5wGyyKtchiFNPTUiT_43J2YITYemP3o_O2NxldGc6Jrv", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/poland-national-day-2016-4794393929187328-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 11, 11], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "share_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland National Day 2016", "share_text": "Poland National Day 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "miriam-tlalis-85th-birthday", "title": "Miriam Tlali\u2019s 85th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/miriam-tlalis-85th-birthday-5099732341882880-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MWs9D7XkhqqAKq6OgE_qwDHAL3Mh8CRRgEXk5fAQGllpVKUJ7clL8NMYBTLE-X_I_IlehHUqnL7MKcdokPeFlSj7KqzyyRi19C62xCk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/miriam-tlalis-85th-birthday-5099732341882880-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Miriam Tlali", "hover_text": "Miriam Tlali\u2019s 85th birthday", "share_text": "Miriam Tlali\u2019s 85th birthday! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Miriam Tlali", "share_text": "Miriam Tlali\u2019s 85th birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2014", "title": "Veterans Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/veterans-day-2014-5688068602331136.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OSbbA87-L7ROCXwHD11HkQ-GksCfBhFBhsXxuZNg2Smz_QB1wXTMbl4-0lvLIhf8cUFjsG1_R2Fo1xR_Gq3oMeavyYGv-Jp2FVnBwDY", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/m3R0kYaScxKd2PVcJBupuB-399ev98YpkwRgyIfBfhNW1VoambNFxLAxCHyMEZ1I1uKe0cUrwMMyYNvGMoqu0rkWCgOD2TAWRXnLqzaKEQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day 2014", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Veterans Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2009", "title": "Veterans Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/veteransday09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SBztSdvjoYHf-Ty_5tNWXV3Z_ZV-sUIw-EFUoKFiAHfoIoPtIG2OKJ4I9qBP1_NtY6BC9w4ehAkQvVXUuAlMV4nlT6qB6Ftv4dBVPLUl=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Veterans Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-independence-day-2015", "title": "Poland Independence Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/poland-independence-day-2015-6280328649900032.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/37dJ8YAp5pucD2Br84C0IwhqI4eGGzowoEdEJTe_AtpDFWlufAcYgB0YGjF8-vXgIStLUVpT5f652J2b2RWof1IKNEIz5s4KBi9PswQxcw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/poland-independence-day-2015-6280328649900032-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 11, 11], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "share_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland Independence Day 2015", "share_text": "Poland Independence Day 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-independence-day-2018", "title": "Poland Independence Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/poland-independence-day-2018-4924131932897280-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IlDMsPIMHr1wq99H0Sf4O7JsIjF_wd2-pnVxYSTNfVYjg07DVOzyAuGDIBrc8XybN_ImCCMHafgkZRbOmXTgu9m2Q9kHBJKbPaLoxhf3", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/poland-independence-day-2018-4924131932897280-2x.jpg", "high_res_width": 1007, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Poland National Day", "hover_text": "Poland National Day 2018", "share_text": "Happy National Day, Poland! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci 2018", "share_text": "\u015awi\u0119tujemy 100. rocznic\u0119 odzyskania niepodleg\u0142o\u015bci #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland National Day", "share_text": "Happy National Day, Poland! #GoogleDoodle"}, {"name": "angola-independence-day-2015", "title": "Angola Independence Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/angola-independence-day-2015-5716691585597440-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5KpMAjWrw0orWHwT2Nijq49lCQBayoSy6F5ztHsxoG9MIHAtTU61AobgVJKkaCJ6qAOuVortC5bEb0PCv6nhIkSlnpq5Vy3CNf6qaXNR", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/angola-independence-day-2015-5716691585597440-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Happy Independence Day Angola", "share_text": "Angola Independence Day"}, "pt-PT": {"query": "Dia da Independ\u00eancia de Angola", "hover_text": "Feliz Dia da Independ\u00eancia de Angola!", "share_text": "Feliz Dia da Independ\u00eancia de Angola! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Angola Independence Day 2015", "share_text": "Angola Independence Day"}, {"name": "remembrance-day-2003", "title": "Remembrance Day 2003", "url": "//www.google.com/logos/2003/poppy03.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2003/poppy03.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2003, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "remembrance day", "hover_text": "Remembrance Day 2003", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "remembrance day", "share_text": "Remembrance Day 2003 #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2019", "title": "Veterans Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/veterans-day-2019-4689153982726144-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_gBWz5F2Mc06yGYOtcktNhj1UVVn1KoxqciLekqyge1hCPqS1x-49UMoYTUu8mZhnbrcVwwVSBhRe21_YzT72SdL-hbw144XqRqMJuck", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/veterans-day-2019-4689153982726144-2x.png", "high_res_width": 857, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day 2019", "share_text": "Veterans Day 2019 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u8001\u5175\u8282", "hover_text": "2019 \u8001\u5175\u8282", "share_text": "2019 \u8001\u5175\u8282  #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de los Veteranos", "hover_text": "D\u00eda de los Veteranos\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de los Veteranos\u00a02019 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de los Veteranos", "hover_text": "D\u00eda de los Veteranos\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de los Veteranos\u00a02019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Veterans Day 2019 #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-independence-day-2013", "title": "Poland Independence Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/poland-independence-day-2013-5741031244955648-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RmIxdcQA0UOwqmahVnaDqoMSf7hcz9PZdPK5F6heUBf7OVj4KOs77AFDkJgoo-sYffx2ivP5ogDYW013trEFZXX5IShphELNH68qV9A", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MoU6KUdP9WdCnyt4mf_YjfI6hqSXt8RJ3s5nPzWf_CcAyS_eEq1uN1n7umoQj3FZZim4UrdtI-TolMTsDhiLk54F6cxOlxodRB7LJ1Nm=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 11, 11], "translations": {"pl": {"query": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland Independence Day 2013", "share_text": "Poland Independence Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "roberto-mattas-101st-birthday", "title": "Roberto Matta's 101st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2012/roberto-matta-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0x0aDoSUOPci3kddkwKyxFvRCKGTpPQ5irCof1TJXhrdIFnERw5hS2po0VovpRi10NYfjyNqPZ8ikyLIiq2k7EO5RjN8PsmGlCRxNiw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 11, 11], "translations": {"es-419": {"query": "Roberto Matta", "hover_text": "101\u00ba Aniversario del nacimiento de Roberto Matta", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Roberto Matta's 101st Birthday", "share_text": "Roberto Matta's 101st Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "christy-essien-igbokwes-58th-birthday", "title": "Christy Essien Igbokwe\u2019s 58th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/christy-essien-igbokwes-58th-birthday-4646625505968128-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rtjVe0RG_kVTitM3E7z-m9s0C9p0whJB0Kg1R0WUguoPB21WuSsYwfdyqHtGfsNjrltFk8bED2mB3sdfgL9cE3-VAjUhqyWXLz5sPA8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/christy-essien-igbokwes-58th-birthday-4646625505968128-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Christy Essien Igbokwe", "hover_text": "Christy Essien Igbokwe\u2019s 58th birthday", "share_text": "Celebrating Christy Essien Igbokwe\u2019s 58th birthday! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Christy Essien Igbokwe", "share_text": "Celebrating Christy Essien Igbokwe\u2019s 58th birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "debora-arangos-114th-birthday", "title": "D\u00e9bora Arango's 114th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/debora-arangos-114th-birthday-6753651837109130-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Zu9OzqQh3NL2R5anL7g-aaomcNGW7Y-hqgxUzZizvDGSPc6fhrhldjBQHaGYP0ySj_ptDCo5LK66kCmmQN181F-56tOxFi_vJ_sKup_Z6VU5li6nZUyrvzs", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/debora-arangos-114th-birthday-6753651837109130-2x.png", "high_res_width": 981, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2021, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "D\u00e9bora Arango", "hover_text": "D\u00e9bora Arango's 114th Birthday", "share_text": "D\u00e9bora Arango's 114th Birthday! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00e9bora Arango", "hover_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de D\u00e9bora Arango", "share_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de D\u00e9bora Arango #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00e9bora Arango", "hover_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de D\u00e9bora Arango", "share_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de D\u00e9bora Arango #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00e9bora Arango", "share_text": "D\u00e9bora Arango's 114th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2021", "title": "Veterans Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/veterans-day-2021-6753651837109132.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uG09-bXeLC3bHQz-xEuH5wx9auHlmZPK5ROZd3Yb49-VMkh6XlBfR5SY71nmnRkkcwoHPsumkKhkvBWId164Nr22MM_WKxMWhCJ_Q7dMQVOnY08goM8Aiw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/veterans-day-2021-6753651837109132.2-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2021, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day 2021", "share_text": "Veterans Day 2021 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u8001\u5175\u8282 ", "hover_text": "\u8001\u5175\u8282 2021", "share_text": "\u8001\u5175\u8282 2021 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de los Veteranos", "hover_text": "D\u00eda de los Veteranos 2021", "share_text": "D\u00eda de los Veteranos 2021 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de los Veteranos", "hover_text": "D\u00eda de los Veteranos 2021", "share_text": "D\u00eda de los Veteranos 2021 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Veterans Day 2021 #GoogleDoodle"}, {"name": "polish-independence-day-2009", "title": "Polish Independence Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/polishind09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TgqBerVIFYCPWgKeqh7W8CMGM3HoyRzGRnZM1gdCjovSjRtZNbDcWUrt1S72FcglVgM2_wSvFNSD-q7k1qaVOQrS0918zSko378Il_xo=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 11, 11], "translations": {"pl": {"query": "\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Polish Independence Day 2009", "share_text": "Polish Independence Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-independence-day-2020", "title": "Poland Independence Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/poland-independence-day-2020-6753651837108608-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Hzs3xCG0xhfWhGp_c1GnCtvXw3D2bdos3urJayF6rcAfBCiijgrXcUM-vu_ugKEIR7mF36CNVS5FmlKgJM3_kwUws1ZZgkM-5PYE68g", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/poland-independence-day-2020-6753651837108608-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Poland Independence Day", "hover_text": "Poland Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Poland! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci Polski", "hover_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci Polski 2020", "share_text": "Polska obchodzi Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Poland! #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2017", "title": "Veterans Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/veterans-day-2017-5171750613549056-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/40WUMkFRObF2-foFhzbXxwG3EZdbyUlW6YAJS_Hm0kPgSfvFe-bLsKkM_XkkeWVEtFWgO-Nw3u1tpL-ZRM1s6eyzudNXLFWn1Hd7oUeH", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/veterans-day-2017-5171750613549056-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day 2017", "share_text": "Honoring our veterans #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de los Veteranos", "hover_text": "D\u00eda de los Veteranos 2017", "share_text": "Honrando a nuestros Veteranos #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de los Veteranos", "hover_text": "D\u00eda de los Veteranos 2017", "share_text": "Honrando a nuestros Veteranos #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Honoring our veterans #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-independence-day-2017", "title": "Poland Independence Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/poland-national-day-2017-5707047151599616-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ushkONpEH49xjS7WOfWWMqOefXxF9UD3r7uwNQ-_8OmHaVaetACTzLSB__WJcGHkvlRDC6ay-NeHEQqwJPy--g4H4VaNSw6afGHvShku5w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/poland-national-day-2017-5707047151599616-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Poland Independence Day ", "hover_text": "Poland Independence Day 2017", "share_text": "Happy Independence Day, Poland! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "share_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland Independence Day ", "share_text": "Happy Independence Day, Poland! #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2016", "title": "Veterans Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/veterans-day-2016-6213878699524096-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Oovzohf14Ns8OF51bme8HV0UNxKY-G6YbsB9KiM2QXqnppUQPNrcWaWJx1lxCUhGffdESG8XePCaBisu85xXXt0lxKt7TDr9-B4omE7j", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/veterans-day-2016-6213878699524096-hp2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day 2016", "share_text": "Honoring our veterans #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": " Veterans Day 2016", "hover_text": "\u8001\u5175\u7eaa\u5ff5\u65e5", "share_text": "\u8001\u5175\u7eaa\u5ff5\u65e5 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Honoring our veterans #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2013", "title": "Veterans Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/veterans-day-2013-5771317206843392-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7nKXb4ztNdvp3XyLRI5udBeUZmN39iuVRH6ER2UnCTmR68nhg28WAjiiQYj88FlOu07AWmNijpprmwUaEeTWRyzGK3gz7igN6Nq0yD1tcg", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/UL_Kgb4m4v6kjaqmvMojuYEsCI8lMNOf82Qtx3A-V1E38rVNyhBoRcNWEBH2HIhb-KeJD_7o407KZgRVCBfUATFjxo67tSsb5BsH3OOn=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day 2013", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Veterans Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "kemal-sunals-70th-birthday", "title": "Kemal Sunal's 70th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/kemal-sunals-70th-birthday-6514540569165824-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/d020rEk5V69ovWdz_WoxB2EGOKpRSS2n0Ve6g3-db3aCxaml4v6ENeSKK_7yjsmnPKN48ddmLlCmM5e4CArVPWUuWcB0ilBXLUrxEqES", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/j4SKb5i9-0Udi8jdOhbV_rt1HTWn8kaM8HyUkuzn_FGUQDtMcQjd7UlO3CokgU_PvarvH2q-nSCpaNNu5j_dyUhPRctVpNoWZkC2-d5a=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 11, 11], "translations": {"tr": {"query": "Kemal Sunal", "hover_text": "Kemal Sunal'\u0131n 70. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Kemal Sunal's 70th Birthday", "share_text": "Kemal Sunal's 70th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018-estonia-norway", "title": "Father's Day 2018 (Estonia, Norway)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-estonia-norway-5766574735622144-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7GTofmPZcF5hCZrkG6i1cMhaCOlmSNDdSTlxxhLhT93eIhwJX7pErQt1RyXf6zZbZogjw00G4ppqUhAScO7Np9Fghqq7ZN3cduN_n7gz", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-estonia-norway-5766574735622144-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 11], "translations": {"en": {"query": " Father's Day ", "hover_text": " Father's Day 2018", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Isadep\u00e4ev", "hover_text": "Ilusat isadep\u00e4eva!", "share_text": "Ilusat isadep\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "farsdag", "hover_text": "I dag feirer vi alle fedre!", "share_text": "I dag feirer vi alle fedre! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u0446\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u0446\u0430 - 2018", "share_text": "\u0421\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u043e\u0433\u043e \u0434\u043d\u044f \u043e\u0442\u0446\u0430 - 2018!#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": " Father's Day ", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2015", "title": "Veterans Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/veterans-day-2015-5639245909721088-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/F4iCobZr5jZN8tdx5iLAzooC3nFO884sISirByrHYAb40NGb3NfnKOhxN8KHXB8rrEuBT7CpQzBJy86ZQs-pfdo1437GeHF3L9TLGN8q", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/veterans-day-2015-5639245909721088-hp2x.jpg", "high_res_width": 1100, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2015, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day 2015 Doodle", "share_text": "Today we honor our veterans. #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Today we honor our veterans. #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-independence-day-2019", "title": "Poland Independence Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/poland-independence-day-2019-5475119307685888-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/b310okDH46yQ0fhoUUFtLUjz9nam-fdWFPGEB1hn0DZhhQqxvtchcGXVN9BwHyYCR2PUB0DCGzk7ixV207XNTHx7k-9XSa5YtuNiIxjS", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/poland-independence-day-2019-5475119307685888-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Poland Independence Day", "hover_text": "Poland Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Poland! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "share_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Poland! #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-independence-day-2021", "title": "Poland Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/poland-national-day-2021-6753651837109131-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qnXYVp2ig3gSj5j3-T7GcOykmdsqbFFqKEr1aysJ8kSBgNABVX8NpdkK8aJXPErHW3FUQ0QwIwnbC0zl2fOpGxHKSmfln8xsEtSTuI2PQFbJcdvpcuGo2w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/poland-national-day-2021-6753651837109131-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Poland Independence Day", "hover_text": "Poland Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Poland! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci Polski", "hover_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci Polski 2021", "share_text": "Polska obchodzi Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Poland! #GoogleDoodle"}, {"name": "remembrance-day-2006", "title": "Remembrance Day 2006", "url": "//www.google.com/logos/2006/poppy06.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2006/poppy06.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2006, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "remembrance day", "hover_text": "Remembrance Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "remembrance day", "hover_text": "Remembrance Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "remembrance day", "share_text": "Remembrance Day 2006 #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2020", "title": "Veterans Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/veterans-day-2020-6753651837108731-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o4AUb3vaXosz_SPJOp-R3vJTLt8noScpz07TX4f3dRA-9jQe7EwmVqslREwwk2s11DA4Iu2l96VQ2EOwI0HClWUknBmNGdtIm1fBPEDsqA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/veterans-day-2020-6753651837108731-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2020, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day 2020", "share_text": "Veterans Day 2020 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de los Veteranos 2020", "hover_text": "D\u00eda de los Veteranos 2020", "share_text": "D\u00eda de los Veteranos 2020 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de los Veteranos 2020", "hover_text": "D\u00eda de los Veteranos\u00a02020", "share_text": "D\u00eda de los Veteranos\u00a02020 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Veterans Day 2020 #GoogleDoodle"}, {"name": "armistice-day-2001", "title": "Armistice Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/fr_armistice.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/fr_armistice.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2001, 11, 11], "translations": {"fr": {"query": "", "hover_text": "Armistice Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Armistice Day 2001", "share_text": "Armistice Day 2001 #GoogleDoodle"}, {"name": "magusto-2011", "title": "Magusto 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/magusto-2011-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SvGhDClzLw5HgvEZKk7a28mUc50lsCkkaSiYxI0BdQY7E06JJ30SbPmE6oqh_szs0TWt8bJJbpmqhdgjfAJOipB_Vrn68XpYu3z1pFH6=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 11, 11], "translations": {"pt-PT": {"query": "Dia de S\u00e3o Martinho", "hover_text": "Feliz Dia de S\u00e3o Martinho", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Magusto 2011", "share_text": "Magusto 2011 #GoogleDoodle"}, {"name": "fyodor-dostoevskys-190th-birthday", "title": "Fyodor Dostoevsky's 190th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/dostoevsky-2011-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/47uU_O9zWEp6cegBTBhuURuv8VKJYOweuAXlSz9aIHGPY9hFYG16UtQwTjh0j02MJ74HHXGuriggMkrLhwmZO1ajzTRgHfczsY3INML_=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 11, 11], "translations": {"ru": {"query": "\u0424\u0435\u0434\u043e\u0440 \u0414\u043e\u0441\u0442\u043e\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439", "hover_text": "190 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0424\u0435\u0434\u043e\u0440\u0430 \u0414\u043e\u0441\u0442\u043e\u0435\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fyodor Dostoevsky's 190th Birthday", "share_text": "Fyodor Dostoevsky's 190th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2010", "title": "Veterans Day 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/veteransday2010-ps.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2010/veteransday2010-ps.jpg", "high_res_width": 384, "high_res_height": 145, "run_date_array": [2010, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day 2010", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Veterans Day 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "polish-independence-day-2010", "title": "Polish Independence Day 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/poland10-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jOO9mEZeI6n8BTBKfz4VLTl3q6mrWJNVMwlulGYMSRio9PfIklEX0JomZ35IMCQ7dy0BbvK65f1_Fx7ruML5HnUVLnU9EFfSHwhADCK3=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 11, 11], "translations": {"pl": {"query": "\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Polish Independence Day 2010", "share_text": "Polish Independence Day 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "remembrance-day-2009", "title": "Remembrance Day 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/poppy09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6mrzPoi4Rm5NX1iG_EpS5NCF-fHe3sPIJZ7Rs58LECJz46oYnNzkQRLt-npHsH9QrlSejVZJv80jd6NzNUY3MlNpPZX55YdLFqJvHbNk=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Remembrance Day", "hover_text": "Remembrance Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Remembrance Day", "share_text": "Remembrance Day 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2012", "title": "Veterans Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/vets_day-12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/M0EK2Oqd-uya8uJRKx6qz6gIE85vwL84i-z0HqT2SxExPkxPX_fKl3QIHpAZDOxw4oLSiiZ4W_s6gzOqz82OQxFQBB7pCKdHyVV9aIMcuQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day 2012", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Veterans Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "carlos-fuentes-85th-birthday", "title": "Carlos Fuentes' 85th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2013/carlos-fuentes-85th-birthday-5125579611308032-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2Oa4bfC-41wo-FLUvGNFdjv3ZfZE4McvokZUxgeWHvt6t4nCRBLGqejoTGiaWvWp9il-9cw3ACtTSFgeLxoeutzeQ1HRb4nAv06DvAqm", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/N17iYgLCX85UAj3xEKbM6Kt9SabtrkFMaKKLUTvgv-OAORsVF59nN9H47OGLnvioMwOP4pLKeFJC37b0Mb-cxdiqoaVpB36XbgIrdsKm=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 11, 11], "translations": {"es-419": {"query": "Carlos Fuentes", "hover_text": "85\u00ba aniversario del nacimiento de Carlos Fuentes", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Carlos Fuentes' 85th Birthday", "share_text": "Carlos Fuentes' 85th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "anasuya-sarabhais-132nd-birthday", "title": "Anasuya Sarabhai\u2019s 132nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/anasuya-sarabhais-132nd-birthday-6611823661940736.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/10d7n3MW1J6rGAoRSOpSMK78vACOMU1E527MrF3mPvaJkmMGJC271w3wz7d58fvAG9kL0JRwoBjfcGqTSoLjITwkUVp-YTdZz6kmccA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/anasuya-sarabhais-132nd-birthday-6611823661940736-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Anasuya Sarabhai", "hover_text": "Anasuya Sarabhai\u2019s 132nd Birthday", "share_text": "Anasuya Sarabhai\u2019s 132nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Anasuya Sarabhai", "share_text": "Anasuya Sarabhai\u2019s 132nd Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2011", "title": "Veterans Day 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/veterans_day-2011-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dBAcYVGe40U_ZTaSSfVhsIWnPqv2YLN2RX2YEQ8vnc_bOyu8ZEdtwbl_w_WRpdtbOnpvwZhqqxma99EuBVuPolvkD7BPnXS6gyvSbeL3=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day 2011", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Veterans Day 2011 #GoogleDoodle"}, {"name": "remembrance-day-2002", "title": "Remembrance Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/ukpoppy02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/ukpoppy02.gif", "high_res_width": 275, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2002, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "remembrance day", "hover_text": "Remembrance Day 2002", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "remembrance day", "share_text": "Remembrance Day 2002 #GoogleDoodle"}, {"name": "armistice-day-2002", "title": "Armistice Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/fr_armistice.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/fr_armistice.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 120, "run_date_array": [2002, 11, 11], "translations": {"fr": {"query": "", "hover_text": "11 novembre - jour de l'armistice", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Armistice Day 2002", "share_text": "Armistice Day 2002 #GoogleDoodle"}, {"name": "remembrance-day-2004", "title": "Remembrance Day 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/poppy04.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2004/poppy04.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2004, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Remembrance Day 2004", "share_text": ""}, "fr": {"query": "", "hover_text": "Remembrance Day 2004", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Remembrance Day 2004", "share_text": "Remembrance Day 2004 #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-independence-day-2012", "title": "Poland Independence Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/poland12_hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8OkEq9wbebH_m12INm2rAY2swSiZzQBtcwW016MeBgIndWVBU8ZaBR1na2gTU8kdIlXv4rU6ZegEfCYe3gbWmPcEucLY8O9yDy5iJ8s=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 11, 11], "translations": {"pl": {"query": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland Independence Day 2012", "share_text": "Poland Independence Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-independence-day-2008", "title": "Poland Independence Day 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/pl_independence08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8nNkZ_d90o_0rght79xJY-1TLJz8eq1AxHzIu1uWkjf2A0sxxElAzf6Pgr3V9s5YpVAwZ7kE83Y5fNekUP-nGLgmPQ7bBlBSxjq3AiQ2MQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 11, 11], "translations": {"pl": {"query": "\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland Independence Day 2008", "share_text": "Poland Independence Day 2008 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "the-geminid-meteor-shower-2018", "title": "The Geminid Meteor Shower 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/the-geminid-meteor-shower-2018-5112685963247616.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RH_lCk0F7rIX2lRZuMm-ywuHTxuHoKoi2wKMaUA1KeukHG70vuwl4jzpECbiYAnHZ-aLROLruCeDmMnITBQbavl281NH5yXnL9XqZy8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/the-geminid-meteor-shower-2018-5112685963247616.2-2xa.gif", "high_res_width": 600, "high_res_height": 259, "run_date_array": [2018, 12, 13], "translations": {"en": {"query": "Geminid Meteor Shower", "hover_text": "The Geminid Meteor Shower 2018", "share_text": "Watch the Geminid Meteor Shower 2018! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Geminid Meteoriet Storting", "hover_text": "Die Geminid Meteoriet Storting 2018", "share_text": "Kyk na die Geminid Meteoriet Storting 2018!"}, "bn": {"query": "\u099c\u09c7\u09ae\u09bf\u09a8\u09bf\u09a1 \u0989\u09b2\u09cd\u0995\u09be \u09ac\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09bf", "hover_text": "\u099c\u09c7\u09ae\u09bf\u09a8\u09bf\u09a1 \u0989\u09b2\u09cd\u0995\u09be \u09ac\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09bf 2018", "share_text": "\u099c\u09c7\u09ae\u09bf\u09a8\u09bf\u09a1 \u0989\u09b2\u09cd\u0995\u09be \u09ac\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09bf 2018 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Geminiden izar-euria", "hover_text": "Geminiden izar-euria", "share_text": "A choiva de meteoros Xem\u00ednidas"}, "bs": {"query": "Ki\u0161a meteora Geminidi", "hover_text": "Ki\u0161a meteora Geminidi", "share_text": "Ki\u0161a meteora Geminidi #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Geminid Meteor Shower", "hover_text": "The Geminid Meteor Shower 2018", "share_text": "Watch the Geminid Meteor Shower 2018! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u043c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043d \u0434\u044a\u0436\u0434 \u043d\u0430 \u0434\u0436\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u0438\u0442\u0435", "hover_text": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043d \u0434\u044a\u0436\u0434 \u043d\u0430 \u0414\u0436\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u0438\u0442\u0435 2018", "share_text": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043d \u0434\u044a\u0436\u0434 \u043d\u0430 \u0414\u0436\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u0438\u0442\u0435 2018 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Pluja d'estels dels Gem\u00ednids", "hover_text": "Pluja d'estels dels Gem\u00ednids", "share_text": "Mira la pluja d'estels dels Gem\u00ednids! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u96d9\u5b50\u5ea7\u6d41\u661f\u96e8", "hover_text": "\u96d9\u5b50\u5ea7\u6d41\u661f\u96e8", "share_text": "\u89c0\u770b\u96d9\u5b50\u5ea7\u6d41\u661f\u96e8 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u53cc\u5b50\u5ea7\u6d41\u661f\u96e8", "hover_text": "2018\u5e74\u53cc\u5b50\u5ea7\u6d41\u661f\u96e8", "share_text": "\u6765\u770b2018\u5e74\u53cc\u5b50\u5ea7\u6d41\u661f\u96e8\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Ki\u0161a meteora Geminidi", "hover_text": "Ki\u0161a meteora Geminidi", "share_text": "Ki\u0161a meteora Geminidi #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Meteorsv\u00e6rmen Geminiderne", "hover_text": "Meteorsv\u00e6rmen Geminiderne", "share_text": "Se meteorsv\u00e6rmen Geminiderne! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "G\u00e9minides", "hover_text": "Pluie de m\u00e9t\u00e9ores des G\u00e9minides 2018", "share_text": "Admirez la pluie de m\u00e9t\u00e9ores des G\u00e9minides 2018 ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Choiva de meteoros Xem\u00ednidas", "hover_text": "A choiva de meteoros Xem\u00ednidas", "share_text": "Esculca a choiva de meteoros Xem\u00ednidas! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Geminiden ", "hover_text": "Geminiden Meteorstrom", "share_text": "Geminiden Meteorstrom #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0392\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03c9\u03c1\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd Geminid", "hover_text": "\u0392\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03c9\u03c1\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd Geminid", "share_text": "\u0392\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03c9\u03c1\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd Geminid #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "\u00c9rkezik a Geminida meteorraj ", "hover_text": "\u00c9rkezik a Geminida meteorraj ", "share_text": "N\u00e9zz\u00e9tek a Geminida meteorraj \u00e9rkez\u00e9s\u00e9t!  #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Gemin\u00edta loftsteinadr\u00edfan", "hover_text": "Gemin\u00edta loftsteinadr\u00edfan ", "share_text": "Gemin\u00edta loftsteinadr\u00edfan #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Lo sciame meteorico delle Geminidi", "hover_text": "Lo sciame meteorico delle Geminidi", "share_text": "Guarda lo spettacolo delle Geminidi! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u3075\u305f\u3054\u5ea7\u6d41\u661f\u7fa4 2018", "hover_text": "\u3075\u305f\u3054\u5ea7\u6d41\u661f\u7fa4 2018", "share_text": "\u3075\u305f\u3054\u5ea7\u6d41\u661f\u7fa42018 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc30d\ub465\uc774\uc790\ub9ac \uc720\uc131\uc6b0", "hover_text": "2018 \uc30d\ub465\uc774\uc790\ub9ac \uc720\uc131\uc6b0", "share_text": "2018 \uc30d\ub465\uc774\uc790\ub9ac \uc720\uc131\uc6b0 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Lluvia de meteoros de las Gem\u00ednidas", "hover_text": "Lluvia de meteoros de las Gem\u00ednidas 2018", "share_text": "\u00a1Mir\u00e1 la lluvia de meteoros de las Gem\u00ednidas 2018! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Geminid\u0173 meteor\u0173 lietus", "hover_text": "Geminid\u0173 meteor\u0173 lietus", "share_text": "Steb\u0117kite Geminid\u0173 meteor\u0173 liet\u0173! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Chuva de meteoros gemin\u00eddeos", "hover_text": "A chuva de meteoros gemin\u00eddeos", "share_text": "Veja a chuva de meteoros gemin\u00eddeos! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043a \u0413\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u044b", "hover_text": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043a \u0413\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u044b", "share_text": "\u041f\u043e\u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u043e\u043f\u0430\u0434\u043e\u043c! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430 \u043a\u0438\u0448\u0430 \u0413\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u0430", "hover_text": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430 \u043a\u0438\u0448\u0430 \u0413\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u0430", "share_text": "\u041f\u043e\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0430\u0458\u0442\u0435 \u043c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0441\u043a\u0443 \u043a\u0438\u0448\u0443 \u0413\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u0430! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Lluvia de estrellas gem\u00ednidas 2018", "hover_text": "Lluvia de estrellas de las gem\u00ednidas", "share_text": "\u00a1Mira la lluvia de estrellas de las gem\u00ednidas! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Geminid Meteor Shower", "hover_text": "Geminid Meteor Shower 2018", "share_text": "Tazama Geminid Meteor Shower 2018! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Geminid Meteor Dusch", "hover_text": "Geminid Meteor Dusch 2018", "share_text": "Titta p\u00e5 Geminid Meteor Duschen 2018! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Geminid Meteor Ya\u011fmuru", "hover_text": "Geminid Meteor Ya\u011fmuru", "share_text": "Geminid Meteor Ya\u011fmuru'nu izleyin! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "M\u01b0a sao b\u0103ng Geminid", "hover_text": "M\u01b0a sao b\u0103ng Geminid", "share_text": "Xem m\u01b0a sao b\u0103ng Geminid! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Geminid Meteor Shower", "share_text": "Watch the Geminid Meteor Shower 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2018-northern-hemisphere-day-3", "title": "Holidays 2018 (Northern Hemisphere Day 3)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-northern-hemisphere-day-3-5708260869931008-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/61J5KfzGQxzdOC5gRbcZgyC-C7m9pfemlF391XhPg974ZyC51GRY6Rgi2QpIkVavKN5FrUJT_2UBhF61d51r-Ca1rXOX5SdRMdZid70", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-northern-hemisphere-day-3-5708260869931008-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 25], "translations": {"en": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "sretni blagdani", "hover_text": "Sretni blagdani!", "share_text": "Sretni blagdani #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u8056\u8a95\u7bc0 \u6176\u795d\u6d3b\u52d5", "hover_text": " \u4f73\u7bc0\u6109\u5feb\uff01", "share_text": " \u4f73\u7bc0\u6109\u5feb\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "sretni blagdani", "hover_text": "Sretni blagdani!", "share_text": "Sretni blagdani #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "gl\u00e6delig jul", "hover_text": "Gl\u00e6delig Jul!", "share_text": "Gl\u00e6delig Jul #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Detsembri \u00fclemaailmsed t\u00e4histamised", "hover_text": "P\u00fchade hooaeg on k\u00e4es!", "share_text": "P\u00fchade hooaeg on k\u00e4es! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Joulukuun juhla", "hover_text": "On hanget korkeat, nietokset!", "share_text": "On hanget korkeat, nietokset! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joyeuses f\u00eates", "hover_text": "Joyeuses f\u00eates !", "share_text": "Joyeuses f\u00eates ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Frohe Weihnachten", "hover_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage", "share_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b1 2018", "hover_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ac \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b1!", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ac \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b1! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "hover_text": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "share_text": "Kellemes \u00fcnnepeket! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Le feste di dicembre nel mondo", "hover_text": "Finalmente Natale!", "share_text": "Finalmente Natale! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2018 \uc5f0\ub9d0", "hover_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! ", "share_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Navidad", "hover_text": "\u00a1Feliz Navidad!", "share_text": "\u00a1Feliz Navidad 2018! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Ziemassv\u0113tki", "hover_text": "Sv\u0113tku laiks!", "share_text": "Sv\u0113tku laiks! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u017diemos \u0161vent\u0117s", "hover_text": "Su \u0161vent\u0117mis!", "share_text": "Su \u0161vent\u0117mis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "\u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia", "hover_text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t!", "share_text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "S\u0103rb\u0103tori de iarn\u0103", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "S\u0103rb\u0103tori de iarn\u0103", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0434", "hover_text": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438! ", "share_text": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "bo\u017ei\u010dni prazniki", "hover_text": "Vesele praznike!", "share_text": "Vesele praznike! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "God Jul", "hover_text": "God Jul! ", "share_text": "God Jul #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "happy holidays", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2018-northern-hemisphere-day-1", "title": "Holidays 2018 (Northern Hemisphere Day 1)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-northern-hemisphere-day-1-6271106234187776-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PVm7gYFnz90PlZSXSOztMQnUJY73lhuvc2jqI7kZNojKh108UihGvAzzvmpij5jm7On1xvLzQwxXvJnL7NPu6NhQQzN6dz62L0yS26xT", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-northern-hemisphere-day-1-6271106234187776-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 23], "translations": {"en": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u8056\u8a95\u7bc0 \u6176\u795d\u6d3b\u52d5", "hover_text": " \u4f73\u7bc0\u6109\u5feb\uff01", "share_text": " \u4f73\u7bc0\u6109\u5feb\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Global december fejring!", "hover_text": "Det er juletid!!", "share_text": "Det er juletid! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Detsembri \u00fclemaailmsed t\u00e4histamised", "hover_text": "P\u00fchade hooaeg on k\u00e4es!", "share_text": "P\u00fchade hooaeg on k\u00e4es! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Joulukuun juhla", "hover_text": "On hanget korkeat, nietokset!", "share_text": "On hanget korkeat, nietokset! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joyeuses f\u00eates", "hover_text": "Joyeuses f\u00eates !", "share_text": "Joyeuses f\u00eates ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Frohe Weihnachten", "hover_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage", "share_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2", "hover_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2!", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "hover_text": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "share_text": "Kellemes \u00fcnnepeket! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Le feste di dicembre nel mondo", "hover_text": "Finalmente Natale!", "share_text": "Finalmente Natale! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2018 \uc5f0\ub9d0", "hover_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! ", "share_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Felices fiestas 2018", "hover_text": "\u00a1Felices fiestas!", "share_text": "\u00a1Felices fiestas! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Ziemassv\u0113tki", "hover_text": "Sv\u0113tku laiks!", "share_text": "Sv\u0113tku laiks! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u017diemos \u0161vent\u0117s", "hover_text": "Su \u0161vent\u0117mis!", "share_text": "Su \u0161vent\u0117mis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "S\u0103rb\u0103tori de iarn\u0103", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "S\u0103rb\u0103tori de iarn\u0103", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0434", "hover_text": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438! ", "share_text": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "bo\u017ei\u010dni prazniki", "hover_text": "Vesele praznike!", "share_text": "Vesele praznike! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "God Jul", "hover_text": "God Jul! ", "share_text": "God Jul #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "happy holidays", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "veterans day", "share_text": "Veterans Day 2007 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 469246, "id": null, "name": "melbourne-cup-2007", "title": "Melbourne Cup 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/melbourne_cup07.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PZ1RYbKppa2oyLRR0z97gmmY8VkX_ItE8MivGWoM6o0-lgpGT0nThazcpx_d4maoQ-v8iNw6Kzd9jVEM5lUTYQqkxcAQHFu0ZSVIOAg8vA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 11, 6], "countries": ["Australia"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Horse Racing", "Trophy", "National Holiday", "Sports"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "melbourne cup", "hover_text": "Melbourne Cup", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "halloween-2007", "title": "Halloween 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/halloween07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2007/halloween07.gif", "high_res_width": 305, "high_res_height": 130, "run_date_array": [2007, 10, 31], "translations": {"en": {"query": "halloween", "hover_text": "Happy Halloween", "share_text": ""}, "da": {"query": "", "hover_text": "Happy Halloween", "share_text": ""}, "nl": {"query": "", "hover_text": "Happy Halloween", "share_text": ""}, "fr": {"query": "", "hover_text": "Happy Halloween", "share_text": ""}, "de": {"query": "", "hover_text": "Happy Halloween", "share_text": ""}, "ja": {"query": "", "hover_text": "Happy Halloween", "share_text": ""}, "sv": {"query": "", "hover_text": "Happy Halloween", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "veterans-day-2007", "title": "Veterans Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/veterans07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Cplmh8TXjEP9V-9fUPDlv_j3WpxP52WOhPMA4Qy0_KN6lcwKVRWzWgOYovHh1oa-DfxT0rTZRSOtp7vKOxIIBpZfgf4802ifh7hhSX4L=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "veterans day", "hover_text": "Veterans Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "40th-anniversary-of-sesame-street-bert-ernie", "title": "40th Anniversary of Sesame Street - Bert & Ernie", "url": "//www.google.com/logos/2009/bert_ernie-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PW26JeStr-1TjJliupYfkYatWIr39qakC7W9fJJ4iL28uAM2TSBvrIwqapSd2uGfcT4UzxAoN4YV0326dclEG0MJbc74UYYGKh5HmfY=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 11, 6], "translations": {"tl": {"query": "sesame street", "hover_text": "Ika-40 na Anibersaryo ng Sesame Street", "share_text": ""}, "en": {"query": "sesame street", "hover_text": "40th Anniversary of Sesame Street", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0633\u0645\u0633\u0645", "hover_text": "\u0623\u0631\u0628\u0639\u0648\u0646 \u0639\u0627\u0645\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u0644\u0645 \u0633\u0645\u0633\u0645", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u829d\u9ebb\u8857", "hover_text": "\u829d\u9ebb\u885740\u9031\u5e74", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "sesame street", "hover_text": "\u829d\u9ebb\u885740\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5\u65e5", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Ulica Sezam", "hover_text": "40 godina Ulice Sezam", "share_text": ""}, "nl": {"query": "sesamstraat", "hover_text": "40e verjaardag Sesamstraat", "share_text": ""}, "fi": {"query": "seesamtie", "hover_text": "Seesamtie t\u00e4yt\u00e4\u00e4 40 vuotta", "share_text": ""}, "fr": {"query": "rue s\u00e9same", "hover_text": "40e anniversaire de S\u00e9same", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d7\u05d5\u05d1 \u05e1\u05d5\u05de\u05e1\u05d5\u05dd", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 40 \u05dc\u05e8\u05d7\u05d5\u05d1 \u05e1\u05d5\u05de\u05e1\u05d5\u05dd", "share_text": ""}, "id": {"query": "sesame street", "hover_text": "40 Tahun Sesame Street", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30bb\u30b5\u30df\u30b9\u30c8\u30ea\u30fc\u30c8", "hover_text": "\u30bb\u30b5\u30df\u30b9\u30c8\u30ea\u30fc\u30c840\u5468\u5e74", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc138\uc11c\ubbf8\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ud2b8", "hover_text": "\uc138\uc11c\ubbf8\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ud2b8 40\uc8fc\ub144", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Plaza S\u00e9samo", "hover_text": "40 Aniversario de Plaza S\u00e9samo", "share_text": ""}, "ms": {"query": "sesame street", "hover_text": "Anniversary ke-40 Sesame Street", "share_text": ""}, "no": {"query": "Sesam stasjon", "hover_text": "Sesam stasjon fyller 40 \u00e5r", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Ulica Sezamkowa", "hover_text": "40 rocznica Ulicy Sezamkowej", "share_text": ""}, "es": {"query": "Plaza S\u00e9samo", "hover_text": "40 Aniversario de Plaza S\u00e9samo", "share_text": ""}, "sv": {"query": "svenska sesam", "hover_text": "Sesame Street fyller 40 \u00e5r", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Susam Soka\u011f\u0131", "hover_text": "Susam Soka\u011f\u0131'n\u0131n 40. Y\u0131l\u0131", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "sesame street", "share_text": "40th Anniversary of Sesame Street - Bert & Ernie #GoogleDoodle"}, {"name": "united-states-elections-2016-reminder-day-1", "title": "United States Elections 2016 Reminder (Day 1)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/united-states-elections-2016-reminder-day-1-5669879209263104-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/556jz0GMBxxW93FinScWkfZGWX_PfTeBttvxPh_2Y0OaN3XXB1ZKFIC4vKxw5hMswq5A-iaSpMnnOOnenHtKx0kr1Ed488qn966xjdmV", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/united-states-elections-2016-reminder-day-1-5669879209263104.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 329, "run_date_array": [2016, 11, 6], "translations": {"en": {"query": "where do i vote", "hover_text": "U.S. Elections 2016: Find your polling place!", "share_text": "Your voice matters. Find your polling place and go vote! g.co/elections/vote #Everyonein2016 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u54ea\u91cc\u6295\u7968", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u5927\u9009 2016", "share_text": "\u4f60\u7684\u6295\u7968\u5f88\u91cd\u8981\u3002\u73b0\u5728\u627e\u5230\u6295\u7968\u7ad9\u53bb\u6295\u7968\u5427 g.co/elections/vote #Everyonein2016 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "donde votar", "hover_text": "Elecciones EE.UU. 2016 : \u00a1Encuentra tu casilla!", "share_text": "Tu voz importa. \u00a1Encuentra tu casilla y vota! g.co/elections/dondevotar #Everyonein2016 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "donde votar", "hover_text": "Elecciones EE.UU. 2016 : \u00a1Encuentra tu casilla!", "share_text": "Tu voz importa. \u00a1Encuentra tu casilla y vota! g.co/elections/dondevotar #Everyonein2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "where do i vote", "share_text": "Your voice matters. Find your polling place and go vote! g.co/elections/vote #Everyonein2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "jackie-forsters-91st-birthday", "title": "Jackie Forster\u2019s 91st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/jackie-forsters-91st-birthday-4764277847097344.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/epeQ-rE1HZCF4hY3pMF6PVyF16xy20NZk9yYXiZoMC_4PXqZxh2kljFCNOXWsQLITVUYnNTeBrv-yFUqHDC1LYh4j6matVR0qx9xOmGLTg", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/jackie-forsters-91st-birthday-4764277847097344-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 11, 6], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Jackie Forster reporter", "hover_text": "Jackie Forster\u2019s 91st birthday", "share_text": "Jackie Forster\u2019s 91st birthday #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jackie Forster\u2019s 91st Birthday", "share_text": "Jackie Forster\u2019s 91st Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "loy-kra-thong-day-2014", "title": "Loy Kra Thong Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/loy-kra-thong-day-2014-5650493141417984.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hG4dqhLgcY117tyYUVz3JxYSmdUCFubTKPtu5ixpfGCHTfmJxS26z57YgP5I7VIfUyQV7nBW7pWvAl79Cr6momFVMjFHB1PshrRlxVVv", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-oP7_Rqjc5WSXY4t6r-fuzNs1sliJ2VXvzoSKQxZZUx9LL25EUNywCtKY7hBVsbYJkZQNtLQ_KW8mhHsrcamrwlQ0peGwA6xNaHZve8E=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2014, 11, 6], "translations": {"en": {"query": "Loy Krathong Festival ", "hover_text": "Happy Loy Krathong  2014", "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07 \u0e52\u0e55\u0e55\u0e57", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Loy Krathong Festival ", "share_text": "Loy Kra Thong Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2021-november-06", "title": "Children's Day 2021 (November 06)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/childrens-day-2021-november-06-6753651837109110-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gEr8lT0iz0jqMcfOJ7KWNIR43PH9fqConAjw3z_yRb8pYV1VJSw_MBM4lKP6fS53mZQ0zw5fAJviWJaxWk55XYo7l8HCRFyun7SnVt7FEO2zLNikDlQAk3k", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/childrens-day-2021-november-06-6753651837109110.2-2x.png", "high_res_width": 1068, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2021, 11, 6], "translations": {"en": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2021", "share_text": "Happy Children's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Kinderdag", "hover_text": "Kinderdag 2021", "share_text": "Gelukkige Kinderdag 2021! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Letsatsi la Bana", "hover_text": "Letsatsi la Bana ka 2021", "share_text": "Mahlohonolo a Letsatsi la Bana la 2021! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Letsatsi la Bana", "hover_text": "Letsatsi la Bana LA 2021", "share_text": "Itumelele Letsatsi la Bana la 2021! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": "Usuku lwezingane", "hover_text": "Usuku lwezingane lwango-2021", "share_text": "Sikufisela Usuku lwezingane Oluhle lwango-2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Children's Day", "share_text": "Happy Children's Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "adolphe-saxs-201st-birthday", "title": "Adolphe Sax\u2019s 201st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/adolphe-saxs-201st-birthday-6443879796572160.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jekhzi3ZpSPNnZ165tbRhgCjVVKvx4nTpDNhPw4_ZSuc3NBm8aWwu1ThTXhPP6nCMVj4DND2RGY6ND9diusTEhi78ae3qLktGwL1ASG_", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/adolphe-saxs-201st-birthday-6443879796572160-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 11, 6], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Adolphe Sax\u2019s 201st Birthday", "share_text": "Inventor of the Saxophone, Adolphe Sax's 201st birthday #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0622\u062f\u0648\u0644\u0641 \u0633\u0627\u0643\u0633", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640201 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0622\u062f\u0648\u0644\u0641 \u0633\u0627\u0643\u0633", "share_text": "#GoogleDoodle \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640201 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0622\u062f\u0648\u0644\u0641 \u0633\u0627\u0643\u0633"}, "hy": {"query": "\u0531\u0564\u0578\u056c\u0586 \u054d\u0561\u0584\u057d", "hover_text": "\u0531\u0564\u0578\u056c\u0586 \u054d\u0561\u0584\u057d\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 201\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589", "share_text": "\u0531\u0564\u0578\u056c\u0586 \u054d\u0561\u0584\u057d\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 201\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Adolphe Sax-en jaiotegunaren 201. urteurrena", "share_text": " Adolphe Sax saxofoi asmatzailearen jaiotegunaren 201. urteurrena #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0410\u0434\u043e\u043b\u044c\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441", "hover_text": "201-\u044b \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0410\u0434\u043e\u043b\u044c\u0444\u0430 \u0421\u0430\u043a\u0441\u0430", "share_text": "201-\u044b \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0410\u0434\u043e\u043b\u044c\u0444\u0430 \u0421\u0430\u043a\u0441\u0430, \u0432\u044b\u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u043d\u0456\u043a\u0430 \u0441\u0430\u043a\u0441\u0430\u0444\u043e\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201. godi\u0161njica ro\u0111enja Adolphea Saxa", "share_text": "201. godi\u0161njica ro\u0111enja Adolphea Saxa, izumitelja saksofona #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0410\u0434\u043e\u043b\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441", "hover_text": "201 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u0434\u043e\u043b\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441", "share_text": "201 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u0434\u043e\u043b\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441 #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201\u00e8 aniversari del naixement d'Adolphe Sax", "share_text": "201\u00e8 aniversari del naixement d'Adolphe Sax, inventor del sax\u00f2fon #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "\u85a9\u514b\u65af\u98a8\u767c\u660e\u4eba Adolphe Sax 201\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u85a9\u514b\u65af\u98a8\u767c\u660e\u4eba Adolphe Sax 201\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201. godi\u0161njica ro\u0111enja Adolphea Saxa", "share_text": "201. godi\u0161njica ro\u0111enja Adolphea Saxa, izumitelja saksofona #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Adolf Sax", "hover_text": "201.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Adolfa Saxe", "share_text": "201.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Adolfa Saxe, vyn\u00e1lezce saxofonu #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Apolphe Sax' 201-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Apolphe Sax' 201-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "201e verjaardag van Adolphe Sax", "hover_text": "201e verjaardag van Adolphe Sax", "share_text": "201e verjaardag van Adolphe Sax"}, "et": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Adolphe Sax 201. s\u00fcnniaastap\u00e4ev", "share_text": "Saksofoni leiutaja, Adolphe Sax'i 201. s\u00fcnniaastap\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201 vuotta Adolphe Saxin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "201 vuotta Adolphe Saxin syntym\u00e4st\u00e4! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Il y a 201 ans naissait Adolphe Sax", "share_text": "201e anniversaire d'Adolphe Sax, l'inventeur du saxophone #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201 \u00ba aniversario do nacemento de Adolphe Sax", "share_text": "201\u00ba aniversario do nacemento de Adolphe Sax, inventor do saxof\u00f3n #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": "\u10d0\u10d3\u10dd\u10da\u10e4 \u10e1\u10d0\u10e5\u10e1\u10d8", "hover_text": "\u10d0\u10d3\u10dd\u10da\u10e4 \u10e1\u10d0\u10e5\u10e1\u10d8\u10e1 201-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4", "share_text": "\u10e1\u10d0\u10e5\u10e1\u10dd\u10e4\u10dd\u10dc\u10d8\u10e1 \u10d2\u10d0\u10db\u10dd\u10db\u10d2\u10dd\u10dc\u10d4\u10d1\u10da\u10d8\u10e1, \u10d0\u10d3\u10dd\u10da\u10e4 \u10e1\u10d0\u10e5\u10e1\u10d8\u10e1 201-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "201. Geburtstag von Adolphe Sax", "hover_text": "201. Geburtstag von Adolphe Sax", "share_text": "201. Geburtstag von Adolphe Sax #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0391\u03bd\u03c4\u03cc\u03bb\u03c6 \u03a3\u03b1\u03be", "hover_text": "201\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03bd\u03c4\u03cc\u03bb\u03c6 \u03a3\u03b1\u03be", "share_text": "201\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03bd\u03c4\u03cc\u03bb\u03c6 \u03a3\u03b1\u03be #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201\u00e8m aniv\u00e8s\u00e8 Adolphe Sax", "share_text": "Invant\u00e8 Saxof\u00f2n, 201\u00e8m aniv\u00e8s\u00e8 Aldophe Sax #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d3\u05d5\u05dc\u05e3 \u05e1\u05e7\u05e1", "hover_text": "201 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d0\u05d3\u05d5\u05dc\u05e3 \u05e1\u05e7\u05e1", "share_text": "201 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d0\u05d3\u05d5\u05dc\u05e3 \u05e1\u05e7\u05e1, \u05de\u05de\u05e6\u05d9\u05d0 \u05d4\u05e1\u05e7\u05e1\u05d5\u05e4\u05d5\u05df #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Adolphe Sax ", "hover_text": "Adolphe Sax sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 201. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "A szaxofon feltal\u00e1l\u00f3ja, Adolphe Sax sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 201. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Adolphe Sax f\u00e6ddist fyrir 200 og einu \u00e1ri s\u00ed\u00f0an", "share_text": "F\u00e6\u00f0ingadagur f\u00f6\u00f0ur sax\u00f3f\u00f3nsins #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Ulang Tahun ke-201 Adolphe Sax", "share_text": "Ulang Tahun ke-201 Adolphe Sax, Penemu Saksofon #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201\u00b0 anniversario della nascita di Adolphe Sax", "share_text": "201\u00b0 anniversario della nascita di Adolphe Sax #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0410\u0434\u043e\u043b\u044c\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441", "hover_text": "\u0410\u0434\u043e\u043b\u044c\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 201 \u0436\u044b\u043b", "share_text": "\u0421\u0430\u043a\u0441\u0430\u0444\u043e\u043d\u0434\u044b \u043e\u0439\u043b\u0430\u043f \u0442\u0430\u043f\u049b\u0430\u043d \u0410\u0434\u043e\u043b\u044c\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 201 \u0436\u044b\u043b #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc544\ub3cc\ud504 \uc0ad\uc2a4", "hover_text": "\uc544\ub3cc\ud504 \uc0ad\uc2a4 \ud0c4\uc0dd 201\uc8fc\ub144", "share_text": "\uc0c9\uc18c\ud3f0 \ubc1c\uba85\uac00 \uc544\ub3cc\ud504 \uc0ad\uc2a4 \ud0c4\uc0dd 201\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201\u00ba Aniversario del nacimiento de Adolphe Sax", "share_text": "201 Aniversario de Adolphe Sax #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": " \u0100dolfs Sakss", "hover_text": "\u0100dolfa Saksa 201. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Saksafona izgudrot\u0101j\u0101 \u0100dolfa Saksa 201. dzim\u0161anas diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Adolphe Sax'o 201-as gimtadienis", "share_text": "Adolphe Sax'o 201-as gimtadienis #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0410\u0434\u043e\u043b\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441", "hover_text": "201 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u0434\u043e\u043b\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441", "share_text": "201 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u0434\u043e\u043b\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441, \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u0441\u0430\u043a\u0441\u0430\u0444\u043e\u043d\u043e\u0442 #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Hari lahir Adolphe Sax ke-201", "share_text": "Hari lahir pencipta saxophone Adolphe Sax ke-201 #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Adolphe Sax' 201-\u00e5rsdag", "share_text": "Oppfinneren av saksofonen, Adolphe Sax, sin 201-\u00e5rsdag"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Adolphe Sax - 201. rocznica urodzin", "share_text": "Adolphe Sax - 201. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201\u00ba Anivers\u00e1rio de Adolphe Sax", "share_text": "201\u00ba Anivers\u00e1rio de Adolphe Sax #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201\u00ba Anivers\u00e1rio de Adolphe Sax", "share_text": "Inventor do Saxofone, 201\u00ba Anivers\u00e1rio de Adolphe Sax #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro-MD": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0410\u0434\u043e\u043b\u044c\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441", "hover_text": "201 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0410\u0434\u043e\u043b\u044c\u0444\u0430 \u0421\u0430\u043a\u0441\u0430", "share_text": "201 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0410\u0434\u043e\u043b\u044c\u0444\u0430 \u0421\u0430\u043a\u0441\u0430, \u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0441\u0430\u043a\u0441\u043e\u0444\u043e\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0410\u0434\u043e\u043b\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441", "hover_text": "201 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0410\u0434\u043e\u043b\u0444\u0430 \u0421\u0430\u043a\u0441\u0430", "share_text": "201 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0410\u0434\u043e\u043b\u0444\u0430 \u0421\u0430\u043a\u0441\u0430, \u0438\u0437\u0443\u043c\u0438\u0442\u0435\u0459\u0430 \u0441\u0430\u043a\u0441\u043e\u0444\u043e\u043d\u0430 #GoogleDoodle "}, "sr-Latn": {"query": "Adolf Saks", "hover_text": "201 godina od ro\u0111enja Adolf\u0430 Saksa", "share_text": "201 godina od ro\u0111enja Adolf\u0430 Saksa, izumitelja saksofona #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201. v\u00fdro\u010die narodenia Adolpha Saxa", "share_text": "201. v\u00fdro\u010die narodenia Adolpha Saxa, vyn\u00e1lezcu saxof\u00f3nu #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201. obletnica rojstva Adolpha Saxa", "share_text": "201. obletnica rojstva Adolpha Saxa, izumitelja saksofona #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "201.\u00ba aniversario del nacimiento de Adolphe Sax", "share_text": "201.\u00ba aniversario del nacimiento de Adolphe Sax, inventor del saxof\u00f3n #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 201 tangu kuzaliwa kwa Adolphe Sax", "share_text": "Miaka 201 tangu kuzaliwa kwa Adolphe Sax, aliyebuni Saksafoni #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Adolphe Sax 201 \u00e5r", "share_text": "Adolphe Sax 201 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e2d\u0e32\u0e14\u0e2d\u0e25\u0e1f\u0e4c \u0e0b\u0e31\u0e01\u0e0b\u0e4c ", "hover_text": "\u0e2d\u0e32\u0e14\u0e2d\u0e25\u0e1f\u0e4c \u0e0b\u0e31\u0e01\u0e0b\u0e4c \u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 201 \u0e1b\u0e35", "share_text": "\u0e2d\u0e32\u0e14\u0e2d\u0e25\u0e1f\u0e4c \u0e0b\u0e31\u0e01\u0e0b\u0e4c \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e14\u0e34\u0e29\u0e10\u0e4c\u0e41\u0e0b\u0e01\u0e42\u0e0b\u0e42\u0e1f\u0e19 \u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 201 \u0e1b\u0e35  #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Adolphe Sax kimdir", "hover_text": "Adolphe Sax\u2019\u0131n 201. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Saksafonu icat eden Adolphe Sax\u2019\u0131n 201. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0410\u0434\u043e\u043b\u044c\u0444 \u0421\u0430\u043a\u0441", "hover_text": "201 \u0440\u0456\u043a \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0410\u0434\u043e\u043b\u044c\u0444\u0430 \u0421\u0430\u043a\u0441\u0430", "share_text": "201 \u0440\u0456\u043a \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0410\u0434\u043e\u043b\u044c\u0444\u0430 \u0421\u0430\u043a\u0441\u0430, \u0432\u0438\u043d\u0430\u0445\u0456\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0441\u0430\u043a\u0441\u043e\u0444\u043e\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "Adolphe Sax", "hover_text": "Adolphe Sax\u2019s 201st Birthday", "share_text": "Inventor of the Saxophone, Adolphe Sax's 201st birthday #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Adolphe Sax", "share_text": "Inventor of the Saxophone, Adolphe Sax's 201st birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "united-states-elections-2018", "title": "United States Elections 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/united-states-elections-2018-5184312390451200.6-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bk8AnCmqoS5rMDptN8vaWjIjqUM0r9B4tCMhGFGAAIUd4maR1t5aUngZwg5Cqzu217eTOchwoBdJzZH3KQWXIG9jPYfp7v9azR5Uisn0Lw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/united-states-elections-2018-5184312390451200.4-2x.png", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 397, "run_date_array": [2018, 11, 6], "translations": {"en": {"query": "Where do I vote #ElectionDay", "hover_text": "U.S. Elections 2018: Find out where to vote!", "share_text": "Your voice matters. Find your polling place at g.co/elections/vote & go vote! #ElectionDay #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7f8e\u56fd\u4e2d\u671f\u9009\u4e3e", "hover_text": "2018\u5e74 \u7f8e\u56fd\u4e2d\u671f\u9009\u4e3e", "share_text": "2018\u5e74\u7f8e\u56fd\u4e2d\u671f\u9009\u4e3e - \u53bb\u6295\u7968\u5427\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Where do I vote #ElectionDay", "share_text": "Your voice matters. Find your polling place at g.co/elections/vote & go vote! #ElectionDay #GoogleDoodle"}, {"name": "election-day-us", "title": "Election Day U.S.", "url": "//www.google.com/logos/2012/election12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9US_ZSZuynUB6j-zKvOVCqJVVv9xOmK2R-bscPrSsUlqiY19qd7A054VXE75AxRzHLW39acFAUOWNszhtRUbsaLhAi927yxzJG2e_7LO=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 11, 6], "translations": {"en": {"query": "Election Results", "hover_text": "Election Day 2012", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Election Results", "share_text": "Election Day U.S. #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "paraguay-independence-day-2019", "title": "Paraguay Independence Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/paraguay-independence-day-2019-6408203133779968-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zG50P91U8Ut0P399jvzEqd3NEsuowmEjpy7K6dID3Uggcvh0GXGJm_nsUOk5zEq18z3tdXvPY5dhZ-0K33TEeqkKdonIp01ggXe2QZqG", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/paraguay-independence-day-2019-6408203133779968-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 5, 14], "translations": {"en": {"query": "Paraguay Independence Day", "hover_text": "Paraguay Independence Day 2019", "share_text": "Paraguay Independence Day 2019 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia del Paraguay", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": "D\u00eda de la Independencia 2019 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia del Paraguay", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia del Paraguay\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de la Independencia del Paraguay\u00a02019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Paraguay Independence Day", "share_text": "Paraguay Independence Day 2019 #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2019-dominican-republic", "title": "Mother's Day 2019 (Dominican Republic)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/mothers-day-2019-dominican-republic-6271459327475712-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YkUJV_q0j3xXDiTmC_z29efzjlsY6zfUqjTTdEQmaCllwsyqpvkBSdS46318j7OccDUeB-haEngaO6MfSXtgewgFFp5RGEtneAnPiPcJ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/mothers-day-2019-dominican-republic-6271459327475712-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 5, 26], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2019", "share_text": "Happy Mother's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la madre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la madre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la madre! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Matki 2019", "hover_text": "Dzie\u0144 Matki 2019", "share_text": "Dzie\u0144 Matki #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda de la Madre\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day", "share_text": "Happy Mother's Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "willem-einthovens-159th-birthday", "title": "Willem Einthoven\u2019s 159th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/willem-einthovens-159th-birthday-5681668177264640.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/oYE9IRa9SBMMGw03L2J6s4QrFF6FsAot03gB6-I1iNqgiVhpzNz6edQqb7FNMKONj6Q9u9PeL4CyYCieUBWDT8OxYto8oseBChQHSTdcSA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/willem-einthovens-159th-birthday-5681668177264640.4-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 5, 21], "translations": {"en": {"query": "Willem Einthoven", "hover_text": "Willem Einthoven\u2019s 159th Birthday", "share_text": "Willem Einthoven\u2019s 159th Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u064a\u0646\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 159 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u064a\u0646\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 159 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u064a\u0646\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646"}, "bs": {"query": "Willem Einthoven", "hover_text": "159. ro\u0111endan Willema Einthovena", "share_text": "159. ro\u0111endan Willema Einthovena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Willem Einthoven", "hover_text": "Willem Einthoven\u2019s 159th Birthday", "share_text": "Willem Einthoven\u2019s 159th Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0412\u0438\u043b\u0435\u043c \u0415\u0439\u043d\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d", "hover_text": "159 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0412\u0438\u043b\u0435\u043c \u0415\u0439\u043d\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d", "share_text": "159 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0412\u0438\u043b\u0435\u043c \u0415\u0439\u043d\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5a01\u5ec9\u00b7\u7231\u56e0\u6258", "hover_text": "\u5a01\u5ec9\u00b7\u7231\u56e0\u6258\u8bde\u8fb0159\u5468\u5e74", "share_text": "\u5a01\u5ec9\u00b7\u7231\u56e0\u6258\u8bde\u8fb0159\u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Willem Einthoven", "hover_text": "159. godi\u0161njica ro\u0111enja Willema Einthovena", "share_text": "159. godi\u0161njica ro\u0111enja Willema Einthovena #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Willem Einthoven", "hover_text": "159. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Willema Einthovena", "share_text": "159. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Willema Einthovena #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Willem Einthoven", "hover_text": "159e geboortedag van Willem Einthoven", "share_text": "De 159e geboortedag van Willem Einthoven #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Willem Einthoven", "hover_text": "Willem Einthoveni 159. s\u00fcnniaastap\u00e4ev", "share_text": "Willem Einthoveni 159. s\u00fcnniaastap\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Willem Einthoven", "hover_text": "159\u00a0vuotta Willem Einthovenin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "159\u00a0vuotta Willem Einthovenin syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Willem Einthoven", "hover_text": "Il y a 159 ans naissait Willem Einthoven", "share_text": "159e\u00a0anniversaire de Willem Einthoven"}, "de": {"query": "Willem Einthoven", "hover_text": "159.\u00a0Geburtstag von Willem Einthoven", "share_text": "159.\u00a0Geburtstag von Willem Einthoven, Erfinder des EKG #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0392\u03af\u03bb\u03b5\u03bc \u0391\u03ca\u03bd\u03c4\u03c7\u03cc\u03c6\u03b5\u03bd", "hover_text": "159 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03af\u03bb\u03b5\u03bc \u0391\u03ca\u03bd\u03c4\u03c7\u03cc\u03c6\u03b5\u03bd", "share_text": "159 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03af\u03bb\u03b5\u03bc \u0391\u03ca\u03bd\u03c4\u03c7\u03cc\u03c6\u03b5\u03bd #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d5\u05d9\u05dc\u05dd \u05d0\u05d9\u05d9\u05e0\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 159 \u05dc\u05d5\u05d9\u05dc\u05dd \u05d0\u05d9\u05d9\u05e0\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 159 \u05dc\u05d5\u05d9\u05dc\u05dd \u05d0\u05d9\u05d9\u05e0\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df GoogleDoodle#"}, "hu": {"query": "Willem Einthoven", "hover_text": "Willem Einthoven sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 159. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Willem Einthoven sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 159. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Willem Einthoven", "hover_text": "159 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Willems Einthoven", "share_text": "159 \u00e1r f