<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
 <head> 
  <title>International Day of the Francophile</title> 
  <link rel="stylesheet" href="/doodles/static/styles.css" type="text/css"> 
  <meta name="google-site-verification" content="dr6LvfGy2v_-FnxOJz4HFlNKNR_VpaN0xCA_T8RXAfk"> 
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"> 
  <meta itemprop="image" content="http://www.google.com/logos/2004/francophonie.gif"> 
  <meta property="og:title" content="International Day of the Francophile"> 
  <meta property="twitter:card" content="summary_large_image"> 
  <meta property="twitter:site" content="@GoogleDoodles"> 
  <meta property="twitter:title" content="International Day of the Francophile"> 
  <meta property="og:image" content="http://www.google.com/logos/2004/francophonie.gif"> 
  <meta property="twitter:image" content="http://www.google.com/logos/2004/francophonie.gif"> 
  <meta property="og:image:width" content="276"> 
  <meta property="og:image:height" content="110"> 
  <meta property="og:url" content="http://www.google.com/logos/2004/francophonie.gif"> 
  <meta property="og:type" content="video.other"> 
  <meta property="og:description" content="International Day of the Francophile #GoogleDoodle"> 
  <meta property="description" content="International Day of the Francophile #GoogleDoodle"> 
  <meta property="twitter:description" content="International Day of the Francophile #GoogleDoodle"> 
  <script nonce="aAZViHQ2yreAb4N4ZA5mwgaoYGTKVd">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-25773869-2']);
  _gaq.push(['_setCookiePath', '/doodles']);
  _gaq.push(['_trackPageview']);
  (function() {
     var ga = document.createElement('script');
     ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
     ga.src = ('https:' == document.location.protocol ?
               'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
     var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
     s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
</script> 
 </head> 
 <body id="doodle-detail"> 
  <div id="nav" class="maximize"> 
   <div id="nav-wrap"> 
    <a href="/doodles" id="logo" title="Google Doodles"></a> 
    <ul id="nav-list"> 
     <li class="on" id="archive-link"> <a id="archive-link-link" href="/doodles#archive"> Doodles Archive </a> <script nonce="aAZViHQ2yreAb4N4ZA5mwgaoYGTKVd">
        document.getElementById('archive-link-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'archive', 'enabled']));
      </script> </li> 
     <li> <a href="/doodles/about" id="about-link"> About </a> <script nonce="aAZViHQ2yreAb4N4ZA5mwgaoYGTKVd">
        document.getElementById('about-link').addEventListener(
            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'about']));
      </script> </li> 
     <li id="language-menu"> <img id="lang-icon" alt="Change language" src="//ssl.gstatic.com/images/icons/ui/common/universal_language_settings-21.png"> <select id="lang-chooser" name="hl"> <option value="bg"> ??????????? </option> <option value="ca"> ?català? </option> <option value="cs"> ??eština? </option> <option value="da"> ?Dansk? </option> <option value="el"> ?????????? </option> <option value="en-GB"> ?English (United Kingdom)? </option> <option value="en" selected> ?English (United States)? </option> <option value="es"> ?Español (España)? </option> <option value="es-419"> ?Español (Latinoamérica)? </option> <option value="fi"> ?Suomi? </option> <option value="fil"> ?Filipino? </option> <option value="fr"> ?Français (France)? </option> <option value="de"> ?Deutsch? </option> <option value="hi"> ???????? </option> <option value="hr"> ?Hrvatski? </option> <option value="hu"> ?magyar? </option> <option value="id"> ?Bahasa Indonesia? </option> <option value="it"> ?Italiano? </option> <option value="ja"> ????? </option> <option value="ko"> ????? </option> <option value="lt"> ?lietuvi?? </option> <option value="lv"> ?latviešu? </option> <option value="nl"> ?Nederlands? </option> <option value="no"> ?norsk? </option> <option value="pl"> ?polski? </option> <option value="pt-PT"> ?Português (Portugal)? </option> <option value="pt-BR"> ?Português (Brasil)? </option> <option value="ro"> ?român?? </option> <option value="ru"> ????????? </option> <option value="sk"> ?Sloven?ina? </option> <option value="sl"> ?slovenš?ina? </option> <option value="sr"> ???????? </option> <option value="sv"> ?Svenska? </option> <option value="th"> ????? </option> <option value="tr"> ?Türkçe? </option> <option value="uk"> ???????????? </option> <option value="vi"> ?Ti?ng Vi?t? </option> <option value="zh-CN"> ?????? </option> <option value="zh-TW"> ?????? </option> </select> </li> 
     <li id="search"> 
      <form id="searchform" action="/doodles"> 
       <div> 
        <input name="q" type="text" placeholder="Search Doodles" class="minimize" id="searchinput"> 
        <div id="searchbtn"></div> 
       </div> 
      </form> </li> 
    </ul> 
   </div> 
  </div> 
  <div id="content">
   <div id="content-wrap"> 
    <a id="doodle-older" class="enabled" href="/doodles/st-patricks-day-2004" title="Prev"></a> 
    <a id="doodle-newer" class="enabled" href="/doodles/persian-new-year-2004" title="Next doodle"> </a> 
    <div id="doodle-hero"> 
     <div id="plusone"></div> 
     <div class="large-img" id="hplogo"> 
      <img src="//www.google.com/logos/2004/francophonie.gif" id="hplogo-img" alt="International Day of the Francophile"> 
     </div> 
    </div> 
    <div id="related-doodles"> 
     <h3>More Doodles</h3> 
     <ul id="archive-list"></ul> 
    </div> 
    <ul id="doodle-cards"> 
     <li class="doodle-card" id="title-card"> 
      <div class="card-wrap"> 
       <div class="time">
        March 19, 2004
       </div> 
       <h2>International Day of the Francophile</h2> 
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="geo-card" style="display:none;"> <h3>This Doodle's Reach</h3> 
      <div class="card-wrap">
       <div class="map" id="doodle-map"></div>
      </div> </li> 
     <li class="doodle-card" id="history-card">
      <div class="card-wrap"> 
       <h3>This day in history</h3> 
       <div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Las Fallas 2008" href="/doodles/las-fallas-2008"> <img src="//www.google.com/logos/2008/fallas08.gif" alt="Las Fallas 2008"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2021 (March 19)" href="/doodles/fathers-day-2021-march-19"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-march-19-6753651837108886-l.png" alt="Father's Day 2021 (March 19)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Persian New Year 2008" href="/doodles/persian-new-year-2008"> <img src="//www.google.com/logos/2008/persian_newyear08.gif" alt="Persian New Year 2008"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="ICC - India v Pakistan" href="/doodles/icc-india-v-pakistan"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/icc-india-v-pakistan-5920502088466432.2-hp.jpg" alt="ICC - India v Pakistan"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day March 19, 2012" href="/doodles/fathers-day-march-19-2012"> <img src="//www.google.com/logos/2012/fathersday12-hp.jpg" alt="Father's Day March 19, 2012"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2018 (Bolivia, Honduras, Italy, Portugal, Spain)" href="/doodles/fathers-day-2018-bolivia-honduras-italy-portugal-spain"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-bolivia-honduras-italy-portugal-spain-5528159624626176.2-l.png" alt="Father's Day 2018 (Bolivia, Honduras, Italy, Portugal, Spain)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="200th Anniversary of Spain's Constitution" href="/doodles/200th-anniversary-of-spains-constitution"> <img src="//www.google.com/logos/2012/spain_lapepa12-hp.png" alt="200th Anniversary of Spain's Constitution"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="80th Birthday The Sydney Harbour Bridge" href="/doodles/80th-birthday-the-sydney-harbour-bridge"> <img src="//www.google.com/logos/2012/harbor_bridge-2012-hp.jpg" alt="80th Birthday The Sydney Harbour Bridge"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Dona Militana's 96th Birthday" href="/doodles/dona-militanas-96th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/dona-militanas-95th-birthday-6753651837108321-l.png" alt="Dona Militana's 96th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2016 (Bolivia, Croatia, Italy, Spain)" href="/doodles/fathers-day-2016-bolivia-croatia-italy-spain"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-bolivia-croatia-italy-spain-5098921191800832-hp.jpg" alt="Father's Day 2016 (Bolivia, Croatia, Italy, Spain)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2019 (bo, hn, it, pt, es)" href="/doodles/fathers-day-2019-bo-hn-it-pt-es"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-multiple-5158908715859968.3-l.png" alt="Father's Day 2019 (bo, hn, it, pt, es)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2017 (Bolivia, Croatia, Honduras, Italy, Portugal, Spain)" href="/doodles/fathers-day-2017-bolivia-croatia-honduras-italy-portugal-spain"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-bolivia-croatia-honduras-italy-portugal-spain-5667353762201600-hp.gif" alt="Father's Day 2017 (Bolivia, Croatia, Honduras, Italy, Portugal, Spain)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2020 (March 19)" href="/doodles/fathers-day-2020-march-19"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-multiple-a-6753651837108325-l.png" alt="Father's Day 2020 (March 19)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Spring 2020 (Northern Hemisphere)" href="/doodles/spring-2020-northern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/spring-2020-northern-hemisphere-6753651837108323-l.png" alt="Spring 2020 (Northern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Minna Canth’s 173rd Birthday" href="/doodles/minna-canths-173rd-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/minna-canths-173rd-birthday-5707073619755008-hp.jpg" alt="Minna Canth’s 173rd Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Cricket World Cup 2015 - Quarterfinals #2 - Bangladesh vs. India" href="/doodles/cricket-world-cup-2015-quarterfinals-2-bangladesh-vs-india"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/cricket-world-cup-2015-quarterfinals-2-bangladesh-vs-india-5716606021795840-hp.jpg" alt="Cricket World Cup 2015 - Quarterfinals #2 - Bangladesh vs. India"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day (Día del Padre / Día de San José)" href="/doodles/fathers-day-dia-del-padre-dia-de-san-jose"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/fathers-day-dia-del-padre-dia-de-san-jose-5121379871490048-hp.jpg" alt="Father's Day (Día del Padre / Día de San José)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2015 (IT, ES, BO, HN, HR, PT, MZ)" href="/doodles/fathers-day-2015-it-es-bo-hn-hr-pt-mz"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-it-es-bo-hn-6263024763535360-hp.gif" alt="Father's Day 2015 (IT, ES, BO, HN, HR, PT, MZ)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Nowruz 2020" href="/doodles/nowruz-2020"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/nowruz-2020-6753651837108744-l.png" alt="Nowruz 2020"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Father's Day 2022 (March 19)" href="/doodles/fathers-day-2022-march-19"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2022/fathers-day-2022-march-19-6753651837109373-law.gif" alt="Father's Day 2022 (March 19)"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="José Sabogal's 125th Birthday" href="/doodles/jose-sabogals-125th-birthday"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/jose-sabogals-125th-birthday-6476648211808256-hp.jpg" alt="José Sabogal's 125th Birthday"> </a> 
        </div> 
        <div class="history-card"> 
         <a class="history-link" title="Fall 2020 (Southern Hemisphere)" href="/doodles/fall-2020-southern-hemisphere"> <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/fall-2020-southern-hemisphere-6753651837108324-l.png" alt="Fall 2020 (Southern Hemisphere)"> </a> 
        </div> 
        <script nonce="aAZViHQ2yreAb4N4ZA5mwgaoYGTKVd">
        const historyLinks = document.getElementsByClassName('history-link');
        for (let i = 0; i < historyLinks.length; i++) {
          historyLinks[i].addEventListener('click',
              () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Doodle', 'history card']));
        }
      </script> 
       </div> 
      </div></li> 
    </ul> 
   </div>
  </div> 
  <script nonce="aAZViHQ2yreAb4N4ZA5mwgaoYGTKVd">
      window.___gcfg = {
        lang: 'en',
        parsetags: 'explicit'
      }
    </script> 
  <script src="/doodles/js/slashdoodles__en.js" nonce="aAZViHQ2yreAb4N4ZA5mwgaoYGTKVd"></script> 
  <script src="https://www.google.com/jsapi" nonce="aAZViHQ2yreAb4N4ZA5mwgaoYGTKVd"></script> 
  <script nonce="aAZViHQ2yreAb4N4ZA5mwgaoYGTKVd">
  var doodlepage = new slashdoodles.DoodlePage(
      {"persistent_id": 473307, "id": null, "name": "international-day-of-the-francophile", "title": "International Day of the Francophile", "url": "//www.google.com/logos/2004/francophonie.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2004/francophonie.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2004, 3, 19], "countries": ["Algeria", "Belgium", "Benin", "Burkina Faso", "Burundi", "Cameroon", "Canada", "Central African Republic", "Chad", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Djibouti", "France", "Gabon", "Haiti", "Lebanon", "Luxembourg", "Madagascar", "Mali", "Mauritius", "Morocco", "Niger", "Rwanda", "Senegal", "Seychelles", "Switzerland", "Togo", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Vanuatu", "Vietnam", "gp"], "doodle_type": "simple", "tags": ["flag"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"fr": {"query": "journ\u00e9e internationale de la Francophonie", "hover_text": "20 mars : journ\u00e9e internationale de la Francophonie", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "st-patricks-day-2004", "title": "St. Patrick's Day 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/stpatricks_04.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TNsG5Ex984AoU8YOA0V0VlM2vBNytsGDeoH03jYDcEnDnnXGT5elnr26uiHasGv_cPebK2flvkhLgz-bsinEfTrvbuQ-96OGJXNAt9s=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2004, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St.Patrick's Day", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "persian-new-year-2004", "title": "Persian New Year 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/persian_newyear.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3l4wROvUwcnbW_GsR0BdH1f--Wd9SIagmwpo9_C-5xUynH6zITpBwx_acG3e0TUNpmfEOsRneH-q-E3CmnVfjxKlnN3JdeI2rCQT4JI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2004, 3, 20], "translations": {"fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "las-fallas-2008", "title": "Las Fallas 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/fallas08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o3Hp66L8YkZ0bg2EIt4FzDY1mZFBxEwSlVyK7j2YjaK22IxkI27qAQqh2ceK-SdxCfJo6BDfXoJgN4n8cG-JKOh3ifIwVqNqXKW_sTI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 3, 19], "translations": {"eu": {"query": "falla", "hover_text": "Falla zoriontsuak!", "share_text": ""}, "ca": {"query": "falle", "hover_text": "\u00a1Bones Fallas!", "share_text": ""}, "gl": {"query": "falla", "hover_text": "\u00a1Boas Fallas!", "share_text": ""}, "es": {"query": "falla", "hover_text": "\u00a1Felices Fallas!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Las Fallas 2008", "share_text": "Las Fallas 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2021-march-19", "title": "Father's Day 2021 (March 19)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-march-19-6753651837108886-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-mnFz5owqo9ISd7EDRKyJl8KTEjn1LEiVxBy87T1pDFDciSsMwWxbXB7_wC_rIbAMH4Nu63VY7bMwTY2eR9lrBd9D6n-DwZTWFOF2x0W1dDFber2FOAi4Q", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-march-19-6753651837108886-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Egun zoriontsua izan! Egin artelan bat aitarentzat eta bidal iezaiozu bihotzez!", "hover_text": "Aitaren Egun zoriontsua izan! Egin artelan bat aitarentzat eta bidal iezaiozu bihotzez!", "share_text": "Aitaren Egun zoriontsua izan! Egin artelan bat aitarentzat eta bidal iezaiozu bihotzez!"}, "ca": {"query": "Feli\u00e7 Dia del Pare! Crea i envia art al pare amb molt d'amor.", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! Crea i envia art al pare amb molt d'amor.", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! Crea i envia art al pare amb molt d'amor."}, "gl": {"query": "Feliz D\u00eda do Pai! D\u00e1lle renda solta \u00e1 t\u00faa arte e env\u00edalla ao teu pai con agarimo!", "hover_text": "Feliz D\u00eda do Pai! D\u00e1lle renda solta \u00e1 t\u00faa arte e env\u00edalla ao teu pai con agarimo!", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai! D\u00e1lle renda solta \u00e1 t\u00faa arte e env\u00edalla ao teu pai con agarimo!"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0", "hover_text": "Festa del pap\u00e0 2021", "share_text": "Festa del pap\u00e0 2021! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Feliz Dia dos Pais!", "hover_text": "Feliz Dia dos Pais!", "share_text": "Dia dos Pais"}, "es": {"query": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Dise\u00f1a y env\u00eda arte a tu padre con todo el coraz\u00f3n.", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Dise\u00f1a y env\u00eda arte a tu padre con todo el coraz\u00f3n.", "share_text": "D\u00eda del Padre"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "persian-new-year-2008", "title": "Persian New Year 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/persian_newyear08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2008/persian_newyear08.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2008, 3, 19], "translations": {"fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Persian New Year 2008", "share_text": "Persian New Year 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "icc-india-v-pakistan", "title": "ICC - India v Pakistan", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/icc-india-v-pakistan-5920502088466432.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SL24g93sOoTj974O8ZJ4FEspZd6hi_1LS_1rHmgqEjXFWEO62NK7WkmhIdX-bKM2QxA1areuFFzDig8f5As-oYJiB5aXUxn_OwdyQUEH", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/icc-india-v-pakistan-5920502088466432-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 459, "run_date_array": [2016, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "cricket score", "hover_text": "India and Pakistan go head-to-head in the T20 Cricket World Cup", "share_text": "India and Pakistan go head-to-head! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #IndvPak"}, "bn": {"query": "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f \u09b8\u09cd\u0995\u09cb\u09b0", "hover_text": "T20 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa\u09c7 \u0986\u099c \u09ae\u09c1\u0996\u09cb\u09ae\u09c1\u0996\u09bf \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7 \u0987\u09a8\u09cd\u09a1\u09bf\u09df\u09be-\u09aa\u09be\u0995\u09bf\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u09a8\u0964", "share_text": "T20 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa\u09c7 \u0986\u099c \u09ae\u09c1\u0996\u09cb\u09ae\u09c1\u0996\u09bf \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7 \u0987\u09a8\u09cd\u09a1\u09bf\u09df\u09be-\u09aa\u09be\u0995\u09bf\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u09a8! ##\u0997\u09c1\u0997\u09b2\u09a1\u09c1\u09a1\u09b2 #\u0997\u09c1\u0997\u09b2\u09c7\u09b0\u09b8\u09be\u09a5\u09c7\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f # IndvPak"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0938\u094d\u0915\u094b\u0930", "hover_text": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u0914\u0930 \u092a\u093e\u0915\u093f\u0938\u094d\u0924\u093e\u0928 \u0915\u093e \u0930\u094b\u092e\u093e\u0902\u091a\u0915 \u0906\u092e\u0928\u093e\u2013\u0938\u093e\u092e\u0928\u093e!", "share_text": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u0914\u0930 \u092a\u093e\u0915\u093f\u0938\u094d\u0924\u093e\u0928 \u0915\u093e \u0930\u094b\u092e\u093e\u0902\u091a\u0915 \u0906\u092e\u0928\u093e\u2013\u0938\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #IndvPak"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "cricket score", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 T20-\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0b95\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bcb\u0ba4\u0bb2\u0bcd", "share_text": "\u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0b95\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bcb\u0ba4\u0bb2\u0bcd! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #IndvPak"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "", "hover_text": "\u06a9\u0631\u06a9\u0679 \u0648\u0631\u0644\u0688 \u06a9\u067e \u0645\u06cc\u06ba \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u06c1 \u0628\u06be\u0627\u0631\u062a T20", "share_text": "!\u06a9\u0631\u06a9\u0679 \u0648\u0631\u0644\u0688 \u06a9\u067e \u0645\u06cc\u06ba \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u06c1 \u0628\u06be\u0627\u0631\u062a T20 #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #IndvPak"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "cricket score", "share_text": "India and Pakistan go head-to-head! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #IndvPak"}, {"name": "fathers-day-march-19-2012", "title": "Father's Day March 19, 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/fathersday12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DvbvoqkjdpgRaPCEz4WSIGVTZFlZa9vxOi6P0p9wIBWNyHJuvYG1mHikYDSwKLcFRUhrZ-YkPJgh25Is2YG4DMOvm8HzQHxGdRKQw4Ep=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 19], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Festa del Pap\u00e0", "share_text": ""}, "ja": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "D\u00eda del padre", "share_text": ""}, "lv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Dia do Pai", "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day March 19, 2012", "share_text": "Father's Day March 19, 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018-bolivia-honduras-italy-portugal-spain", "title": "Father's Day 2018 (Bolivia, Honduras, Italy, Portugal, Spain)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-bolivia-honduras-italy-portugal-spain-5528159624626176.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rzbbi1lsuD0ob-yFW2Nhp7-H-O4aaYUoCUNhk1kMSbMP1ekilQLFNtimgWFrOU5DeB6AzFey74dorXHPLkxshMHfDZ3wa2yWsMcmrl6p", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-bolivia-honduras-italy-portugal-spain-5528159624626176-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2018", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Eguna", "hover_text": "Aitaren Egun zoriontsua izan!", "share_text": "Aitaren Egun zoriontsua izan #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare!", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "D\u00eda do Pai 2018", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai 2018! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0", "hover_text": "Festa del pap\u00e0 2018", "share_text": "Buona festa del pap\u00e0 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "D\u00eda del padre 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2018! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz dia do Pai!", "share_text": "Feliz Dia do Pai 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": "Feliz D\u00eda del Padre #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "200th-anniversary-of-spains-constitution", "title": "200th Anniversary of Spain's Constitution", "url": "//www.google.com/logos/2012/spain_lapepa12-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CcF-3FdDgDO7fSiicgUF3MyBJp-vZkNO0Jd_L4xicshWnKVPp0EK8Y0sRB6ElDb3e-eEp9YnDmUwq2i4q-L-hZRvXv8hIlaSZfohj_EbSA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 19], "translations": {"es": {"query": "Constituci\u00f3n de C\u00e1diz", "hover_text": "200 Aniversario de \"La Pepa\"", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "200th Anniversary of Spain's Constitution", "share_text": "200th Anniversary of Spain's Constitution #GoogleDoodle"}, {"name": "80th-birthday-the-sydney-harbour-bridge", "title": "80th Birthday The Sydney Harbour Bridge", "url": "//www.google.com/logos/2012/harbor_bridge-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kl8FAIuTdE0fqv0z1fBp_VI3dy8TytBnM4FQOOtRBoNmsk8QRJKP5MEOaE0sgVI4CnGbkt865GiEANapCpWObQS4v0PaP_iv7mCEMRAjQA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "history of the sydney harbour bridge", "hover_text": "Sydney Harbour Bridge 80th Birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "history of the sydney harbour bridge", "share_text": "80th Birthday The Sydney Harbour Bridge #GoogleDoodle"}, {"name": "dona-militanas-96th-birthday", "title": "Dona Militana's 96th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/dona-militanas-95th-birthday-6753651837108321-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/C5OE5VzxqRJiLCa0ugutPaWxpTEZpI5bM3LorGmFKe8_7qdCRNrlr8hscUyqN589ju7Rv-fduosHX1NP41MNG7w-fpLHn_3akSUS-ztY-Q", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/dona-militanas-96th-birthday-6753651837108321.5-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Dona Militana", "hover_text": "Dona Militana's 96th Birthday", "share_text": "Dona Militana's 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dona Militana", "hover_text": "96\u00ba anivers\u00e1rio da Dona Militana", "share_text": "96\u00ba anivers\u00e1rio da Dona Militana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dona Militana", "share_text": "Dona Militana's 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2016-bolivia-croatia-italy-spain", "title": "Father's Day 2016 (Bolivia, Croatia, Italy, Spain)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-bolivia-croatia-italy-spain-5098921191800832-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SVWj670Tbf-bbSZmZGcBOjDWKD7LEzK0mBRLQxiljUY5IWKvgs_8R--e-zWdD7bMjFEWFYgC20TPuUpEIZ1TofTjisIdgwqMdUP0icV0", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-bolivia-croatia-italy-spain-5098921191800832-hp2x.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 392, "run_date_array": [2016, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Eguna", "hover_text": "Aitaren Egun zoriontsua!", "share_text": "Aitaren Egun zoriontsua! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare!", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan o\u010deva", "hover_text": "Sretan Dan o\u010deva!", "share_text": "Sretan Dan o\u010deva! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "Feliz D\u00eda do Pai!", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz Dia do Pai!", "share_text": "Feliz Dia do Pai! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": "Feliz D\u00eda del Padre #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-bo-hn-it-pt-es", "title": "Father's Day 2019 (bo, hn, it, pt, es)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-multiple-5158908715859968.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/K0y4LjgBro4N6XXBa_gICpWNIC-rj__sCe0x33C0qqZAkPsiyyhYYGAnncZtYBmUUttgO37aTQVZIgZ_FMLMyrpm9dbT-VRhiBunv1Vj", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-multiple-5158908715859968-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 3, 19], "translations": {"en": {"query": " Father\u2019s Day 2019", "hover_text": "Father\u2019s Day 2019", "share_text": "Happy Father\u2019s Day 2019! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "2019ko Aitaren Eguna", "hover_text": "2019ko Aitaren Eguna", "share_text": "2019ko Aitaren Egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare 2019", "hover_text": "Dia del Pare 2019", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare 2019! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai de 2019", "hover_text": "D\u00eda do Pai de 2019", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai de 2019! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0 2019", "hover_text": "Festa del pap\u00e0 2019", "share_text": "Buona festa del pap\u00e0 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre 2019", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai 2019", "hover_text": "Dia do Pai 2019", "share_text": "Feliz Dia do Pai 2019! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre 2019", "hover_text": "D\u00eda del Padre 2019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": " Father\u2019s Day 2019", "share_text": "Happy Father\u2019s Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2017-bolivia-croatia-honduras-italy-portugal-spain", "title": "Father's Day 2017 (Bolivia, Croatia, Honduras, Italy, Portugal, Spain)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-bolivia-croatia-honduras-italy-portugal-spain-5667353762201600-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nXtgchn7U3uxOo7gxZkaWRmihYNAyY7lsz9JdMGqHezykf5Kjd9E0Ml6HlQqC6k6adNW20b5NEbP0ogstnjftT1KBllz1ylpaCpZ6hE4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-bolivia-croatia-honduras-italy-portugal-spain-5667353762201600-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day 2017", "hover_text": "Father's Day 2017", "share_text": "Happy Father's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Eguna", "hover_text": "Aitaren Egun zoriontsua!", "share_text": "Aitaren Egun zoriontsua! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare!", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan o\u010deva 2017.", "hover_text": "Dan o\u010deva 2017. ", "share_text": "Sretan Dan o\u010deva 2017.! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "Feliz D\u00eda do Pai!", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2017! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz Dia do Pai", "share_text": "Feliz Dia do Pai! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": "Feliz D\u00eda del Padre #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day 2017", "share_text": "Happy Father's Day 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2020-march-19", "title": "Father's Day 2020 (March 19)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-multiple-a-6753651837108325-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1yjnLRttnQl5ipbsWjH8mvdbfC9qhZINWWodq5MFVq30kEyw99ZFS8o1bqt7Nmc1WKqz1KrmKpszK68XlaaKnsJMlpt-54430MQoJHfT", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-multiple-a-6753651837108325-2x.jpg", "high_res_width": 929, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2020", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Eguna", "hover_text": "Aitaren Eguna 2020", "share_text": "2020ko Aitaren Egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Dia del Pare 2020", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare 2020! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "D\u00eda do Pai 2020", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia dos Pais", "hover_text": "Feliz Dia dos Pais!", "share_text": "Feliz Dia dos Pais! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "spring-2020-northern-hemisphere", "title": "Spring 2020 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/spring-2020-northern-hemisphere-6753651837108323-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/eYuQ3Dif29EUJzEqmvguc0lW5c26a-ni7BF1O-k_hp-roZ6YwHZPk646Y_Oc5yQkNemJ-meygba0uMHdRVMEt7Db-PXmA1vj33TJ8Yo", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/spring-2020-northern-hemisphere-6753651837108323-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Spring Season", "hover_text": "Spring 2020!", "share_text": "Spring 2020! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639", "hover_text": "\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639 2020", "share_text": " \u200e#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639 2020"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4\u0995\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4 \u09e8\u09e6\u09e8\u09e6!", "share_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4 \u09e8\u09e6\u09e8\u09e6! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Udaberria", "hover_text": "2020ko udaberri zoriontsua izan!", "share_text": "2020ko udaberri zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Prolje\u0107e 2020.", "hover_text": "Prolje\u0107e 2020. ", "share_text": "Prolje\u0107e 2020. #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Spring Season", "hover_text": "Spring 2020!", "share_text": "Spring 2020! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d", "hover_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442 2020 \u0433.!", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442 2020 \u0433.! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Estaci\u00f3 de primavera", "hover_text": "Feli\u00e7 primavera 2020!", "share_text": "Feli\u00e7 primavera 2020! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5b63", "hover_text": "2020 \u6625\u5929\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "2020 \u6625\u5929\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Prolje\u0107e", "hover_text": "Prolje\u0107e 2020.", "share_text": "Sretno prolje\u0107e 2020.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Jaro", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00e9 jaro 2020!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00e9 jaro 2020! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "for\u00e5r", "hover_text": "Gl\u00e6deligt for\u00e5r 2020!", "share_text": "Gl\u00e6deligt for\u00e5r 2020! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "lente-equinox", "hover_text": "Eerste dag van de lente!", "share_text": "Fijne eerste dag van de lente! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "kevade algus", "hover_text": "Head kevade algust!", "share_text": "Head kevade algust! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps", "hover_text": "C'est le printemps !", "share_text": "C'est le printemps\u00a0! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Primavera", "hover_text": "Feliz primavera 2020!", "share_text": "Feliz primavera 2020! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fr\u00fchling ", "hover_text": "Einen sch\u00f6nen Fr\u00fchling!", "share_text": "Einen sch\u00f6nen Fr\u00fchling! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7", "hover_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7 2020!", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7 2020! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u00a0\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "hover_text": "\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2020 \u05e9\u05de\u05d7!", "share_text": "\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2020 \u05e9\u05de\u05d7! GoogleDoodle#"}, "hu": {"query": "Tavaszi \u00e9vszak", "hover_text": "Kellemes tavaszt 2020-ban!", "share_text": "Kellemes tavaszt 2020-ban! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Vorjafnd\u00e6gur 2020", "hover_text": "Vorjafnd\u00e6gur 2020", "share_text": "Vorjafnd\u00e6gur 2020! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Spring Season", "hover_text": "Earrach, 2020 faoi mhaise duit!", "share_text": "Earrach, 2020 faoi mhaise duit! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Primavera", "hover_text": "Buona primavera 2020!", "share_text": "Buona primavera 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de Primavera", "hover_text": "Equinoccio de Primavera 2020", "share_text": "Equinoccio de Primavera 2020 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Pavasaris", "hover_text": "Sveicam 2020.\u00a0gada pavasar\u012b!", "share_text": "Sveicam 2020.\u00a0gada pavasar\u012b! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pavasario sezonas", "hover_text": "Linksmo 2020 m. pavasario!", "share_text": "Linksmo 2020 m. pavasario! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny\u00a02020!", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny\u00a02020! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Primavera", "hover_text": "Feliz primavera de 2020", "share_text": "Feliz primavera de 2020 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0412\u0435\u0441\u043d\u0430", "hover_text": "\u0412\u0435\u0441\u043d\u0430\u00a0\u2013 2020", "share_text": "\u0412\u0435\u0441\u043d\u0430\u00a0\u2013 2020 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 2020!", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 2020! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Jarn\u00e1 sez\u00f3na", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00fa jar 2020!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fa jar 2020! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "prvi pomladni dan", "hover_text": "Veselo pomlad 2020.", "share_text": "Veselo pomlad 2020. #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Primavera", "hover_text": "\u00a1Feliz primavera del 2020!", "share_text": "\u00a1Feliz primavera del 2020! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b87\u0ba9\u0bbf\u0baf \u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd 2020!", "share_text": "2020 - \u0b87\u0ba9\u0bbf\u0baf \u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0bbe\u0bb2 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c35\u0c38\u0c02\u0c24 \u0c30\u0c41\u0c24\u0c41\u0c35\u0c41", "hover_text": "2020 \u0c35\u0c38\u0c02\u0c24 \u0c30\u0c41\u0c24\u0c41\u0c35\u0c41 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41!", "share_text": "2020 \u0c35\u0c38\u0c02\u0c24 \u0c30\u0c41\u0c24\u0c41\u0c35\u0c41 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "\u0130lkbahar", "hover_text": "\u0130lkbahar geldi! ", "share_text": "\u0130lkbahar geldi! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "L\u1eadp Xu\u00e2n 2020 l\u00e0 ng\u00e0y n\u00e0o", "hover_text": "M\u1eebng xu\u00e2n n\u0103m 2020!", "share_text": " L\u1eadp xu\u00e2n \u0111\u1ebfn r\u1ed3i! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Spring Season", "share_text": "Spring 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "minna-canths-173rd-birthday", "title": "Minna Canth\u2019s 173rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/minna-canths-173rd-birthday-5707073619755008-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OzSxHw472prM6xg_2J0pwD91c5mEihh7XBMY-TJSb1Mt6D_5-qEjQWiGz89FP0QBq8XcEewkx3jcxTvQUomaPNDH0h35OVdNajHCE5M", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/minna-canths-173rd-birthday-5707073619755008-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Minna Canth", "hover_text": "Minna Canth\u2019s 173rd birthday", "share_text": "Minna Canth\u2019s 173rd birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ae\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8\u09be \u0995\u09be\u09a8\u09a5", "hover_text": "\u09ae\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8\u09be \u0995\u09be\u09a8\u09a5 \u098f\u09b0 \u09e7\u09ed\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09ae\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8\u09be \u0995\u09be\u09a8\u09a5 \u098f\u09b0 \u09e7\u09ed\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Minna Canth", "hover_text": "173 vuotta Minna Canthin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "173 vuotta Minna Canthin syntym\u00e4st\u00e4. Hyv\u00e4\u00e4  kansainv\u00e4list\u00e4 naisten p\u00e4iv\u00e4\u00e4!  #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Minna Canth", "hover_text": "Minna Canths 173-\u00e5rsdag", "share_text": "Minna Canths 173-\u00e5rsdag #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Minna Canth", "share_text": "Minna Canth\u2019s 173rd birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "cricket-world-cup-2015-quarterfinals-2-bangladesh-vs-india", "title": "Cricket World Cup 2015 - Quarterfinals #2 - Bangladesh vs. India", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/cricket-world-cup-2015-quarterfinals-2-bangladesh-vs-india-5716606021795840-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ql9jLNLQ8sNmDTSKUMPYm6lM2x82kK-GjW_QWBmR34CwcM-YZIBpQhSG_OHRmWEVqZxdAOt6iYPAqukipfuH3S_Kdch3ruO18bsV2WvhYA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/cricket-world-cup-2015-quarterfinals-2-bangladesh-vs-india-5716606021795840-hp.jpg", "high_res_width": 550, "high_res_height": 220, "run_date_array": [2015, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Cricket World Cup", "hover_text": "Australia and India go head-to-head in the semi-finals", "share_text": "It's Aus v Ind in the #CWC15 semi-finals! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa", "hover_text": "\u09b8\u09c7\u09ae\u09bf \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2\u09c7 \u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c1\u0996\u09cb\u09ae\u09c1\u0996\u09bf \u0985\u09b8\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09c7\u09b2\u09bf\u09df\u09be", "share_text": "\u0985\u09b8\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09c7\u09b2\u09bf\u09df\u09be \u09ac\u09a8\u09be\u09ae \u09ad\u09be\u09b0\u09a4 #CWC15 \u09b8\u09c7\u09ae\u09bf \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2\u09c7 ! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a95\u0acd\u0ab0\u0abf\u0a95\u0ac7\u0a9f \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa", "hover_text": "\u0ab8\u0ac7\u0aae\u0ac0 \u0aab\u0abe\u0a88\u0aa8\u0ab2\u0aae\u0abe\u0a82 \u0a93\u0ab8\u0acd\u0a9f\u0acd\u0ab0\u0ac7\u0ab2\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aa8\u0acb \u0aae\u0ac1\u0a95\u0abe\u0aac\u0ab2\u0acb \u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4 \u0ab8\u0abe\u0aa5\u0ac7", "share_text": "#CWC15 \u0ab8\u0ac7\u0aae\u0ac0 \u0aab\u0abe\u0a88\u0aa8\u0ab2\u0aae\u0abe\u0a82 \u0a93\u0ab8\u0acd\u0a9f\u0acd\u0ab0\u0ac7\u0ab2\u0abf\u0aaf\u0abe \u0ab8\u0abe\u0aae\u0ac7 \u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4\u0aa8\u0acb \u0aae\u0ac1\u0a95\u0abe\u0aac\u0ab2\u0acb! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a", "hover_text": "\u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093c\u093e\u0907\u0928\u0932 \u092e\u0947\u0902 \u0911\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u093f\u092f\u093e \u0915\u093e \u0938\u093e\u092e\u0928\u093e \u092d\u093e\u0930\u0924 \u0938\u0947", "share_text": "\u0911\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u093f\u092f\u093e \u0935\u0928\u093e\u092e \u092d\u093e\u0930\u0924 #CWC15 \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093c\u093e\u0907\u0928\u0932 \u092e\u0947\u0902 ! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c95\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c95\u0cc6\u0c9f\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cbf\u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4 - \u0c86\u0cb8\u0ccd\u0c9f\u0ccd\u0cb0\u0cc7\u0cb2\u0cbf\u0caf\u0cbe \u0cae\u0cc1\u0c96\u0cbe\u0cae\u0cc1\u0c96\u0cbf\u0caf\u0cbe\u0c97\u0cb2\u0cbf\u0cb5\u0cc6", "share_text": "#CWC15 \u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cbf\u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u0c86\u0cb8\u0ccd\u0c9f\u0ccd\u0cb0\u0cc7\u0cb2\u0cbf\u0caf\u0cbe \u0cb5\u0cb0\u0ccd\u0cb8\u0cb8\u0ccd\u200c \u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d15\u0d4d\u0d30\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d4d \u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d", "hover_text": "\u0d38\u0d46\u0d2e\u0d3f\u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d3f\u0d7d \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d2f\u0d2f\u0d41\u0d02 \u0d13\u0d38\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d30\u0d47\u0d32\u0d3f\u0d2f\u0d2f\u0d41\u0d02 \u0d28\u0d47\u0d7c\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d47\u0d7c", "share_text": "#CWC15 \u0d38\u0d46\u0d2e\u0d3f\u0d2f\u0d3f\u0d7d \u0d13\u0d38\u0d40\u0d38\u0d4d-\u0d07\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d2f \u0d2a\u0d4b\u0d30\u0d3e\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d02! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915", "hover_text": "\u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f \u092b\u0947\u0930\u0940\u0924 \u092d\u093e\u0930\u0924\u093e\u091a\u093e \u0938\u093e\u092e\u0928\u093e \u0911\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u093f\u092f\u093e\u0936\u0940", "share_text": "#CWC15 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f \u092b\u0947\u0930\u0940\u0924 \u092d\u093e\u0930\u0924 \u0935\u093f. \u0911\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u093f\u092f\u093e \u0938\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "2015 \u0a15\u0a4d\u0a30\u0a3f\u0a15\u0a47\u0a1f \u0a35\u0a3f\u0a36\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a", "hover_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a \u0a26\u0a47 \u0a38\u0a48\u0a2e\u0a40 \u0a2b\u0a3e\u0a08\u0a28\u0a32: \u0a2d\u0a3e\u0a30\u0a24 \u0a24\u0a47 \u0a06\u0a38\u0a1f\u0a30\u0a47\u0a32\u0a40\u0a06 \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \u0a2e\u0a41\u0a15\u0a3e\u0a2c\u0a32\u0a3e", "share_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a \u0a26\u0a47 \u0a38\u0a48\u0a2e\u0a40 \u0a2b\u0a3e\u0a08\u0a28\u0a32: #CWC15 \u0a2d\u0a3e\u0a30\u0a24 \u0a24\u0a47 \u0a06\u0a38\u0a1f\u0a30\u0a47\u0a32\u0a40\u0a06 \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \u0a2e\u0a41\u0a15\u0a3e\u0a2c\u0a32\u0a3e! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 \u0b95\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc6\u0b9f\u0bcd 2015", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8: \u0b85\u0bb0\u0bc8\u0baf\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b86\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc7\u0bb2\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bc8 \u0b8e\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bca\u0bb3\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0bb1\u0ba4\u0bc1 \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe!", "share_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 #CWC15 \u0b85\u0bb0\u0bc8\u0baf\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b86\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc7\u0bb2\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bc8 \u0b8e\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bca\u0bb3\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0bb1\u0ba4\u0bc1 \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c15\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c15\u0c46\u0c1f\u0c4d \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d", "hover_text": "\u0c38\u0c46\u0c2e\u0c40 \u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u200c\u0c32\u0c4b \u0c06\u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c4d\u0c30\u0c47\u0c32\u0c3f\u0c2f\u0c3e\u0c24\u0c4b \u0c2d\u0c3e\u0c30\u0c24\u0c4d \u0c24\u0c32\u0c2a\u0c21\u0c28\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3f", "share_text": "#CWC15 \u0c38\u0c46\u0c2e\u0c40 \u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u200c\u0c32\u0c4b \u0c06\u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c4d\u0c30\u0c47\u0c32\u0c3f\u0c2f\u0c3e \u0c35\u0c30\u0c4d\u0c38\u0c46\u0c38\u0c4d \u0c2d\u0c3e\u0c30\u0c24\u0c4d \u0c2e\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c1a\u0c4d! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Cricket World Cup", "share_text": "It's Aus v Ind in the #CWC15 semi-finals! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-dia-del-padre-dia-de-san-jose", "title": "Father's Day (D\u00eda del Padre / D\u00eda de San Jos\u00e9)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/fathers-day-dia-del-padre-dia-de-san-jose-5121379871490048-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WfknTtJ9LUZJtUhrwuDpOKkEn5fEvaVzL78n_uPvs6ZE6sNfnJ78JL3iT6YO8iBaolnnacZeVzuff3bwceYLmsg0b2rttlsflOtVo43M", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/fathers-day-dia-del-padre-dia-de-san-jose-5121379871490048-hp2x.jpg", "high_res_width": 900, "high_res_height": 348, "run_date_array": [2014, 3, 19], "translations": {"eu": {"query": "Aitaren eguna", "hover_text": "Aitaren egun zoriontsua", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Feli\u00e7 dia del Pare", "share_text": ""}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "Feliz d\u00eda do Pai", "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "Feliz d\u00eda del Padre", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day (D\u00eda del Padre / D\u00eda de San Jos\u00e9)", "share_text": "Father's Day (D\u00eda del Padre / D\u00eda de San Jos\u00e9) #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-it-es-bo-hn-hr-pt-mz", "title": "Father's Day 2015 (IT, ES, BO, HN, HR, PT, MZ)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-it-es-bo-hn-6263024763535360-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/N68qZni40UpmCpYJcD272sPz1d0VKYDXbNIgXKcglLETYwTcJSwSgl3KEGoaBcLPHT-M6-gwBrveY92EqzgrguLC3DR2uDtnjpevRGC1", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/F54G9ikyBraEe6nfknWFQHX4cAOpOIvEXO_3T9iYDA18Bh3LzPcXXxMsNDsvE5pzO0gd3h_loH6I_UAWokjSn1hRMKcfcc0w0vsK2Bg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day 2015!", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Aitaren eguna", "hover_text": "Aitaren egun zoriontsua", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare!", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Dan o\u010deva", "hover_text": "Sretan Dan o\u010deva!", "share_text": ""}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "Feliz D\u00eda do Pai!", "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2015!", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz Dia do Pai 2015!", "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": ""}, "sw": {"query": "\"siku ya baba duniani\"", "hover_text": "Furahia Siku ya Baba Duniani!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Father's Day 2015 (IT, ES, BO, HN, HR, PT, MZ) #GoogleDoodle"}, {"name": "nowruz-2020", "title": "Nowruz 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/nowruz-2020-6753651837108744-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/88i5nSVx3cM3EHA9nlCexoVpwApvbyud-FT1o1WnpeXDl6bTeh9GNd40DRuYmP4-mt_1IRcZG_QHTTW2IR7-4wZUFoKHH-jqmpeGeFlf", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/nowruz-2020-6753651837108744-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 405, "run_date_array": [2020, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Nowruz", "hover_text": "Nowruz 2020", "share_text": "Happy Nowruz 2020! #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Novruz", "hover_text": "Novruz 2020", "share_text": "Novruz Bayram\u0131n\u0131z M\u00fcbar\u0259k 2020! #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437", "hover_text": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437 \u2013 2020", "share_text": "2020 \u0436\u044b\u043b\u0493\u044b \u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437 \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 2020", "share_text": "2020-\u0436\u044b\u043b\u043a\u044b \u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 \u043c\u0430\u0439\u0440\u0430\u043c\u044b\u04a3\u044b\u0437 \u043c\u0435\u043d\u0435\u043d! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a1c\u0a3c", "hover_text": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a1c\u0a3c 2020", "share_text": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a1c\u0a3c 2019 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437\u00a0\u2013 2020", "share_text": "\u0421 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437\u00a0\u2013 2020! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0632", "hover_text": "\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0632 2020", "share_text": "!\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0632 2020 \u06a9\u06cc \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u0628\u0627\u062f \u200e#GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "Navro\u02bbz", "hover_text": "Navro\u02bbz \u2013 2020", "share_text": "Navro\u02bbz ayyomi muborak! \u2013 2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nowruz", "share_text": "Happy Nowruz 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2022-march-19", "title": "Father's Day 2022 (March 19)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/fathers-day-2022-march-19-6753651837109373-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/y3vJ9KJ0MLVLkzw-VOzymhXnXNL4WGRs_p4ww9DeraPnsOizLIZ7IAH0yo65wZiPtL53guqNJXso72VyztFAAnYTrSZW4cK1Mso0Y8qT9OOqAb0iM7Vz0A", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/fathers-day-2022-march-19-6753651837109373.2-2xa.gif", "high_res_width": 780, "high_res_height": 312, "run_date_array": [2022, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2022", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Eguna", "hover_text": "2022ko Aitaren Eguna ", "share_text": "Aitaren Egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Dia del Pare 2022 ", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "D\u00eda do Pai 2022", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0", "hover_text": "Festa del pap\u00e0 2022", "share_text": "Festa del pap\u00e0 2022! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del Padre! ", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz Dia do Pai 2022", "share_text": "Feliz Dia do Pai #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre 2022 ", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "jose-sabogals-125th-birthday", "title": "Jos\u00e9 Sabogal's 125th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/jose-sabogals-125th-birthday-6476648211808256-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Yveumy8WBZpAnnxVmntZuOeZrh4RSgB36IsfBIOB_ypz1svB-yqrg48Fi5YYn384gQsCmFFRKOerpAaDugNH2UQz7SBuIXMFy6P2q5g", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/jose-sabogals-125th-birthday-6476648211808256-hp2x.jpg", "high_res_width": 795, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2014, 3, 19], "translations": {"es-419": {"query": "Jos\u00e9 Sabogal", "hover_text": "126\u00ba Aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Sabogal", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jos\u00e9 Sabogal's 125th Birthday", "share_text": "Jos\u00e9 Sabogal's 125th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "fall-2020-southern-hemisphere", "title": "Fall 2020 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fall-2020-southern-hemisphere-6753651837108324-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CFooTjyO4EYqiAE1gMHNr_DyJfP6XO5noAhm8r1G8f_5ERGuIj0ph7kWgAdNrfQ3sbi8glzZUjSMV2aymAszRXRFZPIh4PyyjR8f6Pwt", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fall-2020-southern-hemisphere-6753651837108324-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Fall Season", "hover_text": "Happy Fall 2020!", "share_text": "Happy Fall 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de Oto\u00f1o", "hover_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2020", "share_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2020 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Equin\u00f3cio de Outono", "hover_text": "Equin\u00f3cio de Outono 2020", "share_text": "Equin\u00f3cio de Outono 2020 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "\u00a1Feliz oto\u00f1o del 2020!", "share_text": "\u00a1Feliz oto\u00f1o del 2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fall Season", "share_text": "Happy Fall 2020! #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "francisco-toledos-81st-birthday", "title": "Francisco Toledo's 81st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/francisco-toledos-81st-birthday-6753651837108992-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/160O4NiWyb8tgv3bXOt7aljgdj395TBNeNZxEmwSMgJz9__adV4qbpvq_3XMel5GcqSfu-RUDfyO_EX5fgvxIqRizswoSgfjc8FNrfcJbRzSpeTLVuIY", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/francisco-toledos-81st-birthday-6753651837108992-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 17], "translations": {"en": {"query": "Francisco Toledo", "hover_text": "Francisco Toledo's 81st Birthday", "share_text": "Francisco Toledo's 81st Birthday! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Francisco Toledo", "hover_text": "81\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Francisco Toledo", "share_text": "81\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Francisco Toledo #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Francisco Toledo", "hover_text": "81.\u00ba aniversario del nacimiento de Francisco Toledo", "share_text": "\u00a1Hoy es el 81.\u00ba aniversario del nacimiento de Francisco Toledo! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Francisco Toledo", "share_text": "Francisco Toledo's 81st Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2021", "title": "Bastille Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/bastille-day-2021-6753651837108989.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/x_kRPIwYytRGPpcxsFcyzQyFVQWc7LXkLFiqGQIAeFpBtMCsqqmnTKDOHMtL-2twHBJ3B4D_AqFEzSBlNNWaL8d8i89N-jJCTY7uuRfOoMpktKzmCScmBQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/bastille-day-2021-6753651837108989-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Bastille Day", "hover_text": "Bastille Day 2021", "share_text": "Happy Bastille Day, France! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14\u00a0juillet\u00a02021", "share_text": "Joyeux 14\u00a0juillet\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day", "share_text": "Happy Bastille Day, France! #GoogleDoodle"}, {"name": "uefa-euro-2020-finals", "title": "UEFA Euro 2020 Finals", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/uefa-euro-2020-finals-6753651837109275.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WsKPICxlnJ-m7jALBK3kArkhCggFra2L2pTGcoiQuY4JGlfiEMVTaCz-dBatuMqSH5-7aweT6W50Zag738KO3Aj0W1D73uI8XRUzQvZm_XuKnAw-vzK8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/uefa-euro-2020-finals-6753651837109275-2x.png", "high_res_width": 838, "high_res_height": 388, "run_date_array": [2021, 7, 11], "translations": {"en": {"query": "UEFA Euro 2020", "hover_text": "UEFA Euro 2020 Finals", "share_text": "UEFA Euro 2020 Finals! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "UEFA Euro 2020", "hover_text": "UEFA Euro 2020 Finals", "share_text": "UEFA Euro 2020 Finals! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "europei 2020", "hover_text": "Finale del campionato europeo di calcio 2020", "share_text": "Finale del campionato europeo di calcio 2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "UEFA Euro 2020", "share_text": "UEFA Euro 2020 Finals! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "International Day of the Francophile", "share_text": "International Day of the Francophile #GoogleDoodle"}, [{"persistent_id": 720004, "id": null, "name": "persian-new-year-2004", "title": "Persian New Year 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/persian_newyear.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3l4wROvUwcnbW_GsR0BdH1f--Wd9SIagmwpo9_C-5xUynH6zITpBwx_acG3e0TUNpmfEOsRneH-q-E3CmnVfjxKlnN3JdeI2rCQT4JI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2004, 3, 20], "countries": ["Afghanistan", "United Arab Emirates"], "doodle_type": "simple", "tags": ["National Holiday", "New Light", "Apple", "Food", "Eggs", "Nowruz", "spices", "leeks", "bowl", "fish", "painted eggs", "flowers", "Haft Sin"], "blog_text": "", "width": 290, "height": 120, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "international-day-of-the-francophile", "title": "International Day of the Francophile", "url": "//www.google.com/logos/2004/francophonie.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2004/francophonie.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2004, 3, 19], "translations": {"fr": {"query": "journ\u00e9e internationale de la Francophonie", "hover_text": "20 mars : journ\u00e9e internationale de la Francophonie", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "earth-day-2004", "title": "Earth Day 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/earthday04.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/W1T6Xdy9zLC-KX6T4AFBlwDlQL-A51v2OE_rhUfgJym0VVdJBGHwGAXbQnmi7ORm2LhwIMUKNFFGiOrZfW7j6dw1l1m39Qs48-k3jivnuw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2004, 4, 22], "translations": {"en": {"query": "earth day", "hover_text": "Earth Day 2004", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "first-day-of-spring-2008", "title": "First Day of Spring 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/spring08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FhIwYfdhqW6ygU9DnZnr2VCxVaIU6sivlBaa91wIuTB7cox40KZfT2EnyKjdCyute5w1ewVzc3N3G3DWFVngy0kFy2YC9JU7WlwUFmtj=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "first day of spring", "hover_text": "Happy first day of spring!", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "first day of spring", "hover_text": "First Day of Spring", "share_text": ""}, "nl": {"query": "begin van de lente", "hover_text": "Begin van de Lente", "share_text": ""}, "ja": {"query": "first day of spring", "hover_text": "First Day of Spring", "share_text": ""}, "ko": {"query": "first day of spring", "hover_text": "First Day of Spring", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "primeiro dia da primavera", "hover_text": "Feliz primeiro dia da primavera!", "share_text": ""}, "ru": {"query": "first day of spring", "hover_text": "First Day of Spring", "share_text": ""}, "es": {"query": "dia de la primavera", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Primavera!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "first day of spring", "share_text": "First Day of Spring 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "tunisia-national-day-2022", "title": "Tunisia National Day 2022", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/tunisia-national-day-2022-6753651837109600-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/h_GeenycyfMuvEOdZ7vgYfMwv_esaqFwhO0-GzYnKtWTW-AUonMo38Gg_-PavGIivPt113zC9ZvhGP6J7MUltdT8fu9T9jyxvXvv5xIriCzobIMhbIH6nw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/tunisia-national-day-2022-6753651837109600-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2022, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Tunisia National Day", "hover_text": "Tunisia National Day 2022", "share_text": "Happy National Day, Tunisia! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": " \u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u062a\u0648\u0646\u0633 \u0644\u0639\u0627\u0645 2022", "share_text": " \u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a  #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale de la Tunisie", "hover_text": "F\u00eate nationale de la Tunisie\u00a02022", "share_text": "F\u00eate nationale de la Tunisie\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tunisia National Day", "share_text": "Happy National Day, Tunisia! #GoogleDoodle"}, {"name": "david-warrens-96th-birthday", "title": "David Warren's 96th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/david-warrens-95th-birthday-6753651837108320.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZsCAVYCMjOGsZBje4my3FHYu7vVJBj2rTu2YAv_T1txKDqdvqEZwdF9YO6ItkiPF11kbqDQ9xZ3hgNikYWRa5wUVuns7NSBMvONYFVkx", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/david-warrens-95th-birthday-6753651837108320-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "David Warren scientist", "hover_text": "David Warren's 96th Birthday", "share_text": "David Warren's 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u062f\u064a\u0641\u064a\u062f \u0648\u0627\u0631\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 96 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u062f\u064a\u0641\u064a\u062f \u0648\u0627\u0631\u0646 \u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 96 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u062f\u064a\u0641\u064a\u062f \u0648\u0627\u0631\u0646 \u200e"}, "en-GB": {"query": "David Warren scientist", "hover_text": "David Warren's 96th Birthday", "share_text": "David Warren's 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u79d1\u5b66\u5bb6\u5927\u536b\u00b7\u6c83\u4f26", "hover_text": "\u5927\u536b\u00b7\u6c83\u4f26\u8bde\u8fb0 96 \u5468\u5e74", "share_text": "\u5927\u536b\u00b7\u6c83\u4f26\u8bde\u8fb0 96 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "David Warren v\u011bdec", "hover_text": "96.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Davida Warrena", "share_text": "96.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Davida Warrena! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "David Warren, scientifique", "hover_text": "Il y a 96\u00a0ans naissait David\u00a0Warren", "share_text": "96e\u00a0anniversaire de David\u00a0Warren\u00a0! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039d\u03c4\u03ad\u03b9\u03b2\u03b9\u03bd\u03c4 \u039f\u03c5\u03cc\u03c1\u03b5\u03bd, \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03c2", "hover_text": "96 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039d\u03c4\u03ad\u03b9\u03b2\u03b9\u03bd\u03c4 \u039f\u03c5\u03cc\u03c1\u03b5\u03bd", "share_text": "96 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039d\u03c4\u03ad\u03b9\u03b2\u03b9\u03bd\u03c4 \u039f\u03c5\u03cc\u03c1\u03b5\u03bd! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d3\u05d9\u05d5\u05d5\u05d9\u05d3 \u05d5\u05d5\u05e8\u05df", "hover_text": "96 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d3\u05d9\u05d5\u05d5\u05d9\u05d3 \u05d5\u05d5\u05e8\u05df", "share_text": "96 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d3\u05d9\u05d9\u05d5\u05d9\u05d3 \u05d5\u05d5\u05e8\u05df! GoogleDoodle#"}, "hu": {"query": "David Warren, tud\u00f3s", "hover_text": "David Warren sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 96. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "David Warren sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 96. \u00e9vfordul\u00f3ja! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30c7\u30a4\u30f4\u30a3\u30c3\u30c9\u30fb\u30a6\u30a9\u30ec\u30f3", "hover_text": "\u30c7\u30a4\u30f4\u30a3\u30c3\u30c9\u30fb\u30a6\u30a9\u30ec\u30f3\u751f\u8a95 96 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30c7\u30a4\u30f4\u30a3\u30c3\u30c9\u30fb\u30a6\u30a9\u30ec\u30f3\u751f\u8a95 96 \u5468\u5e74#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "David Warren", "hover_text": "96\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de David Warren", "share_text": "96\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de David Warren #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "David Warren", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran David Warren yang ke-96", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran David Warren yang ke-96! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u044d\u0432\u0438\u0434 \u0423\u043e\u0440\u0440\u0435\u043d, \u0443\u0447\u0451\u043d\u044b\u0439", "hover_text": "96\u00a0\u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0414\u044d\u0432\u0438\u0434\u0430 \u0423\u043e\u0440\u0440\u0435\u043d\u0430", "share_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0414\u044d\u0432\u0438\u0434\u0430 \u0423\u043e\u0440\u0440\u0435\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Vedec David Warren", "hover_text": "96.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenie Davida Warrena", "share_text": "96.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenie Davida Warrena. #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Cient\u00edfico David Warren", "hover_text": "96.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de David Warren", "share_text": "96.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de David Warren #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9f\u0bc7\u0bb5\u0bbf\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0bb0\u0ba9\u0bcd", "hover_text": "\u0b85\u0bb1\u0bbf\u0bb5\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bbe\u0bb3\u0bb0\u0bcd \u0b9f\u0bc7\u0bb5\u0bbf\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0bb0\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd 96\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b9f\u0bc7\u0bb5\u0bbf\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0bb0\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd 96\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e19\u0e31\u0e01\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c David Warren", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e1b\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48 96 \u0e02\u0e2d\u0e07 David Warren", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e1b\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48 96 \u0e02\u0e2d\u0e07 David Warren #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u0432\u0456\u0434 \u0412\u043e\u0440\u0440\u0435\u043d, \u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0439", "hover_text": "96 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0414\u0435\u0432\u0456\u0434\u0430 \u0412\u043e\u0440\u0440\u0435\u043d\u0430", "share_text": "96 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0414\u0435\u0432\u0456\u0434\u0430 \u0412\u043e\u0440\u0440\u0435\u043d\u0430. #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Nh\u00e0 khoa h\u1ecdc David Warren", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 96 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a David Warren", "share_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 96 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a David Warren! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "David Warren scientist", "share_text": "David Warren's 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "nowruz-2022", "title": "Nowruz 2022", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/nowruz-2022-6753651837109194.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MGTJgkDvKekBapXXJn6wSfE6U3oHC_l_QcmY8dvBQCNkDHCX1Lf-lshWeSTmdegBKimtrCLRiXbdH2rYhSmuqesAsa_OXzs-nZPg8wYvux8e1hbWGXCNgQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/nowruz-2022-6753651837109194.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2022, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Nowruz", "hover_text": "Nowruz 2022", "share_text": "Happy Nowruz! #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Novruz", "hover_text": "Novruz 2022", "share_text": "Novruz bayram\u0131n\u0131z m\u00fcbar\u0259k! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09a8\u0993\u09b0\u09cb\u099c", "hover_text": "\u09a8\u0993\u09b0\u09cb\u099c \u09e8\u09e6\u09e8\u09e8", "share_text": "\u09a8\u0993\u09b0\u09cb\u099c \u09e8\u09e6\u09e8\u09e8 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437 2022\u00a0\u0433.", "hover_text": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437 2022\u00a0\u0433.", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437 2022\u00a0\u0433.! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Norouz", "hover_text": "Norouz\u00a02022", "share_text": "Joyeux Norouz! #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "Norouz", "hover_text": "Norouz 2022", "share_text": "Joyeux Norouz! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aa8\u0ab5\u0ab0\u0acb\u0a9d", "hover_text": "\u0aa8\u0ab5\u0ab0\u0acb\u0a9d 2022", "share_text": "\u0aa8\u0ab5\u0ab0\u0acb\u0a9d 2022 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0928\u094c\u0930\u0942\u091c\u093c ", "hover_text": "\u0928\u094c\u0930\u0942\u091c\u093c 2022", "share_text": "\u0928\u094c\u0930\u0942\u091c\u093c 2022 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0ca8\u0ccc\u0cb0\u0c9c\u0ccd", "hover_text": "\u0ca8\u0ccc\u0cb0\u0c9c\u0ccd 2022", "share_text": "\u0ca8\u0ccc\u0cb0\u0c9c\u0ccd 2022 #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437", "hover_text": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437 \u2013 2022", "share_text": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437 \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 \u2013 2022", "share_text": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 \u043c\u0430\u0439\u0440\u0430\u043c\u044b\u04a3\u044b\u0437 \u043c\u0435\u043d\u0435\u043d! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d28\u0d57\u0d31\u0d42\u0d38\u0d4d ", "hover_text": "\u0d28\u0d57\u0d31\u0d42\u0d38\u0d4d 2022", "share_text": "\u0d28\u0d57\u0d31\u0d42\u0d38\u0d4d 2022 #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0928\u094c\u0930\u0942\u091d", "hover_text": "\u0928\u094c\u0930\u0942\u091d \u0968\u0966\u0968\u0968", "share_text": "\u0928\u094c\u0930\u0942\u091d \u0968\u0966\u0968\u0968 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": "Nowruz \u0968\u0966\u0968\u0968", "share_text": ""}, "or": {"query": "\u0b28\u0b4c\u0b30\u0b1c", "hover_text": "\u0b28\u0b4c\u0b30\u0b1c 2022", "share_text": "\u0b28\u0b4c\u0b30\u0b1c 2022 #GoogleDoodle"}, "ps": {"query": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632", "hover_text": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632", "share_text": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632", "hover_text": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u06f2\u06f0\u06f2\u06f2", "share_text": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9! \u200e#GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a1c\u0a3c", "hover_text": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a1c\u0a3c 2022", "share_text": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a1c\u0a3c 2022 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437 2022", "share_text": "\u0421\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u043e\u0433\u043e \u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437\u0430! #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0ba8\u0bb5\u0bcd\u0bb0\u0bc2\u0bb8\u0bcd", "hover_text": "\u0ba8\u0bb5\u0bcd\u0bb0\u0bc2\u0bb8\u0bcd 2022", "share_text": "\u0ba8\u0bb5\u0bcd\u0bb0\u0bc2\u0bb8\u0bcd 2022 #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c28\u0c4c\u0c30\u0c41\u0c1c\u0c4d", "hover_text": "\u0c28\u0c4c\u0c30\u0c41\u0c1c\u0c4d 2022", "share_text": "\u0c28\u0c4c\u0c30\u0c41\u0c1c\u0c4d\u0c36\u0c41 \u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632", "hover_text": "2022 \u0646\u0648\u0631\u0648\u0632", "share_text": "!\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "Navro\u02bbz", "hover_text": "Navro\u02bbz \u2013 2022", "share_text": "Navro\u02bbz ayyomi muborak! \u2013 2022! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nowruz", "share_text": "Happy Nowruz! #GoogleDoodle"}, {"name": "fall-2019-southern-hemisphere", "title": "Fall 2019 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fall-equinox-2019-southern-hemisphere-5334567442448384-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4wOd5mKSZtoFK95Gnj2-QmSWJKCSljA7kGx8xkOM59umNFA_fP2dvjj3_n7z3nNY9UoRASs293l6egcDw67-khHiND1s42scoEtj9asx", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fall-equinox-2019-southern-hemisphere-5334567442448384-2x.png", "high_res_width": 914, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Fall Equinox ", "hover_text": "Fall Equinox 2019", "share_text": "Fall Equinox 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de Oto\u00f1o", "hover_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2019", "share_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2019 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Equin\u00f3cio de Outono", "hover_text": "Equin\u00f3cio de Outono", "share_text": "Equin\u00f3cio de Outono 2019! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Equinoccio de oto\u00f1o", "hover_text": "Equinoccio de oto\u00f1o\u00a02019", "share_text": "Equinoccio de oto\u00f1o\u00a02019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fall Equinox ", "share_text": "Fall Equinox 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "tunisia-national-day-2012", "title": "Tunisia National Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/tunsia12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hXMSnnnK17inbOjeyLqFBx3HrKFKdAJlO0cuhNdwe3Yz0O4axkn9ULNFcaEi_zbL_oKUs3VvZM6sAVUB_-gwzDrLwN-ahxnefG0IYhA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 20], "translations": {"ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "share_text": ""}, "fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance de la Tunisie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de la Tunisie", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tunisia National Day 2012", "share_text": "Tunisia National Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-fall-2014", "title": "First Day of Fall 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/first-day-of-fall-2014-6370654056087552-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bdx8_kwCMZi6QBra58vrsd7G4ABXN1NMEKn5HXCJubgnXzR0vH2EmJBrpAawhyNgw3td8rJall6RYB37IiofCrUvXPaO1jw1kYa9NVju", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/first-day-of-fall-2014-6370654056087552-hp2x.jpg", "high_res_width": 1300, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2014, 3, 20], "translations": {"es-419": {"query": "Equinoccio de Oto\u00f1o", "hover_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Equin\u00f3cio de Outono", "hover_text": "Primeiro Dia de Outono", "share_text": ""}, "es": {"query": "Equinoccio de Oto\u00f1o", "hover_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of Fall 2014", "share_text": "First Day of Fall 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "tunisia-national-day-2015", "title": "Tunisia National Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/tunisia-national-day-2015-5147094683746304.2-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/92KVD3RRkUnNnhAyjHIa1hR1kW53QlaFLh3Hvqn5JuXLuxo_0efO91QWy7naWST179_o7CkWY8-2SiF_4D2kIi-efkLctOKFnxNcTYw", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jptdNkprZQo-Qp7UYK4_eMxLzzXWgTIJsIKCVg2Um9jDxtiu0FAPqLkTXl5ZQvgfHNaZliSPsrrtY6tXAB7tb-gwsF9-vs_natxpaLNVCw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 20], "translations": {"ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "share_text": ""}, "fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance de la Tunisie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de la Tunisie", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tunisia National Day 2015", "share_text": "Tunisia National Day 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-spring-2016-northern-hemisphere", "title": "First Day of Spring 2016 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-spring-2016-northern-hemisphere-5727786629070848.4-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5XNCPD4A7MzBA3aSKcXJTYV1pFCxYBAh8vZXHdS4mvdzqNGm3Liz7W8MpnSmMRqjf-CGTOLkeoHBG84Dh8K1m8gBrOljuqlRaBB97lh0", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-spring-2016-northern-hemisphere-5727786629070848-hp2x.gif", "high_res_width": 1092, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Vernal Equinox", "hover_text": "First Day of Spring 2016", "share_text": "It's the First Day of Spring! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a", "hover_text": "2016 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629", "share_text": "#GoogleDoodle !2016 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4\u0995\u09be\u09b2\u09c0\u09a8 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c1\u09ac\u09be", "hover_text": "\u09aa\u09b9\u09c7\u09b2\u09be \u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ec", "share_text": "\u0986\u099c \u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Udaberriko ekinokzioa", "hover_text": "2016ko udaberriaren lehen eguna", "share_text": "Udaberria gaur hasten da! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0412\u044f\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430", "hover_text": " \u041f\u0435\u0440\u0448\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u0432\u044f\u0441\u043d\u044b 2016", "share_text": " \u041f\u0435\u0440\u0448\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u0432\u044f\u0441\u043d\u044b 2016 #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Proljetni Ekvinocij", "hover_text": "Prvi dan prolje\u0107a 2016.", "share_text": "Danas je prvi dan prolje\u0107a! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Vernal Equinox", "hover_text": "First Day of Spring 2016", "share_text": "It's the First Day of Spring! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442", "hover_text": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442", "share_text": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Equinocci de primavera", "hover_text": "Primer dia de la primavera del 2016", "share_text": "Avui comen\u00e7a la primavera! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2016 \u6625\u5206", "share_text": "2016 \u6625\u5206 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2016 \u6625\u5206", "share_text": "2016 \u6625\u5206 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "proljetni ekvinocij", "hover_text": "Prvi dan prolje\u0107a 2016.", "share_text": "Danas je prvi dan prolje\u0107a! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Prvn\u00ed jarn\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed jarn\u00ed den 2016", "share_text": "Je prvn\u00ed jarn\u00ed den! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Lente equinox", "hover_text": "Begin van de lente 2016", "share_text": "De lente is begonnen! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Kevade esimene p\u00e4ev 2016", "share_text": "T\u00e4na on kevade esimene p\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus", "hover_text": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2016", "share_text": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2016 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps ", "hover_text": "1er jour du printemps", "share_text": "C'est le printemps ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Primeiro d\u00eda da primavera do 2016", "share_text": "Hoxe comeza a primavera! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fr\u00fchlingsbeginn 2016", "hover_text": "Fr\u00fchlingsbeginn 2016", "share_text": "Sch\u00f6nen Fr\u00fchlingsbeginn 2016! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03b5\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7\u03c2 2016", "share_text": "\u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7\u03c2! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e0\u05e7\u05d5\u05d3\u05ea \u05d4\u05e9\u05d5\u05d5\u05d9\u05d5\u05df \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1\u05d9", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2016", "share_text": "\u05d6\u05d4 \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1!  #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Vorjafnd\u00e6gur", "hover_text": "Vorjafnd\u00e6gur 2016", "share_text": "Vorjafnd\u00e6gur 2016 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Equinozio di Primavera", "hover_text": "Primo giorno di Primavera 2016", "share_text": "Oggi \u00e8 il primo giorno di Primavera! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u6625\u5206\u306e\u65e5\u3068\u306f", "hover_text": "\u6625\u5206\u306e\u65e5 2016", "share_text": "\u6625\u5206\u306e\u65e5 2016 #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u041a\u04af\u043d \u043c\u0435\u043d \u0442\u04af\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u043a\u04e9\u043a\u0442\u0435\u043c\u0433\u0456 \u0442\u0435\u04a3\u0435\u043b\u0443 \u043a\u04af\u043d\u0456 ", "hover_text": "\u041a\u04af\u043d \u043c\u0435\u043d \u0442\u04af\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u043a\u04e9\u043a\u0442\u0435\u043c\u0433\u0456 \u0442\u0435\u04a3\u0435\u043b\u0443 \u043a\u04af\u043d\u0456 2016", "share_text": "\u041a\u04af\u043d \u043c\u0435\u043d \u0442\u04af\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u043a\u04e9\u043a\u0442\u0435\u043c\u0433\u0456 \u0442\u0435\u04a3\u0435\u043b\u0443 \u043a\u04af\u043d\u0456! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ucd98\ubd84", "hover_text": "2016 \ucd98\ubd84", "share_text": "\uc624\ub298\ubd80\ud130 \ub0ae\uc774 \uae38\uc5b4\uc838\uc694! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio primavera 2016", "hover_text": "Primer d\u00eda de la primavera del 2016", "share_text": "Primer d\u00eda de la primavera del 2016 #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u0442\u0430 2016", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u0442\u0430 2016", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u0435\u0441 \u0435 \u043f\u0440\u0432 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u0442\u0430 2016 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "v\u00e5rjevnd\u00f8gn", "hover_text": "F\u00f8rste v\u00e5rdag i 2016", "share_text": "F\u00f8rste v\u00e5rdag i 2016 #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "R\u00f3wnonoc wiosenna", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny 2016", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny 2016 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Equin\u00f3cio de Primavera", "hover_text": "Primeiro Dia de Primavera 2016", "share_text": "\u00c9 o Primeiro Dia de Primavera! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u2013 2016", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 2016", "share_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 2016 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Prole\u0107na ravnodnevica", "hover_text": "Prvi dan prole\u0107a 2016", "share_text": "Prvi dan prole\u0107a 2016 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Prv\u00fd jarn\u00fd de\u0148", "hover_text": "Prv\u00fd jarn\u00fd de\u0148 2016", "share_text": "Je prv\u00fd jarn\u00fd de\u0148! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Pomladno enakono\u010dje", "hover_text": "Prvi pomladni dan 2016", "share_text": "Prvi pomladni dan 2016! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Equinoccio primaveral", "hover_text": "Primer d\u00eda de la primavera del 2016", "share_text": "\u00a1Hoy empieza la primavera! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e5rdagj\u00e4mning", "hover_text": "F\u00f6rsta v\u00e5rdagen 2016", "share_text": "F\u00f6rsta v\u00e5rdagen 2016! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "Vernal Equinox", "hover_text": "\u0645\u0648\u0633\u0645 \u0628\u06c1\u0627\u0631 \u06a9\u0627 \u067e\u06c1\u0644\u0627 \u062f\u0646", "share_text": "!\u0645\u0648\u0633\u0645 \u0628\u06c1\u0627\u0631 \u06a9\u0627 \u067e\u06c1\u0644\u0627 \u062f\u0646 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Vernal Equinox", "share_text": "It's the First Day of Spring! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-spring-2014", "title": "First Day of Spring 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/first-day-of-spring-2014-5086324449083392-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/aC0UeIVF74voS4zzRgT6mfApealK92bEo9_2885jwYVtUElzNrLBfX00zLHqQORrKmicKq73yCxa3Rf1IiG0M2pABH96ShdyRV_8AJWd", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/first-day-of-spring-2014-5086324449083392-hp2x.jpg", "high_res_width": 1200, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2014, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Spring Equinox", "hover_text": "First Day of Spring", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a", "hover_text": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639 ", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Udaberriko ekinokzioa", "hover_text": "Udaberriko lehen eguna", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Vernal equinox", "hover_text": "First Day of Spring", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442", "hover_text": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Equinocci de primavera", "hover_text": "Primer dia de primavera", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "\u6625\u5206", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "\u6625\u5206", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Proljetna ravnodnevnica", "hover_text": "Prvi dan prolje\u0107a", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Prvn\u00ed jarn\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed jarn\u00ed den", "share_text": ""}, "da": {"query": "For\u00e5rsj\u00e6vnd\u00f8gn", "hover_text": "For\u00e5rsj\u00e6vnd\u00f8gn", "share_text": ""}, "nl": {"query": "lente", "hover_text": "Eerste dag van de lente", "share_text": ""}, "et": {"query": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Kevade algus", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus", "hover_text": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus", "share_text": ""}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps ", "hover_text": "1er jour du printemps", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Primeiro d\u00eda da primavera", "share_text": ""}, "de": {"query": "Fr\u00fchlingstagundnachtgleiche", "hover_text": "Fr\u00fchlingsanfang", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0395\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1", "hover_text": "\u0397 \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u039c\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7\u03c2", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Tavaszi nap\u00e9jegyenl\u0151s\u00e9g", "hover_text": "A tavasz els\u0151 napja", "share_text": ""}, "ga": {"query": "C\u00f3nocht an Earraigh", "hover_text": "C\u00e9ad l\u00e1 an Earraigh", "share_text": ""}, "it": {"query": "Equinozio di Primavera", "hover_text": "Primo giorno di Primavera", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "1er d\u00eda de primavera", "share_text": ""}, "lv": {"query": "pavasara saulgrie\u017ei", "hover_text": "Pirm\u0101 pavasara diena", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u0430 \u0440\u0430\u043c\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u0442\u0430", "share_text": ""}, "pl": {"query": "R\u00f3wnonoc wiosenna", "hover_text": "Pierwszy Dzie\u0144 Wiosny", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Equin\u00f3cio da Primavera", "hover_text": "1\u00ba Dia da Primavera", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Echinoc\u0163iul de prim\u0103var\u0103", "hover_text": "Prima zi de prim\u0103var\u0103", "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Prv\u00fd jarn\u00fd de\u0148", "hover_text": "Prv\u00fd jarn\u00fd de\u0148", "share_text": ""}, "sl": {"query": "pomladno enakono\u010dje", "hover_text": "Prvi dan pomladi", "share_text": ""}, "es": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Primer d\u00eda de la primavera", "share_text": ""}, "sv": {"query": "V\u00e5rdagj\u00e4mning", "hover_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mning", "share_text": ""}, "tr": {"query": "\u0130lkbahar ekinoksu", "hover_text": "\u0130lkbahar\u0131n \u0130lk G\u00fcn\u00fc", "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Spring Equinox", "share_text": "First Day of Spring 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-fall-2017-southern-hemisphere", "title": "First Day of Fall 2017 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/first-day-of-fall-2017-southern-hemisphere-5673416651702272-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/first-day-of-fall-2017-southern-hemisphere-5673416651702272-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 422, "run_date_array": [2017, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "fall equinox 2017", "hover_text": "First Day of Fall 2017!", "share_text": "Happy first day of Fall 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de Oto\u00f1o", "hover_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2017", "share_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2017 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "fall equinox 2017", "share_text": "Happy first day of Fall 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "spring-2019-northern-hemisphere", "title": "Spring 2019 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/spring-equinox-2019-northern-hemisphere-5139135894388736.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nq5Ud-D2Ea5RP_b21J-tqnBhNjlv9HEPM36hbeeAFKIkz5tjDzqdNsPhs5mCZHZBbA0769OMgWl0_bVVzZovM-f4SpoINWCOpp5B8tIV5w", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/spring-equinox-2019-northern-hemisphere-5139135894388736-2x.png", "high_res_width": 898, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Spring Equinox ", "hover_text": "Spring Equinox 2019 ", "share_text": "Happy Spring Equinox 2019! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0639\u0627\u0645 2019", "share_text": "\u200e#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0639\u0627\u0645 2019"}, "hy": {"query": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u0580", "hover_text": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u0580 2019", "share_text": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u0580 2019 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b7\u09c1\u09ac", "hover_text": "\u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b7\u09c1\u09ac \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef", "share_text": "\u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b7\u09c1\u09ac \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Udaberriko ekinokzioa", "hover_text": "2019ko udaberriko ekinokzioa", "share_text": "2019ko udaberriko ekinokzioa #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0412\u044f\u0441\u0435\u043d\u043d\u044f\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430", "hover_text": "\u0412\u044f\u0441\u0435\u043d\u043d\u044f\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 2019", "share_text": "\u0412\u044f\u0441\u0435\u043d\u043d\u044f\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 2019! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Proljetna ravnodnevnica", "hover_text": "Proljetna ravnodnevnica 2019. godine", "share_text": "Proljetna ravnodnevnica 2019. godine! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Spring Equinox ", "hover_text": "Spring Equinox 2019 ", "share_text": "Happy Spring Equinox 2019! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2019 \u0433.", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2019 \u0433.! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Equinocci de primavera", "hover_text": "Equinocci de primavera 2019", "share_text": "Feli\u00e7 equinocci de primavera 2019! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2019 \u6625\u5206", "share_text": "2019 \u6625\u5206 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2019 \u6625\u5206", "share_text": "\u6625\u5206 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2019\u6625\u5206", "share_text": "\u6625\u5206\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Proljetna ravnodnevnica", "hover_text": "Proljetna ravnodnevnica 2019.", "share_text": "Proljetna ravnodnevnica 2019.! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Lente-equinox", "hover_text": "Lente-equinox 2019", "share_text": "Lente-equinox 2019 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "2019. aasta kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "share_text": "2019. aasta kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus", "hover_text": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2019", "share_text": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2019! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps", "hover_text": "\u00c9quinoxe de printemps\u00a02019", "share_text": "\u00c9quinoxe de printemps\u00a02019 #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera de 2019", "share_text": "Equinoccio de primavera de 2019! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fr\u00fchlingsanfang 2019", "hover_text": "Fr\u00fchlingsanfang 2019", "share_text": "Fr\u00fchlingsanfang 2019! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0395\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1", "hover_text": "\u0395\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 2019", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u0395\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 2019! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0ab8\u0a82\u0aa4 \u0ab8\u0a82\u0aaa\u0abe\u0aa6", "hover_text": "\u0ab5\u0ab8\u0a82\u0aa4 \u0ab8\u0a82\u0aaa\u0abe\u0aa6 2019", "share_text": "\u0ab5\u0ab8\u0a82\u0aa4 \u0ab8\u0a82\u0aaa\u0abe\u0aa6 2019\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2019", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2019 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0935\u0938\u0902\u0924 \u0935\u093f\u0937\u0941\u0935", "hover_text": "\u0935\u0938\u0902\u0924 \u0935\u093f\u0937\u0941\u0935 2019", "share_text": "\u0935\u0938\u0902\u0924 \u0935\u093f\u0937\u0941\u0935 2019! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Tavaszi nap-\u00e9j egyenl\u0151s\u00e9g", "hover_text": "Tavaszi nap-\u00e9j egyenl\u0151s\u00e9g 2019", "share_text": "Tavaszi nap-\u00e9j egyenl\u0151s\u00e9g 2019 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Vorjafnd\u00e6gur", "hover_text": "Vorjafnd\u00e6gur 2019", "share_text": "Vorjafnd\u00e6gur 2019! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "C\u00f3nocht an Earraigh", "hover_text": "C\u00f3nocht an Earraigh 2019", "share_text": "C\u00f3nocht an Earraigh 2019. #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Equinozio di primavera", "hover_text": "Equinozio di primavera 2019", "share_text": "Equinozio di primavera 2019! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u6625\u5206\u306e\u65e5", "hover_text": "2019 \u5e74 \u6625\u5206\u306e\u65e5", "share_text": "2019 \u5e74 \u6625\u5206\u306e\u65e5 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cb8\u0ccd\u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c82\u0c97\u0ccd \u0c88\u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c95\u0ccd\u0cb8\u0ccd", "hover_text": "\u0cb8\u0ccd\u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c82\u0c97\u0ccd \u0c88\u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c95\u0ccd\u0cb8\u0ccd 2019", "share_text": "\u0cb8\u0ccd\u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c82\u0c97\u0ccd \u0c88\u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c95\u0ccd\u0cb8\u0ccd 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera 2019", "share_text": "Equinoccio de primavera 2019 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pavasario lygiadienis", "hover_text": "Pavasario lygiadienis 2019", "share_text": "Su pavasario lygiadieniu! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Ekuinoks Musim Bunga", "hover_text": "Ekuinoks Musim Bunga 2019", "share_text": "Ekuinoks Musim Bunga 2019! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d35\u0d38\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d15\u0d3e\u0d32 \u0d35\u0d3f\u0d37\u0d41\u0d35 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d35\u0d38\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d15\u0d3e\u0d32 \u0d35\u0d3f\u0d37\u0d41\u0d35 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2019", "share_text": "\u0d35\u0d38\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d15\u0d3e\u0d32 \u0d35\u0d3f\u0d37\u0d41\u0d35 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2019! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0937\u0941\u0935 \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u0935\u093f\u0937\u0941\u0935 \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096f", "share_text": "\u0935\u093f\u0937\u0941\u0935 \u0926\u093f\u0928, \u0968\u0966\u0967\u096f\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Spring Equinox", "hover_text": "Spring Equinox 2019", "share_text": "Spring Equinox 2019! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b38\u0b4d\u0b2a\u0b4d\u0b30\u0b3f\u0b19\u0b4d\u0b17\u0b4d\u200d \u0b07\u0b15\u0b4d\u0b71\u0b3f\u0b28\u0b4b\u0b15\u0b4d\u0b38", "hover_text": "\u0b38\u0b4d\u0b2a\u0b4d\u0b30\u0b3f\u0b19\u0b4d\u0b17\u0b4d\u200d \u0b07\u0b15\u0b4d\u0b71\u0b3f\u0b28\u0b4b\u0b15\u0b4d\u0b38 2019", "share_text": "\u0b38\u0b4d\u0b2a\u0b4d\u0b30\u0b3f\u0b19\u0b4d\u0b17\u0b4d\u200d \u0b07\u0b15\u0b4d\u0b71\u0b3f\u0b28\u0b4b\u0b15\u0b4d\u0b38 2019! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "R\u00f3wnonoc wiosenna", "hover_text": "R\u00f3wnonoc wiosenna\u00a02019", "share_text": "R\u00f3wnonoc wiosenna\u00a02019 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Equin\u00f3cio da Primavera", "hover_text": "Equin\u00f3cio da Primavera 2019", "share_text": "Feliz Equin\u00f3cio da Primavera 2019! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2c\u0a38\u0a70\u0a24 \u0a30\u0a41\u0a71\u0a24", "hover_text": "\u0a2c\u0a38\u0a70\u0a24 \u0a30\u0a41\u0a71\u0a24 2019", "share_text": "\u0a2c\u0a38\u0a70\u0a24 \u0a30\u0a41\u0a71\u0a24 2019! #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Echinoc\u021biul de prim\u0103var\u0103", "hover_text": "Echinoc\u021biul de prim\u0103var\u0103 \u2013 2019", "share_text": "Echinoc\u021biul de prim\u0103var\u0103 \u2013 2019 #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Echinoc\u021biul de prim\u0103var\u0103", "hover_text": "Echinoc\u021biul de prim\u0103var\u0103 \u2013 2019", "share_text": "Echinoc\u021biul de prim\u0103var\u0103 \u2013 2019 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0435 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u0446\u0430 2019.", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u0446\u0430 2019! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera 2019", "share_text": "\u00a1Feliz equinoccio de primavera\u00a02019! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e5rdagj\u00e4mningen", "hover_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mningen 2019", "share_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mningen 2019! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0bbe\u0bb2 \u0b9a\u0bae \u0b87\u0bb0\u0bb5\u0bc1 \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "hover_text": "\u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0bbe\u0bb2 \u0b9a\u0bae \u0b87\u0bb0\u0bb5\u0bc1 \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd 2019", "share_text": "\u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0bbe\u0bb2 \u0b9a\u0bae \u0b87\u0bb0\u0bb5\u0bc1 \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd 2019! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c38\u0c4d\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c02\u0c17\u0c4d \u0c08\u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3f\u0c28\u0c3e\u0c15\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c38\u0c4d\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c02\u0c17\u0c4d \u0c08\u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3f\u0c28\u0c3e\u0c15\u0c4d\u0c38\u0c4d 2019", "share_text": "\u0c38\u0c4d\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c02\u0c17\u0c4d \u0c08\u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3f\u0c28\u0c3e\u0c15\u0c4d\u0c38\u0c4d 2019 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "\u0130lkbahar Ekinoksu ", "hover_text": "\u0130lkbahar Ekinoksu 2019", "share_text": "\u0130lkbahar Ekinoksu Geldi!#GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Xu\u00e2n ph\u00e2n", "hover_text": "Xu\u00e2n ph\u00e2n n\u0103m 2019", "share_text": "Xu\u00e2n ph\u00e2n n\u0103m 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Spring Equinox ", "share_text": "Happy Spring Equinox 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-spring-2012", "title": "First Day of Spring 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/spring12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/effFMzq4XvfrZPK0E_tvDivy7b-Kd2-Cmd8TvA-maCZK35whczbTdegzCTQBeA46bhHMIy0Eujntwy2v9vqSBDu-_nT-8eZJerDmkwpV=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 20], "translations": {"mo": {"query": "echinoc\u021biul de prim\u0103var\u0103", "hover_text": "Echinoc\u021biul de prim\u0103var\u0103", "share_text": ""}, "en": {"query": "spring equinox", "hover_text": "First Day of Spring. Design by Marimekko.", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0625\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a", "hover_text": "\u0623\u0648\u0644 \u064a\u0648\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639. \u062a\u0635\u0645\u064a\u0645 \u0645\u0646 Marimekko", "share_text": ""}, "bn": {"query": "vernal equinox", "hover_text": "\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0\u09be\u09af\u09bc\u09a8 \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1, \u09a1\u09bf\u099c\u09be\u0987\u09a8 Marimekko", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Udaberriko ekinozioa", "hover_text": "Udaberriko lehen eguna. Marimekko-k diseinatua.", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0412\u044f\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430", "hover_text": "\u0412\u044f\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430. \u0414\u044b\u0437\u0430\u0439\u043d Marimekko.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442", "hover_text": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Equinocci de primavera", "hover_text": "Equinocci de primavera. Disseny de Marimekko.", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2012 \u6625\u5206", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2012 \u6625\u5206", "share_text": ""}, "hr": {"query": "proljetna ravnodnevnica", "hover_text": "Prvi dan prolje\u0107a. Marimekko dizajn.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Jarn\u00ed rovnodennost", "hover_text": "Prvn\u00ed jarn\u00ed den", "share_text": ""}, "da": {"query": "F\u00f8rste For\u00e5rsdag", "hover_text": "F\u00f8rste for\u00e5rsdag. Designet af Marimekko.", "share_text": ""}, "nl": {"query": "lente", "hover_text": "Eerste dag van de lente. Ontwerp door Marimekko.", "share_text": ""}, "et": {"query": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Kevade algus. Disain Marimekkolt.", "share_text": ""}, "fi": {"query": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus", "hover_text": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus. Design by Marimekko.", "share_text": ""}, "fr": {"query": "\u00e9quinoxe de printemps", "hover_text": "Premier jour du printemps. Design de Marimekko", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Equin\u00f3cio da primavera", "hover_text": "Primeiro d\u00eda de primavera. Dese\u00f1o de Marimekko.", "share_text": ""}, "de": {"query": "Fr\u00fchlingstagundnachtgleiche", "hover_text": "Erster Fr\u00fchlingstag. Design von Marimekko", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u039c\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7\u03c2", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u039c\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7\u03c2. \u03a3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd Marimekko.", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "share_text": ""}, "hu": {"query": "csillag\u00e1szati tavasz", "hover_text": "A tavasz els\u0151 napja", "share_text": ""}, "is": {"query": "jafnd\u00e6gur", "hover_text": "Vorjafnd\u00e6gur. H\u00f6nnun: Marimekko.", "share_text": ""}, "ga": {"query": "c\u00f3nocht an earraigh", "hover_text": "C\u00f3nocht an Earraigh. Dearadh le Marimekko.", "share_text": ""}, "it": {"query": "Equinozio di primavera", "hover_text": "Primo giorno di primavera. Design di Marimekko.", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u6625\u5206\u306e\u65e5", "hover_text": "\u6625\u5206\u306e\u65e5 Designed by Marimekko", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Astronomiskais pavasaris", "hover_text": "Pirm\u0101 pavasara diena. Marimekko dizains", "share_text": ""}, "lt": {"query": "pavasario lygiadienis 2012", "hover_text": "Pavasario lygadienis. Marimekko k\u016bryba.", "share_text": ""}, "ne": {"query": "The spring equinox", "hover_text": "\u092c\u0938\u0928\u094d\u0924 \u090b\u0924\u0941\u0915\u094b \u092a\u0939\u093f\u0932\u094b \u0926\u093f\u0928 | Marimekko \u0932\u0947 \u092c\u0928\u093e\u0909\u0928\u0941 \u092d\u090f\u0915\u094b \u091a\u093f\u0924\u094d\u0930", "share_text": ""}, "pl": {"query": "wiosna", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny. Projekt: Marimekko.", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Equin\u00f3cio Primavera", "hover_text": "Primeiro Dia da Primavera. Desenhado por Marimekko.", "share_text": ""}, "ro": {"query": "echinoctiul de primavara", "hover_text": "Echinoc\u021biul de prim\u0103var\u0103", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430. \u0414\u0443\u0434\u043b \u043a\u0440\u0435\u0438\u0440\u0430\u043b\u0430 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430 Marimekko.", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Jarn\u00e1 rovnodennos\u0165", "hover_text": "Prv\u00fd jarn\u00fd de\u0148", "share_text": ""}, "sl": {"query": "pomladansko enakono\u010dje", "hover_text": "Prvi pomladni dan.  Oblikovanje: Marimekko.", "share_text": ""}, "es": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera. Dise\u00f1ado por Marimekko.", "share_text": ""}, "sv": {"query": "V\u00e5rdagj\u00e4mning", "hover_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mningen 2012", "share_text": ""}, "tr": {"query": "ilkbahar", "hover_text": "\u0130lkbahar\u0131n Ba\u015flang\u0131c\u0131. Tasar\u0131m: Marimekko", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "spring equinox", "share_text": "First Day of Spring 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "persian-new-year-2009", "title": "Persian New Year 2009", "url": "//www.google.com/logos/2009/persian_newyear09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/yUfZC3C2Zy7jpvG0VIa0JY6deVELiJXaXOPx18ZYtHvHJDBKOhGLc9S0e2bXc3t8OdDyMbr6at7dqFWUzUspazqgpKlmdO3_YQHGmqPT=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 3, 20], "translations": {"fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Persian New Year 2009", "share_text": "Persian New Year 2009 #GoogleDoodle"}, {"name": "persian-new-year-2006", "title": "Persian New Year 2006", "url": "//www.google.com/logos/2006/persian_newyear06.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/R3qBk5xW_52Z6Rit39SW--TTlXpogLb7RCor5-tdRx7X6ykqM_0Lh0Rji5M6Oz1FLG8Paqh4aRabiP3JrlFPGal5R1P8MGlohZ0-753zbQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2006, 3, 20], "translations": {"fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Persian New Year 2006", "share_text": "Persian New Year 2006 #GoogleDoodle"}, {"name": "henrik-ibsens-185th-birthday", "title": "Henrik Ibsen's 185th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2013/henrik_ibsens_185th_birthday-1106006-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YdDuAxObuY1dn4-qlGWYxVxy-P5VewFL2Iu8FcQnnPwQ06SBiT-nS9LebmUIG1fzVkETVebnIRRjtpf7yJhJ5aY3ZvEMlgVrWav6fIo", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MUNO7NmgAs09RF0_Q4omjTtH7Fv6N6CpsLWNeZUIekGIwpadAooelENCI4enC02_j7yRtxhs5sUZaoGJ67dmrYie4nGDHHHQYF1poqHqNQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 3, 20], "translations": {"no": {"query": "Henrik Ibsen", "hover_text": "Henrik Ibsens 185. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Henrik Ibsen", "hover_text": "Henrik Ibsens 185. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Henrik Ibsen's 185th Birthday", "share_text": "Henrik Ibsen's 185th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "tunisia-national-day-2019", "title": "Tunisia National Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/tunisia-national-day-2019-5078217890201600.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fMR6V6Wyd_LEBBgPh-8p-ET7JMAVd88pC0BEJqg4AhtGuGCGPqIvPoDr1Q6D9HNhH-itwiP5P75bBdLONAe4AtuFvcvuxzXy5UX3QQZY", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/tunisia-national-day-2019-5078217890201600.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Tunisia National Day", "hover_text": "Tunisia National Day", "share_text": "Tunisia National Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale de la Tunisie", "hover_text": null, "share_text": "F\u00eate nationale de la Tunisie #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tunisia National Day", "share_text": "Tunisia National Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "usmar-ismails-97th-birthday", "title": "Usmar Ismail\u2019s 97th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/usmar-ismails-97th-birthday-6322954328604672.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mV7mHe3SNz5XNGnntvPBu5ho7ggfmUKBMUTfwppBq4wYC5WRY4EvM3Zk--Y-rDq5FRExd1RwmsxfcBvrWcEdYBbFz-6h_oL3onXngKeA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/usmar-ismails-97th-birthday-6322954328604672-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Usmar Ismail", "hover_text": "Usmar Ismail\u2019s 97th birthday", "share_text": "Usmar Ismail\u2019s 97th birthday #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Usmar Ismail", "hover_text": "Merayakan Hari Ulang Tahun Ke-97 Usmar Ismail ", "share_text": "Merayakan Hari Ulang Tahun Ke-97 Usmar Ismail #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Usmar Ismail", "share_text": "Usmar Ismail\u2019s 97th birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-spring-2015-northern-hemisphere", "title": "First Day of Spring 2015 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/first-day-of-spring-2015-northern-hemisphere-5718223597076480.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hYu4AJQcr1Ulri_aHaAC2fLTOZZMEeQdKlWFMD5rML8mc5RyKJnD7qkVKZ6-fzHo5Qa0OOKoYzRQvgVBUPauGyOHRyWK70WELgw3wC9Z", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WsTh371vqLlKjqDM-BIB6lrZvkq6LeGcGgZA-Gdh57kK2G8Tt9EY3gFCQ5SRm-Wl9HrdAE83S-LH2uLsl4c1tEmqccdISKm7DzG4VOihfg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "vernal equinox", "hover_text": "First Day of Spring 2015", "share_text": ""}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0631\u0628\u064a\u0639\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629 \u0662\u0660\u0661\u0665", "share_text": ""}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Udaberriko ekinozioa", "hover_text": "Udaberriko lehen eguna", "share_text": ""}, "bs": {"query": "Prvi dan prolje\u0107a", "hover_text": "Prvi dan prolje\u0107a 2015.", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442", "hover_text": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Equinocci de primavera", "hover_text": "Primer dia de la primavera", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2015 \u6625\u5206", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2015 \u6625\u5206", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Proljetna ravnodnevnica", "hover_text": "Prvi dan prolje\u0107a 2015.", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Prvn\u00ed jarn\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed jarn\u00ed den 2015", "share_text": ""}, "da": {"query": "For\u00e5rsj\u00e6vnd\u00f8gn", "hover_text": "For\u00e5rsj\u00e6vnd\u00f8gn 2015", "share_text": ""}, "nl": {"query": "Start van de lente in 2015", "hover_text": "Start van de lente in 2015", "share_text": ""}, "et": {"query": "Kevade algus 2015", "hover_text": "Ilusat kevade algust!", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus", "hover_text": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2015", "share_text": ""}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps ", "hover_text": "1er jour du printemps", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Primeiro d\u00eda da primavera", "share_text": ""}, "ka": {"query": "\u10d2\u10d0\u10d6\u10d0\u10e4\u10ee\u10e3\u10da\u10d8\u10e1 \u10d1\u10e3\u10dc\u10d8\u10d0\u10dd\u10d1\u10d0", "hover_text": "\u10d2\u10d0\u10d6\u10d0\u10e4\u10ee\u10e3\u10da\u10d8\u10e1 \u10de\u10d8\u10e0\u10d5\u10d4\u10da\u10d8 \u10d3\u10e6\u10d4", "share_text": ""}, "de": {"query": "Fr\u00fchlingsanfang", "hover_text": "Fr\u00fchlingsanfang 2015", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7\u03c2", "hover_text": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7\u03c2 2015", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Premye Jou Prentan ", "hover_text": "Premye Jou Prentan 2015", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "A tavasz els\u0151 napja", "hover_text": "A tavasz els\u0151 napja 2015", "share_text": ""}, "it": {"query": "Equinozio di Primavera", "hover_text": "Primo giorno di Primavera", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ucd98\ubd84", "hover_text": "2015 \ucd98\ubd84", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera", "share_text": ""}, "lv": {"query": "Pavasara pirm\u0101 diena", "hover_text": "Pavasara s\u0101kums 2015", "share_text": ""}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u0442\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u0442\u0430 2015", "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0935\u0938\u0928\u094d\u0924 \u090b\u0924\u0941\u0915\u094b \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u0935\u0938\u0928\u094d\u0924 \u090b\u0924\u0941\u0915\u094b \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096b", "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Primeiro dia da Primavera", "hover_text": "Primeiro dia da Primavera 2015", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Prima Zi a Prim\u0103verii", "hover_text": "Prima Zi a Prim\u0103verii 2015", "share_text": ""}, "ro-MD": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u043f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 ", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 2015", "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": "prvi dan prole\u0107a", "hover_text": "Prvi dan prole\u0107a 2015", "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "prvi pomladni dan", "hover_text": "Prvi pomladni dan 2015", "share_text": ""}, "es": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Primer d\u00eda de la primavera", "share_text": ""}, "sv": {"query": "F\u00f6rsta v\u00e5rdagen", "hover_text": "F\u00f6rsta v\u00e5rdagen 2015", "share_text": ""}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "\u0130lkbahar Ekinoksu", "hover_text": "\u0130lkbahar\u0131n \u0130lk G\u00fcn\u00fc 2015", "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "vernal equinox", "share_text": "First Day of Spring 2015 (Northern Hemisphere) #GoogleDoodle"}, {"name": "recognizing-ignaz-semmelweis-and-handwashing", "title": "Recognizing Ignaz Semmelweis and Handwashing", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/recognizing-ignaz-semmelweis-and-handwashing-6753651837108746.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NZLqo0_YB6LNqHEOW3La_iRBubs7nptL6Qkb1oKG_op1uq-VIiqEtZEro7bg-P10oK4t5jOMx_mENKV4Rdqx9hjZV58U03CYjxYMMf_l5g", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/recognizing-ignaz-semmelweis-and-handwashing-6753651837108746.2-2xa.gif", "high_res_width": 711, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Recognizing Ignaz Semmelweis and Handwashing", "share_text": "Recognizing Ignaz Semmelweis and Handwashing #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Ter erkenning van Ignaz Semmelweis en hande was", "share_text": "Ter erkenning van Ignaz Semmelweis en hande was #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "P\u00ebrkujtojm\u00eb Ignaz Semmelweis dhe larjen e duarve", "share_text": "P\u00ebrkujtojm\u00eb Ignaz Semmelweis dhe larjen e duarve #GoogleDoodle"}, "am": {"query": "\u12a2\u130d\u1293\u12dd \u1234\u1218\u120d\u12cc\u1235", "hover_text": "\u1208\u12a2\u130d\u1293\u12dd \u1234\u1218\u120d\u12cc\u1235 \u12a5\u1293 \u12a5\u1305\u1295 \u1218\u1273\u1320\u1265 \u12d5\u12cd\u1245\u1293 \u1218\u1235\u1320\u1275", "share_text": "\u1208\u12a2\u130d\u1293\u12dd \u1234\u1218\u120d\u12cc\u1235 \u12a5\u1293 \u12a5\u1305\u1295 \u1218\u1273\u1320\u1265 \u12d5\u12cd\u1245\u1293 \u1218\u1235\u1320\u1275 #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0623\u062c\u0646\u0627\u062a\u0633 \u0633\u064a\u0645\u0644\u0641\u064a\u0633", "hover_text": "\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0623\u062c\u0646\u0627\u062a\u0633 \u0633\u064a\u0645\u0644\u0641\u064a\u0633", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0623\u062c\u0646\u0627\u062a\u0633 \u0633\u064a\u0645\u0644\u0641\u064a\u0633"}, "hy": {"query": "\u053b\u0563\u0576\u0561\u0581 \u0536\u0565\u0574\u0574\u0565\u056c\u057e\u0565\u0575\u057d\u0568", "hover_text": "\u0541\u0565\u057c\u0584\u0565\u0580\u0568 \u056c\u057e\u0561\u0576\u0561\u056c\u0578\u0582 \u056f\u0561\u0580\u0587\u0578\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568 \u0587 \u053b\u0563\u0576\u0561\u0581 \u0536\u0565\u0574\u0574\u0565\u056c\u057e\u0565\u0575\u057d\u0568", "share_text": "\u0541\u0565\u057c\u0584\u0565\u0580\u0568 \u056c\u057e\u0561\u0576\u0561\u056c\u0578\u0582 \u056f\u0561\u0580\u0587\u0578\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568 \u0587 \u053b\u0563\u0576\u0561\u0581 \u0536\u0565\u0574\u0574\u0565\u056c\u057e\u0565\u0575\u057d\u0568 #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "\u0130qna\u00e7 Zemmelveys", "hover_text": "\u0130qna\u00e7 Zemmelveys v\u0259 \u018fl Yuma Qaydalar\u0131n\u0131n Xat\u0131rlanmas\u0131", "share_text": "\u0130qna\u00e7 Zemmelveys v\u0259 \u018fl Yuma Qaydalar\u0131n\u0131n Xat\u0131rlanmas\u0131 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "\u0987\u0997\u09a8\u09be\u099c \u09b8\u09c7\u09ae\u09c7\u09b2\u09bf\u0989\u0987\u09b8 \u098f\u09ac\u0982 \u09a4\u09be\u09b0 \u09b8\u09c3\u09b7\u09cd\u099f \u09b9\u09be\u09a4 \u09a7\u09cb\u0993\u09df\u09be\u09b0 \u09aa\u09a6\u09cd\u09a7\u09a4\u09bf\u0995\u09c7 \u09b8\u09cd\u09ac\u09c0\u0995\u09c3\u09a4\u09bf \u09a6\u09be\u09a8", "share_text": "\u0987\u0997\u09a8\u09be\u099c \u09b8\u09c7\u09ae\u09c7\u09b2\u09bf\u0989\u0987\u09b8 \u098f\u09ac\u0982 \u09a4\u09be\u09b0 \u09b8\u09c3\u09b7\u09cd\u099f \u09b9\u09be\u09a4 \u09a7\u09cb\u0993\u09df\u09be\u09b0 \u09aa\u09a6\u09cd\u09a7\u09a4\u09bf\u0995\u09c7 \u09b8\u09cd\u09ac\u09c0\u0995\u09c3\u09a4\u09bf \u09a6\u09be\u09a8 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Ignaz Semmelweis eta esku garbiketa ospatzen", "share_text": "Ignaz Semmelweis eta esku garbiketa ospatzen #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0406\u0433\u043d\u0430\u0442 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441", "hover_text": "\u0406\u0433\u043d\u0430\u0442 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441 \u0456 \u043c\u044b\u0446\u0446\u0451 \u0440\u0443\u043a", "share_text": "\u0406\u0433\u043d\u0430\u0442 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441 \u0456 \u043c\u044b\u0446\u0446\u0451 \u0440\u0443\u043a #GoogleDoodle "}, "bs": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Odajemo priznanje Ignazu Semmelweisu i pranju ruku", "share_text": "Odajemo priznanje Ignazu Semmelweisu i pranju ruku #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Recognising Ignaz Semmelweis and Handwashing", "share_text": "Recognising Ignaz Semmelweis and Handwashing #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u0435\u043b\u0432\u0430\u0439\u0441", "hover_text": "\u0420\u0430\u0437\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u0435\u043b\u0432\u0430\u0439\u0441 \u0438 \u043c\u0438\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0440\u044a\u0446\u0435", "share_text": "\u0420\u0430\u0437\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u0435\u043b\u0432\u0430\u0439\u0441 \u0438 \u043c\u0438\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0440\u044a\u0446\u0435 #GoogleDoodle"}, "my": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Ignaz Semmelweis \u1014\u103e\u1004\u1037\u103a Handwashing \u1000\u102d\u102f \u1021\u101e\u102d\u1021\u1019\u103e\u1010\u103a\u1015\u103c\u102f\u1014\u1031\u101e\u100a\u103a", "share_text": "Ignaz Semmelweis \u1014\u103e\u1004\u1037\u103a Handwashing \u1000\u102d\u102f \u1021\u101e\u102d\u1021\u1019\u103e\u1010\u103a\u1015\u103c\u102f\u1014\u1031\u101e\u100a\u103a #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Celebrant a Ignaz Semmelweis i a el rentat de m\u00e0", "share_text": "Celebrant a Ignaz Semmelweis i a el rentat de m\u00e0 #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "Ignaz Semmelweis ", "hover_text": "\u5411 Ignaz Semmelweis \u63d0\u5021\u6d17\u624b\u81f4\u656c", "share_text": "\u5411 Ignaz Semmelweis \u63d0\u5021\u6d17\u624b\u81f4\u656c #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "\u81f4\u656c Ignaz Semmelweis \u5021\u5c0e\u6d17\u624b", "share_text": "\u81f4\u656c Ignaz Semmelweis \u5021\u5c0e\u6d17\u624b #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4f0a\u683c\u7eb3\u5179\u00b7\u585e\u9ea6\u5c14\u7ef4\u65af", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u201c\u624b\u536b\u751f\u4e4b\u7236\u201d\u4f0a\u683c\u7eb3\u5179\u00b7\u585e\u9ea6\u5c14\u7ef4\u65af", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u201c\u624b\u536b\u751f\u4e4b\u7236\u201d\u4f0a\u683c\u7eb3\u5179\u00b7\u585e\u9ea6\u5c14\u7ef4\u65af\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Odajemo priznanje Ignazu Semmelweisu i pranju ruku", "share_text": "Odajemo priznanje Ignazu Semmelweisu i pranju ruku #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Ign\u00e1c Semmelweis", "hover_text": "Nau\u010dte se m\u00fdt si ruce s Ign\u00e1cem Semmelweisem", "share_text": "Nau\u010dte se m\u00fdt si ruce s Ign\u00e1cem Semmelweisem #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Vi anerkender Ignaz Semmelweis og vigtigheden af at vaske h\u00e6nder", "share_text": "Vi anerkender Ignaz Semmelweis og vigtigheden af at vaske h\u00e6nder #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Doodle voor Ignaz Semmelweis en het wassen van handen", "share_text": "Doodle voor Ignaz Semmelweis en het wassen van handen #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Tunnustame Ignaz Semmelweisi ja k\u00e4tepesu t\u00e4htsust", "share_text": "Tunnustame Ignaz Semmelweisi ja k\u00e4tepesu t\u00e4htsust #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Muistetaan Ignaz Semmelweis ja k\u00e4sienpesu", "share_text": "Muistetaan Ignaz Semmelweis ja k\u00e4sienpesu #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Ignace Semmelweis", "hover_text": "En hommage \u00e0 Ignace Semmelweis, pionnier du lavage des mains", "share_text": "En hommage \u00e0 Ignace Semmelweis, pionnier du lavage des mains #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Celebrando a Ignaz Semmelweis e o lavado de mans", "share_text": "Celebrando a Ignaz Semmelweis e o lavado de mans #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": "\u10d8\u10d2\u10dc\u10d0\u10ea \u10d6\u10d4\u10db\u10d4\u10da\u10d5\u10d0\u10d8\u10e1\u10d8", "hover_text": "\u10d8\u10d2\u10dc\u10d0\u10ea \u10d6\u10d4\u10db\u10d4\u10da\u10d5\u10d0\u10d8\u10e1\u10d8\u10e1\u10d0 \u10d3\u10d0 \u10ee\u10d4\u10da\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10dc\u10d8\u10e1 \u10db\u10dc\u10d8\u10e8\u10d5\u10dc\u10d4\u10da\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d0\u10e6\u10d8\u10d0\u10e0\u10d4\u10d1\u10d0", "share_text": "\u10d8\u10d2\u10dc\u10d0\u10ea \u10d6\u10d4\u10db\u10d4\u10da\u10d5\u10d0\u10d8\u10e1\u10d8\u10e1\u10d0 \u10d3\u10d0 \u10ee\u10d4\u10da\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10dc\u10d8\u10e1 \u10db\u10dc\u10d8\u10e8\u10d5\u10dc\u10d4\u10da\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d0\u10e6\u10d8\u10d0\u10e0\u10d4\u10d1\u10d0 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Zu Ehren von Ignaz Semmelweis und der Wichtigkeit des H\u00e4ndewaschens", "share_text": "Zu Ehren von Ignaz Semmelweis und der Wichtigkeit des H\u00e4ndewaschens"}, "el": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "\u03a4\u03b9\u03bc\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd Ignaz Semmelweis \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03bb\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03c7\u03b5\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd", "share_text": "\u03a4\u03b9\u03bc\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd Ignaz Semmelweis \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03bb\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03c7\u03b5\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "\u0a87\u0a97\u0acd\u0aa8\u0abe\u0a9d \u0ab8\u0ac7\u0aae\u0ac7\u0ab2\u0ab5\u0ac0\u0a87\u0ab8\u0aa8\u0ac1\u0a82 \u0aaf\u0acb\u0a97\u0aa6\u0abe\u0aa8 \u0a85\u0aa8\u0ac7 \u0ab9\u0abe\u0aa5 \u0aa7\u0acb\u0ab5\u0abe\u0aa8\u0abe \u0aab\u0abe\u0aaf\u0aa6\u0abe", "share_text": "\u0a87\u0a97\u0acd\u0aa8\u0abe\u0a9d \u0ab8\u0ac7\u0aae\u0ac7\u0ab2\u0ab5\u0ac0\u0a87\u0ab8\u0aa8\u0ac1\u0a82 \u0aaf\u0acb\u0a97\u0aa6\u0abe\u0aa8 \u0a85\u0aa8\u0ac7 \u0ab9\u0abe\u0aa5 \u0aa7\u0acb\u0ab5\u0abe\u0aa8\u0abe \u0aab\u0abe\u0aaf\u0aa6\u0abe #GoogleDoodle"}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d9\u05d2\u05e0\u05e5 \u05d6\u05de\u05dc\u05d5\u05d5\u05d9\u05e1", "hover_text": "\u05de\u05e6\u05d9\u05d9\u05e0\u05d9\u05dd \u05d0\u05ea \u05d0\u05d9\u05d2\u05e0\u05e5 \u05d6\u05de\u05dc\u05d5\u05d5\u05d9\u05d9\u05e1 \u05d5\u05e9\u05d8\u05d9\u05e4\u05ea \u05d9\u05d3\u05d9\u05d9\u05dd", "share_text": "#GoogleDoodle\u05de\u05e6\u05d9\u05d9\u05e0\u05d9\u05dd \u05d0\u05ea \u05d0\u05d9\u05d2\u05e0\u05e5 \u05d6\u05de\u05dc\u05d5\u05d5\u05d9\u05d9\u05e1 \u05d5\u05e9\u05d8\u05d9\u05e4\u05ea \u05d9\u05d3\u05d9\u05d9\u05dd"}, "hi": {"query": "\u0907\u0917\u094d\u0928\u093e\u091c\u093c \u0938\u0947\u092e\u0947\u0932\u0935\u093e\u0907\u0938", "hover_text": "\u0907\u0917\u094d\u0928\u093e\u091c\u093c \u0938\u0947\u092e\u0947\u0932\u0935\u093e\u0907\u0938 \u0915\u093e \u092f\u094b\u0917\u0926\u093e\u0928 \u0914\u0930 \u0939\u093e\u0925 \u0927\u094b\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u092b\u093c\u093e\u092f\u0926\u0947", "share_text": "\u0907\u0917\u094d\u0928\u093e\u091c\u093c \u0938\u0947\u092e\u0947\u0932\u0935\u093e\u0907\u0938 \u0915\u093e \u092f\u094b\u0917\u0926\u093e\u0928 \u0914\u0930 \u0939\u093e\u0925 \u0927\u094b\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u092b\u093c\u093e\u092f\u0926\u0947 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Semmelweis Ign\u00e1c", "hover_text": "Eml\u00e9kezz\u00fcnk Semmelweis Ign\u00e1c felfedez\u00e9s\u00e9re \u00e9s a k\u00e9zmos\u00e1s fontoss\u00e1g\u00e1ra", "share_text": "Eml\u00e9kezz\u00fcnk Semmelweis Ign\u00e1c felfedez\u00e9s\u00e9re \u00e9s a k\u00e9zmos\u00e1s fontoss\u00e1g\u00e1raa #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "hand\u00fevottur lei\u00f0beiningar", "hover_text": "Ignaz Semmelweis og mikilv\u00e6gi hand\u00fevottar", "share_text": "Ignaz Semmelweis og mikilv\u00e6gi hand\u00fevottar #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Mengenali Ignaz Semmelweis dan Mencuci tangan", "share_text": "Mengenali Ignaz Semmelweis dan Mencuci tangan #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": " Ignaz Semmelweis a aithint agus l\u00e1mha a n\u00ed", "share_text": " Ignaz Semmelweis a aithint agus l\u00e1mha a n\u00ed #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "In riconoscimento di Ignaz Semmelweis e dell'importanza di lavarsi le mani  ", "share_text": "In riconoscimento di Ignaz Semmelweis e dell'importanza di lavarsi le mani! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30bb\u30f3\u30e1\u30eb\u30f4\u30a7\u30a4\u30b9\u30fb\u30a4\u30b0\u30ca\u30fc\u30c4", "hover_text": "\u30bb\u30f3\u30e1\u30eb\u30f4\u30a7\u30a4\u30b9\u30fb\u30a4\u30b0\u30ca\u30fc\u30c4\u306e\u624b\u6d17\u3044\u63d0\u5531\u3092\u79f0\u3048\u3066", "share_text": "\u30bb\u30f3\u30e1\u30eb\u30f4\u30a7\u30a4\u30b9\u30fb\u30a4\u30b0\u30ca\u30fc\u30c4\u306e\u624b\u6d17\u3044\u63d0\u5531\u3092\u79f0\u3048\u3066 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "\u0c87\u0c97\u0ccd\u0ca8\u0cbe\u0c9c\u0ccd \u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb5\u0cc8\u0cb8\u0ccd \u0cae\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1 \u0c95\u0cc8 \u0ca4\u0cca\u0cb3\u0cc6\u0caf\u0cc1\u0cb5\u0cbf\u0c95\u0cc6\u0caf \u0cae\u0cb9\u0ca4\u0ccd\u0cb5", "share_text": "\u0c87\u0c97\u0ccd\u0ca8\u0cbe\u0c9c\u0ccd \u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb5\u0cc8\u0cb8\u0ccd \u0cae\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1 \u0c95\u0cc8 \u0ca4\u0cca\u0cb3\u0cc6\u0caf\u0cc1\u0cb5\u0cbf\u0c95\u0cc6\u0caf \u0cae\u0cb9\u0ca4\u0ccd\u0cb5 #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441", "hover_text": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441 \u0438 \u043c\u044b\u0442\u044c\u0435 \u0440\u0443\u043a", "share_text": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441 \u0438 \u043c\u044b\u0442\u044c\u0435 \u0440\u0443\u043a #GoogleDoodle "}, "km": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "\u1791\u1791\u17bd\u179b\u179f\u17d2\u1782\u17b6\u179b\u17cb Ignaz Semmelweis \u1793\u17b7\u1784\u1780\u17b6\u179a\u179b\u17b6\u1784\u178a\u17c3", "share_text": "\u1791\u1791\u17bd\u179b\u179f\u17d2\u1782\u17b6\u179b\u17cb Ignaz Semmelweis \u1793\u17b7\u1784\u1780\u17b6\u179a\u179b\u17b6\u1784\u178a\u17c3 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc774\uadf8\ub098\uc2a4 \uc82c\uba5c\ubc14\uc774\uc2a4", "hover_text": "\uc774\uadf8\ub098\uc2a4 \uc82c\uba5c\ubc14\uc774\uc2a4\uc758 \uc190 \uc18c\ub3c5\ubc95", "share_text": "\uc190 \uc53b\uae30\ub97c \uc0dd\ud65c\ud654\ud558\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441", "hover_text": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441 \u0436\u0430\u043d\u0430 \u0430\u0441\u0435\u043f\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d\u044b (\u043a\u043e\u043b\u0434\u043e\u0440\u0434\u0443 \u0436\u0443\u0443) \u0442\u0430\u0430\u043d\u0443\u0443", "share_text": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441 \u0436\u0430\u043d\u0430 \u0430\u0441\u0435\u043f\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d\u044b (\u043a\u043e\u043b\u0434\u043e\u0440\u0434\u0443 \u0436\u0443\u0443) \u0442\u0430\u0430\u043d\u0443\u0443 #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "\u0e81\u0eb2\u0e99\u0ea5\u0eb0\u0e99\u0eb6\u0e81\u0eae\u0ead\u0e94 Ignaz Semmelweis \u0ec1\u0ea5\u0eb0 \u0e81\u0eb2\u0e99\u0ea5\u0ec9\u0eb2\u0e87\u0ea1\u0eb7", "share_text": "\u0e81\u0eb2\u0e99\u0ea5\u0eb0\u0e99\u0eb6\u0e81\u0eae\u0ead\u0e94 Ignaz Semmelweis \u0ec1\u0ea5\u0eb0 \u0e81\u0eb2\u0e99\u0ea5\u0ec9\u0eb2\u0e87\u0ea1\u0eb7 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Celebrando a Ignaz Semmelweis y al lavado de manos", "share_text": "Celebrando a Ignaz Semmelweis y al lavado de manos #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Ignaz Semmelveis", "hover_text": "Ignaz Semmelveis un roku mazg\u0101\u0161ana", "share_text": "Ignaz Semmelveis un roku mazg\u0101\u0161ana #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Ignacas Semelveisas", "hover_text": "Ignacas Semelveisas ir rank\u0173 plovimas", "share_text": "Ignacas Semelveisas ir rank\u0173 plovimas #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0437 \u0421\u0435\u043c\u0435\u043b\u0432\u0430\u0458\u0441", "hover_text": "\u0412\u043e \u0447\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0418\u0433\u043d\u0430\u0437 \u0421\u0435\u043c\u0435\u043b\u0432\u0430\u0458\u0441 \u0438 \u043c\u0438\u0435\u045a\u0435\u0442\u043e \u0440\u0430\u0446\u0435", "share_text": "\u0412\u043e \u0447\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0418\u0433\u043d\u0430\u0437 \u0421\u0435\u043c\u0435\u043b\u0432\u0430\u0458\u0441 \u0438 \u043c\u0438\u0435\u045a\u0435\u0442\u043e \u0440\u0430\u0446\u0435 #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Fanekena an'i Ignaz Semmelweis sy Fanasan-t\u00e0nana", "share_text": "Fanekena an'i Ignaz Semmelweis sy Fanasan-t\u00e0nana #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Menghargai Ignaz Semmelweis dan Pencucian Tangan", "share_text": "Menghargai Ignaz Semmelweis dan Pencucian Tangan #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "Ignaz Semmelweis ", "hover_text": "\u0d07\u0d17\u0d4d\u200d\u0d28\u0d3e\u0d38\u0d4d \u0d38\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d46\u0d7d\u0d35\u0d40\u0d38\u0d41\u0d02 \u0d15\u0d48\u0d15\u0d34\u0d41\u0d15\u0d32\u0d41\u0d02", "share_text": "\u0d07\u0d17\u0d4d\u200d\u0d28\u0d3e\u0d38\u0d4d \u0d38\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d46\u0d7d\u0d35\u0d40\u0d38\u0d41\u0d02 \u0d15\u0d48\u0d15\u0d34\u0d41\u0d15\u0d32\u0d41\u0d02 #GoogleDoodle"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "\u0907\u0917\u094d\u0928\u093e\u0938 \u0938\u0947\u092e\u0932\u0935\u093e\u0907\u0938 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0939\u093e\u0924\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0928\u093f\u0930\u094d\u091c\u0902\u0924\u0941\u0915\u0940\u0915\u0930\u0923\u093e\u091a\u093e \u0938\u0932\u094d\u0932\u093e \u0935 \u0924\u094d\u092f\u093e\u091a\u0947 \u0906\u091c\u091a\u094d\u092f\u093e \u0915\u093e\u0933\u093e\u0924\u0932\u0947 \u092e\u0939\u0924\u094d\u0924\u094d\u0935", "share_text": "\u0907\u0917\u094d\u0928\u093e\u0938 \u0938\u0947\u092e\u0932\u0935\u093e\u0907\u0938 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0939\u093e\u0924\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0928\u093f\u0930\u094d\u091c\u0902\u0924\u0941\u0915\u0940\u0915\u0930\u0923\u093e\u091a\u093e \u0938\u0932\u094d\u0932\u093e \u0935 \u0924\u094d\u092f\u093e\u091a\u0947 \u0906\u091c\u091a\u094d\u092f\u093e \u0915\u093e\u0933\u093e\u0924\u0932\u0947 \u092e\u0939\u0924\u094d\u0924\u094d\u0935 #GoogleDoodle"}, "mn": {"query": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441", "hover_text": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441 \u0431\u043e\u043b\u043e\u043d \u0442\u04af\u04af\u043d\u0438\u0439 \u0433\u0430\u0440 \u0443\u0433\u0430\u0430\u0445 \u0430\u0440\u0433\u0430 \u0431\u0430\u0440\u0438\u043b\u044b\u0433 \u043c\u044d\u0434\u044d\u0436 \u0430\u0432\u0430\u0445", "share_text": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441 \u0431\u043e\u043b\u043e\u043d \u0442\u04af\u04af\u043d\u0438\u0439 \u0433\u0430\u0440 \u0443\u0433\u0430\u0430\u0445\u0430\u0440\u0433\u0430 \u0431\u0430\u0440\u0438\u043b\u044b\u0433 \u043c\u044d\u0434\u044d\u0436 \u0430\u0432\u0430\u0445 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Recognising Ignaz Semmelweis and Handwashing", "share_text": "Recognising Ignaz Semmelweis and Handwashing #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Vi anerkjenner Ignaz Semmelweis og h\u00e5ndhygiene", "share_text": "Vi anerkjenner Ignaz Semmelweis og h\u00e5ndhygiene #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": "\u0b07\u0b17\u0b4d\u0b28\u0b3e\u0b1c\u0b4d \u0b38\u0b47\u0b2e\u0b3f\u0b32\u0b71\u0b47\u0b07\u0b38\u0b4d", "hover_text": "\u0b07\u0b17\u0b4d\u0b28\u0b3e\u0b1c\u0b4d \u0b38\u0b47\u0b2e\u0b3f\u0b32\u0b71\u0b47\u0b07\u0b38\u0b4d \u0b0f\u0b2c\u0b02 \u0b24\u0b3e\u0b19\u0b4d\u0b15 \u0b39\u0b3e\u0b24 \u0b27\u0b4b\u0b07\u0b2c\u0b3e \u0b2a\u0b26\u0b15\u0b4d\u0b37\u0b47\u0b2a \u0b2a\u0b3e\u0b07\u0b01 \u0b36\u0b4d\u0b30\u0b26\u0b4d\u0b27\u0b3e\u0b1e\u0b4d\u0b1c\u0b33\u0b40", "share_text": "\u0b07\u0b17\u0b4d\u0b28\u0b3e\u0b1c\u0b4d \u0b38\u0b47\u0b2e\u0b3f\u0b32\u0b71\u0b47\u0b07\u0b38\u0b4d \u0b0f\u0b2c\u0b02 \u0b24\u0b3e\u0b19\u0b4d\u0b15 \u0b39\u0b3e\u0b24 \u0b27\u0b4b\u0b07\u0b2c\u0b3e \u0b2a\u0b26\u0b15\u0b4d\u0b37\u0b47\u0b2a \u0b2a\u0b3e\u0b07\u0b01 \u0b36\u0b4d\u0b30\u0b26\u0b4d\u0b27\u0b3e\u0b1e\u0b4d\u0b1c\u0b33\u0b40 #GoogleDoodle"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": "\u0627\u06cc\u06af\u0646\u0627\u062a\u0633 \u0632\u0645\u0644\u0648\u0627\u06cc\u0633", "hover_text": "\u0642\u062f\u0631\u062f\u0627\u0646\u06cc \u0627\u0632 \u0627\u06cc\u06af\u0646\u0627\u062a\u0633 \u0632\u0645\u0644\u0648\u0627\u06cc\u0633 \u0648 \u0634\u0633\u062a\u0646 \u062f\u0633\u062a\u200c\u0647\u0627", "share_text": "\u0642\u062f\u0631\u062f\u0627\u0646\u06cc \u0627\u0632 \u0627\u06cc\u06af\u0646\u0627\u062a\u0633 \u0632\u0645\u0644\u0648\u0627\u06cc\u0633 \u0648 \u0634\u0633\u062a\u0646 \u062f\u0633\u062a\u200c\u0647\u0627 \u200e\u200e#GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Przypominamy posta\u0107 Ignaza Semmelweisa", "share_text": "Myjemy r\u0119ce z Ignazem Semmelweisem #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Ignaz Semmelweis e procedimentos antiss\u00e9pticos, lave as m\u00e3os", "share_text": "Ignaz Semmelweis e procedimentos antiss\u00e9pticos, lave as m\u00e3os! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": " Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Celebrando Ignaz Semmelweis e a lavagem das m\u00e3os", "share_text": "Celebrando Ignaz Semmelweis e a lavagem das m\u00e3os #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "\u0a07\u0a17\u0a28\u0a3e\u0a1c\u0a3c \u0a38\u0a47\u0a2e\u0a32\u0a35\u0a47\u0a07\u0a38 \u0a05\u0a24\u0a47 \u0a39\u0a71\u0a25 \u0a27\u0a4b\u0a23 \u0a26\u0a47 \u0a2e\u0a39\u0a71\u0a24\u0a35 \u0a26\u0a40 \u0a2f\u0a3e\u0a26 \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a", "share_text": "\u0a07\u0a17\u0a28\u0a3e\u0a1c\u0a3c \u0a38\u0a47\u0a2e\u0a32\u0a35\u0a47\u0a07\u0a38 \u0a05\u0a24\u0a47 \u0a39\u0a71\u0a25 \u0a27\u0a4b\u0a23 \u0a26\u0a47 \u0a2e\u0a39\u0a71\u0a24\u0a35 \u0a26\u0a40 \u0a2f\u0a3e\u0a26 \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "\u00cen semn de recunoa\u0219tere a lui Ignaz Semmelweis \u0219i a importan\u021bei sp\u0103l\u0103rii m\u00e2inilor", "share_text": "\u00cen semn de recunoa\u0219tere a lui Ignaz Semmelweis \u0219i a importan\u021bei sp\u0103l\u0103rii m\u00e2inilor #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "\u00cen semn de recunoa\u0219tere a lui Ignaz Semmelweis \u0219i a importan\u021bei sp\u0103l\u0103rii m\u00e2inilor", "share_text": "\u00cen semn de recunoa\u0219tere a lui Ignaz Semmelweis \u0219i a importan\u021bei sp\u0103l\u0103rii m\u00e2inilor #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441", "hover_text": "\u0412\u0430\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u044b\u0442\u044c\u044f \u0440\u0443\u043a \u0438 \u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441", "share_text": "\u0412\u0430\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u044b\u0442\u044c\u044f \u0440\u0443\u043a \u0438 \u0418\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0437 \u0421\u0435\u043c\u0435\u043b\u0432\u0435\u0438\u0441", "hover_text": "\u041e\u0434\u0430\u0458\u0435\u043c\u043e \u043f\u043e\u0447\u0430\u0441\u0442 \u0418\u0433\u043d\u0430\u0437\u0443 \u0421\u0435\u043c\u0435\u043b\u0432\u0435\u0438\u0441\u0443 \u0438 \u043f\u0440\u0430\u045a\u0443 \u0440\u0443\u043a\u0443", "share_text": "\u041e\u0434\u0430\u0458\u0435\u043c\u043e \u043f\u043e\u0447\u0430\u0441\u0442 \u0418\u0433\u043d\u0430\u0437\u0443 \u0421\u0435\u043c\u0435\u043b\u0432\u0435\u0438\u0441\u0443 \u0438 \u043f\u0440\u0430\u045a\u0443 \u0440\u0443\u043a\u0443 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Rekonnet Ignaz Semmelweis e lav lanmen", "share_text": "Rekonnet Ignaz Semmelweis e lav lanmen #GoogleDoodle"}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0d89\u0d9c\u0dca\u0db1\u0dcf\u0dc3\u0dca \u0dc3\u0dd9\u0db8\u0dca\u0db8\u0dd9\u0dbd\u0dca\u0dc0\u0dd9\u0dba\u0dd2\u0dc3\u0dca", "hover_text": "\u0d89\u0d9c\u0dca\u0db1\u0dcf\u0dc3\u0dca \u0dc3\u0dd9\u0db8\u0dca\u0db8\u0dd9\u0dbd\u0dca\u0dc0\u0dd9\u0dba\u0dd2\u0dc3\u0dca \u0dc3\u0dc4 \u0d85\u0dad\u0dca \u0dc3\u0dda\u0daf\u0dd3\u0db8 \u0db4\u0dd2\u0dc5\u0dd2\u0d9c\u0dd0\u0db1\u0dd3\u0db8", "share_text": "\u0d89\u0d9c\u0dca\u0db1\u0dcf\u0dc3\u0dca \u0dc3\u0dd9\u0db8\u0dca\u0db8\u0dd9\u0dbd\u0dca\u0dc0\u0dd9\u0dba\u0dd2\u0dc3\u0dca \u0dc3\u0dc4 \u0d85\u0dad\u0dca \u0dc3\u0dda\u0daf\u0dd3\u0db8 \u0db4\u0dd2\u0dc5\u0dd2\u0d9c\u0dd0\u0db1\u0dd3\u0db8 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Ign\u00e1c Semmelweis", "hover_text": "Nau\u010dte sa um\u00fdva\u0165 si ruky s Ign\u00e1com Semmelweisom", "share_text": "Nau\u010dte sa um\u00fdva\u0165 si ruky s Ign\u00e1com Semmelweisom #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Priznanje Ignazu Semmelweisu in umivanju rok", "share_text": "Priznanje Ignazu Semmelweisu in umivanju rok #GoogleDoodle"}, "so": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Aqoonsiga Ignaz Semmelweis iyo gacmo dhaqista", "share_text": "Aqoonsiga Ignaz Semmelweis iyo gacmo dhaqista #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Ho\u00a0Lemoha Ignaz Semmelweis le ho Hlapa Matsoho", "share_text": "Ho Lemoha Ignaz Semmelweis le ho Hlapa Matsoho #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Celebrando a Ignaz Semmelweis y al lavado de mano", "share_text": "Celebrando a Ignaz Semmelweis y al lavado de manos #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Tunamwenzi Ignaz Semmelweis na Kunawa Mikono", "share_text": "Tunamwenzi Ignaz Semmelweis na Kunawa Mikono #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Vi uppm\u00e4rksammar Ignaz Semmelweis och handtv\u00e4tt", "share_text": "Vi uppm\u00e4rksammar Ignaz Semmelweis och handtv\u00e4tt #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b87\u0b95\u0bcd\u0ba9\u0bbe\u0bb8\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0bae\u0bcd\u0bae\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bc0\u0bb8\u0bcd", "hover_text": "\u0b87\u0b95\u0bcd\u0ba9\u0bbe\u0bb8\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0bae\u0bcd\u0bae\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bc0\u0bb8\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bc8 \u0b95\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bb1\u0bb5\u0bbe\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bcb\u0bae\u0bcd", "share_text": "\u0b87\u0b95\u0bcd\u0ba9\u0bbe\u0bb8\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0bae\u0bcd\u0bae\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bc0\u0bb8\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bc8 \u0b95\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bb1\u0bb5\u0bbe\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bcb\u0bae\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "\u0c1a\u0c47\u0c24\u0c41\u0c32\u0c41 \u0c15\u0c21\u0c41\u0c15\u0c4d\u0c15\u0c4b\u0c35\u0c21\u0c02 \u0c06\u0c35\u0c36\u0c4d\u0c2f\u0c15\u0c24\u0c28\u0c41 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a\u0c3e\u0c28\u0c3f\u0c15\u0c3f \u0c24\u0c46\u0c32\u0c3f\u0c2f\u0c1c\u0c46\u0c2a\u0c4d\u0c2a\u0c3f\u0c28 \u0c07\u0c17\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3e\u0c1c\u0c4d \u0c1c\u0c46\u0c2e\u0c32\u0c4d\u200c\u0c35\u0c48\u0c1c\u0c4d \u0c1c\u0c4d\u0c1e\u0c3e\u0c2a\u0c15\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c25\u0c02", "share_text": "\u0c1a\u0c47\u0c24\u0c41\u0c32\u0c41 \u0c15\u0c21\u0c41\u0c15\u0c4d\u0c15\u0c4b\u0c35\u0c21\u0c02 \u0c06\u0c35\u0c36\u0c4d\u0c2f\u0c15\u0c24\u0c28\u0c41 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a\u0c3e\u0c28\u0c3f\u0c15\u0c3f \u0c24\u0c46\u0c32\u0c3f\u0c2f\u0c1c\u0c46\u0c2a\u0c4d\u0c2a\u0c3f\u0c28 \u0c07\u0c17\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3e\u0c1c\u0c4d \u0c1c\u0c46\u0c2e\u0c32\u0c4d\u200c\u0c35\u0c48\u0c1c\u0c4d \u0c1c\u0c4d\u0c1e\u0c3e\u0c2a\u0c15\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c25\u0c02 #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e2d\u0e34\u0e01\u0e19\u0e32\u0e17\u0e0b\u0e4c \u0e40\u0e0b\u0e47\u0e21\u0e40\u0e21\u0e34\u0e25\u0e44\u0e27\u0e2a\u0e4c", "hover_text": "\u0e23\u0e30\u0e25\u0e36\u0e01\u0e16\u0e36\u0e07\u0e2d\u0e34\u0e01\u0e19\u0e32\u0e17\u0e0b\u0e4c \u0e40\u0e0b\u0e47\u0e21\u0e40\u0e21\u0e34\u0e25\u0e44\u0e27\u0e2a\u0e4c \u0e41\u0e25\u0e30\u0e01\u0e32\u0e23\u0e25\u0e49\u0e32\u0e07\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e17\u0e35\u0e48\u0e16\u0e39\u0e01\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07", "share_text": "\u0e23\u0e30\u0e25\u0e36\u0e01\u0e16\u0e36\u0e07\u0e2d\u0e34\u0e01\u0e19\u0e32\u0e17\u0e0b\u0e4c \u0e40\u0e0b\u0e47\u0e21\u0e40\u0e21\u0e34\u0e25\u0e44\u0e27\u0e2a\u0e4c \u0e41\u0e25\u0e30\u0e01\u0e32\u0e23\u0e25\u0e49\u0e32\u0e07\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e17\u0e35\u0e48\u0e16\u0e39\u0e01\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07"}, "tn": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Go Tlotla Ignaz Semmelweis le Sesepa se se Metsi sa Diatla", "share_text": "Go Totla Ignaz Semmelweis le Sesepa se se Metsi sa Diatla #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Ignaz Semmelweis'\u0131 ve el y\u0131kamay\u0131 hat\u0131rl\u0131yoruz ", "share_text": "Ignaz Semmelweis'\u0131 ve el y\u0131kamay\u0131 hat\u0131rl\u0131yoruz #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0406\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441", "hover_text": "\u0406\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441 - \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u043e \u0433\u0456\u0433\u0456\u0454\u043d\u0438 \u0440\u0443\u043a", "share_text": "\u0406\u0433\u043d\u0430\u0446 \u0417\u0435\u043c\u043c\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0439\u0441 - \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u043e \u0433\u0456\u0433\u0456\u0454\u043d\u0438 \u0440\u0443\u043a  #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u0627\u06af\u0646\u0627\u0632 \u0633\u06cc\u0645\u06cc\u0644\u0648\u06cc\u0633", "hover_text": "\u0627\u06af\u0646\u0627\u0632 \u0633\u06cc\u0645\u06cc\u0644\u0648\u06cc\u0633 \u0627\u0648\u0631 \u06c1\u0627\u062a\u06be \u062f\u06be\u0648\u0646\u06d2 \u06a9\u06cc \u0634\u0646\u0627\u062e\u062a \u06a9\u0631\u0646\u0627", "share_text": "\u0627\u06af\u0646\u0627\u0632 \u0633\u06cc\u0645\u06cc\u0644\u0648\u06cc\u0633 \u0627\u0648\u0631 \u06c1\u0627\u062a\u06be \u062f\u06be\u0648\u0646\u06d2 \u06a9\u06cc \u0634\u0646\u0627\u062e\u062a \u06a9\u0631\u0646\u0627 GoogleDoodle#"}, "uz": {"query": "Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Ignaz Semmelweis va qo\u02bbl gigiyenasi ixtirosi sharafiga", "share_text": "Ignaz Semmelweis va qo\u02bbl gigiyenasi ixtirosi sharafiga #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ignace Semmelweis", "hover_text": "T\u00f4n vinh B\u00e1c s\u0129 Ignaz Semmelweis v\u00e0 s\u00e1ng ki\u1ebfn r\u1eeda tay", "share_text": "T\u00f4n vinh B\u00e1c s\u0129 Ignaz Semmelweis v\u00e0 s\u00e1ng ki\u1ebfn r\u1eeda tay #GoogleDoodle #R\u1eedaTayN\u00e0o"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "U-Ignaz Semmelweis", "hover_text": "Ukwazisa i-Ignaz Semmelweis nokugeza izandla", "share_text": "Ukwazisa i-Ignaz Semmelweis nokugeza izandla #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ignaz Semmelweis", "share_text": "Recognizing Ignaz Semmelweis and Handwashing #GoogleDoodle"}, {"name": "gamila-el-alailys-112th-birthday", "title": "Gamila El Alaily\u2019s 112th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/gamila-el-alailys-112th-birthday-6036329396699136-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iDl-frE38yo8fpfoqF5OxKtEcg4wDLx4ulRkeVnj9aNywpBxooo31U0eZvHLEq8QuqwRI2sndUQFrdhE5WdRQQgWwrBJ6ItTK_IClJo", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/gamila-el-alailys-112th-birthday-6036329396699136-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Gamila El Alaily", "hover_text": "Gamila El Alaily\u2019s 112th Birthday", "share_text": "Gamila El Alaily\u2019s 112th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u064a\u0644\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640112 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u064a\u0644\u064a\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640112 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u064a\u0644\u064a\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u056b\u056c\u0561 \u0537\u056c \u0531\u056c\u0561\u0575\u056c\u056b", "hover_text": "\u0533\u0561\u0574\u056b\u056c\u0561 \u0561\u056c \u0531\u056c\u0561\u0575\u056c\u056b\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 112-\u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568", "share_text": "\u0533\u0561\u0574\u056b\u056c\u0561 \u0561\u056c \u0531\u056c\u0561\u0575\u056c\u056b\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 112-\u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Gamila El Alaily", "hover_text": "112e\u00a0anniversaire de la naissance de Gamila El Alaily", "share_text": "112e\u00a0anniversaire de la naissance de Gamila El Alaily #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0917\u092e\u093f\u0932\u093e \u0905\u0932 \u0905\u0932\u0948\u0932\u0940", "hover_text": "\u0917\u092e\u0940\u0932\u093e \u0905\u0932 \u0905\u0932\u0947\u0932\u0940 \u0915\u0940 112\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u0917\u092e\u0940\u0932\u093e \u0905\u0932 \u0905\u0932\u0947\u0932\u0940 \u0915\u0940 112\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Gamila El Alaily", "hover_text": "112\u00b0 anniversario della nascita di Gamila El Alaily", "share_text": "112\u00b0 anniversario della nascita di Gamila El Alaily! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": "\u062c\u0645\u06cc\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u06cc\u0644\u06cc", "hover_text": "\u0635\u062f\u0648\u062f\u0648\u0627\u0632\u062f\u0647\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u062c\u0645\u06cc\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u06cc\u0644\u06cc", "share_text": "\u0635\u062f\u0648\u062f\u0648\u0627\u0632\u062f\u0647\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u062c\u0645\u06cc\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u06cc\u0644\u06cc! \u200e#GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "Gamila El Alaily", "hover_text": "Gamila El Alaily \u06a9\u06cc 112\u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "Gamila El Alaily \u06a9\u06cc 112\u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1! \u200e#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gamila El Alaily", "share_text": "Gamila El Alaily\u2019s 112th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "nowruz-2019", "title": "Nowruz 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/nowruz-2019-6284808622702592-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3en7tVojJBobTjHogxBWP1uMTwl5dbnRwPJVScoERh_Oqt_wfu518dlWkh9vhJ5rLY5zqzkWpXCg4URHigIMaIf2IOIHPp1N0YJD_Js", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/nowruz-2019-6284808622702592-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Nowruz", "hover_text": "Nowruz 2019", "share_text": "Happy Nowruz 2019! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0646\u064e\u0651\u064a\u0631\u0648\u0632", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0646\u064e\u0651\u064a\u0631\u0648\u0632 2019", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0646\u064e\u0651\u064a\u0631\u0648\u0632 \u200e"}, "az": {"query": "Novruz bayram\u0131", "hover_text": "Novruz 2019", "share_text": "Novruz Bayram\u0131n\u0131z M\u00fcbar\u0259k! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e0\u05d5\u05e8\u05d5\u05d6", "hover_text": "\u05e0\u05d5\u05e8\u05d5\u05d6 2019", "share_text": "\u05e0\u05d5\u05e8\u05d5\u05d6 2019 \u05e9\u05de\u05d7! #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437", "hover_text": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437 \u2013 2019", "share_text": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437 \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 2019", "share_text": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 \u041c\u0430\u0430\u0440\u0430\u043a\u0435\u0441\u0438! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a5b", "hover_text": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a5b 2019", "share_text": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e \u0a1c\u0a38\u0a3c\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a1c\u0a3e \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437 - 2019", "share_text": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437 - 2019 #GoogleDoogle"}, "tk": {"query": "Nowruz", "hover_text": "Nowruz Ba\u00fdramy 2019", "share_text": "Nowruz Ba\u00fdramy\u0148yz gutly bolsun! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632", "hover_text": "\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0632 2019", "share_text": "\u062c\u0634\u0646 \u0646\u0648 \u0631\u0648\u0632! \u200e#GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "Navro\u02bbz", "hover_text": "Navro\u02bbz 2019", "share_text": "Navro\u02bbz ayyomi muborak! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nowruz", "share_text": "Happy Nowruz 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-fall-2016-southern-hemisphere", "title": "First Day of Fall 2016 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-fall-2016-southern-hemisphere-5703954739494912-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Iza6llNIU52l3u9pyPxWtJb253tRt81pl_rV_vRlfqfWOuOAISEoK2UgVTfr4TzRoCHk6swW_xxPE5vm2mDFMUoFjkDl4eLhJnD_ZLA4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-fall-2016-southern-hemisphere-5703954739494912-hp2x.gif", "high_res_width": 1092, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Autumnal Equinox", "hover_text": "First Day of Fall (Autumn Equinox) 2016", "share_text": "It's the First Day of Fall! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Equin\u00f3cio de outono", "hover_text": "Primeiro dia de Outono 2016", "share_text": "\u00c9 o primeiro dia do outono! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Autumnal Equinox", "share_text": "It's the First Day of Fall! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-spring-2015solar-eclipse", "title": "First Day of Spring 2015/Solar Eclipse", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/first-day-of-spring-2015solar-eclipse-5662379358552064-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dAthXCNfDLWuGwpeQ3rFJfXjkR8SZm6foRNAa0rEBAEv8KittmAir7bAVzs7VqWo7hYOMPVQbIVLGIgG6jEvxV9RwAXJARba7BEpliZX", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hyqlKj6FYj8yAzPaJZB7cfknhp-7J4SY9rv3NRrQi7ox0HJiZKzUyqKGg6x7xXGmAO_ALYY2Ud--hoKC0sKY51sDCTu6yOMz-3TkpmQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 20], "translations": {"rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "solar eclipse", "hover_text": "Solar eclipse on the first day of Spring 2015", "share_text": ""}, "hy": {"query": "\u0531\u0580\u0565\u0563\u0561\u056f\u056b \u056d\u0561\u057e\u0561\u0580\u0578\u0582\u0574", "hover_text": "\u0531\u0580\u0565\u0563\u0561\u056f\u056b \u0574\u0561\u057d\u0576\u0561\u056f\u056b \u056d\u0561\u057e\u0561\u0580\u0578\u0582\u0574 2015", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0421\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u0430\u0435 \u0437\u0430\u0446\u044c\u043c\u0435\u043d\u043d\u0435", "hover_text": "\u0421\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u0430\u0435 \u0437\u0430\u0446\u044c\u043c\u0435\u043d\u043d\u0435", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "solar eclipse", "hover_text": "Solar eclipse on the first day of Spring 2015", "share_text": ""}, "cs": {"query": "Zatm\u011bn\u00ed slunce", "hover_text": "Zatm\u011bn\u00ed slunce na prvn\u00ed jarn\u00ed den 2015", "share_text": ""}, "da": {"query": "Solform\u00f8rkelse", "hover_text": "for\u00e5rsj\u00e6vnd\u00f8gn og Solform\u00f8rkelse", "share_text": ""}, "nl": {"query": "zonsverduistering", "hover_text": "Eerste dag van de lente 2015, met zonsverduistering", "share_text": ""}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps ", "hover_text": "1er jour du printemps et \u00e9clipse solaire", "share_text": ""}, "de": {"query": "Sonnenfinsternis", "hover_text": "Fr\u00fchlingsanfang und Sonnenfinsternis 2015", "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7\u03c2", "hover_text": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7\u03c2 2015", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Napfogyatkoz\u00e1s", "hover_text": "Napfogyatkoz\u00e1s a tavasz els\u0151 napj\u00e1n", "share_text": ""}, "is": {"query": "S\u00f3lmyrkvi", "hover_text": "S\u00f3lmyrkvi \u00e1 vorjafnd\u00e6gri", "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Primo giorno di primavera", "hover_text": "Primo giorno di Primavera e Eclissi di Sole", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Saul\u0117s u\u017etemimas", "hover_text": "Pavasario lygiadienis ir saul\u0117s u\u017etemimas", "share_text": ""}, "no": {"query": "Solform\u00f8rkelse", "hover_text": "Solform\u00f8rkelse", "share_text": ""}, "nn": {"query": "Solform\u00f8rkelse", "hover_text": "Solform\u00f8rkelse", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Za\u0107mienie S\u0142o\u0144ca", "hover_text": "Za\u0107mienie S\u0142o\u0144ca i Pierwszy dzie\u0144 Wiosny", "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Zatmenie slnka", "hover_text": "Zatmenie slnka v prv\u00fd jarn\u00fd de\u0148 2015", "share_text": ""}, "sl": {"query": "prvi pomladni dan", "hover_text": "Prvi pomladni dan 2015", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "solar eclipse", "share_text": "First Day of Spring 2015/Solar Eclipse #GoogleDoodle"}, {"name": "nowruz-2021", "title": "Nowruz 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/nowruz-2021-6753651837108889.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RuxOsRbaxfnsR0wD9NWelLaLuLDGlNbAl_vYi4CQAyd0awrzHyLppvAnN_Ch7hoEXs6XwdxgIqWRFF5vU-IjSxcE3zZr4OXdu_lGlwoz0gGnqfscIXTAyA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/nowruz-2021-6753651837108889-2x.png", "high_res_width": 850, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Nowruz", "hover_text": "Nowruz 2021", "share_text": "Happy Nowruz! #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Novruz", "hover_text": "Novruz 2021", "share_text": "Novruz bayram\u0131n\u0131z m\u00fcbar\u0259k! #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437 \u2013 2021", "hover_text": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437 \u2013 2021", "share_text": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437 \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": null, "hover_text": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 \u2013 2021", "share_text": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 \u043c\u0430\u0439\u0440\u0430\u043c\u044b\u04a3\u044b\u0437 \u043c\u0435\u043d\u0435\u043d! #GoogleDoodle"}, "ps": {"query": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632", "hover_text": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u06f1\u0664\u06f0\u06f0", "share_text": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u06f2\u06f0\u06f2\u06f1", "share_text": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9! \u200e#GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a1c\u0a3c 2021", "share_text": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437 2021", "hover_text": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437 2021", "share_text": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437 2021 #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": "\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0632 2021", "share_text": "\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0632 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u06c1\u0648! GoogleDoodle#"}, "uz": {"query": null, "hover_text": "Navro\u02bbz \u2013 2021", "share_text": "Navro\u02bbz ayyomi muborak! \u2013 2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nowruz", "share_text": "Happy Nowruz! #GoogleDoodle"}, {"name": "tunisia-independence-day", "title": "Tunisia Independence Day", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/tunisia-independance-day-5364643732127744-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/N2ARjidkVRS6RmGPS-IyhRA5GAI8r-itveT5mg2lV63UP6RU2D6SZHRzeFOAMt2TsXgx07eheHcXVUidEHAT5uku05tFjWKzc7rb9Yv6", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/tunisia-independance-day-5364643732127744-hp2x.jpg", "high_res_width": 1324, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2014, 3, 20], "translations": {"ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "share_text": ""}, "fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance de la Tunisie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de la Tunisie", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tunisia Independence Day", "share_text": "Tunisia Independence Day #GoogleDoodle"}, {"name": "fall-equinox-2018-southern-hemisphere", "title": "Fall Equinox 2018 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fall-equinox-2018-6545460612300800.4-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9HyoDhhVWXMbouSaBXYjeta_PGPVKwItcS2S839ls2ol93FEnXr5RZ2qSwj7m98ma_JbWtjexMppeTFgWYxM6k77pEBGhBtGUmlrYGtE", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fall-equinox-2018-6545460612300800.2-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Fall Equinox", "hover_text": "Fall Equinox 2018", "share_text": "Happy Fall Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de Oto\u00f1o", "hover_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2018", "share_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2018 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Equin\u00f3cio de Outono", "hover_text": "Equin\u00f3cio de Outono 2018", "share_text": "Equin\u00f3cio de Outono 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fall Equinox", "share_text": "Happy Fall Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "tunisia-national-day-2018", "title": "Tunisia National Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/tunisia-national-day-6461049875202048-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qmuB13b-jNvUbB_L7R6URzspjFpOupjC0pmuDgnWr2zo6rH4Pw4guim125eNY7I29Fxt_ZZn4ZnJxFWFP0U-lSciGGF_pE5Ag5kS4VvY", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/tunisia-national-day-6461049875202048.4-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 20], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633"}, "fr": {"query": "Ind\u00e9pendance de la Tunisie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de la Tunisie", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de la Tunisie! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tunisia National Day 2018", "share_text": "Tunisia National Day 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "tunisia-national-day-2020", "title": "Tunisia National Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/tunisia-national-day-2020-6753651837108322.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1YomMYYjZoq4Ys0bFMrPp78UzYs6tGXLcaD2ifeZ19KFAnUdFpcmj46jRxfTK5E3HBuo07AnBRccvPUjOlr8HxRdlfTEdQuIBzlOaafwWw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/tunisia-national-day-2020-6753651837108322-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Tunisia National Day", "hover_text": "Tunisia National Day 2020", "share_text": "Happy National Day, Tunisia! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u062a\u0648\u0646\u0633", "hover_text": "\u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u062a\u0648\u0646\u0633 2020", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u062a\u0648\u0646\u0633"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate nationale de la Tunisie\u00a02020", "share_text": "F\u00eate nationale de la Tunisie\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tunisia National Day", "share_text": "Happy National Day, Tunisia! #GoogleDoodle"}, {"name": "tunisia-national-day-2016", "title": "Tunisia National Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/tunisia-national-day-2016-5102192186884096-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IEgG4q8Ze99qC5HTYP4p0m0iV0YMNHnL4-M_OpOiDkmUz5SDnx_-EUxwUqwDfwI1w59CNCHYmg_3ywariedqg6_xQ6tSQ0-aRdScErID", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/tunisia-national-day-2016-5102192186884096-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 3, 20], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "share_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633"}, "fr": {"query": "Ind\u00e9pendance de la Tunisie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de la Tunisie", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tunisia National Day 2016", "share_text": "Tunisia National Day 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "fall-2021-southern-hemisphere", "title": "Fall 2021 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fall-2021-southern-hemisphere-6753651837108888-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0Da5xY7XLBK10Y9Y7W5mSa8BfVFb5GJK8YrON6gcB9d4yMiR5n9gq1yK-m5XWfuu84Fsbb0o3LTbV6Zo-l2eQcpGBU968gLMWquvROVV1guEIZCWNL7bnQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fall-2021-southern-hemisphere-6753651837108888-2xa.gif", "high_res_width": 950, "high_res_height": 380, "run_date_array": [2021, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Autumn Season", "hover_text": "Autumn 2021", "share_text": "Happy Autumn 2021! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de Oto\u00f1o ", "hover_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2021", "share_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2021 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Oto\u00f1o 2021", "share_text": "\u00a1Feliz oto\u00f1o del 2021! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Autumn Season", "share_text": "Happy Autumn 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "cricket-world-cup-2015-quarterfinals-3-australia-vs-pakistan", "title": "Cricket World Cup 2015 - Quarterfinals #3 - Australia vs. Pakistan", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/cricket-world-cup-2015-quarterfinals-3-australia-vs-pakistan-5655610641088512-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/y6QShBYXOMWbRqNBWlxwD-j11np19YiFviYd1m3cRQj3gySdMjhIhxkNW54SAJcXmB8Ql2ePTGoaZ-MnE3z4VuMk4VKXT1bSkgebw_36Cw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/cricket-world-cup-2015-quarterfinals-3-australia-vs-pakistan-5655610641088512-hp.jpg", "high_res_width": 550, "high_res_height": 220, "run_date_array": [2015, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Australia vs. Pakistan", "hover_text": "Cricket World Cup 2015 - Australia vs. Pakistan", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u06c1 \u0622\u0633\u0679\u0631\u06cc\u0644\u06cc\u0627", "hover_text": "\u06a9\u0631\u06a9\u0679 \u0648\u0631\u0644\u0688 \u06a9\u067e 2015 - \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u06c1 \u0622\u0633\u0679\u0631\u06cc\u0644\u06cc\u0627", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Australia vs. Pakistan", "share_text": "Cricket World Cup 2015 - Quarterfinals #3 - Australia vs. Pakistan #GoogleDoodle"}, {"name": "netherlands-elections-2019", "title": "Netherlands Elections 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/netherlands-elections-2019-5158774833676288.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9NQy12UpJ99pNWeTmTUMG1N-AKznni_VBZGLIr6C6VK7_UaXSUxXtDoNTTaiJIt31UfcsCBAu6BoZ1rv7s-Xh-jqjOsPNK7W3mdCEzf-", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/netherlands-elections-2019-5158774833676288-2x.png", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2019, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Netherlands Elections 2019", "hover_text": "Netherlands Elections 2019", "share_text": "Netherlands Elections 2019! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Provinciale Statenverkiezingen 2019", "hover_text": "Provinciale Statenverkiezingen 2019", "share_text": "Provinciale Statenverkiezingen 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Netherlands Elections 2019", "share_text": "Netherlands Elections 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "spring-2021-northern-hemisphere", "title": "Spring 2021 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/spring-2021-northern-hemisphere-6753651837108891-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JlydRRvVsxVbV-qtp2rHF2UR6HZQSzAJXe50BRFYpEsUyGtYFTbGoNcNASxbCt343N7Oa5TVE6QnBhqVy1sO10sgfR0PYp9AZHbf13d35aQ5mfVb_AO1", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/spring-2021-northern-hemisphere-6753651837108891-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Spring Season", "hover_text": "Spring 2021", "share_text": "Happy Spring 2021! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4\u0995\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4\u0995\u09be\u09b2\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be \u09e8\u09e6\u09e8\u09e7", "share_text": "\u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4\u0995\u09be\u09b2\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be \u09e8\u09e6\u09e8\u09e7! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Prolje\u0107e 2021.", "hover_text": "Prolje\u0107e 2021.", "share_text": "Prolje\u0107e 2021. #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Spring Season", "hover_text": "Spring 2021", "share_text": "Happy Spring 2021 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442 ", "hover_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442 2021!", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442 2021!"}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5929", "hover_text": "2021 \u5e74\u6625\u5929", "share_text": "2021 \u5e74\u6625\u5929\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Prolje\u0107e", "hover_text": "Prolje\u0107e 2021.", "share_text": "Sretno prolje\u0107e 2021.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Jaro", "hover_text": "Jaro 2021", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00e9 jaro 2021! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "For\u00e5r", "hover_text": "For\u00e5r 2021", "share_text": "Gl\u00e6deligt for\u00e5r! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Lente", "hover_text": "Lente 2021", "share_text": "Fijne Lente 2021! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "kevade algus", "hover_text": "Kevad 2021", "share_text": "Head kevade algust! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus", "hover_text": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2021", "share_text": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus - p\u00e4iv\u00e4 on j\u00e4lleen pidempi kuin y\u00f6! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps", "hover_text": "C'est le printemps !", "share_text": "C'est le printemps\u00a0! #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "Printemps", "hover_text": "Printemps 2021", "share_text": "Bon printemps 2021! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fr\u00fchlingsanfang", "hover_text": "Fr\u00fchlingsanfang 2021", "share_text": "Fr\u00fchlingsanfang 2021! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7", "hover_text": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7 2021", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7 2021! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": "2021\u0aa8\u0ac0 \u0ab5\u0ab8\u0a82\u0aa4 \u0a8b\u0aa4\u0ac1", "share_text": "2021\u0aa8\u0ac0 \u0ab5\u0ab8\u0a82\u0aa4 \u0a8b\u0aa4\u0ac1\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": "\u0935\u0938\u0902\u0924 2021", "share_text": "2021 \u0915\u0947 \u0935\u0938\u0902\u0924 \u0915\u0947 \u092e\u094c\u0938\u092e \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Tavaszi \u00e9vszak", "hover_text": "Kellemes tavaszt 2021-ben!", "share_text": "Kellemes tavaszt 2021-ben! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Earrach, 2021", "hover_text": "Earrach, 2021", "share_text": "Earrach, 2021 faoi mhaise duit! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Primavera stagione", "hover_text": "Primavera 2021", "share_text": "Primavera 2021! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u6625\u5206\u306e\u65e5", "hover_text": "2021 \u5e74 \u6625\u5206\u306e\u65e5", "share_text": "2021 \u5e74 \u6625\u5206\u306e\u65e5 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": "\u0cb5\u0cb8\u0c82\u0ca4\u0c95\u0cbe\u0cb2 2021", "share_text": "2021 \u0cb0 \u0cb5\u0cb8\u0c82\u0ca4\u0c95\u0cbe\u0cb2\u0ca6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de Primavera", "hover_text": "Equinoccio de Primavera 2021", "share_text": "Equinoccio de Primavera 2021 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pavasario lygiadienis", "hover_text": "Pavasario lygiadienis", "share_text": "Su pavasario lygiadieniu! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d35\u0d38\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d15\u0d3e\u0d32\u0d02", "hover_text": "\u0d35\u0d38\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d15\u0d3e\u0d32\u0d02 2021", "share_text": "\u0d35\u0d38\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d15\u0d3e\u0d32\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e 2021! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": null, "hover_text": "\u0935\u0938\u0902\u0924 \u090b\u0924\u0942 \u0968\u0966\u0968\u0967", "share_text": "\u0935\u0938\u0902\u0924 \u090b\u0924\u0942 \u0968\u0966\u0968\u0967 \u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": "\u0935\u0938\u0928\u094d\u0924 \u090b\u0924\u0941 \u0968\u0966\u0968\u0967", "share_text": "\u0968\u0966\u0968\u0967 \u0915\u094b \u0935\u0938\u0928\u094d\u0924 \u090b\u0924\u0941\u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "V\u00e5r", "hover_text": "V\u00e5r 2021", "share_text": "Vi feirer v\u00e5ren 2021! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": "\u0b2c\u0b38\u0b28\u0b4d\u0b24 \u0b0b\u0b24\u0b41 2021", "share_text": "\u0b2c\u0b38\u0b28\u0b4d\u0b24 \u0b0b\u0b24\u0b41 2021\u0b30 \u0b36\u0b41\u0b2d\u0b47\u0b1a\u0b4d\u0b1b\u0b3e! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Primavera", "hover_text": "Primavera 2021", "share_text": "Feliz Primavera 2021! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": "\u0a2c\u0a38\u0a70\u0a24 2021", "share_text": "\u0a2c\u0a38\u0a70\u0a24 \u0a30\u0a41\u0a71\u0a24 2021 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0412\u0435\u0441\u043d\u0430", "hover_text": "\u0412\u0435\u0441\u043d\u0430-2021", "share_text": "\u0412\u0435\u0441\u043d\u0430-2021 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0435", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0435 2021.", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0435 2021. #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Jar", "hover_text": "Jar 2021", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fa jar 2021! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "prvi pomladni dan 2021", "hover_text": "Pomlad 2021", "share_text": "Veselo pomlad 2021! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Primavera 2021", "share_text": "\u00a1Feliz primavera del 2021! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": "V\u00e5r 2021", "share_text": "Glad v\u00e5r 2021! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": "\u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd 2021", "share_text": "\u0b87\u0ba9\u0bbf\u0baf \u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd 2021! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c35\u0c38\u0c02\u0c24 \u0c30\u0c41\u0c24\u0c41\u0c35\u0c41", "hover_text": "\u0c35\u0c38\u0c02\u0c24\u0c02 2021", "share_text": "\u0c35\u0c38\u0c02\u0c24 \u0c30\u0c41\u0c24\u0c41\u0c35\u0c41 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0432\u0435\u0441\u043d\u0430", "hover_text": "\u0412\u0435\u0441\u043d\u0430 \u0443 2021 \u0440\u043e\u0446\u0456", "share_text": "\u0429\u0430\u0441\u043b\u0438\u0432\u043e\u0457 \u0432\u0435\u0441\u043d\u0438 \u0443 2021 \u0440\u043e\u0446\u0456! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Spring Season", "share_text": "Happy Spring 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "icc-sri-lanka-v-west-indies", "title": "ICC - Sri Lanka v West Indies", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/icc-sri-lanka-v-west-indies-4888550698909696.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/atrq1sMjIc8wFywH9hETseoQqQPVFMNsNNP2zeZtz_cpwM67oOpcWgd4asb92ELG72BwpIF755PD96LtiPRWRA5Mp9wHrvFtrYYZdBY", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/icc-sri-lanka-v-west-indies-4888550698909696-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "cricket score", "hover_text": "Sri Lanka battle the West Indies in the T20 Cricket World Cup", "share_text": "Sri Lanka battle the West Indies! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #SLvWI"}, "bn": {"query": "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f \u09b8\u09cd\u0995\u09cb\u09b0", "hover_text": "T20 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa\u09c7 \u09b6\u09cd\u09b0\u09c0\u09b2\u0999\u09cd\u0995\u09be \u09b2\u09dc\u09ac\u09c7 \u0993\u09df\u09c7\u09b8\u09cd\u099f \u0987\u09a8\u09cd\u09a1\u09bf\u099c\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u09a5\u09c7\u0964", "share_text": "\u09b6\u09cd\u09b0\u09c0\u09b2\u0999\u09cd\u0995\u09be \u098f\u09ac\u0982 \u0993\u09df\u09c7\u09b8\u09cd\u099f \u0987\u09a8\u09cd\u09a1\u09bf\u099c\u09c7\u09b0 \u09b2\u09dc\u09be\u0987! #\u0997\u09c1\u0997\u09b2\u09a1\u09c1\u09a1\u09b2 #\u0997\u09c1\u0997\u09b2\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u09a5\u09c7 \u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f #SLvWI"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0938\u094d\u0915\u094b\u0930", "hover_text": "T20 \u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a \u092e\u0947\u0902 \u0906\u091c \u0936\u094d\u0930\u0940\u0932\u0902\u0915\u093e \u0915\u093e \u0938\u093e\u092e\u0928\u093e \u0935\u0947\u0938\u094d\u091f \u0907\u0902\u0921\u0940\u091c \u0938\u0947", "share_text": "\u0936\u094d\u0930\u0940\u0932\u0902\u0915\u093e \u0915\u093e \u0938\u093e\u092e\u0928\u093e \u0935\u0947\u0938\u094d\u091f \u0907\u0902\u0921\u0940\u091c \u0938\u0947! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #SLvWI"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0dbd\u0d9a\u0dd4\u0dab\u0dd4 \u0db4\u0dd4\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0dc0", "hover_text": "\u0dc0\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0dc3\u0dba\u0dd2 \u0dc0\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0dc3 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba \u0dc1\u0dca\u200d\u0dbb\u0dd3 \u0dbd\u0d82\u0d9a\u0dcf\u0dc0 \u0dc3\u0dc4 \u0db6\u0da7\u0dc4\u0dd2\u0dbb \u0d89\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd3\u0dba \u0d9a\u0ddc\u0daf\u0dd9\u0dc0\u0dca \u0dad\u0dbb\u0d9f\u0dba", "share_text": "\u0dc0\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0dc3\u0dba\u0dd2 \u0dc0\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0dc3 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba \u0dc1\u0dca\u200d\u0dbb\u0dd3 \u0dbd\u0d82\u0d9a\u0dcf\u0dc0 \u0dc3\u0dc4 \u0db6\u0da7\u0dc4\u0dd2\u0dbb \u0d89\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd3\u0dba \u0d9a\u0ddc\u0daf\u0dd9\u0dc0\u0dca \u0dad\u0dbb\u0d9f\u0dba #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #SLvWI"}, "ta": {"query": "cricket score", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 T20-\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc8\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bc7\u0bb1\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0ba4\u0bcd \u0ba4\u0bc0\u0bb5\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "share_text": "\u0b87\u0bb2\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc8\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bc7\u0bb1\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0ba4\u0bcd \u0ba4\u0bc0\u0bb5\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #SLvWI"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "cricket score", "share_text": "Sri Lanka battle the West Indies! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #SLvWI"}, {"name": "first-day-of-autumn-2009-design-by-eric-carle", "title": "First Day of Autumn 2009 - Design by Eric Carle", "url": "//www.google.com/logos/2009/fall09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gG7E-il42mOcA4BFm8CCSre-bGncM7LG4CEC6qvhoFog6buhLTlixRBjgofIsPFO-hFkn1eDmmP6qlWpNHeO9qv5dVmqbjF6Up6oLV_I=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "first day of fall", "hover_text": "First Day of Fall - Design by Eric Carle", "share_text": ""}, "es": {"query": "Primer D\u00eda del Oto\u00f1o", "hover_text": "Primer D\u00eda de Oto\u00f1o - Dise\u00f1o de Eric Carle", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "first day of fall", "share_text": "First Day of Autumn 2009 - Design by Eric Carle #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-spring-2017-northern-hemisphere", "title": "First Day of Spring 2017 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/first-day-of-spring-2017-northern-hemisphere-5171021979058176.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EYbqw2aoi2egVhMDUWapfF8b7gXXssc_L1Ybg1EmD6rD8ACfLfozBaQaiCKFuHw15_DQZyjdN10dq0mkSn9AYIsWP92GtBhcR-EdbRuY", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/first-day-of-spring-2017-northern-hemisphere-5171021979058176-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 422, "run_date_array": [2017, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "spring equinox 2017", "hover_text": "First Day of Spring 2017!", "share_text": "Happy first day of Spring 2017! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a", "hover_text": "!2017 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629", "share_text": "#GoogleDoodle !2017 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629"}, "eu": {"query": "2017ko udaberriko ekinokzioa", "hover_text": "2017ko udaberriko lehenengo eguna", "share_text": "2017ko udaberria gaur hasten da! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "spring equinox 2017", "hover_text": "First Day of Spring 2017", "share_text": "Happy first day of Spring 2017! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442", "hover_text": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442", "share_text": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "equinocci de primavera 2017", "hover_text": "Primer dia de la primavera del 2017", "share_text": "Avui comen\u00e7a la primavera! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2017 \u6625\u5206", "share_text": "\u6625\u5206\u5feb\u6a02 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2017 \u6625\u5206", "share_text": "\u6625\u5206\u5feb\u4e50 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "proljetni ekvinocij", "hover_text": "Prvi dan prolje\u0107a 2017.", "share_text": "Sretan prvi dan prolje\u0107a 2017.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "jarn\u00ed rovnodennost 2017", "hover_text": "Prvn\u00ed jarn\u00ed den 2017", "share_text": "U\u017eijte si prvn\u00ed jarn\u00ed den 2017! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "lente-equinox", "hover_text": "Eerste dag van de lente!", "share_text": "Fijne eerste dag van de lente! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2017", "hover_text": "Esimene kevadp\u00e4ev 2017", "share_text": "Head esimest kevadp\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus", "hover_text": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2017", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasausta 2017! #GoogeDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps ", "hover_text": "1er jour du printemps", "share_text": "C'est le printemps ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fr\u00fchlingsanfang 2017", "hover_text": "Fr\u00fchlingsanfang 2017", "share_text": "Einen frohen Fr\u00fchlingsanfang 2017! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03b5\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7\u03c2 2017!", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7\u03c2 2017! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e9\u05d5\u05d5\u05d9\u05d5\u05df \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1\u05d9", "hover_text": "2017 \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d0\u05d1\u05d9\u05d1\u05d9 \u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05de\u05d7! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "tavaszi nap\u00e9jegyenl\u0151s\u00e9g", "hover_text": "A tavasz els\u0151 napja 2017-ben!", "share_text": "K\u00f6sz\u00f6nt\u00fcnk a tavasz els\u0151 napj\u00e1n! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "vorjafnd\u00e6gur", "hover_text": "Jafnd\u00e6gur a\u00f0 vori 2017", "share_text": "Jafnd\u00e6gur a\u00f0 vori 2017 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Equinozio di Primavera", "hover_text": "Primo giorno di Primavera 2017", "share_text": "Oggi \u00e8 il primo giorno di Primavera! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u6625\u5206\u306e\u65e5 2017", "hover_text": "\u6625\u5206\u306e\u65e5 2017", "share_text": "\u6625\u5206\u306e\u65e5 2017 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ucd98\ubd84", "hover_text": "2017 \ucd98\ubd84", "share_text": "2017 \ucd98\ubd84 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera 2017", "share_text": "Equinoccio de primavera 2017 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pavasario lygiadienis", "hover_text": "Pirmoji 2017 met\u0173 astronominio pavasario diena!", "share_text": "Su 2017 met\u0173 pavasario lygiadieniu! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "spring equinox 2017", "hover_text": "First Day of Spring 2017!", "share_text": "Happy first day of Spring 2017! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "R\u00f3wnonoc wiosenna", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny 2017", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny 2017 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Primeiro dia Primavera 2017", "hover_text": "Primeiro da Primavera", "share_text": "Feliz Primeiro da Primavera 2017! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0435 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2017", "hover_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044b \u2013 2017", "share_text": "\u0421 \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u043c \u0434\u043d\u0435\u043c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044b 2017! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 ", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 2017", "share_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 2017 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Prvi dan prole\u0107a", "hover_text": "Prvi dan prole\u0107a 2017", "share_text": "Prvi dan prole\u0107a 2017 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "jarn\u00e1 rovnodennos\u0165", "hover_text": "Prv\u00fd jarn\u00fd de\u0148 2017", "share_text": "Vesel\u00fd prv\u00fd jarn\u00fd de\u0148! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "prvi pomladni dan 2017", "hover_text": "Prvi pomladni dan 2017", "share_text": "Vesel prvi pomladni dan 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "equinoccio de primavera", "hover_text": "Primer d\u00eda de la primavera del 2017", "share_text": "\u00a1Hoy empieza la primavera! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e5rdagj\u00e4mning", "hover_text": "F\u00f6rsta v\u00e5rdagen 2017! ", "share_text": "Glad v\u00e5rdagj\u00e4mning 2017! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Bahar ekinoksu 2017", "hover_text": "2017 \u0130lkbahar\u0131n\u0131n \u0130lk G\u00fcn\u00fc!", "share_text": "2017 \u0130lkbahar\u0131n\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc kutlu olsun! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "spring equinox 2017", "share_text": "Happy first day of Spring 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "tunisia-national-day-2021", "title": "Tunisia National Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/tunisia-national-day-2021-6753651837108892-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ajzSxUu_IIEiNTzFydClGgl-deZtY69hORPmVSe21qYHaPMZ6_VYMmpjMa4Vgl65rKBM6mlyEoTvMP0hHWd8SuXJclMEgWkDXDEFt-DS7I8H5At-qCljJ9c", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/tunisia-national-day-2021-6753651837108892-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Tunisia National Day", "hover_text": "Tunisia National Day 2021", "share_text": "Happy National Day, Tunisia! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": " \u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u062a\u0648\u0646\u0633 2021", "share_text": " \u0627\u0644\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a  #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale de la Tunisie", "hover_text": "F\u00eate nationale de la Tunisie\u00a02021", "share_text": "F\u00eate nationale de la Tunisie\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tunisia National Day", "share_text": "Happy National Day, Tunisia! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-fall-2012", "title": "First Day of Fall 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/fall12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2qXSisrJyDKIya5ouYiCtVAEdZdM2HfTjduDaAVsk-v_SeZtoIZnu79Ol1xz14NfzU2xqV0PIX13I_sx5GQ4gdGyIsKhsgMazdk-2tQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 20], "translations": {}, "translated_blog_posts": {}, "query": "First Day of Fall 2012", "share_text": "First Day of Fall 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "holi-festival-2011", "title": "Holi Festival 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/holi11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2011/holi11-hp.jpg", "high_res_width": 384, "high_res_height": 140, "run_date_array": [2011, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Holi", "hover_text": "Holi", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Holi", "share_text": "Holi Festival 2011 #GoogleDoodle"}, {"name": "spring-equinox-2018-northern-hemisphere", "title": "Spring Equinox 2018 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/spring-equinox-2018-5263345362927616.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nwvlPhxt6qc3EV830gzgvQLrZVxM8EBDTujONOXFXe6obffPluzFACs0DRI-tp6WKhPZX-Fn3K6LUbOB6BL_c8Jdf3EP3NLQIJb2unWa", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/spring-equinox-2018-5263345362927616-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Spring Equinox", "hover_text": "Spring Equinox 2018", "share_text": "Happy Spring Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a", "hover_text": "2018 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629", "share_text": "#GoogleDoodle !2018 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629"}, "hy": {"query": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u0580", "hover_text": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u0580 2018", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0563\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u055c\u0580 2018\u0589 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0412\u044f\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430", "hover_text": "\u0412\u044f\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 2018", "share_text": " \u0417 \u0434\u043d\u0451\u043c \u0432\u0435\u0441\u043d\u0430\u0432\u043e\u0433\u0430 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Spring Equinox", "hover_text": "Spring Equinox 2018", "share_text": "Happy Spring Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2018", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2018 \u0433.", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2018 \u0433. #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2018 \u6625\u5206", "share_text": "2018 \u6625\u5206 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2018 \u6625\u5206", "share_text": "2018 \u6625\u5206\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Proljetni ekvinocij", "hover_text": "Proljetni ekvinocij", "share_text": "Proljetni ekvinocij #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2018", "share_text": "Head kevadist p\u00f6\u00f6rip\u00e4eva 2018! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus", "hover_text": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2018", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasausta 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps", "hover_text": "\u00c9quinoxe de printemps 2018", "share_text": "Joyeux \u00e9quinoxe de printemps 2018 ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fr\u00fchlingsanfang 2018", "hover_text": "Fr\u00fchlingsanfang 2018", "share_text": "Einen frohen Fr\u00fchlingsanfang 2018! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03b5\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1", "hover_text": "\u0395\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 2018", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u0395\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 2018! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05ea\u05d9 \u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2018", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2018! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Equinozio di primavera", "hover_text": "Primo giorno di primavera 2018", "share_text": "Primo giorno di primavera 2018 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "2018\u5e74 \u6625\u5206", "hover_text": "2018\u5e74 \u6625\u5206", "share_text": "2018\u5e74 \u6625\u5206 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera 2018", "share_text": "Equinoccio de primavera 2018 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "pavasara saulgrie\u017ei", "hover_text": "Pavasara saulgrie\u017ei 2018", "share_text": "Pavasara saulgrie\u017ei 2018! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pavasario lygiadienis", "hover_text": "Pavasario lygiadienis 2018", "share_text": "Pavasario lygiadienis 2018! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "R\u00f3wnonoc wiosenna", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny 2018", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny 2018 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f 2018", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f 2018! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 2018.", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 2018. #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Spomladansko enakono\u010dje", "hover_text": "Spomladansko enakono\u010dje 2018", "share_text": "Veselo spomladansko enakono\u010dje 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera 2018", "share_text": "\u00a1Feliz equinoccio de primavera 2018!"}, "sv": {"query": "V\u00e5rdagj\u00e4mning", "hover_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mning 2018", "share_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mning 2018! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "\u0130lkbahar Ekinoksu", "hover_text": "\u0130lkbahar Ekinoksu 2018", "share_text": "Bug\u00fcn \u0130lkbahar Ekinoksu! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f 2018", "share_text": "\u0417 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Spring Equinox", "share_text": "Happy Spring Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "persian-new-year-2012", "title": "Persian New Year 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/persiannewyear12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Bo4-9K6wiEyWZr1x4IfvOeB_NFv8MGC8kqmS--hCUaR0B0puSgikWbDppKEeYSd2bxdhPT9wfcSPdX35aIjShic_UaI8AnK9kUrE1ZVWlg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 20], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632", "hover_text": "\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632\u062a\u0627\u0646  \u067e\u06cc\u0631\u0648\u0632 \u0628\u0627\u062f", "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Persian New Year 2012", "share_text": "Persian New Year 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2008-mena", "title": "Mother's Day 2008 - MENA", "url": "//www.google.com/logos/2008/mothersdaymena08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/S2YXjtSfM-nTFgL7NVN1Tq5pWVcOPb0tjeG_BzjraNGRtkr-HFaSBG4OpePt7naldeQvWoExSs2K-JmFB5ttVh-fiS-KPuRf40fojUof=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Happy Mother's Day", "share_text": ""}, "ar": {"query": "", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0633\u0639\u064a\u062f \u064a\u0627 \u0645\u0627\u0645\u0627", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day 2008 - MENA", "share_text": "Mother's Day 2008 - MENA #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-spring-2009-design-by-eric-carle", "title": "First Day of Spring 2009 - Design by Eric Carle", "url": "//www.google.com/logos/2009/spring09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bT4TRpcZTcPqGbDgGXBdUty2CyQ_sJtQ4s-64-SRkkZw3fObWd8EpEyxljydj79TDBZZD3Q_lHXDkxbdQWx443udWcpnpzexSkSxGD42GA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2009, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "eric carle's the very hungry caterpillar", "hover_text": "First Day of Spring - Design by Eric Carle", "share_text": ""}, "hr": {"query": "els\u0151 napja a tavasz", "hover_text": "Prvi dan proljeca - Dizajn Eric Carle", "share_text": ""}, "da": {"query": "den sultne larve", "hover_text": "\u00c5rets f\u00f8rste for\u00e5rsdag - design af Eric Carle", "share_text": ""}, "nl": {"query": "rupsje nooitgenoeg", "hover_text": "De eerste lentedag - ontwerp door Eric Carle", "share_text": ""}, "fi": {"query": "Pikku toukka paksulainen", "hover_text": "Kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus - design Eric Carle", "share_text": ""}, "de": {"query": "Die kleine Raupe Nimmersatt", "hover_text": "Fr\u00fchlingsanfang - Design von Eric Carle", "share_text": ""}, "hu": {"query": "A telhetetlen herny\u00f3cska", "hover_text": "A tavasz els\u0151 napja - grafika: Eric Carle", "share_text": ""}, "it": {"query": "Primo giorno di primavera", "hover_text": "Primo giorno di primavera - disegnato da Eric Carle", "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u306f\u3089\u307a\u3053\u3042\u304a\u3080\u3057", "hover_text": "\u6625\u5206\u306e\u65e5 - Design by \u30a8\u30ea\u30c3\u30af \u30ab\u30fc\u30eb", "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ubc30\uace0\ud508 \uc560\ubc8c\ub808", "hover_text": "\ucd98\ubd84 - \uc5d0\ub9ad \uce7c \ub514\uc790\uc778", "share_text": ""}, "no": {"query": "v\u00e5rjevnd\u00f8gn", "hover_text": "v\u00e5rjevnd\u00f8gn - design Eric Carle", "share_text": ""}, "pl": {"query": "pierwszy dzie\u0144 wiosny", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny - zaprojektowane przez Erica Carle", "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "esta\u00e7\u00e3o primavera", "hover_text": "Primeiro dia da Primavera - Criado por Eric Carle", "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u043f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 - \u0434\u0438\u0437\u0430\u0458\u043d: \u0415\u0440\u0438\u043a \u041a\u0430\u0440\u043b\u0438", "share_text": ""}, "sl": {"query": "prvi pomladni dan", "hover_text": "Prvi pomladni dan - oblikovanje: Eric Carle", "share_text": ""}, "es": {"query": "Primer d\u00eda de Primavera", "hover_text": "Primer D\u00eda de Primavera - Dise\u00f1o de Eric Carle", "share_text": ""}, "sv": {"query": "V\u00e5rdagj\u00e4mning", "hover_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mning- design Eric Carle", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "eric carle's the very hungry caterpillar", "share_text": "First Day of Spring 2009 - Design by Eric Carle #GoogleDoodle"}, {"name": "persian-new-year-2010", "title": "Persian New Year 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/persiannewyear10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/olVhV9gmfm07h0ru15ZgIm_kj58lRl3-RqqhYS1pqIEmSscfm8zYw5jxXWF9D4VSXBvVj5SBgeq_ohAvAl5d7UvUYMBvynL_3s50N_4mKg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 3, 20], "translations": {"fa": {"query": "\u0639\u06cc\u062f \u0646\u0648\u0631\u0648\u0632", "hover_text": "!\u0646\u0648\u0631\u0648\u0632\u062a\u0627\u0646 \u067e\u06cc\u0631\u0648\u0632", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Persian New Year 2010", "share_text": "Persian New Year 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "persian-new-year-2005", "title": "Persian New Year 2005", "url": "//www.google.com/logos/2005/persian_newyear05.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/e7gO_KgBDTqqeWioKwa3ZWaK155IbBsnaB0n89ZTR4RBmvRPnOhBXOKOi_nBeT3OvcVxRXHcoFTY6g2i_ONX3uvB2SjFIM80LewujfCV=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2005, 3, 20], "translations": {"fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Persian New Year 2005", "share_text": "Persian New Year 2005 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "teachers-day-2020-october-5", "title": "Teachers' Day 2020 (October 5)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-october-05-6753651837108570-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vQ0_TfWeH4cwXLFO8T97KfzfDe-Fqn16-JxQ4CS91iXfF-84bYtBQfJVzy5LO2cq8Ji7vd3FEt1c52T95vsogeByrKcMWV7E6aO6scBZ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-october-05-6753651837108570-2x.jpg", "high_res_width": 762, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2020, 10, 5], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2020", "share_text": "Happy Teachers' Day 2020! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Onderwysersdag 2020", "share_text": "Gelukkige Onderwysersdag 2020! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": " Irakasleen Eguna", "hover_text": "2020ko Irakasleen Eguna", "share_text": "2020ko Irakasleen Egun zoriontsua izan #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2020", "share_text": "Happy Teachers' Day 2020 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Mestre ", "hover_text": "Dia del Mestre 2020", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Mestre 2020! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "L\u00e6rerens dag", "hover_text": "L\u00e6rerens dag", "share_text": "Vi fejrer L\u00e6rerens dag 2020! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Dag van de Leerkracht", "hover_text": "Dag van de Leerkracht 2020", "share_text": "Het is Dag van de Leerkracht! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "\u00d5petajate p\u00e4ev", "hover_text": "\u00d5petajate p\u00e4ev", "share_text": "Head \u00f5petajate p\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "maailman opettajien p\u00e4iv\u00e4", "hover_text": "maailman opettajien p\u00e4iv\u00e4 2020", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 maailman opettajien p\u00e4iv\u00e4\u00e4 2020 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate des professeurs\u00a02020", "share_text": "Bonne f\u00eate des professeurs\u00a02020\u00a0! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Mestre ", "hover_text": "D\u00eda do Mestre 2020", "share_text": "Feliz D\u00eda do Mestre 2020! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Weltlehrertag", "hover_text": "Weltlehrertag 2020 ", "share_text": "Zur Feier des Weltlehrertages! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Pedag\u00f3gusnap", "hover_text": "Pedag\u00f3gusnap 2020 ", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck a pedag\u00f3gusokat 2020-ban! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Giornata mondiale degli insegnanti", "hover_text": "Giornata mondiale degli insegnanti 2020", "share_text": "Giornata mondiale degli insegnanti 2020! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u6559\u5e2b\u306e\u65e5", "hover_text": "\u6559\u5e2b\u306e\u65e5 2020", "share_text": "\u6559\u5e2b\u306e\u65e5 2020#GoogleDoodle"}, "km": {"query": "\u1791\u17b7\u179c\u17b6\u1782\u17d2\u179a\u17bc\u1794\u1784\u17d2\u179a\u17c0\u1793", "hover_text": "\u1791\u17b7\u179c\u17b6\u1782\u17d2\u179a\u17bc\u1794\u1784\u17d2\u179a\u17c0\u1793\u1786\u17d2\u1793\u17b6\u17c6 \u17e2\u17e0\u17e2\u17e0", "share_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a\u1791\u17b7\u179c\u17b6\u1782\u17d2\u179a\u17bc\u1794\u1784\u17d2\u179a\u17c0\u1793\u1786\u17d2\u1793\u17b6\u17c6 \u17e2\u17e0\u17e2\u17e0! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Ziua profesorului", "hover_text": "Ziua profesorului 2020", "share_text": "La mul\u0163i ani de ziua profesorului! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Ziua profesorului", "hover_text": "Ziua profesorului 2020", "share_text": "La mul\u0163i ani de ziua profesorului! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0434\u0435\u043d\u044c \u0443\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0443\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f 2020", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0443\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f 2020! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Letsatsi la Barutisi la 2020", "share_text": "Thabela Letsatsi la Barutisi la 2020! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda Mundial del Docente", "hover_text": "D\u00eda Mundial del Docente", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Docente\u00a02020! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "", "hover_text": "Siku ya Walimu 2020", "share_text": "Heri ya Siku ya Walimu 2020! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsl\u00e4rardagen", "hover_text": "V\u00e4rldsl\u00e4rardagen 2020", "share_text": "Vi firar v\u00e4rldsl\u00e4rardagen 2020! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Letsatsi la Barutabana la 2020", "share_text": "Itumelele Letsatsi la Barutabana la 2020! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": "", "hover_text": "Usuku lothisha lwango-2020", "share_text": "Sikufisela usuku oluhle lothisha! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "dr-stamen-grigorovs-142nd-birthday", "title": "Dr. Stamen Grigorov\u2019s 142nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/dr-stamen-grigorovs-142nd-birthday-6753651837108592-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Itr-3yVWhUOMH4sdovLnbrkzc5-a8L-ih_ZrTYsK9TM2YRfeCJfHyuB8EuRG4bXeCdjfJrWzCxyrUCY07PlsUKvLvHuRhXbr8vC7CnAQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/dr-stamen-grigorovs-142nd-birthday-6753651837108592.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 10, 27], "translations": {"en": {"query": "Dr. Stamen Grigorov", "hover_text": "Dr. Stamen Grigorov's 142nd Birthday", "share_text": "Dr. Stamen Grigorov's 142nd Birthday! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": " \u0434-\u0440 \u0421\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u043e\u0432", "hover_text": "142 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0434-\u0440 \u0421\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u043e\u0432", "share_text": "142 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0434-\u0440 \u0421\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u043e\u0432! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u65af\u5854\u95e8\u00b7\u683c\u91cc\u6208\u7f57\u592b\u533b\u751f", "hover_text": "\u65af\u5854\u95e8\u00b7\u683c\u91cc\u6208\u7f57\u592b\u533b\u751f\u8bde\u8fb0 142 \u5468\u5e74", "share_text": "\u65af\u5854\u95e8\u00b7\u683c\u91cc\u6208\u7f57\u592b\u533b\u751f\u8bde\u8fb0 142 \u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Stamen Grigorov", "hover_text": "Il y a 142\u00a0ans naissait le Dr Stamen Grigorov", "share_text": "142e\u00a0anniversaire du Dr Stamen Grigorov #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "Docteur Stamen Grigorov", "hover_text": "142e anniversaire de naissance du docteur Stamen Grigorov", "share_text": "C'est le 142e anniversaire de naissance du docteur Stamen Grigorov! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Dr. Stamen Grigorov", "hover_text": "142 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Dr. Stamen Grigorov", "share_text": "142 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Dr. Stamen Grigorov! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Dr. Sztamen Grigorov", "hover_text": "Dr. Sztamen Grigorov sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 142. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Dr. Sztamen Grigorov sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 142. \u00e9vfordul\u00f3ja! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Dr.\u00a0Stamen Grigorov", "hover_text": "142\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento del Dr.\u00a0Stamen Grigorov", "share_text": "\u00a1Hoy es el 142\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento del Dr.\u00a0Stamen Grigorov! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Dr. Stamen Grigorov", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Dr. Stamen Grigorov yang ke-142", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Dr. Stamen Grigorov yang ke-142! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0421\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u043e\u0432", "hover_text": "142 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0421\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u043e\u0432\u0430", "share_text": "142 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0421\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u043e\u0432\u0430 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Dr.\u00a0Stamen Grigorov", "hover_text": "142.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento del Dr.\u00a0Stamen Grigorov", "share_text": "\u00a1Hoy es el 142.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento del Dr.\u00a0Stamen Grigorov! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "Dr. Stamen Grigorov", "hover_text": "\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd \u0bb8\u0bcd\u0b9f\u0bc7\u0bae\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcb\u0bb0\u0bcb\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 142\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd \u0bb8\u0bcd\u0b9f\u0bc7\u0bae\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcb\u0bb0\u0bcb\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 142\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0421\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u043e\u0432", "hover_text": "142 \u0440\u043e\u043a\u0438 \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0421\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u043e\u0432\u0430", "share_text": "\u0421\u044c\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0456 142 \u0440\u043e\u043a\u0438 \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0421\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u043e\u0432\u0430! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dr. Stamen Grigorov", "share_text": "Dr. Stamen Grigorov's 142nd Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "ivan-bunins-150th-birthday", "title": "Ivan Bunin's 150th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/ivan-bunins-150th-birthday-6753651837108587-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/D1QJavrJdnR6aAJyGLHOe_hOnWF4gGinZtjx94BNd6fRcNQJxLUrDfWtIGpzrMZyqln6aSX9nn_X-vmdTfzEcMFByiTXnOe0zHji_vVrAw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/ivan-bunins-150th-birthday-6753651837108587.4-2xa.gif", "high_res_width": 600, "high_res_height": 304, "run_date_array": [2020, 10, 22], "translations": {"en": {"query": "Ivan Bunin", "hover_text": "Ivan Bunin's 150th Birthday", "share_text": "Ivan Bunin's 150th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0418\u0432\u0430\u043d \u0411\u0443\u043d\u0438\u043d", "hover_text": "150 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0418\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0411\u0443\u043d\u0438\u043d\u0430", "share_text": "150 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0418\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0411\u0443\u043d\u0438\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ivan Bunin", "share_text": "Ivan Bunin's 150th Birthday! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "Persian New Year 2004", "share_text": "Persian New Year 2004 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 473307, "id": null, "name": "international-day-of-the-francophile", "title": "International Day of the Francophile", "url": "//www.google.com/logos/2004/francophonie.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2004/francophonie.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2004, 3, 19], "countries": ["Algeria", "Belgium", "Benin", "Burkina Faso", "Burundi", "Cameroon", "Canada", "Central African Republic", "Chad", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Djibouti", "France", "Gabon", "Haiti", "Lebanon", "Luxembourg", "Madagascar", "Mali", "Mauritius", "Morocco", "Niger", "Rwanda", "Senegal", "Seychelles", "Switzerland", "Togo", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Vanuatu", "Vietnam", "gp"], "doodle_type": "simple", "tags": ["flag"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"fr": {"query": "journ\u00e9e internationale de la Francophonie", "hover_text": "20 mars : journ\u00e9e internationale de la Francophonie", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "st-patricks-day-2004", "title": "St. Patrick's Day 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/stpatricks_04.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TNsG5Ex984AoU8YOA0V0VlM2vBNytsGDeoH03jYDcEnDnnXGT5elnr26uiHasGv_cPebK2flvkhLgz-bsinEfTrvbuQ-96OGJXNAt9s=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2004, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St.Patrick's Day", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "persian-new-year-2004", "title": "Persian New Year 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/persian_newyear.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3l4wROvUwcnbW_GsR0BdH1f--Wd9SIagmwpo9_C-5xUynH6zITpBwx_acG3e0TUNpmfEOsRneH-q-E3CmnVfjxKlnN3JdeI2rCQT4JI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2004, 3, 20], "translations": {"fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "las-fallas-2008", "title": "Las Fallas 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/fallas08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o3Hp66L8YkZ0bg2EIt4FzDY1mZFBxEwSlVyK7j2YjaK22IxkI27qAQqh2ceK-SdxCfJo6BDfXoJgN4n8cG-JKOh3ifIwVqNqXKW_sTI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 3, 19], "translations": {"eu": {"query": "falla", "hover_text": "Falla zoriontsuak!", "share_text": ""}, "ca": {"query": "falle", "hover_text": "\u00a1Bones Fallas!", "share_text": ""}, "gl": {"query": "falla", "hover_text": "\u00a1Boas Fallas!", "share_text": ""}, "es": {"query": "falla", "hover_text": "\u00a1Felices Fallas!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Las Fallas 2008", "share_text": "Las Fallas 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2021-march-19", "title": "Father's Day 2021 (March 19)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-march-19-6753651837108886-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-mnFz5owqo9ISd7EDRKyJl8KTEjn1LEiVxBy87T1pDFDciSsMwWxbXB7_wC_rIbAMH4Nu63VY7bMwTY2eR9lrBd9D6n-DwZTWFOF2x0W1dDFber2FOAi4Q", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/fathers-day-2021-march-19-6753651837108886-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Egun zoriontsua izan! Egin artelan bat aitarentzat eta bidal iezaiozu bihotzez!", "hover_text": "Aitaren Egun zoriontsua izan! Egin artelan bat aitarentzat eta bidal iezaiozu bihotzez!", "share_text": "Aitaren Egun zoriontsua izan! Egin artelan bat aitarentzat eta bidal iezaiozu bihotzez!"}, "ca": {"query": "Feli\u00e7 Dia del Pare! Crea i envia art al pare amb molt d'amor.", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! Crea i envia art al pare amb molt d'amor.", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! Crea i envia art al pare amb molt d'amor."}, "gl": {"query": "Feliz D\u00eda do Pai! D\u00e1lle renda solta \u00e1 t\u00faa arte e env\u00edalla ao teu pai con agarimo!", "hover_text": "Feliz D\u00eda do Pai! D\u00e1lle renda solta \u00e1 t\u00faa arte e env\u00edalla ao teu pai con agarimo!", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai! D\u00e1lle renda solta \u00e1 t\u00faa arte e env\u00edalla ao teu pai con agarimo!"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0", "hover_text": "Festa del pap\u00e0 2021", "share_text": "Festa del pap\u00e0 2021! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Feliz Dia dos Pais!", "hover_text": "Feliz Dia dos Pais!", "share_text": "Dia dos Pais"}, "es": {"query": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Dise\u00f1a y env\u00eda arte a tu padre con todo el coraz\u00f3n.", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Dise\u00f1a y env\u00eda arte a tu padre con todo el coraz\u00f3n.", "share_text": "D\u00eda del Padre"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "persian-new-year-2008", "title": "Persian New Year 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/persian_newyear08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2008/persian_newyear08.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2008, 3, 19], "translations": {"fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Persian New Year 2008", "share_text": "Persian New Year 2008 #GoogleDoodle"}, {"name": "icc-india-v-pakistan", "title": "ICC - India v Pakistan", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/icc-india-v-pakistan-5920502088466432.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SL24g93sOoTj974O8ZJ4FEspZd6hi_1LS_1rHmgqEjXFWEO62NK7WkmhIdX-bKM2QxA1areuFFzDig8f5As-oYJiB5aXUxn_OwdyQUEH", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/icc-india-v-pakistan-5920502088466432-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 459, "run_date_array": [2016, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "cricket score", "hover_text": "India and Pakistan go head-to-head in the T20 Cricket World Cup", "share_text": "India and Pakistan go head-to-head! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #IndvPak"}, "bn": {"query": "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f \u09b8\u09cd\u0995\u09cb\u09b0", "hover_text": "T20 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa\u09c7 \u0986\u099c \u09ae\u09c1\u0996\u09cb\u09ae\u09c1\u0996\u09bf \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7 \u0987\u09a8\u09cd\u09a1\u09bf\u09df\u09be-\u09aa\u09be\u0995\u09bf\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u09a8\u0964", "share_text": "T20 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa\u09c7 \u0986\u099c \u09ae\u09c1\u0996\u09cb\u09ae\u09c1\u0996\u09bf \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7 \u0987\u09a8\u09cd\u09a1\u09bf\u09df\u09be-\u09aa\u09be\u0995\u09bf\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u09a8! ##\u0997\u09c1\u0997\u09b2\u09a1\u09c1\u09a1\u09b2 #\u0997\u09c1\u0997\u09b2\u09c7\u09b0\u09b8\u09be\u09a5\u09c7\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f # IndvPak"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0938\u094d\u0915\u094b\u0930", "hover_text": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u0914\u0930 \u092a\u093e\u0915\u093f\u0938\u094d\u0924\u093e\u0928 \u0915\u093e \u0930\u094b\u092e\u093e\u0902\u091a\u0915 \u0906\u092e\u0928\u093e\u2013\u0938\u093e\u092e\u0928\u093e!", "share_text": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u0914\u0930 \u092a\u093e\u0915\u093f\u0938\u094d\u0924\u093e\u0928 \u0915\u093e \u0930\u094b\u092e\u093e\u0902\u091a\u0915 \u0906\u092e\u0928\u093e\u2013\u0938\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #IndvPak"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "cricket score", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 T20-\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0b95\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bcb\u0ba4\u0bb2\u0bcd", "share_text": "\u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0b95\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bcb\u0ba4\u0bb2\u0bcd! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #IndvPak"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "", "hover_text": "\u06a9\u0631\u06a9\u0679 \u0648\u0631\u0644\u0688 \u06a9\u067e \u0645\u06cc\u06ba \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u06c1 \u0628\u06be\u0627\u0631\u062a T20", "share_text": "!\u06a9\u0631\u06a9\u0679 \u0648\u0631\u0644\u0688 \u06a9\u067e \u0645\u06cc\u06ba \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u06c1 \u0628\u06be\u0627\u0631\u062a T20 #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #IndvPak"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "cricket score", "share_text": "India and Pakistan go head-to-head! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle #IndvPak"}, {"name": "fathers-day-march-19-2012", "title": "Father's Day March 19, 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/fathersday12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DvbvoqkjdpgRaPCEz4WSIGVTZFlZa9vxOi6P0p9wIBWNyHJuvYG1mHikYDSwKLcFRUhrZ-YkPJgh25Is2YG4DMOvm8HzQHxGdRKQw4Ep=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 19], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Festa del Pap\u00e0", "share_text": ""}, "ja": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "D\u00eda del padre", "share_text": ""}, "lv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Dia do Pai", "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day March 19, 2012", "share_text": "Father's Day March 19, 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018-bolivia-honduras-italy-portugal-spain", "title": "Father's Day 2018 (Bolivia, Honduras, Italy, Portugal, Spain)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-bolivia-honduras-italy-portugal-spain-5528159624626176.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rzbbi1lsuD0ob-yFW2Nhp7-H-O4aaYUoCUNhk1kMSbMP1ekilQLFNtimgWFrOU5DeB6AzFey74dorXHPLkxshMHfDZ3wa2yWsMcmrl6p", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-bolivia-honduras-italy-portugal-spain-5528159624626176-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2018", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Eguna", "hover_text": "Aitaren Egun zoriontsua izan!", "share_text": "Aitaren Egun zoriontsua izan #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare!", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "D\u00eda do Pai 2018", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai 2018! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0", "hover_text": "Festa del pap\u00e0 2018", "share_text": "Buona festa del pap\u00e0 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "D\u00eda del padre 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2018! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz dia do Pai!", "share_text": "Feliz Dia do Pai 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": "Feliz D\u00eda del Padre #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "200th-anniversary-of-spains-constitution", "title": "200th Anniversary of Spain's Constitution", "url": "//www.google.com/logos/2012/spain_lapepa12-hp.png", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CcF-3FdDgDO7fSiicgUF3MyBJp-vZkNO0Jd_L4xicshWnKVPp0EK8Y0sRB6ElDb3e-eEp9YnDmUwq2i4q-L-hZRvXv8hIlaSZfohj_EbSA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 19], "translations": {"es": {"query": "Constituci\u00f3n de C\u00e1diz", "hover_text": "200 Aniversario de \"La Pepa\"", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "200th Anniversary of Spain's Constitution", "share_text": "200th Anniversary of Spain's Constitution #GoogleDoodle"}, {"name": "80th-birthday-the-sydney-harbour-bridge", "title": "80th Birthday The Sydney Harbour Bridge", "url": "//www.google.com/logos/2012/harbor_bridge-2012-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kl8FAIuTdE0fqv0z1fBp_VI3dy8TytBnM4FQOOtRBoNmsk8QRJKP5MEOaE0sgVI4CnGbkt865GiEANapCpWObQS4v0PaP_iv7mCEMRAjQA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "history of the sydney harbour bridge", "hover_text": "Sydney Harbour Bridge 80th Birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "history of the sydney harbour bridge", "share_text": "80th Birthday The Sydney Harbour Bridge #GoogleDoodle"}, {"name": "dona-militanas-96th-birthday", "title": "Dona Militana's 96th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/dona-militanas-95th-birthday-6753651837108321-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/C5OE5VzxqRJiLCa0ugutPaWxpTEZpI5bM3LorGmFKe8_7qdCRNrlr8hscUyqN589ju7Rv-fduosHX1NP41MNG7w-fpLHn_3akSUS-ztY-Q", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/dona-militanas-96th-birthday-6753651837108321.5-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Dona Militana", "hover_text": "Dona Militana's 96th Birthday", "share_text": "Dona Militana's 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dona Militana", "hover_text": "96\u00ba anivers\u00e1rio da Dona Militana", "share_text": "96\u00ba anivers\u00e1rio da Dona Militana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dona Militana", "share_text": "Dona Militana's 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2016-bolivia-croatia-italy-spain", "title": "Father's Day 2016 (Bolivia, Croatia, Italy, Spain)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-bolivia-croatia-italy-spain-5098921191800832-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SVWj670Tbf-bbSZmZGcBOjDWKD7LEzK0mBRLQxiljUY5IWKvgs_8R--e-zWdD7bMjFEWFYgC20TPuUpEIZ1TofTjisIdgwqMdUP0icV0", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-bolivia-croatia-italy-spain-5098921191800832-hp2x.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 392, "run_date_array": [2016, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Eguna", "hover_text": "Aitaren Egun zoriontsua!", "share_text": "Aitaren Egun zoriontsua! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare!", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan o\u010deva", "hover_text": "Sretan Dan o\u010deva!", "share_text": "Sretan Dan o\u010deva! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "Feliz D\u00eda do Pai!", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz Dia do Pai!", "share_text": "Feliz Dia do Pai! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": "Feliz D\u00eda del Padre #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-bo-hn-it-pt-es", "title": "Father's Day 2019 (bo, hn, it, pt, es)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-multiple-5158908715859968.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/K0y4LjgBro4N6XXBa_gICpWNIC-rj__sCe0x33C0qqZAkPsiyyhYYGAnncZtYBmUUttgO37aTQVZIgZ_FMLMyrpm9dbT-VRhiBunv1Vj", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-multiple-5158908715859968-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 3, 19], "translations": {"en": {"query": " Father\u2019s Day 2019", "hover_text": "Father\u2019s Day 2019", "share_text": "Happy Father\u2019s Day 2019! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "2019ko Aitaren Eguna", "hover_text": "2019ko Aitaren Eguna", "share_text": "2019ko Aitaren Egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare 2019", "hover_text": "Dia del Pare 2019", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare 2019! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai de 2019", "hover_text": "D\u00eda do Pai de 2019", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai de 2019! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0 2019", "hover_text": "Festa del pap\u00e0 2019", "share_text": "Buona festa del pap\u00e0 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre 2019", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai 2019", "hover_text": "Dia do Pai 2019", "share_text": "Feliz Dia do Pai 2019! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre 2019", "hover_text": "D\u00eda del Padre 2019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": " Father\u2019s Day 2019", "share_text": "Happy Father\u2019s Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2017-bolivia-croatia-honduras-italy-portugal-spain", "title": "Father's Day 2017 (Bolivia, Croatia, Honduras, Italy, Portugal, Spain)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-bolivia-croatia-honduras-italy-portugal-spain-5667353762201600-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nXtgchn7U3uxOo7gxZkaWRmihYNAyY7lsz9JdMGqHezykf5Kjd9E0Ml6HlQqC6k6adNW20b5NEbP0ogstnjftT1KBllz1ylpaCpZ6hE4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-bolivia-croatia-honduras-italy-portugal-spain-5667353762201600-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day 2017", "hover_text": "Father's Day 2017", "share_text": "Happy Father's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Eguna", "hover_text": "Aitaren Egun zoriontsua!", "share_text": "Aitaren Egun zoriontsua! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare!", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan o\u010deva 2017.", "hover_text": "Dan o\u010deva 2017. ", "share_text": "Sretan Dan o\u010deva 2017.! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "Feliz D\u00eda do Pai!", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2017! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz Dia do Pai", "share_text": "Feliz Dia do Pai! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": "Feliz D\u00eda del Padre #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day 2017", "share_text": "Happy Father's Day 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2020-march-19", "title": "Father's Day 2020 (March 19)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-multiple-a-6753651837108325-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1yjnLRttnQl5ipbsWjH8mvdbfC9qhZINWWodq5MFVq30kEyw99ZFS8o1bqt7Nmc1WKqz1KrmKpszK68XlaaKnsJMlpt-54430MQoJHfT", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-multiple-a-6753651837108325-2x.jpg", "high_res_width": 929, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2020", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Eguna", "hover_text": "Aitaren Eguna 2020", "share_text": "2020ko Aitaren Egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Dia del Pare 2020", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare 2020! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "D\u00eda do Pai 2020", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia dos Pais", "hover_text": "Feliz Dia dos Pais!", "share_text": "Feliz Dia dos Pais! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "spring-2020-northern-hemisphere", "title": "Spring 2020 (Northern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/spring-2020-northern-hemisphere-6753651837108323-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/eYuQ3Dif29EUJzEqmvguc0lW5c26a-ni7BF1O-k_hp-roZ6YwHZPk646Y_Oc5yQkNemJ-meygba0uMHdRVMEt7Db-PXmA1vj33TJ8Yo", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/spring-2020-northern-hemisphere-6753651837108323-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Spring Season", "hover_text": "Spring 2020!", "share_text": "Spring 2020! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639", "hover_text": "\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639 2020", "share_text": " \u200e#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639 2020"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4\u0995\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4 \u09e8\u09e6\u09e8\u09e6!", "share_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4 \u09e8\u09e6\u09e8\u09e6! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Udaberria", "hover_text": "2020ko udaberri zoriontsua izan!", "share_text": "2020ko udaberri zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Prolje\u0107e 2020.", "hover_text": "Prolje\u0107e 2020. ", "share_text": "Prolje\u0107e 2020. #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Spring Season", "hover_text": "Spring 2020!", "share_text": "Spring 2020! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d", "hover_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442 2020 \u0433.!", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442 2020 \u0433.! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Estaci\u00f3 de primavera", "hover_text": "Feli\u00e7 primavera 2020!", "share_text": "Feli\u00e7 primavera 2020! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5b63", "hover_text": "2020 \u6625\u5929\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "2020 \u6625\u5929\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Prolje\u0107e", "hover_text": "Prolje\u0107e 2020.", "share_text": "Sretno prolje\u0107e 2020.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Jaro", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00e9 jaro 2020!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00e9 jaro 2020! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "for\u00e5r", "hover_text": "Gl\u00e6deligt for\u00e5r 2020!", "share_text": "Gl\u00e6deligt for\u00e5r 2020! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "lente-equinox", "hover_text": "Eerste dag van de lente!", "share_text": "Fijne eerste dag van de lente! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "kevade algus", "hover_text": "Head kevade algust!", "share_text": "Head kevade algust! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps", "hover_text": "C'est le printemps !", "share_text": "C'est le printemps\u00a0! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Primavera", "hover_text": "Feliz primavera 2020!", "share_text": "Feliz primavera 2020! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fr\u00fchling ", "hover_text": "Einen sch\u00f6nen Fr\u00fchling!", "share_text": "Einen sch\u00f6nen Fr\u00fchling! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7", "hover_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7 2020!", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7 2020! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u00a0\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "hover_text": "\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2020 \u05e9\u05de\u05d7!", "share_text": "\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2020 \u05e9\u05de\u05d7! GoogleDoodle#"}, "hu": {"query": "Tavaszi \u00e9vszak", "hover_text": "Kellemes tavaszt 2020-ban!", "share_text": "Kellemes tavaszt 2020-ban! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Vorjafnd\u00e6gur 2020", "hover_text": "Vorjafnd\u00e6gur 2020", "share_text": "Vorjafnd\u00e6gur 2020! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Spring Season", "hover_text": "Earrach, 2020 faoi mhaise duit!", "share_text": "Earrach, 2020 faoi mhaise duit! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Primavera", "hover_text": "Buona primavera 2020!", "share_text": "Buona primavera 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de Primavera", "hover_text": "Equinoccio de Primavera 2020", "share_text": "Equinoccio de Primavera 2020 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Pavasaris", "hover_text": "Sveicam 2020.\u00a0gada pavasar\u012b!", "share_text": "Sveicam 2020.\u00a0gada pavasar\u012b! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pavasario sezonas", "hover_text": "Linksmo 2020 m. pavasario!", "share_text": "Linksmo 2020 m. pavasario! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny\u00a02020!", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny\u00a02020! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Primavera", "hover_text": "Feliz primavera de 2020", "share_text": "Feliz primavera de 2020 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0412\u0435\u0441\u043d\u0430", "hover_text": "\u0412\u0435\u0441\u043d\u0430\u00a0\u2013 2020", "share_text": "\u0412\u0435\u0441\u043d\u0430\u00a0\u2013 2020 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 2020!", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0430 2020! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Jarn\u00e1 sez\u00f3na", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00fa jar 2020!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fa jar 2020! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "prvi pomladni dan", "hover_text": "Veselo pomlad 2020.", "share_text": "Veselo pomlad 2020. #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Primavera", "hover_text": "\u00a1Feliz primavera del 2020!", "share_text": "\u00a1Feliz primavera del 2020! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b87\u0ba9\u0bbf\u0baf \u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd 2020!", "share_text": "2020 - \u0b87\u0ba9\u0bbf\u0baf \u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0bbe\u0bb2 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c35\u0c38\u0c02\u0c24 \u0c30\u0c41\u0c24\u0c41\u0c35\u0c41", "hover_text": "2020 \u0c35\u0c38\u0c02\u0c24 \u0c30\u0c41\u0c24\u0c41\u0c35\u0c41 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41!", "share_text": "2020 \u0c35\u0c38\u0c02\u0c24 \u0c30\u0c41\u0c24\u0c41\u0c35\u0c41 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "\u0130lkbahar", "hover_text": "\u0130lkbahar geldi! ", "share_text": "\u0130lkbahar geldi! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "L\u1eadp Xu\u00e2n 2020 l\u00e0 ng\u00e0y n\u00e0o", "hover_text": "M\u1eebng xu\u00e2n n\u0103m 2020!", "share_text": " L\u1eadp xu\u00e2n \u0111\u1ebfn r\u1ed3i! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Spring Season", "share_text": "Spring 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "minna-canths-173rd-birthday", "title": "Minna Canth\u2019s 173rd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/minna-canths-173rd-birthday-5707073619755008-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OzSxHw472prM6xg_2J0pwD91c5mEihh7XBMY-TJSb1Mt6D_5-qEjQWiGz89FP0QBq8XcEewkx3jcxTvQUomaPNDH0h35OVdNajHCE5M", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/minna-canths-173rd-birthday-5707073619755008-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Minna Canth", "hover_text": "Minna Canth\u2019s 173rd birthday", "share_text": "Minna Canth\u2019s 173rd birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ae\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8\u09be \u0995\u09be\u09a8\u09a5", "hover_text": "\u09ae\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8\u09be \u0995\u09be\u09a8\u09a5 \u098f\u09b0 \u09e7\u09ed\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09ae\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8\u09be \u0995\u09be\u09a8\u09a5 \u098f\u09b0 \u09e7\u09ed\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Minna Canth", "hover_text": "173 vuotta Minna Canthin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "173 vuotta Minna Canthin syntym\u00e4st\u00e4. Hyv\u00e4\u00e4  kansainv\u00e4list\u00e4 naisten p\u00e4iv\u00e4\u00e4!  #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Minna Canth", "hover_text": "Minna Canths 173-\u00e5rsdag", "share_text": "Minna Canths 173-\u00e5rsdag #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Minna Canth", "share_text": "Minna Canth\u2019s 173rd birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "cricket-world-cup-2015-quarterfinals-2-bangladesh-vs-india", "title": "Cricket World Cup 2015 - Quarterfinals #2 - Bangladesh vs. India", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/cricket-world-cup-2015-quarterfinals-2-bangladesh-vs-india-5716606021795840-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ql9jLNLQ8sNmDTSKUMPYm6lM2x82kK-GjW_QWBmR34CwcM-YZIBpQhSG_OHRmWEVqZxdAOt6iYPAqukipfuH3S_Kdch3ruO18bsV2WvhYA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/cricket-world-cup-2015-quarterfinals-2-bangladesh-vs-india-5716606021795840-hp.jpg", "high_res_width": 550, "high_res_height": 220, "run_date_array": [2015, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Cricket World Cup", "hover_text": "Australia and India go head-to-head in the semi-finals", "share_text": "It's Aus v Ind in the #CWC15 semi-finals! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa", "hover_text": "\u09b8\u09c7\u09ae\u09bf \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2\u09c7 \u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c1\u0996\u09cb\u09ae\u09c1\u0996\u09bf \u0985\u09b8\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09c7\u09b2\u09bf\u09df\u09be", "share_text": "\u0985\u09b8\u09cd\u099f\u09cd\u09b0\u09c7\u09b2\u09bf\u09df\u09be \u09ac\u09a8\u09be\u09ae \u09ad\u09be\u09b0\u09a4 #CWC15 \u09b8\u09c7\u09ae\u09bf \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2\u09c7 ! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a95\u0acd\u0ab0\u0abf\u0a95\u0ac7\u0a9f \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa", "hover_text": "\u0ab8\u0ac7\u0aae\u0ac0 \u0aab\u0abe\u0a88\u0aa8\u0ab2\u0aae\u0abe\u0a82 \u0a93\u0ab8\u0acd\u0a9f\u0acd\u0ab0\u0ac7\u0ab2\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aa8\u0acb \u0aae\u0ac1\u0a95\u0abe\u0aac\u0ab2\u0acb \u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4 \u0ab8\u0abe\u0aa5\u0ac7", "share_text": "#CWC15 \u0ab8\u0ac7\u0aae\u0ac0 \u0aab\u0abe\u0a88\u0aa8\u0ab2\u0aae\u0abe\u0a82 \u0a93\u0ab8\u0acd\u0a9f\u0acd\u0ab0\u0ac7\u0ab2\u0abf\u0aaf\u0abe \u0ab8\u0abe\u0aae\u0ac7 \u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4\u0aa8\u0acb \u0aae\u0ac1\u0a95\u0abe\u0aac\u0ab2\u0acb! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a", "hover_text": "\u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093c\u093e\u0907\u0928\u0932 \u092e\u0947\u0902 \u0911\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u093f\u092f\u093e \u0915\u093e \u0938\u093e\u092e\u0928\u093e \u092d\u093e\u0930\u0924 \u0938\u0947", "share_text": "\u0911\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u093f\u092f\u093e \u0935\u0928\u093e\u092e \u092d\u093e\u0930\u0924 #CWC15 \u0938\u0947\u092e\u0940 \u092b\u093c\u093e\u0907\u0928\u0932 \u092e\u0947\u0902 ! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c95\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c95\u0cc6\u0c9f\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cbf\u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4 - \u0c86\u0cb8\u0ccd\u0c9f\u0ccd\u0cb0\u0cc7\u0cb2\u0cbf\u0caf\u0cbe \u0cae\u0cc1\u0c96\u0cbe\u0cae\u0cc1\u0c96\u0cbf\u0caf\u0cbe\u0c97\u0cb2\u0cbf\u0cb5\u0cc6", "share_text": "#CWC15 \u0cb8\u0cc6\u0cae\u0cbf\u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u0c86\u0cb8\u0ccd\u0c9f\u0ccd\u0cb0\u0cc7\u0cb2\u0cbf\u0caf\u0cbe \u0cb5\u0cb0\u0ccd\u0cb8\u0cb8\u0ccd\u200c \u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d15\u0d4d\u0d30\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d4d \u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d", "hover_text": "\u0d38\u0d46\u0d2e\u0d3f\u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d3f\u0d7d \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d2f\u0d2f\u0d41\u0d02 \u0d13\u0d38\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d30\u0d47\u0d32\u0d3f\u0d2f\u0d2f\u0d41\u0d02 \u0d28\u0d47\u0d7c\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d47\u0d7c", "share_text": "#CWC15 \u0d38\u0d46\u0d2e\u0d3f\u0d2f\u0d3f\u0d7d \u0d13\u0d38\u0d40\u0d38\u0d4d-\u0d07\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d2f \u0d2a\u0d4b\u0d30\u0d3e\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d02! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915", "hover_text": "\u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f \u092b\u0947\u0930\u0940\u0924 \u092d\u093e\u0930\u0924\u093e\u091a\u093e \u0938\u093e\u092e\u0928\u093e \u0911\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u093f\u092f\u093e\u0936\u0940", "share_text": "#CWC15 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f \u092b\u0947\u0930\u0940\u0924 \u092d\u093e\u0930\u0924 \u0935\u093f. \u0911\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u093f\u092f\u093e \u0938\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "2015 \u0a15\u0a4d\u0a30\u0a3f\u0a15\u0a47\u0a1f \u0a35\u0a3f\u0a36\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a", "hover_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a \u0a26\u0a47 \u0a38\u0a48\u0a2e\u0a40 \u0a2b\u0a3e\u0a08\u0a28\u0a32: \u0a2d\u0a3e\u0a30\u0a24 \u0a24\u0a47 \u0a06\u0a38\u0a1f\u0a30\u0a47\u0a32\u0a40\u0a06 \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \u0a2e\u0a41\u0a15\u0a3e\u0a2c\u0a32\u0a3e", "share_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a \u0a26\u0a47 \u0a38\u0a48\u0a2e\u0a40 \u0a2b\u0a3e\u0a08\u0a28\u0a32: #CWC15 \u0a2d\u0a3e\u0a30\u0a24 \u0a24\u0a47 \u0a06\u0a38\u0a1f\u0a30\u0a47\u0a32\u0a40\u0a06 \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \u0a2e\u0a41\u0a15\u0a3e\u0a2c\u0a32\u0a3e! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 \u0b95\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc6\u0b9f\u0bcd 2015", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8: \u0b85\u0bb0\u0bc8\u0baf\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b86\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc7\u0bb2\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bc8 \u0b8e\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bca\u0bb3\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0bb1\u0ba4\u0bc1 \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe!", "share_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 #CWC15 \u0b85\u0bb0\u0bc8\u0baf\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b86\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc7\u0bb2\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bc8 \u0b8e\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bca\u0bb3\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0bb1\u0ba4\u0bc1 \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c15\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c15\u0c46\u0c1f\u0c4d \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d", "hover_text": "\u0c38\u0c46\u0c2e\u0c40 \u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u200c\u0c32\u0c4b \u0c06\u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c4d\u0c30\u0c47\u0c32\u0c3f\u0c2f\u0c3e\u0c24\u0c4b \u0c2d\u0c3e\u0c30\u0c24\u0c4d \u0c24\u0c32\u0c2a\u0c21\u0c28\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3f", "share_text": "#CWC15 \u0c38\u0c46\u0c2e\u0c40 \u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u200c\u0c32\u0c4b \u0c06\u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c4d\u0c30\u0c47\u0c32\u0c3f\u0c2f\u0c3e \u0c35\u0c30\u0c4d\u0c38\u0c46\u0c38\u0c4d \u0c2d\u0c3e\u0c30\u0c24\u0c4d \u0c2e\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c1a\u0c4d! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Cricket World Cup", "share_text": "It's Aus v Ind in the #CWC15 semi-finals! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-dia-del-padre-dia-de-san-jose", "title": "Father's Day (D\u00eda del Padre / D\u00eda de San Jos\u00e9)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/fathers-day-dia-del-padre-dia-de-san-jose-5121379871490048-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WfknTtJ9LUZJtUhrwuDpOKkEn5fEvaVzL78n_uPvs6ZE6sNfnJ78JL3iT6YO8iBaolnnacZeVzuff3bwceYLmsg0b2rttlsflOtVo43M", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/fathers-day-dia-del-padre-dia-de-san-jose-5121379871490048-hp2x.jpg", "high_res_width": 900, "high_res_height": 348, "run_date_array": [2014, 3, 19], "translations": {"eu": {"query": "Aitaren eguna", "hover_text": "Aitaren egun zoriontsua", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Feli\u00e7 dia del Pare", "share_text": ""}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "Feliz d\u00eda do Pai", "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "Feliz d\u00eda del Padre", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day (D\u00eda del Padre / D\u00eda de San Jos\u00e9)", "share_text": "Father's Day (D\u00eda del Padre / D\u00eda de San Jos\u00e9) #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-it-es-bo-hn-hr-pt-mz", "title": "Father's Day 2015 (IT, ES, BO, HN, HR, PT, MZ)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-it-es-bo-hn-6263024763535360-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/N68qZni40UpmCpYJcD272sPz1d0VKYDXbNIgXKcglLETYwTcJSwSgl3KEGoaBcLPHT-M6-gwBrveY92EqzgrguLC3DR2uDtnjpevRGC1", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/F54G9ikyBraEe6nfknWFQHX4cAOpOIvEXO_3T9iYDA18Bh3LzPcXXxMsNDsvE5pzO0gd3h_loH6I_UAWokjSn1hRMKcfcc0w0vsK2Bg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day 2015!", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Aitaren eguna", "hover_text": "Aitaren egun zoriontsua", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare!", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Dan o\u010deva", "hover_text": "Sretan Dan o\u010deva!", "share_text": ""}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "Feliz D\u00eda do Pai!", "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2015!", "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz Dia do Pai 2015!", "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": ""}, "sw": {"query": "\"siku ya baba duniani\"", "hover_text": "Furahia Siku ya Baba Duniani!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Father's Day 2015 (IT, ES, BO, HN, HR, PT, MZ) #GoogleDoodle"}, {"name": "nowruz-2020", "title": "Nowruz 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/nowruz-2020-6753651837108744-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/88i5nSVx3cM3EHA9nlCexoVpwApvbyud-FT1o1WnpeXDl6bTeh9GNd40DRuYmP4-mt_1IRcZG_QHTTW2IR7-4wZUFoKHH-jqmpeGeFlf", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/nowruz-2020-6753651837108744-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 405, "run_date_array": [2020, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Nowruz", "hover_text": "Nowruz 2020", "share_text": "Happy Nowruz 2020! #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Novruz", "hover_text": "Novruz 2020", "share_text": "Novruz Bayram\u0131n\u0131z M\u00fcbar\u0259k 2020! #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437", "hover_text": "\u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437 \u2013 2020", "share_text": "2020 \u0436\u044b\u043b\u0493\u044b \u041d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437 \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 2020", "share_text": "2020-\u0436\u044b\u043b\u043a\u044b \u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 \u043c\u0430\u0439\u0440\u0430\u043c\u044b\u04a3\u044b\u0437 \u043c\u0435\u043d\u0435\u043d! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a1c\u0a3c", "hover_text": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a1c\u0a3c 2020", "share_text": "\u0a28\u0a35\u0a30\u0a4b\u0a1c\u0a3c 2019 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437\u00a0\u2013 2020", "share_text": "\u0421 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437\u00a0\u2013 2020! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0632", "hover_text": "\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0632 2020", "share_text": "!\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0632 2020 \u06a9\u06cc \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u0628\u0627\u062f \u200e#GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "Navro\u02bbz", "hover_text": "Navro\u02bbz \u2013 2020", "share_text": "Navro\u02bbz ayyomi muborak! \u2013 2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nowruz", "share_text": "Happy Nowruz 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2022-march-19", "title": "Father's Day 2022 (March 19)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/fathers-day-2022-march-19-6753651837109373-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/y3vJ9KJ0MLVLkzw-VOzymhXnXNL4WGRs_p4ww9DeraPnsOizLIZ7IAH0yo65wZiPtL53guqNJXso72VyztFAAnYTrSZW4cK1Mso0Y8qT9OOqAb0iM7Vz0A", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/fathers-day-2022-march-19-6753651837109373.2-2xa.gif", "high_res_width": 780, "high_res_height": 312, "run_date_array": [2022, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2022", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Eguna", "hover_text": "2022ko Aitaren Eguna ", "share_text": "Aitaren Egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Dia del Pare 2022 ", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "D\u00eda do Pai 2022", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0", "hover_text": "Festa del pap\u00e0 2022", "share_text": "Festa del pap\u00e0 2022! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del Padre! ", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz Dia do Pai 2022", "share_text": "Feliz Dia do Pai #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre 2022 ", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "jose-sabogals-125th-birthday", "title": "Jos\u00e9 Sabogal's 125th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/jose-sabogals-125th-birthday-6476648211808256-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Yveumy8WBZpAnnxVmntZuOeZrh4RSgB36IsfBIOB_ypz1svB-yqrg48Fi5YYn384gQsCmFFRKOerpAaDugNH2UQz7SBuIXMFy6P2q5g", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/jose-sabogals-125th-birthday-6476648211808256-hp2x.jpg", "high_res_width": 795, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2014, 3, 19], "translations": {"es-419": {"query": "Jos\u00e9 Sabogal", "hover_text": "126\u00ba Aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Sabogal", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Jos\u00e9 Sabogal's 125th Birthday", "share_text": "Jos\u00e9 Sabogal's 125th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "fall-2020-southern-hemisphere", "title": "Fall 2020 (Southern Hemisphere)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fall-2020-southern-hemisphere-6753651837108324-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CFooTjyO4EYqiAE1gMHNr_DyJfP6XO5noAhm8r1G8f_5ERGuIj0ph7kWgAdNrfQ3sbi8glzZUjSMV2aymAszRXRFZPIh4PyyjR8f6Pwt", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/fall-2020-southern-hemisphere-6753651837108324-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Fall Season", "hover_text": "Happy Fall 2020!", "share_text": "Happy Fall 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de Oto\u00f1o", "hover_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2020", "share_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2020 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Equin\u00f3cio de Outono", "hover_text": "Equin\u00f3cio de Outono 2020", "share_text": "Equin\u00f3cio de Outono 2020 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "\u00a1Feliz oto\u00f1o del 2020!", "share_text": "\u00a1Feliz oto\u00f1o del 2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fall Season", "share_text": "Happy Fall 2020! #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "francisco-toledos-81st-birthday", "title": "Francisco Toledo's 81st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/francisco-toledos-81st-birthday-6753651837108992-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/160O4NiWyb8tgv3bXOt7aljgdj395TBNeNZxEmwSMgJz9__adV4qbpvq_3XMel5GcqSfu-RUDfyO_EX5fgvxIqRizswoSgfjc8FNrfcJbRzSpeTLVuIY", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/francisco-toledos-81st-birthday-6753651837108992-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 17], "translations": {"en": {"query": "Francisco Toledo", "hover_text": "Francisco Toledo's 81st Birthday", "share_text": "Francisco Toledo's 81st Birthday! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Francisco Toledo", "hover_text": "81\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Francisco Toledo", "share_text": "81\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Francisco Toledo #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Francisco Toledo", "hover_text": "81.\u00ba aniversario del nacimiento de Francisco Toledo", "share_text": "\u00a1Hoy es el 81.\u00ba aniversario del nacimiento de Francisco Toledo! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Francisco Toledo", "share_text": "Francisco Toledo's 81st Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2021", "title": "Bastille Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/bastille-day-2021-6753651837108989.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/x_kRPIwYytRGPpcxsFcyzQyFVQWc7LXkLFiqGQIAeFpBtMCsqqmnTKDOHMtL-2twHBJ3B4D_AqFEzSBlNNWaL8d8i89N-jJCTY7uuRfOoMpktKzmCScmBQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/bastille-day-2021-6753651837108989-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Bastille Day", "hover_text": "Bastille Day 2021", "share_text": "Happy Bastille Day, France! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14\u00a0juillet\u00a02021", "share_text": "Joyeux 14\u00a0juillet\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bastille Day", "share_text": "Happy Bastille Day, France! #GoogleDoodle"}, {"name": "uefa-euro-2020-finals", "title": "UEFA Euro 2020 Finals", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/uefa-euro-2020-finals-6753651837109275.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WsKPICxlnJ-m7jALBK3kArkhCggFra2L2pTGcoiQuY4JGlfiEMVTaCz-dBatuMqSH5-7aweT6W50Zag738KO3Aj0W1D73uI8XRUzQvZm_XuKnAw-vzK8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/uefa-euro-2020-finals-6753651837109275-2x.png", "high_res_width": 838, "high_res_height": 388, "run_date_array": [2021, 7, 11], "translations": {"en": {"query": "UEFA Euro 2020", "hover_text": "UEFA Euro 2020 Finals", "share_text": "UEFA Euro 2020 Finals! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "UEFA Euro 2020", "hover_text": "UEFA Euro 2020 Finals", "share_text": "UEFA Euro 2020 Finals! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "europei 2020", "hover_text": "Finale del campionato europeo di calcio 2020", "share_text": "Finale del campionato europeo di calcio 2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "UEFA Euro 2020", "share_text": "UEFA Euro 2020 Finals! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "International Day of the Francophile", "share_text": "International Day of the Francophile #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 472136, "id": null, "name": "st-patricks-day-2004", "title": "St. Patrick's Day 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/stpatricks_04.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TNsG5Ex984AoU8YOA0V0VlM2vBNytsGDeoH03jYDcEnDnnXGT5elnr26uiHasGv_cPebK2flvkhLgz-bsinEfTrvbuQ-96OGJXNAt9s=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2004, 3, 17], "countries": ["Ireland", "United Kingdom", "United States"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Celtic", "St. Patty's Day", "Green", "National Holiday"], "blog_text": "", "width": 300, "height": 115, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St.Patrick's Day", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "st-davids-day-2004", "title": "St. David's Day 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/st_david.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9YWIXtbDznwQBued3A9NeMzAzSF4Ohhmmjaj1az2IxOtwEdla_tWSKeWtcky55vjzUizgk3E5xCl9m9wwSrcPjVEu0GTIkkkU6pL06bH=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2004, 2, 29], "translations": {"en": {"query": "s", "hover_text": "St. David's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "international-day-of-the-francophile", "title": "International Day of the Francophile", "url": "//www.google.com/logos/2004/francophonie.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2004/francophonie.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2004, 3, 19], "translations": {"fr": {"query": "journ\u00e9e internationale de la Francophonie", "hover_text": "20 mars : journ\u00e9e internationale de la Francophonie", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "st-patricks-day-2011", "title": "St. Patrick's Day 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/st_patricks11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CKe_uCv5qdtFV_Jnfr7e5bSI08jNFRmjxIH8QDBLju4Qnauisb8CWYyJIZuQDO7VMV4exOqtisI3EKJi1TImClLuj-3mh6sTIZdfBT0P=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "Beannachta\u00ed na F\u00e9ile P\u00e1draig", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2011 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-doodle-4-google-ireland-by-evan-osullivan-glynn", "title": "St. Patrick's Day / Doodle 4 Google - Ireland by Evan O'Sullivan Glynn", "url": "//www.google.com/logos/2009/stpatricks_d4gwinner_eo09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2009/stpatricks_d4gwinner_eo09.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2009, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "Beannachta\u00ed na F\u00e9ile P\u00e1draig! Is \u00e9 Evan O'Sullivan Glynn, 16 d'aois, as Contae Luimn\u00ed, buaiteoir an chom\u00f3rtas Doodle 4 Google na hEireann.", "share_text": ""}, "en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day! Doodle designed by Doodle 4 Google Ireland winner Evan O'Sullivan Glynn", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "Beannachta\u00ed na F\u00e9ile P\u00e1draig! Is \u00e9 Evan O'Sullivan Glynn, 16 d'aois, as Contae Luimn\u00ed, buaiteoir an chom\u00f3rtas Doodle 4 Google na hEireann.", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day / Doodle 4 Google - Ireland by Evan O'Sullivan Glynn #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2001", "title": "St. Patrick's Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/stpatricks.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/stpatricks.gif", "high_res_width": 320, "high_res_height": 115, "run_date_array": [2001, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St.Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2001 #GoogleDoodle"}, {"name": "sayed-darwishs-birthday", "title": "Sayed Darwish's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/sayeddarwish11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IV_N8gdB17fe8F_4RVsivusBQkv8W-qjdnrHpiHCtrKkiiRjYb5FuUskSqc99yhLVxDLN7sO53ASDZ6aE69CPmH7ujWrIo2FJQ918RRF=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Sayed Darwish", "hover_text": "Birthday of Egyptian singer and composer Sayed Darwish", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0633\u064a\u062f \u062f\u0631\u0648\u064a\u0634", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u064a \u0633\u064a\u062f \u062f\u0631\u0648\u064a\u0634", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Sayed Darwish", "share_text": "Sayed Darwish's Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2019", "title": "St. Patrick's Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/st-patricks-day-2019-5201574015008768.5-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jHd4EO2GQONChLqHkGGeb4CIegM9KrbjWolxnbPm2mBPW-9Asz9G2F5wYNEpGSFNqASAmQtCcSzbDWeJv-nk-iItdTWGNabpLKf7909c", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/st-patricks-day-2019-5201574015008768.6-2xa.gif", "high_res_width": 600, "high_res_height": 267, "run_date_array": [2019, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2019", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0633 \u0628\u0627\u062a\u0631\u064a\u0643", "hover_text": "2019 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0633 \u0628\u0627\u062a\u0631\u064a\u0643", "share_text": "#GoogleDoodle !2019 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0633 \u0628\u0627\u062a\u0631\u064a\u0643"}, "be": {"query": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430 2019", "share_text": "\u0417 \u0434\u043d\u0451\u043c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2019", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2019 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2019 \u0433.", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "hover_text": "2019\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "share_text": "\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev", "hover_text": "2019. aasta P\u00fcha Patricku p\u00e4ev", "share_text": "Head P\u00fcha Patricku p\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Saint-Patrick", "hover_text": "F\u00eate de la Saint-Patrick\u00a02019", "share_text": "Joyeuse Saint-Patrick\u00a0! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e4\u05d8\u05e8\u05d9\u05e7 \u05d4\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e4\u05d8\u05e8\u05d9\u05e7 \u05d4\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9 2019", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e4\u05d8\u05e8\u05d9\u05e7 \u05d4\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9 2019 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Dagur heilags Patreks", "hover_text": "Dagur heilags Patreks 2019", "share_text": "Gle\u00f0ilegan dag heilags Patreks! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig 2019", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig faoi mhaise duit. #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc", "hover_text": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc 2019", "share_text": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc\u3092\u795d\u304a\u3046\uff01#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "D\u00eda de San Patricio 2019", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de San Patricio 2019! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u0160v. Patriko diena", "hover_text": "\u0160v. Patriko diena 2019", "share_text": "Linksmos \u0160v. Patriko dienos! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari St. Patrick", "hover_text": "Hari St. Patrick 2019", "share_text": "Selamat Hari St. Patrick! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u00a0\u2013 2019", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2019.", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "D\u00eda de San Patricio\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de San Patricio! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Saint Patrick's Day", "hover_text": "Saint Patrick's Day 2019", "share_text": "Vi firar Saint Patrick's Day! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4 \u0baa\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4 \u0baa\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd\u00a0\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2019", "share_text": "2019 \u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4 \u0baa\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd\u00a0\u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0443 2019 \u0440\u043e\u0446\u0456", "share_text": "\u0412\u0456\u0442\u0430\u0454\u043c\u043e \u0437 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "olga-orozcos-100th-birthday", "title": "Olga Orozco\u2019s 100th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/olga-orozcos-100th-birthday-6753651837108318.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/g2eJIS-WbZMxdjELY6YWcEJOV3peuxNDwrCX8p3vFoCg-B6Mmg5XzS_kHSSzKyleE64PVAyXlhyCWFG93DEmT3qXmHQ3y2KMlYq9jKEk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/olga-orozcos-100th-birthday-6753651837108318-2x.png", "high_res_width": 725, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Olga Orozco", "hover_text": "Olga Orozco's 100th Birthday", "share_text": "Olga Orozco's 100th Birthday! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Olga Orozco", "hover_text": "100\u00ba aniversario del nacimiento de Olga Orozco", "share_text": "100\u00ba aniversario del nacimiento de Olga Orozco #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Olga Orozco", "hover_text": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Olga Orozco", "share_text": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Olga Orozco #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Olga Orozco", "share_text": "Olga Orozco's 100th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2021", "title": "St. Patrick's Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/st-patricks-day-2021-6753651837108887.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8SVkbRtFocipG0l2rkD86uhLpFagYLzCiiFuG3y1Wvywx_AKbihv8uCHaW43JMbyA8qnS0z-klABRwG4SrG4GJdoH_UeNs3CJh-JLrCXJaUshupWvrvW1g", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/st-patricks-day-2021-6753651837108887-2x.png", "high_res_width": 865, "high_res_height": 350, "run_date_array": [2021, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2021", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Dan sv. Patrika", "hover_text": "Dan sv. Patrika 2021.", "share_text": "Sretan Dan sv. Patrika 2021! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2021", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2021 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a ", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2021", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2021! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "hover_text": "2021 \u5e74\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "share_text": "2021 \u5e74\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan sv. Patrika", "hover_text": "Dan sv. Patrika 2021.", "share_text": "Sretan Dan svetog Patrika 2021.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den sv.\u00a0Patrika ", "hover_text": "Den sv.\u00a0Patrika 2021", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd Den sv.\u00a0Patrika 2020! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Saint-Patrick\u00a02021", "share_text": "Joyeuse Saint-Patrick\u00a02021\u00a0! #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "Saint-Patrick", "hover_text": "Saint-Patrick 2021", "share_text": "Joyeuse Saint-Patrick 2021! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": "\u0938\u0947\u0902\u091f \u092a\u0948\u091f\u094d\u0930\u093f\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 2021", "share_text": "\u0938\u0947\u0902\u091f \u092a\u0948\u091f\u094d\u0930\u093f\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 2021 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Szent Patrik napja", "hover_text": "Szent Patrik napja 2021", "share_text": "Boldog Szent Patrik napj\u00e1t 2021-ben #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig, 2021", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig faoi mhaise duit! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa di san Patrizio", "hover_text": "Festa di san Patrizio 2021", "share_text": "Festa di san Patrizio 2021! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc", "hover_text": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc 2021", "share_text": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc\u3092\u795d\u304a\u3046\uff01#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "D\u00eda de San Patricio 2021", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de San Patricio 2021! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u0160v. Patriko diena", "hover_text": "\u0160v. Patriko diena", "share_text": "Su \u0160v. Patriko diena! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2021", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0451\u043c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0432 2021 \u0433\u043e\u0434\u0443! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2021.", "share_text": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2021. #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 sv. Patrika", "hover_text": "De\u0148 sv. Patrika 20201", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 sv. Patrika 2021! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda de San Patricio 2021", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de San Patricio 2021! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2021", "share_text": "\u0417 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0443 2021 \u0440\u043e\u0446\u0456! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2019-bangladesh", "title": "Children's Day 2019 (Bangladesh)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-bangladesh-4924061112074240-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mPlUceO71mwxM-t3Es-7VlDIvwuXVjak8QJsVRTVFxzILQQN22-nNFy3MQxQ-JRdBiHX5lm121wJTPKoJKfVEiSfXex2Y93D29jX3e4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-bangladesh-4924061112074240-2x.png", "high_res_width": 754, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Children's Day Bangladesh", "hover_text": "Children's Day 2019", "share_text": "Happy Children's Day! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef", "share_text": "\u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": " \u06cc\u0648\u0645 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644", "hover_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644 2019", "share_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644 \u06a9\u06cc \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u0628\u0627\u062f! \u200e#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Children's Day Bangladesh", "share_text": "Happy Children's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "holi-festival-2014", "title": "Holi Festival 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/holi-festival-2014-6481185978974208.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JeZ9uupPKKt5LOVYMj11LPEJsiteIvu3KdyDEMZYQ7sQ9Q8ZQ0uPr2oDsIPpzLxCQ1r1xqbtey9i0vty-KlIu_Jl_B3CXl__A4eQqJk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/holi-festival-2014-6481185978974208.5-hp2x.jpg", "high_res_width": 1088, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2014, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Holi ", "hover_text": "Holi: the festival of colours", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09b9\u09cb\u09b2\u09bf \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09b9\u09cb\u09b2\u09bf : \u09b0\u0999\u09c7\u09b0 \u0989\u09ce\u09b8\u09ac", "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0939\u094b\u0932\u0940", "hover_text": "\u0939\u094b\u0932\u0940: \u0930\u0902\u0917\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0924\u094d\u092f\u094b\u0939\u093e\u0930", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf \u0ce8\u0ce6\u0ce7\u0cea", "hover_text": "\u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf: \u0cac\u0ca3\u0ccd\u0ca3\u0c97\u0cb3 \u0cb9\u0cac\u0ccd\u0cac ", "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0939\u094b\u0933\u0940 \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0939\u094b\u0933\u0940: \u0930\u0902\u0917\u093e\u0902\u091a\u093e \u0909\u0924\u094d\u0938\u0935", "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf 2014", "hover_text": "\u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf: \u0bb5\u0ba3\u0bcd\u0ba3\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe", "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Holi ", "share_text": "Holi Festival 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "israel-elections-2015", "title": "Israel Elections 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/israel-elections-2015-4786724026712064.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_oBvCrpDA7wXmV0qvNayC5IQ86Y3hAAgyzdKU2eM0glz6QS4iitGQqSvCRq4EwKt5QicADMq8S0wkpp5k0ohwgRRy3vCPm6PxIkd-rk", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/d6-LURs4Zmk5VhDw93K70zbusaBDoek9LI-xgjhjmsULr70lfBuLe5GLkUH1Fh6Se2tsuwYMJdPuz0993gNZib9qPr22ABIeEb8DpMxk=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Israeli elections 2015", "hover_text": "Israel Elections 2015", "share_text": ""}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d1\u05d7\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea 2015", "hover_text": "\u05d1\u05d7\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05dc\u05db\u05e0\u05e1\u05ea \u05d4-20", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Israeli elections 2015", "share_text": "Israel Elections 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2017", "title": "St. Patrick's Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/st-patricks-day-2017-5654938628653056-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iZJdIwi47wjbsXg_wK55dTfjthz5Zn_MRfNfshKIr1R3HeZJiEgLb1naO_t6vx9-BjxU1rU2pBubXEqoxm_ofso8flIS1KKlgZVxE_E", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/st-patricks-day-2017-5654938628653056-hp2x.gif", "high_res_width": 1264, "high_res_height": 449, "run_date_array": [2017, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2017", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430 2017", "hover_text": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430 2017", "share_text": " \u0417 \u0434\u043d\u0451\u043c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430 2017! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2017", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2017 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u5e15\u514b\u91cc\u7279\u8282", "hover_text": "2017 \u5723\u5e15\u514b\u91cc\u7279\u8282", "share_text": "2017\u5723\u5e15\u514b\u91cc\u7279\u8282 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den svat\u00e9ho Patrika", "hover_text": "Den svat\u00e9ho Patrika 2017", "share_text": "Slav\u00edme den svat\u00e9ho Patrika 2017! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fcha Patricku P\u00e4ev", "hover_text": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev 2017", "share_text": "Head P\u00fcha Patricku p\u00e4eva 2017! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Szt. Patrik Nap", "hover_text": "Szt. Patrik Nap 2017", "share_text": "Boldog Szt. Patrik Napot! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Dagur heilags Patreks", "hover_text": "Dagur heilags Patreks 2017", "share_text": "Dagur heilags Patreks 2017 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig 2017", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig Sona #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u8056\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc", "hover_text": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc 2017", "share_text": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc 2017 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc131 \ud328\ud2b8\ub9ad \ub370\uc774", "hover_text": "2017 \uc131 \ud328\ud2b8\ub9ad \ub370\uc774", "share_text": "2017 \uc131 \ud328\ud2b8\ub9ad \ub370\uc774 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de San Patricio 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de San Patricio 2017! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u0160v. Patriko diena", "hover_text": "\u0160v. Patriko diena 2017", "share_text": "Su \u0160v. Patriko diena 2017! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2017", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio", "hover_text": "Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio 2017", "share_text": "Feliz Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio 2017! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 2017", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2017! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2017", "share_text": "\u0414\u0430\u043d \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2017 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Dan svetog Patrika ", "hover_text": "Dan svetog Patrika 2017", "share_text": "Dan svetog Patrika 2017 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 sv\u00e4t\u00e9ho Patrika", "hover_text": "De\u0148 sv\u00e4t\u00e9ho Patrika 2017", "share_text": "Sl\u00e1vime de\u0148 sv\u00e4t\u00e9ho Patrika 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "St.Patrick's day 2017", "hover_text": "St.Patrick's day 2017", "share_text": "Glad St.Patrick's day 2017! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 2017", "share_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e \u0414\u043d\u044f \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2014", "title": "St. Patrick's Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/st-patricks-day-2014-4879006277042176.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/g9cjoLZnFitrV-l78ch-Sg34U7kbHrjh4OfUTA5kePZ6P18wYG4uhByDAGgil6SGg6ZOu-OnqBoFyW6RRB8BDsmq1-YCMFyV0bpOUztasQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/st-patricks-day-2014-4879006277042176-hp2x.jpg", "high_res_width": 1436, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2014, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Saint Patrick's Day", "hover_text": "Saint Patrick's Day", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Saint Patrick's Day", "hover_text": "Happy Saint Patrick's Day!", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Szent Patrik napja", "hover_text": "Szent Patrik napja", "share_text": ""}, "is": {"query": "Dagur heilags Patreks", "hover_text": "Dagur heilags Patreks", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Ziua sf\u00e2ntului Patrick", "hover_text": "Ziua sf\u00e2ntului Patrick", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Saint Patrick's Day", "hover_text": "Siku ya Mtakatifu Patrick", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Saint Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "icc-sri-lanka-v-afghanistan", "title": "ICC - Sri Lanka v Afghanistan", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/icc-sri-lanka-v-afghanistan-6298557323673600.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DHkS9aHjNBnVqnO8uZm0bmauuQSv8yXNBVDjRRrZAj2DnQa5znJVSEWsmE8Dm5m0aVsXFHS6K36_0DI8jMEZhlK77vGdECliRYU4rhGD", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/icc-sri-lanka-v-afghanistan-6298557323673600-hp2x.jpg", "high_res_width": 1013, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2016, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "cricket score", "hover_text": "It's Sri Lanka v Afghanistan in the T20 Cricket World Cup ", "share_text": "It's Sri Lanka v Afghanistan in the T20 Cricket World Cup! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle"}, "bn": {"query": "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f \u09b8\u09cd\u0995\u09cb\u09b0", "hover_text": "T20 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa\u09c7 \u0986\u099c \u09b6\u09cd\u09b0\u09c0\u09b2\u0999\u09cd\u0995\u09be \u09ac\u09a8\u09be\u09ae Q1B", "share_text": "T20 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa\u09c7 \u0986\u099c \u09b6\u09cd\u09b0\u09c0\u09b2\u0999\u09cd\u0995\u09be \u09ac\u09a8\u09be\u09ae Q1B! #\u0997\u09c1\u0997\u09b2\u09a1\u09c1\u09a1\u09b2 #\u0997\u09c1\u0997\u09b2\u09c7\u09b0\u09b8\u09be\u09a5\u09c7\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0938\u094d\u0915\u094b\u0930", "hover_text": "T20 \u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a \u092e\u0947\u0902 \u0906\u091c \u0936\u094d\u0930\u0940\u0932\u0902\u0915\u093e \u0914\u0930 \u0905\u092b\u093c\u0917\u093c\u093e\u0928\u093f\u0938\u094d\u0924\u093e\u0928 \u0915\u093e \u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0939\u0948", "share_text": "T20 \u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a \u092e\u0947\u0902 \u0906\u091c \u0936\u094d\u0930\u0940\u0932\u0902\u0915\u093e \u0914\u0930 \u0905\u092b\u093c\u0917\u093c\u093e\u0928\u093f\u0938\u094d\u0924\u093e\u0928 \u0915\u093e \u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0939\u0948! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0dbd\u0d9a\u0dd4\u0dab\u0dd4 \u0db4\u0dd4\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0dc0", "hover_text": "\u0dc0\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0dc3\u0dba\u0dd2 \u0dc0\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0dc3 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba\u0dda \u0d85\u0daf \u0dc1\u0dca\u200d\u0dbb\u0dd3 \u0dbd\u0d82\u0d9a\u0dcf\u0dc0 \u0dc3\u0dc4 Q1B \u0d85\u0dad\u0dbb \u0dad\u0dbb\u0d9f\u0dba", "share_text": "\u0dc0\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0dc3\u0dba\u0dd2 \u0dc0\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0dc3 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba\u0dda \u0d85\u0daf \u0dc1\u0dca\u200d\u0dbb\u0dd3 \u0dbd\u0d82\u0d9a\u0dcf\u0dc0 \u0dc3\u0dc4 Q1B \u0d85\u0dad\u0dbb \u0dad\u0dbb\u0d9f\u0dba #GoogleDoodle #CricketWithGoogle"}, "ta": {"query": "cricket score", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 T20-\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b86\u0b83\u0baa\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0ba9\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bcb\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bbf\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0ba9", "share_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 T20-\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b86\u0b83\u0baa\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0ba9\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bcb\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bbf\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0ba9! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "cricket score", "share_text": "It's Sri Lanka v Afghanistan in the T20 Cricket World Cup! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle"}, {"name": "st-patricks-day-2015", "title": "St. Patrick's Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/st-patricks-day-2015-5203623298465792-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wlCZnCD1901LIjLEX4aLwOaeU085UW-EY8H71dfoXt8IchwuDNHkFJ9n5MBFeUUSnGUqw3nzLMX1OdE45VHsPsJNqOE0S-Dz0N5qktTE-Q", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jMpqfY-QVMnM2dMK30k2XGmGpPmVy8ueVervBTAeTKHCke_txXHxQyyokF4HUEJk55uw8h1R74p1AtlJBICsG5ntFQi_EMvZaIl3h1uuXQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Saint Patrick", "hover_text": "F\u00eate de la Saint-Patrick", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig Sona Duit", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "Feliz d\u00eda de San Patricio!", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2018", "title": "St. Patrick's Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/st-patricks-day-2018-4867156104708096-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iGBSGNOx--sRhZ3ezQIpfqJ54bNHnNhmZEgDysXdl1XWSOtL0qTfgLJ27iHjVy5enpKQTJkYWbt8XsUjVxnwHwNHLKJwueLYAa3zD3cG", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/st-patricks-day-2018-4867156104708096-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2018", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2018", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2018 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2018 \u0433.", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2018 \u0433. #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "hover_text": "2018 \u5e74\u5723\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "share_text": "2018 \u5e74\u5723\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev", "hover_text": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev 2018", "share_text": "Head P\u00fcha Patricku p\u00e4eva 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate de la Saint-Patrick", "hover_text": "F\u00eate de la Saint-Patrick 2018", "share_text": "Joyeuse f\u00eate de la Saint-Patrick 2018 ! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig 2018", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig Sona #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "D\u00eda de San Patricio 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de San Patricio 2018! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "sv\u0113t\u0101 patrika diena", "hover_text": "Sv\u0113t\u0101 Patrika diena 2018", "share_text": "Priec\u012bgu Sv\u0113t\u0101 Patrika dienu! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u0160v. Patriko diena", "hover_text": "\u0160v. Patriko diena 2018", "share_text": "Su \u0160v. Patriko diena! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Sankt Patriks dag", "hover_text": "Sankt Patriks dag 2018", "share_text": "Sankt Patriks dag 2018! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "happy-st-patricks-day-2007", "title": "Happy St. Patrick's Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/stpatricks_07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Jqa7upKm1AS-sDrU5nIcr0jw12rTPD8M9Hz8bjdT5pDCnLaNKHh22rPvc6H0cetqCz0iThUN6bCi_c_6KwrYQr7KJLz4fSImwncce7gT=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "saint patrick", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2007 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-charoen-krung-road", "title": "Celebrating Charoen Krung Road", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-charoen-krung-road-6753651837109184-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/U6uIADPcXxK5hRILgY6v8E4oIxh1pUm-YFVnimBAt_wMWH7y8Bs624VjfC_ApxXKvaidCtkIOoLxbUZ1IR4IyNinlCM0IIWShlyGHwVL_vbxAjiK1NwaFm8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-charoen-krung-road-6753651837109184-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Charoen Krung Road", "hover_text": "Celebrating Charoen Krung Road", "share_text": "Celebrating Charoen Krung Road #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e16\u0e19\u0e19\u0e40\u0e08\u0e23\u0e34\u0e0d\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07", "hover_text": "\u0e40\u0e09\u0e25\u0e34\u0e21\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e16\u0e19\u0e19\u0e40\u0e08\u0e23\u0e34\u0e0d\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e09\u0e25\u0e34\u0e21\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e16\u0e19\u0e19\u0e40\u0e08\u0e23\u0e34\u0e0d\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Charoen Krung Road", "share_text": "Celebrating Charoen Krung Road #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2016", "title": "St. Patrick's Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/st-patricks-day-2016-4834639321497600-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ijEd_-Mtc3VFk7mxQ22X2P_UtXWbwcHAVRj124C-B-013yHZdCYf1TzjawePcKQl3MjsWuFpUTAUqLaPminV1BLeL-1nCt5u2X9CWlpW", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/st-patricks-day-2016-4834639321497600-hp2x.gif", "high_res_width": 978, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2016, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2016", "share_text": "St. Patrick's Day 2016 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430", "hover_text": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430 2016", "share_text": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430 2016 #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2016", "share_text": "St. Patrick's Day 2016 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "2016 St. Patrick \u8282", "share_text": "2016 St. Patrick \u8282  #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev", "hover_text": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev 2016", "share_text": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev 2016 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Jour de la Saint-Patrick", "hover_text": "Jour de la Saint-Patrick 2016", "share_text": "Jour de la Saint-Patrick 2016 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "St. Patrick's Day 2016", "hover_text": "St. Patrick's Day 2016", "share_text": "Happy St. Paddy's 2016 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig 2016", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig 2016 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Giorno di san Patrizio", "hover_text": "Giorno di san Patrizio 2016", "share_text": "Giorno di san Patrizio 2016 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari St. Patrick", "hover_text": "Hari St. Patrick 2016", "share_text": "Hari St. Patrick 2016 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio", "hover_text": "Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio 2016", "share_text": "Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio 2016 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 2016", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 2016 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2016", "share_text": "\u0414\u0430\u043d \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2016 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Dan svetog Patrika", "hover_text": "Dan svetog Patrika 2016", "share_text": "Dan svetog Patrika 2016 #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": "Dan svetog Patrika", "hover_text": "Dan svetog Patrika 2016", "share_text": "Dan svetog Patrika 2016 #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Dan sv. Patrika", "hover_text": "Dan sv. Patrika 2016", "share_text": "Dan sv. Patrika 2016 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2016", "share_text": "St. Patrick's Day 2016 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 2016", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2013", "title": "St. Patrick's Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/2013/st_patricks_day_2013-1108005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HwnGGo1eE-Gcq-VNZTsODOt7_ikMle8SZjcka8JqUKWh3LHyw4UzqEKlomCof_we5rgb2lZbY4K-rkq_AzH2HmY1SB9Gy_wo276bRKBX", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Um8LERprjvtp2_XSIVfV2VY0-yiOnVc2oJAdOpcju1VgCUz7pVDAKDSgrJrdrVzqaoljcAuuKUZ2O8ryOEhCT-z5CbNpvLB8b1Fbb-vR=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "af": {"query": "St. Patricksdag", "hover_text": "Sint Patricksdag", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u1245\u12f1\u1235 \u1353\u1275\u122a\u12ad \u1240\u1295", "hover_text": "\u12e8\u1245\u12f1\u1235 \u1353\u1275\u122a\u12ad \u1240\u1295", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "da": {"query": "skt patricks dag", "hover_text": "Skt. Patricks dag", "share_text": ""}, "fr": {"query": "La Saint-Patrick", "hover_text": "La Saint-Patrick", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Szent Patrik Napja", "hover_text": "Szent Patrik Napja", "share_text": ""}, "is": {"query": "Heilagur Patrekur", "hover_text": "Dagur\u00a0heilags\u00a0Patreks", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "Beannachta\u00ed na F\u00e9ile P\u00e1draig", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "D\u00eda de San Patricio", "share_text": ""}, "ro-MD": {"query": "Ziua Sf\u00e2ntului Patrick", "hover_text": "Ziua Sf\u00e2ntului Patrick", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "share_text": ""}, "sw": {"query": "St. Patricks Day", "hover_text": "Siku ya Mtakatifu Patrick", "share_text": ""}, "sv": {"query": "St. Patricks Day", "hover_text": "St. Patricks Day 2013", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "share_text": ""}, "zu": {"query": "St. Patricks Day", "hover_text": "Usuku luka-St. Patrick", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "netherlands-elections-2021", "title": "Netherlands Elections 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/netherlands-elections-2021-6753651837109214.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uYDCG9_AdYisVv7uRcXVgXTCOFSjX9rOH1qksRwqei3-aY0RPRvMcEFZ6UdpXyqZqo0YkRp466UG_ypMJFRyKayxsCuAHS58FEuujDsbmw42jCF2rper", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/netherlands-elections-2021-6753651837109214.3-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Netherlands Elections 2021", "hover_text": "Netherlands Elections 2021", "share_text": "Netherlands Elections 2021 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "tweede kamer verkiezingen 2021", "hover_text": "Tweede Kamerverkiezingen 2021", "share_text": "De Tweede Kamerverkiezingen 2021 zijn vandaag! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Netherlands Elections 2021", "share_text": "Netherlands Elections 2021 #GoogleDoodle"}, {"name": "150th-anniversary-of-the-italian-unification", "title": "150th Anniversary of the Italian Unification", "url": "//www.google.com/logos/2011/italybday11-HP.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PMw4qlA4NqBABbzkmVrtiYXnNJVHsx65eyfiGo3Lz2Q2dLm0DZoVSOOjtR_4z_sHKSeMHcH-qbqStSwgv-3-kZoGmXPRpKssCroHSNJA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 3, 17], "translations": {"it": {"query": "150\u00b0 anniversario dell'Unit\u00e0 d'Italia", "hover_text": "150\u00b0 anniversario dell'Unit\u00e0 d'Italia", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "150th Anniversary of the Italian Unification", "share_text": "150th Anniversary of the Italian Unification #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2012", "title": "St. Patrick's Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/stpatricksday11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iBS3wnv77CDt_e9R1sPCKG-31eUIe3smegzjN4ImOlEz9MLmDWRmk0QbH9c0aJV2sf0RhZOYxxvJanFNxhUH-dcoy_ra3q4P2hemRe-4=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}, "da": {"query": "Skt Patricks dag", "hover_text": "Gl\u00e6delig Skt. Patricks dag!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Saint-Patrick", "hover_text": "Joyeuse F\u00eate de la Saint-Patrick !", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "Beannachta\u00ed na F\u00e9ile P\u00e1draig", "share_text": ""}, "es": {"query": "Saint Patrick", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de Saint Patrick!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2002", "title": "St. Patrick's Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/stpatricks_02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/stpatricks_02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2002, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day 2002", "share_text": "St. Patrick's Day 2002 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2020", "title": "St. Patrick\u2019s Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/st-patricks-day-2020-6753651837108319.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vQh3eJ4dlfSz8-XrisdUpsqtYNka390qA1m2XU_En_6OHQKayFbR58oiAaaYkn-PR0XnBW_s7dLudRPpKW3OigdMp5Z6r_w5WEdzHTc5ow", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/st-patricks-day-2020-6753651837108319-2x.png", "high_res_width": 902, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2020, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2020", "share_text": "St. Patrick's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Dan sv. Patrika", "hover_text": "Dan sv. Patrika 2020.", "share_text": "Sretan Dan sv. Patrika 2020! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2020", "share_text": "St. Patrick's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2020 \u0433.", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2020 \u0433.! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "hover_text": "\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "share_text": "\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan sv. Patrika", "hover_text": "Dan sv. Patrika 2020.", "share_text": "Sretan Dan svetog Patrika 2020.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den svat\u00e9ho Patrika", "hover_text": "Den svat\u00e9ho Patrika 2020", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd den svat\u00e9ho Patrika 2020! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev", "hover_text": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev 2020", "share_text": "Head P\u00fcha Patricku p\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate de la Saint-Patrick\u00a02020", "share_text": "F\u00eate de la Saint-Patrick\u00a02020\u00a0! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Szent Patrik napja", "hover_text": "Szent Patrik napja 2020", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck a Szent Patrik-napot 2020-ban! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Dagur heilags Patreks", "hover_text": "Dagur heilags Patreks 2020", "share_text": "Gle\u00f0ilegan dag heilags Patreks 2020! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig, 2020", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig, 2020 faoi mhaise duit! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa di San Patrizio", "hover_text": "Festa di San Patrizio 2020", "share_text": "Felice festa di San Patrizio 2020! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Sv\u0113t\u0101 Patrika diena", "hover_text": "Sv\u0113t\u0101 Patrika diena\u00a0\u2014 2020", "share_text": "Priec\u012bgu Sv\u0113t\u0101 Patrika dienu\u00a0\u2014 2020! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u0160v. Patriko diena", "hover_text": "\u0160v. Patriko diena 2020", "share_text": "Linksmos \u0160v. Patriko dienos! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari St. Patrick", "hover_text": "Hari St. Patrick 2020", "share_text": "Selamat Hari St. Patrick 2020! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u00a0\u2013 2020", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u00a0\u2013 2020 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2020.", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2020! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Dan sv. Patrika", "hover_text": "Dan sv. Patrika 2020.", "share_text": "Sre\u0107an Dan sv. Patrika 2020! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 sv. Patrika", "hover_text": "De\u0148 sv. Patrika 2020", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd de\u0148 sv. Patrika 2020! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4\u0bb0\u0bcd \u0baa\u0bc7\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4\u0bb0\u0bcd \u0baa\u0bc7\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2020", "share_text": "2020\u0bae\u0bcd \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4\u0bb0\u0bcd \u0baa\u0bc7\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2000", "title": "St. Patrick's Day 2000", "url": "//www.google.com/logos/2000/stpattys.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2000/stpattys.gif", "high_res_width": 290, "high_res_height": 118, "run_date_array": [2000, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2000 #GoogleDoodle"}, {"name": "happy-st-patricks-day-2010", "title": "Happy St. Patrick's Day 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/stpatricksday10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jaEBQjIy1OC_vHI-7X8zZOZHRZrhpnb6qWU9H3UdMppQtsFEQOJAW7FvzoWKBqJ3OBpK37F8ZHDJiUlrfgsTTnzGgY5gT-1W-3DJUIHW=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "da": {"query": "skt patrick", "hover_text": "Gl\u00e6delig Skt Patricks dag", "share_text": ""}, "fr": {"query": "saint patrick", "hover_text": "Joyeuse Saint Patrick", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Beannachta\u00ed na F\u00e9ile P\u00e1draig", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2006", "title": "St. Patrick's Day 2006", "url": "//www.google.com/logos/2006/stpatricks_06.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fJF1s9MOPb3DFq1qlI7rtimPpzLYdMNmCVxIrjsD2688Bak9Jju0QpE6B6rXjua5NrQNessRTIxWIc0Vi6RcaEsy_kratE7vj_Zmj0dZhQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2006, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "St. Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2006 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2008", "title": "St. Patrick's Day 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/stpatricks_08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5N-_Bssf8mqfzWkpiDvpKyACqV7qVn4JfxQnRnq22tE8dIdqJfBizQdwSOnJsPGhS-IcjoTi09Da5ZWRYSMhCG4T7HWRwOo4bjT_4pM=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "saint patrick", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2008 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "mothers-day-2021-may-09", "title": "Mother's Day 2021 (May 09)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/mothers-day-2021-may-09-6753651837108923.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OCEN_nGylILxw_T2zRYBty3OFs_WMOMu88kiOKoMuG8gYEaJ2lTT5yOVPAV8C8y4OBQUqAGpJhYxX9EEPQ7wtlKA4vSBKBYGLP2fi9WYIprHsNwf8UBm", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/mothers-day-2021-may-09-6753651837108923.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 5, 9], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day 2021", "hover_text": "Mother's Day 2021", "share_text": "Happy Mother's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": "Gelukkige Moedersdag 2021! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": "\u09ae\u09be\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e8\u09e7! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Mother's Day 2021", "hover_text": "Mother's Day 2021", "share_text": "Happy Mother's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u6bcd\u89aa\u7bc0", "hover_text": "2021 \u6bcd\u89aa\u7bc0", "share_text": "2021 \u6bcd\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6bcd\u89aa\u7bc0", "hover_text": "2021 \u6bcd\u89aa\u7bc0", "share_text": "2021 \u6bcd\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6bcd\u4eb2\u8282", "hover_text": "2021\u5e74\u6bcd\u4eb2\u8282", "share_text": "2021\u5e74\u6bcd\u4eb2\u8282\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den matek", "hover_text": "Den matek 2021", "share_text": "Den matek 2021! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Mors dag", "hover_text": "Mors dag 2021", "share_text": "Gl\u00e6delig mors dag 2021 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Moederdag", "hover_text": "Moederdag 2021", "share_text": "Fijne Moederdag 2021 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "emadep\u00e4ev", "hover_text": "2021. aasta emadep\u00e4ev", "share_text": "Head emadep\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "\u00e4itienp\u00e4iv\u00e4", "hover_text": "\u00c4itienp\u00e4iv\u00e4 2021", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 \u00e4itienp\u00e4iv\u00e4\u00e4 2021! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": "Joyeuse f\u00eate des M\u00e8res\u00a02021\u00a0! #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "F\u00eate des M\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des M\u00e8res 2021", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des M\u00e8res 2021! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Muttertag", "hover_text": "Alles Liebe zum Muttertag", "share_text": "Alles Liebe zum Muttertag! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2", "hover_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 2021", "share_text": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c5\u03c7\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 2021! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "